[{"trabalhadores": 140, "CPF/CNPJ": " Suzete Jorge Xavier\n CPF: PF 00707032", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/06/1999 a 30/06/1999", "Ano": 1999, "empregador": " Suzete Jorge Xavier\n CPF: PF 00707032", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Juruena", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 169, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Luiz Fuchter\n CPF: 13844512934", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/07/1999 a 11/08/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Ant\u00f4nio Luiz Fuchter\n CPF: 13844512934", "estabelecimento": "Fazenda Rio da Prata", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Gilberto Andrade\n CPF: 03231607272", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/09/1999 a 30/09/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Gilberto Andrade\n CPF: 03231607272", "estabelecimento": "Fazendas Caru e Baixa Verde", "UF": "MA", "municipio": "Centro Novo do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 183, "CPF/CNPJ": "Jeov\u00e1 de Souza Pimentel\n CPF: 15370953187", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03/1999 a 02/04/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Jeov\u00e1 de Souza Pimentel\n CPF: 15370953187", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Maciel II", "UF": "PA", "municipio": "Tucum\u00e3"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "Leandro Adjunto Martins Carneiro\n CPF: 33891591691", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/07/1999 a 11/08/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Leandro Adjunto Martins Carneiro\n CPF: 33891591691", "estabelecimento": "Fazenda Cana\u00e3", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Nivaldo Carlos Barboza\n CPF: 01812459149", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05/1999 a 08/05/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Nivaldo Carlos Barboza\n CPF: 01812459149", "estabelecimento": "Fazenda Pantera", "UF": "TO", "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 79, "CPF/CNPJ": "Osamu Yabuta e Outros\n CPF: 15443515853", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08/1999 a 06/09/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Osamu Yabuta e Outros\n CPF: 15443515853", "estabelecimento": "Fazendas Mata da Chuva e Mata Linda", "UF": "MT", "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Douglas Jorge Xavier\n CPF: 03227282828", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/06/1999 a 30/06/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Sebasti\u00e3o Douglas Jorge Xavier\n CPF: 03227282828", "estabelecimento": "Fazenda Santa Luzia", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "Silvio Zulli e Outros\n CPF: 07940246968", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/07/1999 a 31/07/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Silvio Zulli e Outros\n CPF: 07940246968", "estabelecimento": "Fazenda Olho D\u00b4Agua", "UF": "MT", "municipio": "Pocon\u00e9"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Vale Bonito Agro Pecu\u00e1ria S/A\nCGC: 01.794.428/0001-16\nCelso Silveira Mello Filho (Diretor Presidente)\n CPF: PF 71603220", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09/1999 a 23/09/1999", "Ano": 1999, "empregador": "Vale Bonito Agro Pecu\u00e1ria S/A\nCGC: 01.794.428/0001-16\nCelso Silveira Mello Filho (Diretor Presidente)\n CPF: PF 71603220", "estabelecimento": "Fazenda Indiapor\u00e3", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 134, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 47037353003579", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/03/2000 a 09/04/2000", "Ano": 2000, "empregador": "CNPJ: 47037353003579", "estabelecimento": "Maeda S/A Agro-Industrial\nFazenda Guapirama", "UF": "MT", "municipio": "Diamantino"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Barbosa de Melo\n CPF: 11205024620", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04/2000 a 14/04/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Ant\u00f4nio Barbosa de Melo\n CPF: 11205024620", "estabelecimento": "Fazenda Alvorada\nFazenda Araguari", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos S. Favilla\n CPF: 15348628115", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/10/2000 a 11/10/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos S. Favilla\n CPF: 15348628115", "estabelecimento": "Fazenda Favilla", "UF": "GO", "municipio": "Cristalina"}, {"trabalhadores": 78, "CPF/CNPJ": "Carlos Masaharu Saito\n CPF: 43933025915", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/10/2000 a 11/10/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Carlos Masaharu Saito\n CPF: 43933025915", "estabelecimento": "Fazenda Po\u00e7\u00f5es", "UF": "GO", "municipio": "Cristalina"}, {"trabalhadores": 69, "CPF/CNPJ": "Celso Silveira Mello Filho (Presidente) \n CPF: 71603220887", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/02/2000 a 04/03/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Celso Silveira Mello Filho (Presidente) \n CPF: 71603220887", "estabelecimento": "Vale Bonito Agropecu\u00e1ria S/A", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Eur\u00e9lio Piazza\n CPF: 10750750972", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09/2000 a 28/09/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Eur\u00e9lio Piazza\n CPF: 10750750972", "estabelecimento": "Fazenda Diadema IV ou Fazenda Surucucu", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Miguel  Vieira Messias\n CPF: 08953651549", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12/2000 a 16/12/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Miguel  Vieira Messias\n CPF: 08953651549", "estabelecimento": "Fazendas Boca Quente, Rio Vermelho, Santa Luzia e Boa Esperan\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "Reden\u00e7\u00e3o"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "Newton Cunha Lemos & outros\n CPF: 78705487820", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/11/2000 a 03/12/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Newton Cunha Lemos & outros\n CPF: 78705487820", "estabelecimento": "Fazenda Maraja\u00ed", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Sandra Nancy de Souza Cunha\n CPF: 24397741115", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06/2000 a 04/07/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Sandra Nancy de Souza Cunha\n CPF: 24397741115", "estabelecimento": "Fazenda Buriti II", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "S\u00edlvio Zulli \n CPF: 07940246968", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/05/2000 a 01/06/2000", "Ano": 2000, "empregador": "S\u00edlvio Zulli \n CPF: 07940246968", "estabelecimento": "S\u00edlvio Zulli e outros\nFazenda Olho D\u2019Agua", "UF": "MT", "municipio": "Pocon\u00e9"}, {"trabalhadores": 68, "CPF/CNPJ": "Wellington Francisco Rosa\n CPF: 38160382120", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06/2000 a 04/07/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Wellington Francisco Rosa\n CPF: 38160382120", "estabelecimento": "Fazenda Maranata", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Wilson Moreira Torres\n CPF: 08714134268", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06/2000 a 04/07/2000", "Ano": 2000, "empregador": "Wilson Moreira Torres\n CPF: 08714134268", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Belauto\nFazenda Rio Lages", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/01/2000 a 08/02/2000", "Ano": 2000, "empregador": "", "estabelecimento": "Fazenda Morumbi\nMorumbi Agropecu\u00e1ria S/A", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 69, "CPF/CNPJ": "CPF: 22107584672", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/06/2001 a 28/06/2001", "Ano": 2001, "empregador": "CPF: 22107584672", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Tupy S.A\nFazenda Tupy Bar\u00e3o", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 50, "CPF/CNPJ": "Adailto Dantas de Cerqueira\n CPF: 09190619587", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/10/2001 a 15/11/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Adailto Dantas de Cerqueira\n CPF: 09190619587", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jorge", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Alcides Reinaldo Gava\n CPF: 05059720772", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/10/2001 a 16/10/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Alcides Reinaldo Gava\n CPF: 05059720772", "estabelecimento": "Fazendas Reunidas S\u00e3o Marcos e S\u00e3o Bento", "UF": "MA", "municipio": "Carutapera"}, {"trabalhadores": 168, "CPF/CNPJ": "Andr\u00e9 Mitsuo Igarashi\n CPF: 17528100234", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/10/2001 a 15/11/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Andr\u00e9 Mitsuo Igarashi\n CPF: 17528100234", "estabelecimento": "Fazenda Igarashi", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Caetano Polato e outro\n CPF: 38766272904", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/11/2001 a 14/11/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Caetano Polato e outro\n CPF: 38766272904", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Rio Verde", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 127, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 01646204000167", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12/2001 a 23/12/2001", "Ano": 2001, "empregador": "CNPJ: 01646204000167", "estabelecimento": "A. T. S. Servi\u00e7os Ltda-ME\nFazenda Tuer\u00ea", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado Dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 76, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 43482819000145", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/01/2001 a 03/02/2001", "Ano": 2001, "empregador": "CNPJ: 43482819000145", "estabelecimento": "Destilaria Gameleira\nFazenda Gameleira", "UF": "MT", "municipio": "Porto Alegre Do Norte"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Dalva Navarro e Miguel Sanches Navarro\n CPF: 79234275934", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2001 a 22/01/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Dalva Navarro e Miguel Sanches Navarro\n CPF: 79234275934", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Miguel", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Darci L\u00e1zaro de Borba\n CPF: 19185090182", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/07/2001 a 05/08/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Darci L\u00e1zaro de Borba\n CPF: 19185090182", "estabelecimento": "Fazenda Iriri", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 77, "CPF/CNPJ": "Ediones Bannach\n CPF: 25741152953", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05/2001 a 17/06/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Ediones Bannach\n CPF: 25741152953", "estabelecimento": "Fazenda 5 Irm\u00e3os", "UF": "PA", "municipio": "Bannach"}, {"trabalhadores": 54, "CPF/CNPJ": "Evandro Liege Chukuia Mutran\n CPF: 00165735287", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/12/2001 a 15/12/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Evandro Liege Chukuia Mutran\n CPF: 00165735287", "estabelecimento": "Fazenda Peruano", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado Dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Francisco Donato Linhares de Ara\u00fajo Filho\n CPF: 14268086315", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/08/2001 a 31/08/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Francisco Donato Linhares de Ara\u00fajo Filho\n CPF: 14268086315", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Humberto Rubens Cansan\u00e7\u00e3o Filho\n CPF: 16496809453", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2001 a 22/01/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Humberto Rubens Cansan\u00e7\u00e3o Filho\n CPF: 16496809453", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Verde", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Iolandes Bannach\n CPF: 10835342972", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05/2001 a 17/06/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Iolandes Bannach\n CPF: 10835342972", "estabelecimento": "Fazenda 3 Marco", "UF": "PA", "municipio": "Bannach"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jesus Jos\u00e9 Ribeiro\n CPF: 18828213604", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11/2001 a 17/12/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Jesus Jos\u00e9 Ribeiro\n CPF: 18828213604", "estabelecimento": "Fazenda Minas Gerais II", "UF": "TO", "municipio": "Presidente Kennedy"}, {"trabalhadores": 34, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Oliveira\n CPF: 01365282520", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04/2001 a 22/04/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Oliveira\n CPF: 01365282520", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "MA", "municipio": "Buriticupu"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Joaquim Faria Daflon\n CPF: 00450170691", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11/2001 a 17/12/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Joaquim Faria Daflon\n CPF: 00450170691", "estabelecimento": "Fazenda Castanhal", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Humberto de Oliveira\n CPF: 21776849191", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/10/2001 a 19/10/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Jos\u00e9 Humberto de Oliveira\n CPF: 21776849191", "estabelecimento": "Fazenda Palmar", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Pupin\n CPF: 76928454849", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08/2001 a 16/08/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Jos\u00e9 Pupin\n CPF: 76928454849", "estabelecimento": "Fazenda Marab\u00e1", "UF": "MT", "municipio": "Campo Verde"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "L\u00e1zaro Jos\u00e9 Veloso\n CPF: 00794180667", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2001 a 22/01/2001", "Ano": 2001, "empregador": "L\u00e1zaro Jos\u00e9 Veloso\n CPF: 00794180667", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Luiz", "UF": "PA", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Luiz Lima Ara\u00fajo\nCNPJ: 41183740000279", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/10/2001 a 05/10/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Luiz Lima Ara\u00fajo\nCNPJ: 41183740000279", "estabelecimento": "Lima Ara\u00fajo Agropecu\u00e1ria Ltda\nFazenda Estrela de Alagoas", "UF": "AL", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 45, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rcio Carvalho Ribeiro\n CPF: 14522160615", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/07/2001 a 20/07/2001", "Ano": 2001, "empregador": "M\u00e1rcio Carvalho Ribeiro\n CPF: 14522160615", "estabelecimento": "Fazenda Primavera", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 50, "CPF/CNPJ": "Marcus Ribeiro de Carvalho\n CPF: 00494887672", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/07/2001 a 20/07/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Marcus Ribeiro de Carvalho\n CPF: 00494887672", "estabelecimento": "Fazenda Tangar\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Max Neves Cangussu\n CPF: 09621768772", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/10/2001 a 16/10/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Max Neves Cangussu\n CPF: 09621768772", "estabelecimento": "Fazenda Cangussu", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 69, "CPF/CNPJ": "Miguel de Sousa Rezende\n CPF: 01344897134", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04/2001 a 22/04/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Miguel de Sousa Rezende\n CPF: 01344897134", "estabelecimento": "Fazenda Zonga", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "Milton Alonso\n CPF: 36308595853", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/08/2001 a 31/08/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Milton Alonso\n CPF: 36308595853", "estabelecimento": "Fazenda Dona Francisca", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 55, "CPF/CNPJ": "Olindo Chaves dos Santos\n CPF: 03508099504", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/02/2001 a 22/02/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Olindo Chaves dos Santos\n CPF: 03508099504", "estabelecimento": "Fazenda Campo Grande", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 43, "CPF/CNPJ": "Pedro Lopes Lima\n CPF: 01861492120", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/07/2001 a 05/08/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Pedro Lopes Lima\n CPF: 01861492120", "estabelecimento": "Fazenda Pai Eterno", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Roberto Guidone Sobrinho\n CPF: 86513656834", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03/2001 a 18/03/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Roberto Guidone Sobrinho\n CPF: 86513656834", "estabelecimento": "Fazenda Ja\u00f3", "UF": "MT", "municipio": "Nova Xavantina"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Sidney Polato\n CPF: 06275974915", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/01/2001 a 03/02/2001", "Ano": 2001, "empregador": "Sidney Polato\n CPF: 06275974915", "estabelecimento": "Fazenda Los Angeles", "UF": "MT", "municipio": "Novo S\u00e3o Joaquim"}, {"trabalhadores": 44, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04/2001 a 22/04/2001", "Ano": 2001, "empregador": "", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Vale do Mutum Ltda\nFazenda S\u00e3o Jorge", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Agropecu\u00e1ria Lima Ara\u00fajo Ltda\nCNPJ: 41183740000198", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/04/2002 a 20/04/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Agropecu\u00e1ria Lima Ara\u00fajo Ltda\nCNPJ: 41183740000198", "estabelecimento": "Fazenda Estrela de Macei\u00f3", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 171, "CPF/CNPJ": "Agropecu\u00e1ria S\u00e3o Roberto S/A\nAnt\u00f4nio Lucena de Barros\n CPF: 06637485268", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/04/2002 a 20/04/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Agropecu\u00e1ria S\u00e3o Roberto S/A\nAnt\u00f4nio Lucena de Barros\n CPF: 06637485268", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Roberto", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Alsis Ramos Sobrinho\n CPF: 22437630368", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04/2002 a 01/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Alsis Ramos Sobrinho\n CPF: 22437630368", "estabelecimento": "Carvoaria do Alsis", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Alvany Dias Santana\n CPF: 06245188172", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/08/2002 a 19/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Alvany Dias Santana\n CPF: 06245188172", "estabelecimento": "Fazenda Cinco Estrelas", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Amilton Agostini\n CPF: 22538178991", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11/2002 a 23/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Amilton Agostini\n CPF: 22538178991", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Iqu\u00ea", "UF": "RO", "municipio": "Vilhena"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Andr\u00e9 Mitsuo Igarashi\n CPF: 17528100234", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02/2002 a 02/03/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Andr\u00e9 Mitsuo Igarashi\n CPF: 17528100234", "estabelecimento": "Fazenda Igarashi", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Fran\u00e7olin\n CPF: 62791699872", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/05/2002 a 28/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Fran\u00e7olin\n CPF: 62791699872", "estabelecimento": "Fazenda Taia\u00e7u", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 65, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio das Gra\u00e7as Almeida Murta CEI:", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/10/2002 a 21/10/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Ant\u00f4nio das Gra\u00e7as Almeida Murta CEI:", "estabelecimento": "Fazenda Lagoinha", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus Das Selvas"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio das Gra\u00e7as Murta\n CPF: 07875916615", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2002 a 01/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Ant\u00f4nio das Gra\u00e7as Murta\n CPF: 07875916615", "estabelecimento": "Fazenda Lagoinha", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus Das Selvas"}, {"trabalhadores": 129, "CPF/CNPJ": "Ari Giongo\n CPF: 00557447968", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03/2002 a 21/03/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Ari Giongo\n CPF: 00557447968", "estabelecimento": "Fazenda Leonardo", "UF": "MT", "municipio": "Itiquira"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "Aziz Mutran Neto\n CPF: 00114910278", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/08/2002 a 19/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Aziz Mutran Neto\n CPF: 00114910278", "estabelecimento": "Fazenda Mutamba", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Carla Rosana de Freitas Teodoro\nCNPJ: 01084440000137", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11/2002 a 23/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Carla Rosana de Freitas Teodoro\nCNPJ: 01084440000137", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Ita\u00fana Ltda\n(Fazenda Bela Vista)", "UF": "RO", "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 124, "CPF/CNPJ": "Carlos Newton Vasconcelos Bonfim J\u00fanior (arrendat\u00e1rio)\n CPF: 70913595500", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/04/2002 a 03/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Carlos Newton Vasconcelos Bonfim J\u00fanior (arrendat\u00e1rio)\n CPF: 70913595500", "estabelecimento": "Fazenda Bras\u00edlia", "UF": "MT", "municipio": "Rondon\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 62, "CPF/CNPJ": "Carmo Guimar\u00e3es Giffone\n CPF: 03664287134", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08/2002 a 16/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Carmo Guimar\u00e3es Giffone\n CPF: 03664287134", "estabelecimento": "Fazenda Acapulco", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CEI: 32.820.01309-87\nCarlos Alberto Polato\n CPF: PF 26611600", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03/2002 a 21/03/2002", "Ano": 2002, "empregador": "CEI: 32.820.01309-87\nCarlos Alberto Polato\n CPF: PF 26611600", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "MT", "municipio": "Poxor\u00e9o"}, {"trabalhadores": 193, "CPF/CNPJ": "Cl\u00f3vis Patriota \n CPF: 00365920991", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03/2002 a 21/03/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Cl\u00f3vis Patriota \n CPF: 00365920991", "estabelecimento": "Fazenda Prata", "UF": "MT", "municipio": "Guiratinga"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04930590000102", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11/2002 a 23/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "CNPJ: 04930590000102", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Pimenta Bueno S/A", "UF": "RO", "municipio": "Pimenta Bueno"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Constantino de Oliveira Guimar\u00e3es\n CPF: 06974554168", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/08/2002 a 19/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Constantino de Oliveira Guimar\u00e3es\n CPF: 06974554168", "estabelecimento": "Fazenda Colorado", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Dalmo Pinto Miguez\nCEI: 500026552822/ CPF: PF004423726", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/04/2002 a 20/04/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Dalmo Pinto Miguez\nCEI: 500026552822/ CPF: PF004423726", "estabelecimento": "Fazenda Nobreza do Par\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Bannach"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Divino Andrade Vieira\n CPF: 16783344215", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05/2002 a 23/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Divino Andrade Vieira\n CPF: 16783344215", "estabelecimento": "Fazenda Santa Luzia Tuer\u00ea II", "UF": "PA", "municipio": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Eur\u00e9lio Piazza \n CPF: 10751750972", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2002 a 31/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Eur\u00e9lio Piazza \n CPF: 10751750972", "estabelecimento": "Fazenda Diadema IV\n(Surucucu)", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Eur\u00e9lio Piazza\n CPF: 10751750972", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2002 a 03/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Eur\u00e9lio Piazza\n CPF: 10751750972", "estabelecimento": "Fazenda Diadema IV e Surucucu", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Eut\u00edmio Lippaus\n CPF: 11781300704", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2002 a 03/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Eut\u00edmio Lippaus\n CPF: 11781300704", "estabelecimento": "Fazenda 1200\n(Fazenda Boa F\u00e9)", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 105, "CPF/CNPJ": "FERGUMAR \u2013 Ferro Gusa do Maranh\u00e3o\nCGC: 00.560.621/0001-20 CEI: ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05/2002 a 23/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "FERGUMAR \u2013 Ferro Gusa do Maranh\u00e3o\nCGC: 00.560.621/0001-20 CEI: ", "estabelecimento": "Fazenda Santa L\u00facia", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "Fl\u00e1vio C\u00e9sar Vicente da Silva\n CPF: 34136053134", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2002 a 31/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Fl\u00e1vio C\u00e9sar Vicente da Silva\n CPF: 34136053134", "estabelecimento": "Fazenda Monte Dourado Ltda", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Geraldo Bernardino de Souza\n CPF: 01291831134", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08/2002 a 16/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Geraldo Bernardino de Souza\n CPF: 01291831134", "estabelecimento": "Fazenda Santa Rita da Uni\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 54, "CPF/CNPJ": "Inoc\u00eancio Gomes de Oliveira\n CPF: 00177601434", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/03/2002 a 27/03/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Inoc\u00eancio Gomes de Oliveira\n CPF: 00177601434", "estabelecimento": "Fazenda Cara\u00edbas", "UF": "MA", "municipio": "Gon\u00e7alves Dias"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Barros da Silva Sobrinho\n CPF: 06401384468", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2002 a 03/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Jo\u00e3o Barros da Silva Sobrinho\n CPF: 06401384468", "estabelecimento": "Fazenda Santana", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Soares Filho Pessoa\n CPF: 03912205353", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02/2002 a 02/03/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Jo\u00e3o Soares Filho Pessoa\n CPF: 03912205353", "estabelecimento": "Fazenda Monte Cristo", "UF": "MA", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Jorge Mutran Exporta\u00e7\u00e3o e Importa\u00e7\u00e3o Ltda\nCGC: 04.797.569/0005-04 CEI: ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/08/2002 a 19/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Jorge Mutran Exporta\u00e7\u00e3o e Importa\u00e7\u00e3o Ltda\nCGC: 04.797.569/0005-04 CEI: ", "estabelecimento": "Fazenda Castanhal Cabaceiras", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Braz da Silva\n CPF: 03489590600", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11/2002 a 23/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Jos\u00e9 Braz da Silva\n CPF: 03489590600", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "Cana\u00e3 Dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 58, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 de Ribamar Oliveira\n CPF: 06152538149", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/07/2002 a 17/07/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Jos\u00e9 de Ribamar Oliveira\n CPF: 06152538149", "estabelecimento": "Fazenda Consola\u00e7\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Brejo Grande Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Francisco de Morais\n CPF: 24363707020", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/06/2002 a 29/06/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Jos\u00e9 Francisco de Morais\n CPF: 24363707020", "estabelecimento": "Fazenda V\u00f3 Gercy", "UF": "MT", "municipio": "Campo Verde"}, {"trabalhadores": 83, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Vaz da Costa\n CPF: 01767089104", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2002 a 31/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Jos\u00e9 Vaz da Costa\n CPF: 01767089104", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "PA", "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 80, "CPF/CNPJ": "Lima Ara\u00fajo Agropecu\u00e1ria Ltda\nJefferson de Ara\u00fajo Lima\n CPF: 09870725449", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2002 a 03/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Lima Ara\u00fajo Agropecu\u00e1ria Ltda\nJefferson de Ara\u00fajo Lima\n CPF: 09870725449", "estabelecimento": "Fazenda Estrela das Alagoas", "UF": "PA", "municipio": "Pi\u00e7arra"}, {"trabalhadores": 86, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rcio Carvalho Ribeiro\n CPF: 14522160615", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2002 a 31/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "M\u00e1rcio Carvalho Ribeiro\n CPF: 14522160615", "estabelecimento": "Fazenda Primavera", "UF": "PA", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Marcos Ant\u00f4nio Eleut\u00e9rio Neto\n CPF: 06741582134", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08/2002 a 16/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Marcos Ant\u00f4nio Eleut\u00e9rio Neto\n CPF: 06741582134", "estabelecimento": "Fazenda Guarup\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Marcos Roberto Ten\u00f3rio\nCEI: 338300106083/ CPF: PF088517004", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/04/2002 a 20/04/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Marcos Roberto Ten\u00f3rio\nCEI: 338300106083/ CPF: PF088517004", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Rios", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 44, "CPF/CNPJ": "Neuri Ant\u00f4nio Frozza (arrendat\u00e1rio)\n CPF: 71269967991", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05/2002 a 07/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Neuri Ant\u00f4nio Frozza (arrendat\u00e1rio)\n CPF: 71269967991", "estabelecimento": "Fazenda Liberdade", "UF": "MT", "municipio": "Jaciara"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Osvaldo Marcelino de Mendon\u00e7a\n CPF: 00859265668", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/08/2002 a 02/09/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Osvaldo Marcelino de Mendon\u00e7a\n CPF: 00859265668", "estabelecimento": "Fazenda Anita", "UF": "RO", "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "Pinesso Agropastoril Ltda\nCNPJ: 01933902000658", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/04/2002 a 03/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Pinesso Agropastoril Ltda\nCNPJ: 01933902000658", "estabelecimento": "Fazenda Mutum", "UF": "MT", "municipio": "Dom Aquino"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Reginaldo Freire Leite\n CPF: 02839731886", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2002 a 20/07/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Reginaldo Freire Leite\n CPF: 02839731886", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista", "UF": "MG", "municipio": "Claraval"}, {"trabalhadores": 55, "CPF/CNPJ": "Reinaldo Jos\u00e9 Zucatelli\n CPF: 47485540700", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2002 a 31/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Reinaldo Jos\u00e9 Zucatelli\n CPF: 47485540700", "estabelecimento": "Fazenda Sol Nascente\n(Grupo Zucatel / Antiga Fazenda Calif\u00f3rnia)", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Roberto Castanheira de Oliveira Silva\n CPF: 61971570630", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11/2002 a 23/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Roberto Castanheira de Oliveira Silva\n CPF: 61971570630", "estabelecimento": "Fazenda Ribeir\u00e3o Bonito", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Romar Divino Montes\n CPF: 24208493100", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11/2002 a 23/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Romar Divino Montes\n CPF: 24208493100", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Para\u00edso II", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 56, "CPF/CNPJ": "Romualdo Alves Coelho\n CPF: 06149642615", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10/2002 a 21/10/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Romualdo Alves Coelho\n CPF: 06149642615", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Paulo\n(Fazenda 21)", "UF": "PA", "municipio": "Sapucaia"}, {"trabalhadores": 42, "CPF/CNPJ": "Ronaldo Ferreira Melo\n CPF: 66724031249", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07/2002 a 01/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Ronaldo Ferreira Melo\n CPF: 66724031249", "estabelecimento": "Fazenda Pau  Pelado", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Naves J\u00fanior\n CPF: 42747112187", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2002 a 31/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Sebasti\u00e3o Naves J\u00fanior\n CPF: 42747112187", "estabelecimento": "Fazenda Bandeirantes e Planalto da Bela Vista", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 153, "CPF/CNPJ": "Senor Ltda\nCNPJ: 06266209000340", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/10/2002 a 21/10/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Senor Ltda\nCNPJ: 06266209000340", "estabelecimento": "Fazenda Senor", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Sociedade Agro Pecu\u00e1ria Vista Alegre Ltda\nCNPJ: 11527025000326", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/04/2002 a 20/04/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Sociedade Agro Pecu\u00e1ria Vista Alegre Ltda\nCNPJ: 11527025000326", "estabelecimento": "Fazenda Mat\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 41, "CPF/CNPJ": "Valfredo Macedo da Costa\n CPF: 17281598300", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04/2002 a 01/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Valfredo Macedo da Costa\n CPF: 17281598300", "estabelecimento": "Fazenda Santa Clara", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Waldir Ramos Fonseca \n CPF: 18823149644", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05/2002 a 07/05/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Waldir Ramos Fonseca \n CPF: 18823149644", "estabelecimento": "(Antiga Plantel)", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 42, "CPF/CNPJ": "Yasuhide Watanabe\n CPF: 10557555272", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02/2002 a 02/03/2002", "Ano": 2002, "empregador": "Yasuhide Watanabe\n CPF: 10557555272", "estabelecimento": "Fazenda Pindar\u00e9", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/12/2002 a 22/12/2002", "Ano": 2002, "empregador": "", "estabelecimento": "Xaxim Com\u00e9rcio de Combust\u00edveis Ltda\n(Posto Redentor) ", "UF": "MT", "municipio": "Sorriso"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07/2002 a 01/08/2002", "Ano": 2002, "empregador": "", "estabelecimento": "ATS SERVI\u00c7OS LTDA ME", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/07/2002 a 17/07/2002", "Ano": 2002, "empregador": "", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Preto", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 76, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2002 a 20/07/2002", "Ano": 2002, "empregador": "", "estabelecimento": "Rezil Extra\u00e7\u00e3o, Com\u00e9rcio e Exporta\u00e7\u00e3o Ltda", "UF": "SP", "municipio": "Iaras"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Abdon Lustosa Neto\nCPF: 191.608.011-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11 a 13/11", "Ano": 2003, "empregador": "Abdon Lustosa Neto\nCPF: 191.608.011-15", "estabelecimento": "Fazenda Sossego", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 107, "CPF/CNPJ": "Adauto Jos\u00e9  Galli\nCEI 37.110.00286-86/CPF 026.396.888-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/03 a 10/04", "Ano": 2003, "empregador": "Adauto Jos\u00e9  Galli\nCEI 37.110.00286-86/CPF 026.396.888-04", "estabelecimento": "Fazenda Lago Azul", "UF": "PA", "municipio": "Sapucaia"}, {"trabalhadores": 42, "CPF/CNPJ": "Afonso Vieira Sim\u00f5es\nCPF: 031.108.776-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 19/03", "Ano": 2003, "empregador": "Afonso Vieira Sim\u00f5es\nCPF: 031.108.776-00", "estabelecimento": "Fazenda Rancho Alegre", "UF": "PA", "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Agenor Alves Teixeira\nCPF: 020.848.483-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/08 a 23/08", "Ano": 2003, "empregador": "Agenor Alves Teixeira\nCPF: 020.848.483-34", "estabelecimento": "Fazenda Gutemberg", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "AGROMON S/A Agricultura e Pecu\u00e1ria\nRenato Ribeiro Abreu\nCPF: 181.839.567-34\nCNPJ: 01.355.296/0006-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/06 a 26/06", "Ano": 2003, "empregador": "AGROMON S/A Agricultura e Pecu\u00e1ria\nRenato Ribeiro Abreu\nCPF: 181.839.567-34\nCNPJ: 01.355.296/0006-30", "estabelecimento": "Fazenda Malu", "UF": "MT", "municipio": "Bom Jesus do Araguaia"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Agropal \u2013 Agropecu\u00e1ria Palmeiras Ltda\nRicardo Miranda e Donizete Miranda\nCNPJ: 04995650/0001-75 ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/01 a 13/01", "Ano": 2003, "empregador": "Agropal \u2013 Agropecu\u00e1ria Palmeiras Ltda\nRicardo Miranda e Donizete Miranda\nCNPJ: 04995650/0001-75 ", "estabelecimento": "Fazenda Taxi A\u00e9reo", "UF": "PA", "municipio": "Reden\u00e7\u00e3o"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "Agropastoril Mirand\u00f3polis S/A\nJos\u00e9 Cristino de S. Filho\nCPF: 003.107.601-78\nCNPJ: 04.863.478/0001-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Agropastoril Mirand\u00f3polis S/A\nJos\u00e9 Cristino de S. Filho\nCPF: 003.107.601-78\nCNPJ: 04.863.478/0001-04", "estabelecimento": "Fazenda Mirand\u00f3polis", "UF": "PA", "municipio": "Santa Maria das Barreiras"}, {"trabalhadores": 99, "CPF/CNPJ": "Agropecu\u00e1ria Industrial  S. A.\nEleusa Maria Cavalcanti Farias Le\u00f4ncio\nCPF: 373.107.984-49\nCNPJ: 05.157.482.001-01", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/02 a 27/02", "Ano": 2003, "empregador": "Agropecu\u00e1ria Industrial  S. A.\nEleusa Maria Cavalcanti Farias Le\u00f4ncio\nCPF: 373.107.984-49\nCNPJ: 05.157.482.001-01", "estabelecimento": "Fazenda  Santa Ana", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Agropecu\u00e1ria Irm\u00e3os Avelino Ltda.\nCNPJ: 31.541.907/0003", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 03/09", "Ano": 2003, "empregador": "Agropecu\u00e1ria Irm\u00e3os Avelino Ltda.\nCNPJ: 31.541.907/0003", "estabelecimento": "Fazenda Santa Leonina", "UF": "PA", "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Agropecu\u00e1ria Pau Brasil Ltda\nClemente Duarte Ferreira\nCPF: 009.507.346-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/01 a 20/01", "Ano": 2003, "empregador": "Agropecu\u00e1ria Pau Brasil Ltda\nClemente Duarte Ferreira\nCPF: 009.507.346-91", "estabelecimento": "Fazenda Esmeralda", "UF": "PA", "municipio": "Bannach"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Agropecu\u00e1ria Pesso\u00ea Ltda\nBento Ferraz Pacheco\nCPF: 116.016.639-00\nCNPJ: 03.520.991/0001-21", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2003, "empregador": "Agropecu\u00e1ria Pesso\u00ea Ltda\nBento Ferraz Pacheco\nCPF: 116.016.639-00\nCNPJ: 03.520.991/0001-21", "estabelecimento": "Fazenda Santa Cruz", "UF": "MT", "municipio": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Aldimir Lima Nunes (Vulgo Branquinho)\nCEI: 50.008.53663-86\nFrancisco S\u00e9rgio da Silva Siqueira\nCPF: 141.598.303-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Aldimir Lima Nunes (Vulgo Branquinho)\nCEI: 50.008.53663-86\nFrancisco S\u00e9rgio da Silva Siqueira\nCPF: 141.598.303-82", "estabelecimento": "Fazenda Lagoa das Vacas", "UF": "PA", "municipio": "Altamira"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Aldo Pedreschi\nCPF: 015.279.598-72-RG: 1.975.014 SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/12 a 13/12", "Ano": 2003, "empregador": "Aldo Pedreschi\nCPF: 015.279.598-72-RG: 1.975.014 SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Rios", "UF": "MT", "municipio": "Canarana"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Alexandre Luciano dos Santos\nCPF: 032.118.601-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 03/07", "Ano": 2003, "empregador": "Alexandre Luciano dos Santos\nCPF: 032.118.601-00", "estabelecimento": "Fazenda Rancho da Prata", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Alfrides Jos\u00e9 Bauer\nCPF: 421.436.839-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Alfrides Jos\u00e9 Bauer\nCPF: 421.436.839-87", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Sol", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Almir Sim\u00f5es Vieira\nCPF: 002.518.445-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/06 a 05/07", "Ano": 2003, "empregador": "Almir Sim\u00f5es Vieira\nCPF: 002.518.445-87", "estabelecimento": "Fazendas Reunidas Monte Castelo", "UF": "MA", "municipio": "Senador La Rocque"}, {"trabalhadores": 37, "CPF/CNPJ": "Alo\u00edsio Alves de Souza\nCPF: 054.909.523-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/11 a 04/12", "Ano": 2003, "empregador": "Alo\u00edsio Alves de Souza\nCPF: 054.909.523-34", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "PA", "municipio": "Breu Branco"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Alo\u00edsio Vieira de Melo\nCPF: 027.831.264-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08 a 22/08", "Ano": 2003, "empregador": "Alo\u00edsio Vieira de Melo\nCPF: 027.831.264-00", "estabelecimento": "Fazenda Recanto do Araguaia", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 41, "CPF/CNPJ": "Alsoni Jos\u00e9 Malinski\nCPF: 008.369.312-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 08/05", "Ano": 2003, "empregador": "Alsoni Jos\u00e9 Malinski\nCPF: 008.369.312-20", "estabelecimento": "Fazenda Cajazeira", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Aluizio Siqueira\nCPF: 016.196.597-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08 a 05/08", "Ano": 2003, "empregador": "Aluizio Siqueira\nCPF: 016.196.597-00", "estabelecimento": "Fazenda Soubara", "UF": "RJ", "municipio": "Araruama"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Andr\u00e9 Bernardino Bezerra de Ara\u00fajo\nCPF: 793.293.904-63/CEI: 50.011.12752-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09 a 28/09", "Ano": 2003, "empregador": "Andr\u00e9 Bernardino Bezerra de Ara\u00fajo\nCPF: 793.293.904-63/CEI: 50.011.12752-80", "estabelecimento": "Fazenda Jata\u00faba", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Andrey de Barros Silva\nCPF: 784.397.441-33/CEI: 50.008.49154-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Andrey de Barros Silva\nCPF: 784.397.441-33/CEI: 50.008.49154-80", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora de F\u00e1tima", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Barbosa de Melo\nCEI: 12098000288-7", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/02 a 28/02", "Ano": 2003, "empregador": "Ant\u00f4nio Barbosa de Melo\nCEI: 12098000288-7", "estabelecimento": "Fazenda Alvorada", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Henrique Pinto\nCPF: 087.016.878-91/CEI: 50.004.44660-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 07/05", "Ano": 2003, "empregador": "Ant\u00f4nio Henrique Pinto\nCPF: 087.016.878-91/CEI: 50.004.44660-82", "estabelecimento": "Fazenda Vit\u00f3ria", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Teixeira Silva\nCPF: 189.349.861-15 ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Ant\u00f4nio Teixeira Silva\nCPF: 189.349.861-15 ", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Grosso", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 73, "CPF/CNPJ": "Braunilino Bas\u00edlio Maia Filho (Comodat\u00e1rio)\nCPF: 013.162.738-49\nJoaquim Romero Fontes\n(Comodante)\nCPF: 002.756.119-49/CEI: 50.00803389.94", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/07 a 05/07", "Ano": 2003, "empregador": "Braunilino Bas\u00edlio Maia Filho (Comodat\u00e1rio)\nCPF: 013.162.738-49\nJoaquim Romero Fontes\n(Comodante)\nCPF: 002.756.119-49/CEI: 50.00803389.94", "estabelecimento": "Fazenda Livramento", "UF": "RO", "municipio": "Cerejeiras"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Carlos Gilberto de Oliveira Barreto\nCPF: 061.129.601-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/02 a 15/02", "Ano": 2003, "empregador": "Carlos Gilberto de Oliveira Barreto\nCPF: 061.129.601-25", "estabelecimento": "Fazenda Olivence", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 259, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.005.71580-83\nAndr\u00e9 Gomes Ribas\nCPF: 386.649.330-49\nConstantino de Oliveira\nCPF: 004.694.756-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08 a 05/09", "Ano": 2003, "empregador": "CEI: 50.005.71580-83\nAndr\u00e9 Gomes Ribas\nCPF: 386.649.330-49\nConstantino de Oliveira\nCPF: 004.694.756-86", "estabelecimento": "Fazenda Tabuleiro\n(Faz. Agr\u00edcola Tabuleiro)", "UF": "BA", "municipio": "Luis Eduardo Magalh\u00e3es"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "C\u00e9lio Ribeiro da Cunha\nCPF: 001.924.568-81/CEI: 3338001141-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "C\u00e9lio Ribeiro da Cunha\nCPF: 001.924.568-81/CEI: 3338001141-00", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora de F\u00e1tima", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "Celso Chuquiat Mutran\nCPF: 001.659.052-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Celso Chuquiat Mutran\nCPF: 001.659.052-04", "estabelecimento": "Fazenda Bagu\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Cleuberto Jos\u00e9 de Lima\nCPF: 360.067.851-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Cleuberto Jos\u00e9 de Lima\nCPF: 360.067.851-53", "estabelecimento": "Fazenda Serra Azul", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 156, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.907.458/0003-16", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 30/05", "Ano": 2003, "empregador": "CNPJ: 02.907.458/0003-16", "estabelecimento": "EMAC \u2013 Empresa Agr\u00edcola Central Ltda.\n(Usina Sta. Cruz \u2013 Grupo J. Pessoa de Queiroz)", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 91, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 28.964.487/0001-99", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08 a 05/08", "Ano": 2003, "empregador": "CNPJ: 28.964.487/0001-99", "estabelecimento": "Cia. A\u00e7ucareira Cupim\n(Grupo Othon)", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 108, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 28.964.487/0001-99 (Cupim)\nCNPJ: 33.320.003/0001-61 (Barcelos)", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 30/05", "Ano": 2003, "empregador": "CNPJ: 28.964.487/0001-99 (Cupim)\nCNPJ: 33.320.003/0001-61 (Barcelos)", "estabelecimento": "Usinas Cupim, Barcelos e Carapebus\n(Grupo Othon)", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 33.010.729/0001-06", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08 a 05/08", "Ano": 2003, "empregador": "CNPJ: 33.010.729/0001-06", "estabelecimento": "INAGRO \u2013 Agricultura e Pecu\u00e1ria S/A\nFazenda S\u00e3o Fernando", "UF": "RJ", "municipio": "Valen\u00e7a"}, {"trabalhadores": 64, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 42.465.500/0002-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/07 a 04/07", "Ano": 2003, "empregador": "CNPJ: 42.465.500/0002-20", "estabelecimento": "Fontes Agropecu\u00e1ria S/A - AGRISA", "UF": "RJ", "municipio": "Cabo Frio"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Darcy Get\u00falio Ferrarin\nCPF 061.670.120-91\nCEI 10.1440.0488-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/02 a 14/02", "Ano": 2003, "empregador": "Darcy Get\u00falio Ferrarin\nCPF 061.670.120-91\nCEI 10.1440.0488-85", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria da Amaz\u00f4nia", "UF": "MT", "municipio": "Sorriso"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Delvar Am\u00e2ncio de Ara\u00fajo\nCPF: 037.678.766-04/CEI: 338300172981", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/04 a 10/05", "Ano": 2003, "empregador": "Delvar Am\u00e2ncio de Ara\u00fajo\nCPF: 037.678.766-04/CEI: 338300172981", "estabelecimento": "Fazenda Ponta da Serra", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 128, "CPF/CNPJ": "Denes Gouveia Dalafini e outros\nCPF: 277.995.061-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/09 a 07/09", "Ano": 2003, "empregador": "Denes Gouveia Dalafini e outros\nCPF: 277.995.061-72", "estabelecimento": "Fazenda Modelo", "UF": "RO", "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Deroni de Souza\nCPF: 082.672.787-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 03/09", "Ano": 2003, "empregador": "Deroni de Souza\nCPF: 082.672.787-53", "estabelecimento": "Fazenda Baixa Verde", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 272, "CPF/CNPJ": "Destilaria Gameleira S/A\nCNPJ: 43.482.819/0001-45", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09 a 28/09", "Ano": 2003, "empregador": "Destilaria Gameleira S/A\nCNPJ: 43.482.819/0001-45", "estabelecimento": "Fazenda Gameleira", "UF": "MT", "municipio": "Confresa"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Edgar Jos\u00e9 Guerra\nCPF: 002.664.851-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08 a 22/08", "Ano": 2003, "empregador": "Edgar Jos\u00e9 Guerra\nCPF: 002.664.851-20", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "TO", "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 107, "CPF/CNPJ": "Edmilson Dantas de Santana\nCPF: 245.934.271-34\nCNPJ: 00.614.548/0001-21", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11 /08 a 24/08", "Ano": 2003, "empregador": "Edmilson Dantas de Santana\nCPF: 245.934.271-34\nCNPJ: 00.614.548/0001-21", "estabelecimento": "Empreiteira Dantas", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Edmilson Henrique de Arruda\nCPF: 103.751.042-91 ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Edmilson Henrique de Arruda\nCPF: 103.751.042-91 ", "estabelecimento": "Fazenda Muri\u00e7oca", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Eliv\u00e2nio Luiz de Sousa\nCPF: 904.619.911-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Eliv\u00e2nio Luiz de Sousa\nCPF: 904.619.911-87", "estabelecimento": "Fazenda Monte Alegre", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Elizeu F. de Oliveira\nCEI: 50.009.17630-88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Elizeu F. de Oliveira\nCEI: 50.009.17630-88", "estabelecimento": "Fazenda Mineir\u00e3o", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Euclebe Roberto Vessoni\nCPF: 300.067.758-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/04 a 10/05", "Ano": 2003, "empregador": "Euclebe Roberto Vessoni\nCPF: 300.067.758-53", "estabelecimento": "Fazenda Ponta de Pedra", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Eust\u00e1quio da Silveira Chagas\nCPF: 125.970.586-20/CEI: 31.81000.485-89", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10 a 19/10", "Ano": 2003, "empregador": "Eust\u00e1quio da Silveira Chagas\nCPF: 125.970.586-20/CEI: 31.81000.485-89", "estabelecimento": "Fazenda Laranjeiras", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Evander Ant\u00f4nio Martins\nCPF: 060.127.101-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Evander Ant\u00f4nio Martins\nCPF: 060.127.101-78", "estabelecimento": "Fazenda Jovelina", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Fernando Dellacqua\nCPF: 035.973.507-04\nJos\u00e9 Roberto Dellacqua\nCPF:  243.562.557-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/12 a 15/12", "Ano": 2003, "empregador": "Fernando Dellacqua\nCPF: 035.973.507-04\nJos\u00e9 Roberto Dellacqua\nCPF:  243.562.557-04", "estabelecimento": "Fazenda Baunilha", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Fernando Luiz dos Santos\nCPF: 618.612.191-72\nFausto Almeida dos Santos\nCPF: 823.820.001-63", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/09 a 05/10", "Ano": 2003, "empregador": "Fernando Luiz dos Santos\nCPF: 618.612.191-72\nFausto Almeida dos Santos\nCPF: 823.820.001-63", "estabelecimento": "Fazenda do Rio Preto\n(do Osmar Barbudo)", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Francisco Barbacena da Silva\nCPF: 271.168.591-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09 a 28/09", "Ano": 2003, "empregador": "Francisco Barbacena da Silva\nCPF: 271.168.591-87", "estabelecimento": "Fazenda Mata Verde", "UF": "MT", "municipio": "Santa Terezinha"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Francisco Jer\u00f4nimo da Silva\nCPF: 013.794.961-87/CEI: 5000777000-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/09 a 10/10", "Ano": 2003, "empregador": "Francisco Jer\u00f4nimo da Silva\nCPF: 013.794.961-87/CEI: 5000777000-85", "estabelecimento": "Fazenda Flor da Mata", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Francisco Rodrigues Canedo\nCPF: 136.242.371-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08 a 22/08", "Ano": 2003, "empregador": "Francisco Rodrigues Canedo\nCPF: 136.242.371-87", "estabelecimento": "Fazenda Cant\u00e3o", "UF": "TO", "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Francisco Verinaldo Sales\nCPF: 008.812.938-14/CEI: 5001195958-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/10 a 13/12", "Ano": 2003, "empregador": "Francisco Verinaldo Sales\nCPF: 008.812.938-14/CEI: 5001195958-80", "estabelecimento": "Fazenda Meu Xod\u00f3", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Gerson Joaquim Machado\nCPF: 212.461.651-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08 a 22/08", "Ano": 2003, "empregador": "Gerson Joaquim Machado\nCPF: 212.461.651-04", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Mariano III", "UF": "TO", "municipio": "Darcin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Gladistone A. Dallan\nCEI: 50.006.52302-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Gladistone A. Dallan\nCEI: 50.006.52302-85", "estabelecimento": "Fazenda Mosquito", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Gurupi Participa\u00e7\u00f5es S/C Ltda.", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05 a 24/06", "Ano": 2003, "empregador": "Gurupi Participa\u00e7\u00f5es S/C Ltda.", "estabelecimento": "Fazenda L\u00e9gua de Pedras", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Henrique Martins\nRG: 5.540.115 SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Henrique Martins\nRG: 5.540.115 SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Preta", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Hercules Oliveira Riccioppo (Erquinho)\nCPF: 302.322.876-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08 a 29/08", "Ano": 2003, "empregador": "Hercules Oliveira Riccioppo (Erquinho)\nCPF: 302.322.876-00", "estabelecimento": "Fazenda Roma", "UF": "PA", "municipio": "Brejo Grande do Araguaia"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Hildebrando Gon\u00e7alves dos Santos\nCPF: 012.478.243-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 29/09", "Ano": 2003, "empregador": "Hildebrando Gon\u00e7alves dos Santos\nCPF: 012.478.243-49", "estabelecimento": "Fazenda Nova Era", "UF": "MA", "municipio": "Itinga do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Iakov Kalungin\nCPF: 221.848.569-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11 a 27/11", "Ano": 2003, "empregador": "Iakov Kalungin\nCPF: 221.848.569-91", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Sime\u00e3o", "UF": "TO", "municipio": "Campos Lindos"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Ivan Domingos Paghi\nCPF: 016.837.008-56", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11 a 10/11", "Ano": 2003, "empregador": "Ivan Domingos Paghi\nCPF: 016.837.008-56", "estabelecimento": "Fazenda It\u00e1lia I", "UF": "TO", "municipio": "Presidente Kennedy"}, {"trabalhadores": 51, "CPF/CNPJ": "Jair Correia\nCEI: 42.550.00016-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/07 a 30/07", "Ano": 2003, "empregador": "Jair Correia\nCEI: 42.550.00016-87", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Irm\u00e3os\n(Agropecu\u00e1ria Tr\u00eas Irm\u00e3os)", "UF": "RO", "municipio": "Corumbiara"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Jer\u00f4nimo Aparecido de Freitas\nCPF: 205.703.178-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Jer\u00f4nimo Aparecido de Freitas\nCPF: 205.703.178-00", "estabelecimento": "Fazenda Meu Xod\u00f3", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Jesus Batista Ferreira\nCPF: 069.135.201-15/CEI: 50.011.23250-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/09 a 10/10", "Ano": 2003, "empregador": "Jesus Batista Ferreira\nCPF: 069.135.201-15/CEI: 50.011.23250-85", "estabelecimento": "Fazenda Franciscana", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio de Melo\nCPF: 120.527.286-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio de Melo\nCPF: 120.527.286-00", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Franciosi \nCPF: 391.632.610-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/04 a 31/04", "Ano": 2003, "empregador": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio Franciosi \nCPF: 391.632.610-49", "estabelecimento": "Fazenda Santo Ant\u00f4nio e Fazenda Cassol", "UF": "BA", "municipio": "Barreiras"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Batista Lopes\nCPF: 048.978.032-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/02 a 15/02", "Ano": 2003, "empregador": "Jo\u00e3o Batista Lopes\nCPF: 048.978.032-68", "estabelecimento": "Fazenda Lorena", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Bosco Machado\nCPF: 103.513.615-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 09/05", "Ano": 2003, "empregador": "Jo\u00e3o Bosco Machado\nCPF: 103.513.615-53", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 140, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Geraldo Pereira\nAdenilson Rodrigues da Silva\nCPF: 469.607.241-04\nCEI: 50.007.55969.83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/01 a 13/01", "Ano": 2003, "empregador": "Jo\u00e3o Geraldo Pereira\nAdenilson Rodrigues da Silva\nCPF: 469.607.241-04\nCEI: 50.007.55969.83", "estabelecimento": "Fazenda Guarapar\u00e1/Santa Rosa", "UF": "PA", "municipio": "Reden\u00e7\u00e3o"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Pereira Rocha\nCPF: 009.638.526-15/CEI: 33.830.00014-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 08/05", "Ano": 2003, "empregador": "Jo\u00e3o Pereira Rocha\nCPF: 009.638.526-15/CEI: 33.830.00014-80", "estabelecimento": "Fazenda Rolemaq", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Rodrigues Damascena\nCPF: 579.261.666-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/10 a 18/10", "Ano": 2003, "empregador": "Jo\u00e3o Rodrigues Damascena\nCPF: 579.261.666-34", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 43, "CPF/CNPJ": "Joaquim da Faria Daflon\nCPF: 004.501.706-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 24/06", "Ano": 2003, "empregador": "Joaquim da Faria Daflon\nCPF: 004.501.706-91", "estabelecimento": "Fazenda Floresta", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 72, "CPF/CNPJ": "Joaquim de Faria Daflon\nCPF: 004.501.706-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/05 a 02/06", "Ano": 2003, "empregador": "Joaquim de Faria Daflon\nCPF: 004.501.706-91", "estabelecimento": "Fazenda Castanhal", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Joaquim Oliveira da Silva", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05 a 24/06", "Ano": 2003, "empregador": "Joaquim Oliveira da Silva", "estabelecimento": "Fazenda Recreio", "UF": "TO", "municipio": "Itapor\u00e3 do Tocantins"}, {"trabalhadores": 41, "CPF/CNPJ": "Jorge Mutran Exporta\u00e7\u00e3o e Importa\u00e7\u00e3o Ltda.\nCNPJ: 04.797.569/0005-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/09 a 05/10", "Ano": 2003, "empregador": "Jorge Mutran Exporta\u00e7\u00e3o e Importa\u00e7\u00e3o Ltda.\nCNPJ: 04.797.569/0005-04", "estabelecimento": "Fazenda Cabaceiras", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Jorge Sayed Picciani\nCPF: 409.566.527-00\nCNPJ: 15.255.383/0001-16", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/06 a 26/06", "Ano": 2003, "empregador": "Jorge Sayed Picciani\nCPF: 409.566.527-00\nCNPJ: 15.255.383/0001-16", "estabelecimento": "AGROVAS \u2013 Agropecu\u00e1ria Vale do Sui\u00e1 S/A", "UF": "MT", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Josaf\u00e1 Tavares Pimentel\nCPF: 454.254.851-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Josaf\u00e1 Tavares Pimentel\nCPF: 454.254.851-15", "estabelecimento": "Fazenda Maciel", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Alves Ferreira\nCPF: 041.385.466-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/08 a 23/08", "Ano": 2003, "empregador": "Jos\u00e9 Alves Ferreira\nCPF: 041.385.466-34", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Arimat\u00e9ia Alves\nCEI: 39.650.00004-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/01 a 20/01", "Ano": 2003, "empregador": "Jos\u00e9 Arimat\u00e9ia Alves\nCEI: 39.650.00004-81", "estabelecimento": "Fazenda Tranquil\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos de Souza Barbeiro\nCPF: 041.188.988-53/CEI: 2603000004/86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 06/06", "Ano": 2003, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos de Souza Barbeiro\nCPF: 041.188.988-53/CEI: 2603000004/86", "estabelecimento": "Fazenda Tapyratynga", "UF": "RO", "municipio": "Corumbiara"}, {"trabalhadores": 261, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 da Silva Barros\nCPF: 095.339.582-00\nAnt\u00f4nio Lucena de Barros\nCPF:066.374.852-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/02 a 27/02", "Ano": 2003, "empregador": "Jos\u00e9 da Silva Barros\nCPF: 095.339.582-00\nAnt\u00f4nio Lucena de Barros\nCPF:066.374.852-68", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Rio Fresco", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Rodrigues Alves\nCPF: 026.849.501-72/CEI: 5000474157-88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Jos\u00e9 Rodrigues Alves\nCPF: 026.849.501-72/CEI: 5000474157-88", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Louren\u00e7o", "UF": "PA", "municipio": "Santa Maria das Barreiras"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Kenner C\u00e9sar Camargo\nCPF: 531.356.031-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/11 a 04/12", "Ano": 2003, "empregador": "Kenner C\u00e9sar Camargo\nCPF: 531.356.031-00", "estabelecimento": "Sitio Vale do Araguaia", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Klauss Bunning\nCPF: 067.608.008-44\nCNPJ: 49.800.642/0001-64", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11 a 14/11\n30/11 a 10/12", "Ano": 2003, "empregador": "Klauss Bunning\nCPF: 067.608.008-44\nCNPJ: 49.800.642/0001-64", "estabelecimento": "AGROPEVA Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda\n(Fazanda Bonito)", "UF": "MS", "municipio": "Tr\u00eas Lagoas"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Leomar de Matos Silva\nCPF: 400.158.072-15/CEI: 50.009.12700-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Leomar de Matos Silva\nCPF: 400.158.072-15/CEI: 50.009.12700-87", "estabelecimento": "Fazenda Bom Jardim", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Leomarino Andrade\nCNPJ: 02.938.040/001-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 19/03", "Ano": 2003, "empregador": "Leomarino Andrade\nCNPJ: 02.938.040/001-04", "estabelecimento": "Vers\u00e1til Constru\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os Ltda.", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Luiz Ant\u00f4nio Zapparoli Sacarelli\nCPF: 026.574.558-67/CEI: 120960000783", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/11 a 04/12", "Ano": 2003, "empregador": "Luiz Ant\u00f4nio Zapparoli Sacarelli\nCPF: 026.574.558-67/CEI: 120960000783", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Luiz", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Luiz Carlos Cunha Linhares\nCPF: 433.675.851-49\nCNPJ: 03.476.607/0001-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Luiz Carlos Cunha Linhares\nCPF: 433.675.851-49\nCNPJ: 03.476.607/0001-30", "estabelecimento": "Serraria Jalim", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 73, "CPF/CNPJ": "Luiz Viero Trevisan\nCPF: 436.802.759-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Luiz Viero Trevisan\nCPF: 436.802.759-00", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Pedro", "UF": "MT", "municipio": "Santa Rita do Trivelato"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Luzmar Camilo da Silva (Mazinho)\nCPF: 095.801.071-49/CEI: 50.008.52002-84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Luzmar Camilo da Silva (Mazinho)\nCPF: 095.801.071-49/CEI: 50.008.52002-84", "estabelecimento": "Fazenda Baixad\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Manoel Erasmo Jorge Bandeira\nCPF: 025.109.443-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/06 a 05/07", "Ano": 2003, "empregador": "Manoel Erasmo Jorge Bandeira\nCPF: 025.109.443-04", "estabelecimento": "Fazenda Bandeirante", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Francisco Do Brej\u00e3o"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Manoel Jos\u00e9 Carvalho\nCNPJ: 15.749.955/0001-13", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/06 a 08/07", "Ano": 2003, "empregador": "Manoel Jos\u00e9 Carvalho\nCNPJ: 15.749.955/0001-13", "estabelecimento": "M. JOS\u00c9 CARVALHO \u2013 ME", "UF": "PA", "municipio": "Afu\u00e1"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Manoel Porf\u00edrio dos Santos\nCPF: 148.742.707-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/01 a 01/02", "Ano": 2003, "empregador": "Manoel Porf\u00edrio dos Santos\nCPF: 148.742.707-78", "estabelecimento": "Fazenda Para\u00edso", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Manoel Soares da Silva\nCPF: 131.765.791-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Manoel Soares da Silva\nCPF: 131.765.791-87", "estabelecimento": "Fazenda Faveiral", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Manuel Alves de Souza\nCPF: 029.961.031-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Manuel Alves de Souza\nCPF: 029.961.031-49", "estabelecimento": "Fazenda Serra Grande", "UF": "PA", "municipio": "Palestina Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rcio Peixoto Valad\u00e3o\nCPF: 150.750.791-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05 a 24/06", "Ano": 2003, "empregador": "M\u00e1rcio Peixoto Valad\u00e3o\nCPF: 150.750.791-72", "estabelecimento": "Fazenda A\u00e7a\u00ed", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Marcos Ant\u00f4nio de Ara\u00fajo Braga\nCPF: 004.178.821-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 29/09", "Ano": 2003, "empregador": "Marcos Ant\u00f4nio de Ara\u00fajo Braga\nCPF: 004.178.821-49", "estabelecimento": "Fazenda Bom Jesus", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Marcos Lorenzi\nCEI: 32.870.01526-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Marcos Lorenzi\nCEI: 32.870.01526-86", "estabelecimento": "Fazenda Lorenzi", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Marcos Roberto Ten\u00f3rio\nCPF: 088.517.004-00\nGerson Ten\u00f3rio Costa Netto\nCPF: 045.368.574-94", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/12 a 15/12", "Ano": "", "empregador": "Marcos Roberto Ten\u00f3rio\nCPF: 088.517.004-00\nGerson Ten\u00f3rio Costa Netto\nCPF: 045.368.574-94", "estabelecimento": "Fazenda Entresserras\n(Tr\u00eas Rios)", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "MG-Madereira Araguaia, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Agropecu\u00e1ria\nCNPJ: 04.956.322/0004-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/02 a 28/02", "Ano": 2003, "empregador": "MG-Madereira Araguaia, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Agropecu\u00e1ria\nCNPJ: 04.956.322/0004-02", "estabelecimento": "Fazenda Rio Maria\n(Faz. Maginco)", "UF": "PA", "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 65, "CPF/CNPJ": "Miguel de Souza Rezende\nCEI: 0905500018-89\nCPF :013448971-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/01 a 07/02", "Ano": 2003, "empregador": "Miguel de Souza Rezende\nCEI: 0905500018-89\nCPF :013448971-34", "estabelecimento": "Fazenda Rezende", "UF": "MA", "municipio": "Jo\u00e3o Lisboa"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Miguel de Souza Rezende\nCEI: 0905500018-89/CPF :013448971-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/01 a 07/02", "Ano": 2003, "empregador": "Miguel de Souza Rezende\nCEI: 0905500018-89/CPF :013448971-34", "estabelecimento": "Fazenda Zonga", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Myriam Pinto de Amorim\nCPF: 584.309.201-10/CEI: 1209800026/83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Myriam Pinto de Amorim\nCPF: 584.309.201-10/CEI: 1209800026/83", "estabelecimento": "Fazenda Mutamba e Gameleira", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "Nei Fr\u00e2ncio\nCPF: 405.587.111-20\nLuciane Fr\u00e2ncio Garaffa\nCPF: 488.867.501-53/CEI: 32.870.015448-5", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 19/12", "Ano": 2003, "empregador": "Nei Fr\u00e2ncio\nCPF: 405.587.111-20\nLuciane Fr\u00e2ncio Garaffa\nCPF: 488.867.501-53/CEI: 32.870.015448-5", "estabelecimento": "Fazenda Jaboticabal", "UF": "MT", "municipio": "Vera"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Nivaldo da Silva Ara\u00fajo\nCPF:  295.297.006-87/CEI 3383000239-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Nivaldo da Silva Ara\u00fajo\nCPF:  295.297.006-87/CEI 3383000239-81", "estabelecimento": "Fazenda Rosinha", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Oilon Jorge da Costa", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05 a 24/06", "Ano": 2003, "empregador": "Oilon Jorge da Costa", "estabelecimento": "Fazenda Santa Ant\u00f4nia", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Olavio da Silva Rocha\nCPF: 090.345.106-97", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 09/05", "Ano": 2003, "empregador": "Olavio da Silva Rocha\nCPF: 090.345.106-97", "estabelecimento": "Fazenda Selva de Pedra", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 54, "CPF/CNPJ": "Osmar Alves dos Santos\nCPF: 031.447.631-87/CEI: 50.008.38583-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 07/05", "Ano": 2003, "empregador": "Osmar Alves dos Santos\nCPF: 031.447.631-87/CEI: 50.008.38583-85", "estabelecimento": "Fazenda Vale dos Sonhos", "UF": "TO", "municipio": "Araguan\u00e3"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Paulo Henrique Vieira Saddi\nCPF: 381.887.401-87/CEI: 1202700019-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/09 a 10/10", "Ano": 2003, "empregador": "Paulo Henrique Vieira Saddi\nCPF: 381.887.401-87/CEI: 1202700019-80", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Irm\u00e3os", "UF": "PA", "municipio": "Floresta Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Pedro Marcos Spanhol\nCPF: 368.691.399-20/CEI: 50.009.18008-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Pedro Marcos Spanhol\nCPF: 368.691.399-20/CEI: 50.009.18008-85", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Luiz", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Priscila Oliveira Ribeiro\nCPF: 988.312.836-34\nIsrael Ribeiro de Vasconcelos\nCPF: 807.780.038-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/10 a 18/10", "Ano": 2003, "empregador": "Priscila Oliveira Ribeiro\nCPF: 988.312.836-34\nIsrael Ribeiro de Vasconcelos\nCPF: 807.780.038-68", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o L\u00e1zaro", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Rafael Saldanha de Camargo\nCPF: 123.331.791-60", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Rafael Saldanha de Camargo\nCPF: 123.331.791-60", "estabelecimento": "Fazenda Vale Verde", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Rene Moreira de Souza\nCPF 319.347.061-91/CEI: 43.51.003667-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/01 a 20/01", "Ano": 2003, "empregador": "Rene Moreira de Souza\nCPF 319.347.061-91/CEI: 43.51.003667-80", "estabelecimento": "Fazenda Trair\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Bannach"}, {"trabalhadores": 219, "CPF/CNPJ": "Roberto Dem\u00e1rio Caldas\nCPF.: 276.566.089-15\nCNPJ: 37.493.475/0001-77", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 06/06", "Ano": 2003, "empregador": "Roberto Dem\u00e1rio Caldas\nCPF.: 276.566.089-15\nCNPJ: 37.493.475/0001-77", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Joaquim", "UF": "RO", "municipio": "Pimenteiras do Oeste"}, {"trabalhadores": 745, "CPF/CNPJ": "Roda Velha Agro Industria Ltda\nErnesto Dias Filho\nCPF: 591.450.568-20\nCNPJ: 04.987.257/0001-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08 a 05/09", "Ano": 2003, "empregador": "Roda Velha Agro Industria Ltda\nErnesto Dias Filho\nCPF: 591.450.568-20\nCNPJ: 04.987.257/0001-30", "estabelecimento": "Fazenda Roda Velha", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Ronei Salvadori\nCPF: 424.347.939-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11 a 10/11", "Ano": 2003, "empregador": "Ronei Salvadori\nCPF: 424.347.939-91", "estabelecimento": "Fazenda Salvadori", "UF": "TO", "municipio": "Presidente Kennedy"}, {"trabalhadores": 136, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Neves de Almeida\nCPF: 031.427.361-15/CEI: 50.008.350.92.86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/04 a 02/05", "Ano": 2003, "empregador": "Sebasti\u00e3o Neves de Almeida\nCPF: 031.427.361-15/CEI: 50.008.350.92.86", "estabelecimento": "Fazenda 05 Estrelas", "UF": "MT", "municipio": "Novo Mundo"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Vieira da Costa\nCPF: 031.646.246-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/08 a 23/08", "Ano": 2003, "empregador": "Sebasti\u00e3o Vieira da Costa\nCPF: 031.646.246-20", "estabelecimento": "Fazenda Uni\u00e3o Rocha I", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Segefredo da Silva Leite\nCPF: 067.756.406-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Segefredo da Silva Leite\nCPF: 067.756.406-68", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "S\u00e9rgio Marcos Santos de Assis\nCPF: 402.131.533-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/08 a 23/08", "Ano": 2003, "empregador": "S\u00e9rgio Marcos Santos de Assis\nCPF: 402.131.533-00", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Shydney Jorge Rosa\nCPF: 324.731.847-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 03/07", "Ano": 2003, "empregador": "Shydney Jorge Rosa\nCPF: 324.731.847-04", "estabelecimento": "Fazenda Vit\u00f3ria", "UF": "MA", "municipio": "Carutapera"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Sinval Joaquim Martins\nCPF: 394.943.736-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Sinval Joaquim Martins\nCPF: 394.943.736-34", "estabelecimento": "Fazenda Uni\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "T\u00falio Paiva Gomes\nCPF: 096.009.811/91\nCEI: 50.004.42.008-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11 /08 a 24/08", "Ano": 2003, "empregador": "T\u00falio Paiva Gomes\nCPF: 096.009.811/91\nCEI: 50.004.42.008-82", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "Santa Maria das Barreiras"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Uelton Divino Pereira\nCPF: 526.466.371-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Uelton Divino Pereira\nCPF: 526.466.371-87", "estabelecimento": "Supermercado e Panificadora Luana", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Unigr\u00e3o Armaz\u00e9ns Gerais Ltda\nLuiz Umberto Eickoff\nCPF: 531.846.969-87/CEI: 50.009.17810-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2003, "empregador": "Unigr\u00e3o Armaz\u00e9ns Gerais Ltda\nLuiz Umberto Eickoff\nCPF: 531.846.969-87/CEI: 50.009.17810-81", "estabelecimento": "Fazenda Get\u00falio Vargas", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Valderez Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11 a 10/11", "Ano": 2003, "empregador": "Valderez Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "TO", "municipio": "Carmol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Valdir Daroit\nCPF 332.784.079-20\nCEI 101.440.0191-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/02 a 14/02", "Ano": 2003, "empregador": "Valdir Daroit\nCPF 332.784.079-20\nCEI 101.440.0191-85", "estabelecimento": "Fazenda Poranga", "UF": "MT", "municipio": "Sorriso"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Vangildo N\u00e9ris de Barros Filho\nCPF: 546.705.351-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Vangildo N\u00e9ris de Barros Filho\nCPF: 546.705.351-53", "estabelecimento": "Serraria Pontalina", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Vicente Batista de Oliveira\nCPF: 135.699.961-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 07/06", "Ano": 2003, "empregador": "Vicente Batista de Oliveira\nCPF: 135.699.961-15", "estabelecimento": "Fazenda do Vicente", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Wanderley Dias Vieira\nCPF: 375.721.481-15/CEI: 50.007.56948/86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 31/07", "Ano": 2003, "empregador": "Wanderley Dias Vieira\nCPF: 375.721.481-15/CEI: 50.007.56948/86", "estabelecimento": "Fazenda Est\u00e2ncia do Pontal", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Wilson Ferreira da Rocha\nCPF: 451.263.137-20/CEI: 500083904083", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 09/05", "Ano": 2003, "empregador": "Wilson Ferreira da Rocha\nCPF: 451.263.137-20/CEI: 500083904083", "estabelecimento": "Fazenda Calif\u00f3rnia", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Wilson Lima Gomes\nCPF: 024.138.922-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 29/09", "Ano": 2003, "empregador": "Wilson Lima Gomes\nCPF: 024.138.922-49", "estabelecimento": "Fazenda Ariadne", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 74, "CPF/CNPJ": "Z. G. Ferreira Agropecu\u00e1ria\nCNPJ: 03.501.470/0001-27", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/01 a 01/02", "Ano": 2003, "empregador": "Z. G. Ferreira Agropecu\u00e1ria\nCNPJ: 03.501.470/0001-27", "estabelecimento": "Fazenda Madrugada", "UF": "PA", "municipio": "Reden\u00e7\u00e3o"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/02 a 28/02", "Ano": 2003, "empregador": "", "estabelecimento": "Fazenda Ira\u00fana", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Ademar Almeida Freire\nCPF: 013.804.075-32", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/07, 17/09 e 18/11", "Ano": 2004, "empregador": "Ademar Almeida Freire\nCPF: 013.804.075-32", "estabelecimento": "Fazenda Gauxaba", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Adolfo Rodrigues Borges \nCPF: 013.202.708-91\nCNPJ: 2800800085886", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/03 a 08/04", "Ano": 2004, "empregador": "Adolfo Rodrigues Borges \nCPF: 013.202.708-91\nCNPJ: 2800800085886", "estabelecimento": "Fazenda Dom Bosco", "UF": "TO", "municipio": "Aragominas"}, {"trabalhadores": 127, "CPF/CNPJ": "Alcides Augusto da Costa Aguiar\nCPF: 005.443.018-62", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 30/06", "Ano": 2004, "empregador": "Alcides Augusto da Costa Aguiar\nCPF: 005.443.018-62", "estabelecimento": "Fazenda Guariba", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "Altamir Soares da Costa \nCPF: 031.091.351-91 \nRG: 27.456 SSP/TO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 20/02", "Ano": 2004, "empregador": "Altamir Soares da Costa \nCPF: 031.091.351-91 \nRG: 27.456 SSP/TO", "estabelecimento": "Fazenda Macauba", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Aim\u00ea Comar\nCPF: 352.451.238-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08 a 13/08", "Ano": 2004, "empregador": "Ant\u00f4nio Aim\u00ea Comar\nCPF: 352.451.238-00", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Jenipapo", "UF": "TO", "municipio": "Pau D'arco"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Fernando Bezerra \nCPF: 054.263.594-15 \nCEI: 50.013.58866-83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 30/04", "Ano": 2004, "empregador": "Ant\u00f4nio Fernando Bezerra \nCPF: 054.263.594-15 \nCEI: 50.013.58866-83", "estabelecimento": "Fazenda Jardim", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Nascimento de Souza\nCPF: 242.809.925-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 31/07", "Ano": 2004, "empregador": "Ant\u00f4nio Nascimento de Souza\nCPF: 242.809.925-68", "estabelecimento": "Fazenda Santo Hil\u00e1rio", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Benivaldo Alves de Azevedo\nCPF: 019.883.794-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/09 a 02/10", "Ano": 2004, "empregador": "Benivaldo Alves de Azevedo\nCPF: 019.883.794-15", "estabelecimento": "Fazenda Casa Branca", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Carlos Ant\u00f4nio Trombetta \nCPF: 311.347.501-53/CEI:10.154.00020/84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 02/09", "Ano": 2004, "empregador": "Carlos Ant\u00f4nio Trombetta \nCPF: 311.347.501-53/CEI:10.154.00020/84", "estabelecimento": "Fazenda Dona \u00c2ngela", "UF": "MT", "municipio": "Cl\u00e1udia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Carlos do Patroc\u00ednio Silveira \nCPF: 068.522.621-20 \nCEI: 280080000684", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 30/04", "Ano": 2004, "empregador": "Carlos do Patroc\u00ednio Silveira \nCPF: 068.522.621-20 \nCEI: 280080000684", "estabelecimento": "Fazenda Serra Nova", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 60, "CPF/CNPJ": "Carlos Henrique de Almeida \nCPF: 244.913.811-00 \nCNPJ: 02.138.386/0001-28", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 30/04", "Ano": 2004, "empregador": "Carlos Henrique de Almeida \nCPF: 244.913.811-00 \nCNPJ: 02.138.386/0001-28", "estabelecimento": "Fazenda Caracol", "UF": "TO", "municipio": "Cachoeirinha"}, {"trabalhadores": 106, "CPF/CNPJ": "Carlos Roberto Oliveira Schitine e outros\nCPF: 962.233.677-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/07 a 16/07", "Ano": 2004, "empregador": "Carlos Roberto Oliveira Schitine e outros\nCPF: 962.233.677-91", "estabelecimento": "Condom\u00ednio Agr\u00edcola da Cridasa", "UF": "ES", "municipio": "Pedro Can\u00e1rio"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CGC: 07.609.993-0001-42\nVP Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.  \nCNPJ: 05.798.454-0001-73 \nRita Ferreira de Andrade \nLourimar Marque Carneiro", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11 a 04/12", "Ano": 2004, "empregador": "CGC: 07.609.993-0001-42\nVP Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.  \nCNPJ: 05.798.454-0001-73 \nRita Ferreira de Andrade \nLourimar Marque Carneiro", "estabelecimento": "Viena Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A\n(Fazenda Medalha)", "UF": "PA", "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Cleomar Speroto                                 \nCEI: 33.840.01552-04                       \nCPF: 527.167.247-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11", "Ano": 2004, "empregador": "Cleomar Speroto                                 \nCEI: 33.840.01552-04                       \nCPF: 527.167.247-68", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Brasil Novo"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.867.306/0001-38", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 02/09", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 03.867.306/0001-38", "estabelecimento": "AGROFAVA \u2013 Ceraais Exp. e Imp. Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Campo Alegre De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 174, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.116.056/0001-67", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/12 a 17/12", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 04.116.056/0001-67", "estabelecimento": "TOBASA Bioindustrial de Baba\u00e7u S/A", "UF": "TO", "municipio": "Tocantin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.212.158/0001-86\nFornecedor: Leudivan Lensi\nCPF: 216.318.083-20\nProdutor: Silmar Pereira Vilela\nCPF: 308.907.726-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 04/09", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 04.212.158/0001-86\nFornecedor: Leudivan Lensi\nCPF: 216.318.083-20\nProdutor: Silmar Pereira Vilela\nCPF: 308.907.726-49", "estabelecimento": "Sider\u00fargica Ib\u00e9rica do Par\u00e1 S/A   (Fazenda do Dr. Janu)", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 67, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.742.195/0001-69", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 02/09", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 05.742.195/0001-69", "estabelecimento": "FACER \u2013 Fava Cereais Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o  Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Campo Alegre De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 54, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.609.993/0001-42", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/05 a 19/05", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 07.609.993/0001-42", "estabelecimento": "Viena Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 63, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.609.993/0001-42\nProdutor: S\u00e9rgio Venturini\nCPF: 242.809.925-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 04/09", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 07.609.993/0001-42\nProdutor: S\u00e9rgio Venturini\nCPF: 242.809.925-68", "estabelecimento": "Viena Sider\u00fargica  do Maranh\u00e3o S/A\n(Fazenda Medalha)", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.426.518/0001-45", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 30/04", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 10.426.518/0001-45", "estabelecimento": "Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S.A - SIMASA", "UF": "TO", "municipio": "Brasil\u00e2ndia Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 45, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.426.518/0001-45", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/05 a 19/05", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 10.426.518/0001-45", "estabelecimento": "Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A \u2013 SIMASA", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.431.249/0001-27", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/10 a 15/10", "Ano": 2004, "empregador": "CNPJ: 10.431.249/0001-27", "estabelecimento": "COSIMA \u2013 Companhia Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o", "UF": "MA", "municipio": "Pindar\u00e9 Mirim"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "COFERGUSA Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Ferro Gusa Uni\u00e3o Ltda.", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/07 a 31/07", "Ano": 2004, "empregador": "COFERGUSA Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Ferro Gusa Uni\u00e3o Ltda.", "estabelecimento": "Fazenda Campo Largo do Rio Grande I", "UF": "BA", "municipio": "Cotegipe"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "D\u00e9lio Fernandes Rodrigues\nCPF: 288.135.531-53  \nRG:1.532.049 SSP/GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11 a 05/12", "Ano": 2004, "empregador": "D\u00e9lio Fernandes Rodrigues\nCPF: 288.135.531-53  \nRG:1.532.049 SSP/GO", "estabelecimento": "Fazenda Primavera II", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "D\u00e9lio Fernandes Rodrigues\nCPF: 288.135.531-53\nRG:1.532.049 SSP/GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11 a 05/12", "Ano": 2004, "empregador": "D\u00e9lio Fernandes Rodrigues\nCPF: 288.135.531-53\nRG:1.532.049 SSP/GO", "estabelecimento": "Fazenda Rio dos Bois", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "D\u00f3rico Buss\nCPF: 216.132.657-00\nCEI: 50013.52867/87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/05 a 26/05", "Ano": 2004, "empregador": "D\u00f3rico Buss\nCPF: 216.132.657-00\nCEI: 50013.52867/87", "estabelecimento": "Fazenda Real", "UF": "PA", "municipio": "Bom Jesus do Tocantins"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Eduardo Dall Magro \nCPF: 426.384.290-15\nCEI: 1914214701-05", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 24/07", "Ano": 2004, "empregador": "Eduardo Dall Magro \nCPF: 426.384.290-15\nCEI: 1914214701-05", "estabelecimento": "Fazenda Cosmos", "UF": "PI", "municipio": "Ribeiro Gon\u00e7alves"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Eli Alves da Silva  CPF: 150.188.493-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 26/09", "Ano": 2004, "empregador": "Eli Alves da Silva  CPF: 150.188.493-04", "estabelecimento": "Fazenda Guaruj\u00e1", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Francisco Do Brej\u00e3o"}, {"trabalhadores": 44, "CPF/CNPJ": "Eli J\u00fanior Pereira\nCPF: 533.655.421-91\nCEI: 50.014.72639.80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08 a 13/08", "Ano": 2004, "empregador": "Eli J\u00fanior Pereira\nCPF: 533.655.421-91\nCEI: 50.014.72639.80", "estabelecimento": "Fazenda Capivara", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Elisabete Guimar\u00e3es de Ara\u00fajo\nCPF: 576.510.431-20\nCEI: 28.079.00007-80\nRobson Aires Guimar\u00e3es\nCPF: 433.741.071-20\nRoberto Aires Guimar\u00e3es\nCPF: 433.738.281-04\nCEI: 50.005.60798-89\nRossine Aires Guimar\u00e3es\nCPF: 341.419.361-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06 a 07/07", "Ano": 2004, "empregador": "Elisabete Guimar\u00e3es de Ara\u00fajo\nCPF: 576.510.431-20\nCEI: 28.079.00007-80\nRobson Aires Guimar\u00e3es\nCPF: 433.741.071-20\nRoberto Aires Guimar\u00e3es\nCPF: 433.738.281-04\nCEI: 50.005.60798-89\nRossine Aires Guimar\u00e3es\nCPF: 341.419.361-20", "estabelecimento": "Fazenda Calif\u00f3rnia I e II, Morena e Marinheiro", "UF": "TO", "municipio": "Xambio\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Elton Renato Hollenbach Zimpel\nCPF: 208.187.501-20\nCEI: 50.005.95210/87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 02/09", "Ano": 2004, "empregador": "Elton Renato Hollenbach Zimpel\nCPF: 208.187.501-20\nCEI: 50.005.95210/87", "estabelecimento": "Fazenda Santa Gemma", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Eust\u00e1quio Soares Maia \nCPF: 134.376.746-68 \nCEI: 111.830.0074-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/03 a 08/04", "Ano": 2004, "empregador": "Eust\u00e1quio Soares Maia \nCPF: 134.376.746-68 \nCEI: 111.830.0074-81", "estabelecimento": "Fazenda Polinardo", "UF": "TO", "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Everaldino Vilas Boas de Almeida\nCPF: 203.673.505-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 04/09", "Ano": 2004, "empregador": "Everaldino Vilas Boas de Almeida\nCPF: 203.673.505-30", "estabelecimento": "Fazenda Graciosa", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "F\u00e1bio Oliveira Ribeiro\nCPF: 402.456.832-91\nCEI: 500.118.190.381", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 27/06", "Ano": 2004, "empregador": "F\u00e1bio Oliveira Ribeiro\nCPF: 402.456.832-91\nCEI: 500.118.190.381", "estabelecimento": "Fazenda Tabern\u00e1culo", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Fl\u00e1vio Pinho de Almeida   \nCPF: 004.575.238-91   \nCEI: 12096.000.080-0", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/01 a 04/02", "Ano": 2004, "empregador": "Fl\u00e1vio Pinho de Almeida   \nCPF: 004.575.238-91   \nCEI: 12096.000.080-0", "estabelecimento": "Fazenda Rio Liberdade", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Francisco Braz Cavalcante       \nCPF: 339.037.196-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 30/07", "Ano": 2004, "empregador": "Francisco Braz Cavalcante       \nCPF: 339.037.196-68", "estabelecimento": "Carvoaria", "UF": "MG", "municipio": "Paracatu"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Francisco de Almeida Leal\nCPF: 018.603.641-87\nCEI: 50.013.88796-83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05  a 29/05", "Ano": 2004, "empregador": "Francisco de Almeida Leal\nCPF: 018.603.641-87\nCEI: 50.013.88796-83", "estabelecimento": "Fazenda Santo Ant\u00f4nio", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Francisco Matos Dias \nCPF: 003.739.075-91\nCEI: 1205500112/82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/12 a 18/12", "Ano": 2004, "empregador": "Francisco Matos Dias \nCPF: 003.739.075-91\nCEI: 1205500112/82", "estabelecimento": "Fazenda Floresta", "UF": "PA", "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Francisco Medeiros Sobrinho\nCPF: 012.157.104-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 27/06", "Ano": 2004, "empregador": "Francisco Medeiros Sobrinho\nCPF: 012.157.104-10", "estabelecimento": "Fazenda India\u00e7u", "UF": "PA", "municipio": "Palestina Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Francisco Wagno de Souza\nCPF: 216.189.683-00\nCEI: 12.103.00012/82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/05 a 26/05", "Ano": 2004, "empregador": "Francisco Wagno de Souza\nCPF: 216.189.683-00\nCEI: 12.103.00012/82", "estabelecimento": "Fazenda Ferrugem", "UF": "PA", "municipio": "Tail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Gilberto Andrade\nCPF: 032.316.072-72\nCEI:3901000061-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 29/11", "Ano": 2004, "empregador": "Gilberto Andrade\nCPF: 032.316.072-72\nCEI:3901000061-86", "estabelecimento": "Fazenda Boa F\u00e9/ Caru", "UF": "MA", "municipio": "Centro Novo do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Gild\u00e1lio Campos da Silveira \nCPF: 163.817.265-04\nCNPJ: 07.933.914/0001-54", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 31/07", "Ano": 2004, "empregador": "Gild\u00e1lio Campos da Silveira \nCPF: 163.817.265-04\nCNPJ: 07.933.914/0001-54", "estabelecimento": "SIMARA \u2013 Sider\u00fargica Marab\u00e1 S/A.\n(G. Campos da Silva \u2013 ME)", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Gildete Antuneso de Carvalho\nCPF: 031.404.826-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06 a 19/06", "Ano": 2004, "empregador": "Gildete Antuneso de Carvalho\nCPF: 031.404.826-04", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Lu\u00eds", "UF": "MA", "municipio": "Vila Nova Dos Mart\u00edrios"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Henrique Alves de Oliveira\nCPF: 019.538.851-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06 a 07/07", "Ano": 2004, "empregador": "Henrique Alves de Oliveira\nCPF: 019.538.851-87", "estabelecimento": "Fazenda Bacurizinho", "UF": "TO", "municipio": "Aragominas"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Hor\u00e1cio Joaquim Neves \nCPF: 063.150.541-53 \nCEI: 37.090.00077-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 30/04", "Ano": 2004, "empregador": "Hor\u00e1cio Joaquim Neves \nCPF: 063.150.541-53 \nCEI: 37.090.00077-85", "estabelecimento": "Fazenda Araguaia", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Ilias Ant\u00f4nio de Oliveira\nCEI: 100530000282\nAnt\u00f4nio Claret Ferreira\nCPF: 281.426.246-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/04 a 08/05", "Ano": 2004, "empregador": "Ilias Ant\u00f4nio de Oliveira\nCEI: 100530000282\nAnt\u00f4nio Claret Ferreira\nCPF: 281.426.246-72", "estabelecimento": "Fazenda Para\u00edso", "UF": "MT", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Jan Cl\u00e9sio Ferreira de Aguilar \n(Produtor de Carv\u00e3o) \nCNPJ: 00.560.621/0001-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a  18/03", "Ano": 2004, "empregador": "Jan Cl\u00e9sio Ferreira de Aguilar \n(Produtor de Carv\u00e3o) \nCNPJ: 00.560.621/0001-20", "estabelecimento": "FERGUMAR \u2013 Ferro Gusa do Maranh\u00e3o Ltda.", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 35, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Batista de Jesus Ribeiro \nCPF: 117.471.451-49 \nCEI: 50.012.64767-89", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 20/02", "Ano": 2004, "empregador": "Jo\u00e3o Batista de Jesus Ribeiro \nCPF: 117.471.451-49 \nCEI: 50.012.64767-89", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Verde", "UF": "AL", "municipio": "Pi\u00e7arra"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Batista Lopes \nCPF: 219.333.321-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/03 a 08/04", "Ano": 2004, "empregador": "Jo\u00e3o Batista Lopes \nCPF: 219.333.321-15", "estabelecimento": "Fazenda Serra Bonita", "UF": "TO", "municipio": "Xambio\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Bezerra Leit\u00e3o\nCPF: 002.102.003-59", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 29/11", "Ano": 2004, "empregador": "Jo\u00e3o Bezerra Leit\u00e3o\nCPF: 002.102.003-59", "estabelecimento": "Fazenda Colorado", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Carlos Guimar\u00e3es Gifonni \nCPF: 031.384.701-06 \nCEI: 120.870005/83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/05 a 26/05", "Ano": 2004, "empregador": "Jo\u00e3o Carlos Guimar\u00e3es Gifonni \nCPF: 031.384.701-06 \nCEI: 120.870005/83", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Fria", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 68, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Henrique Meneghel  \nCPF: 680.729.379-87\nCEI: 00318100149881", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/06 a 30/06", "Ano": 2004, "empregador": "Jo\u00e3o Henrique Meneghel  \nCPF: 680.729.379-87\nCEI: 00318100149881", "estabelecimento": "Fazenda Guar\u00e1 do Meio", "UF": "BA", "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Joaquim C\u00e2ndido Alves Moreira\nCPF: 271.158.956-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/09 a 02/10", "Ano": 2004, "empregador": "Joaquim C\u00e2ndido Alves Moreira\nCPF: 271.158.956-00", "estabelecimento": "Fazenda Riacho do Fogo\nFazenda Tr\u00eas Riachos", "UF": "MG", "municipio": "Santa F\u00e9 De Minas"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Jorge Alfredo Lauck\nCEI: 50.003.34736/87\nCPF: 240.823.339-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12 a 16/12", "Ano": 2004, "empregador": "Jorge Alfredo Lauck\nCEI: 50.003.34736/87\nCPF: 240.823.339-91", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "BA", "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 108, "CPF/CNPJ": "Jorge Henrique Donato e outros\nCPF: 027.708.497-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/06 a 01/07", "Ano": 2004, "empregador": "Jorge Henrique Donato e outros\nCPF: 027.708.497-00", "estabelecimento": "Condom\u00ednio Agr\u00edcola Ita\u00fanas", "UF": "ES", "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra"}, {"trabalhadores": 34, "CPF/CNPJ": "Jorge Luiz Bastiani\n(Produtor de Carv\u00e3o) \nCNPJ: 10.426.518/0001-45", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a  18/03", "Ano": 2004, "empregador": "Jorge Luiz Bastiani\n(Produtor de Carv\u00e3o) \nCNPJ: 10.426.518/0001-45", "estabelecimento": "Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A - SIMASA", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Jorge Mutran Exp. e Imp. Ltda. \nCNPJ: 047975690005-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 20/02", "Ano": 2004, "empregador": "Jorge Mutran Exp. e Imp. Ltda. \nCNPJ: 047975690005-04", "estabelecimento": "Fazenda Cabeceira", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Gorgen\nRG: 9024757016 SSP/RS\nCPF:430.966.620-53 \nSalete Teresinha Gorgen\nRG: 895.457 SSP/MA\nCPF:412.790.933-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/06 a 01/07", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Gorgen\nRG: 9024757016 SSP/RS\nCPF:430.966.620-53 \nSalete Teresinha Gorgen\nRG: 895.457 SSP/MA\nCPF:412.790.933-15", "estabelecimento": "Companhia Agr\u00edcola Ribeir\u00e3o  (Fazenda Ribeir\u00e3o)", "UF": "PI", "municipio": "Baixa Grande do Ribeiro"}, {"trabalhadores": 50, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Augusto Vieira\nCPF: 045.072.905-20\nCEI: 0909900008-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06 a 19/06", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Augusto Vieira\nCPF: 045.072.905-20\nCEI: 0909900008-85", "estabelecimento": "Fazenda Agro Marat\u00e1", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Bonfim de Lavor\nCPF: 049.726.603-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06 a 19/06", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Bonfim de Lavor\nCPF: 049.726.603-25", "estabelecimento": "Fazenda Bonfim", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 79, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos dos Santos\nCPF: 862.707.961-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/07 a 27/07", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos dos Santos\nCPF: 862.707.961-72", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista", "UF": "PA", "municipio": "Altamira"}, {"trabalhadores": 124, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Tardin do Carmo J\u00fanior\nCPF: 897.806.907-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11 a 16/11", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Tardin do Carmo J\u00fanior\nCPF: 897.806.907-10", "estabelecimento": "Fazenda Colatina", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Eg\u00eddio Quintal\nCPF: 011.739.109-30\nCEI: 3280000587-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06 a 19/06", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Eg\u00eddio Quintal\nCPF: 011.739.109-30\nCEI: 3280000587-81", "estabelecimento": "Fazenda Reden\u00e7\u00e3o", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Luis Dacol\nCPF: 493.455.677-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 26/09", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Luis Dacol\nCPF: 493.455.677-04", "estabelecimento": "Fazenda Planeta", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus das Selvas"}, {"trabalhadores": 84, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Ribeiro de Mendon\u00e7a   \nCPF: 035.771.638-87  \nCNPJ: 50.899.293/0010-50", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/08 a 12/09", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Ribeiro de Mendon\u00e7a   \nCPF: 035.771.638-87  \nCNPJ: 50.899.293/0010-50", "estabelecimento": "Agromen Sementes Agr\u00edcolas Ltda.\nFazenda Agromen\n(Fazenda S\u00e3o Martinho)", "UF": "GO", "municipio": "Campo Alegre De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 41, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Roberto Martins e outros\nCPF: 547.249.459-15\nCEI: 32570004171/83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 02/09", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Roberto Martins e outros\nCPF: 547.249.459-15\nCEI: 32570004171/83", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Joaquim", "UF": "GO", "municipio": "Campo Alegre De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Tarc\u00edsio de Souza e outros \nCPF: 322.485.636-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11 a 19/11", "Ano": 2004, "empregador": "Jos\u00e9 Tarc\u00edsio de Souza e outros \nCPF: 322.485.636-04", "estabelecimento": "Fazenda Errejota, Fazenda Terra Nova e Fazenda Galil\u00e9ia", "UF": "BA", "municipio": "Baian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Juliano Heringer Branco\nCPF: 958.964.303-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 20/02", "Ano": 2004, "empregador": "Juliano Heringer Branco\nCPF: 958.964.303-53", "estabelecimento": "Fazenda Heran\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Domingos do Capim"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Laci Martins da Silva\nCPF: 016.173.971-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/09 a 02/10", "Ano": 2004, "empregador": "Laci Martins da Silva\nCPF: 016.173.971-72", "estabelecimento": "Fazenda Espor\u00e3ozinho", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "Leandro Mussi  \nCPF: 158.206.068-17", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 16/12", "Ano": 2004, "empregador": "Leandro Mussi  \nCPF: 158.206.068-17", "estabelecimento": "Fazenda Aeroporto", "UF": "MT", "municipio": "Sinop"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Leliano S\u00e9rgio Andrade e outros\nCPF: 784.293.906-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11 a 19/11", "Ano": 2004, "empregador": "Leliano S\u00e9rgio Andrade e outros\nCPF: 784.293.906-34", "estabelecimento": "Fazenda Santa Clara I, Fazenda Progresso e Fazenda Esperan\u00e7a", "UF": "BA", "municipio": "Baian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "Leoni Lavagnoli\nCEI: 50.008.23958-88\nCPF: 478.803.847-15\nFernandes Lavagnoli\nCPF: 525.631.547-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06 a 07/07", "Ano": 2004, "empregador": "Leoni Lavagnoli\nCEI: 50.008.23958-88\nCPF: 478.803.847-15\nFernandes Lavagnoli\nCPF: 525.631.547-15", "estabelecimento": "Fazendas Para\u00edso e Colatina", "UF": "TO", "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "L\u00edvio Jos\u00e9 Andrighetti e outros\nCPF: 142.821.510-72\nCEI: 00.387.0009510/83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 24/06", "Ano": 2004, "empregador": "L\u00edvio Jos\u00e9 Andrighetti e outros\nCPF: 142.821.510-72\nCEI: 00.387.0009510/83", "estabelecimento": "Fazenda Tucano", "UF": "MT", "municipio": "Campo Novo dos Parecis"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "L\u00edvio Jos\u00e9 Andrighetti e outros\nCPF: 142.821.510-72\nCEI: 1015100340/84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 24/06", "Ano": 2004, "empregador": "L\u00edvio Jos\u00e9 Andrighetti e outros\nCPF: 142.821.510-72\nCEI: 1015100340/84", "estabelecimento": "Fazenda Java", "UF": "MT", "municipio": "Campo Novo dos Parecis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Lu\u00eds Otato Neto\nCPF: 215.009.165-87\nCEI: 33.830.00375.82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 27/06", "Ano": 2004, "empregador": "Lu\u00eds Otato Neto\nCPF: 215.009.165-87\nCEI: 33.830.00375.82", "estabelecimento": "Fazenda Mococa", "UF": "PA", "municipio": "Bom Jesus do Tocantins"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Lu\u00eds Sabry Azar\nCPF: 040.212.153-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 26/09", "Ano": 2004, "empregador": "Lu\u00eds Sabry Azar\nCPF: 040.212.153-87", "estabelecimento": "Fazenda Santa Helena", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus das Selvas"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Luiz Ant\u00f4nio Peguim\nCPF: 012.913.738-37\nCEI: 37.090.00911.82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/12 a 22/12", "Ano": 2004, "empregador": "Luiz Ant\u00f4nio Peguim\nCPF: 012.913.738-37\nCEI: 37.090.00911.82", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "UF": "TO", "municipio": "Darcin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Lund Ant\u00f4nio Borges\nCPF: 096.502.021-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/08 a 02/09", "Ano": 2004, "empregador": "Lund Ant\u00f4nio Borges\nCPF: 096.502.021-53", "estabelecimento": "Fazenda Santo Hil\u00e1rio", "UF": "TO", "municipio": "Araguatins"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Marco Antonio Nogueira\nCPF: 036.348.417-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 04/09", "Ano": 2004, "empregador": "Marco Antonio Nogueira\nCPF: 036.348.417-53", "estabelecimento": "Fazenda Itajub\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Teixeira Viana\nCPF: 402.028.953-00\nCEI: 50.016.199.9381", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11 a 04/12", "Ano": 2004, "empregador": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Teixeira Viana\nCPF: 402.028.953-00\nCEI: 50.016.199.9381", "estabelecimento": "Fazenda Canguru", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Francisco Do Brej\u00e3o"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Maria Isabel Tostes\nCPF: 150.734.488-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05  a 29/05", "Ano": 2004, "empregador": "Maria Isabel Tostes\nCPF: 150.734.488-04", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "MG", "municipio": "Bonfin\u00f3polis De Minas"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Mauro Ant\u00f4nio Breda\nCPF: 343.873.820-15\nCEI: 50.104.37639/83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/06 a 01/07", "Ano": 2004, "empregador": "Mauro Ant\u00f4nio Breda\nCPF: 343.873.820-15\nCEI: 50.104.37639/83", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jo\u00e3o", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Miguel do \u00d3 de Andrade\nCPF: 010.705.988-60", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 29/11", "Ano": 2004, "empregador": "Miguel do \u00d3 de Andrade\nCPF: 010.705.988-60", "estabelecimento": "Fazenda Pindar\u00e9/ Ouro Preto", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Milton Ribeiro de Oliveira \nCPF: 331.462.761-00 \nCEI: 50.008.611858-7", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 20/02", "Ano": 2004, "empregador": "Milton Ribeiro de Oliveira \nCPF: 331.462.761-00 \nCEI: 50.008.611858-7", "estabelecimento": "Fazenda Sossego", "UF": "PA", "municipio": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Miranda  Gomes Machado \nCPF: 017.154.371-87 \nCEI: 50.005.16297-84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 30/04", "Ano": 2004, "empregador": "Miranda  Gomes Machado \nCPF: 017.154.371-87 \nCEI: 50.005.16297-84", "estabelecimento": "Fazenda Liberdade", "UF": "TO", "municipio": "Xambio\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "New Fruit Agroindustrial Ltda.\nCNPJ: 97.440.366/0001-13", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/07 a 31/07", "Ano": 2004, "empregador": "New Fruit Agroindustrial Ltda.\nCNPJ: 97.440.366/0001-13", "estabelecimento": "Fazenda Campo Largo do Rio Grande I", "UF": "BA", "municipio": "Cotegipe"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Nilson Tozzo\nCPF: 298.050.829-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/06 a 01/07", "Ano": 2004, "empregador": "Nilson Tozzo\nCPF: 298.050.829-20", "estabelecimento": "Fazenda Fl\u00f3rida", "UF": "MT", "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Olandino Beliz\u00e1rio Coco\nCPF: 420.530.217-72\nCEI: 42.050.0001983", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/07 a 22/07", "Ano": 2004, "empregador": "Olandino Beliz\u00e1rio Coco\nCPF: 420.530.217-72\nCEI: 42.050.0001983", "estabelecimento": "Fazenda 03 de Maio, Fazenda Santa Rita e Fazenda C\u00f3rrego do Azeite", "UF": "ES", "municipio": "Brejetuba"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Onofre Rodrigues Correa\nCPF: 119.606.635-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11 a 04/12", "Ano": 2004, "empregador": "Onofre Rodrigues Correa\nCPF: 119.606.635-15", "estabelecimento": "Viena Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A  (Fazenda Boa Vista)", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Francisco Do Brej\u00e3o"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Paulo Duarte do Valle \nCEI: 260.0600094/80 \nAntenor Duarte do Valle \nCPF: 026.608.308-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/05 a 26/05", "Ano": 2004, "empregador": "Paulo Duarte do Valle \nCEI: 260.0600094/80 \nAntenor Duarte do Valle \nCPF: 026.608.308-00", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "UF": "RO", "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "Paulo Roberto Gomes Mansur\nCPF: 732.553.198-20\nCEI: 50.007.59713-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/12 a 08/12", "Ano": 2004, "empregador": "Paulo Roberto Gomes Mansur\nCPF: 732.553.198-20\nCEI: 50.007.59713-85", "estabelecimento": "Fazenda Tri\u00e2ngulo e Terra Boa", "UF": "GO", "municipio": "Porangatu"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Paulo Vicente da Silva\nCPF: 054.932.693-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 26/09", "Ano": 2004, "empregador": "Paulo Vicente da Silva\nCPF: 054.932.693-68", "estabelecimento": "Fazenda Santa F\u00e9", "UF": "MA", "municipio": "Senador La Rocque"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Pelerson Soares Penido\nCNPJ: 03.144.060/0001-76", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08 a 14/08", "Ano": 2004, "empregador": "Pelerson Soares Penido\nCNPJ: 03.144.060/0001-76", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Roncador S.A \n(Fazenda Roncador)", "UF": "MT", "municipio": "Quer\u00eancia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Produtor de carv\u00e3o: Ad\u00e3o Ferreira de Oliveira\nCPF: 216.318.083-20\nCNPJ: 04.212.158/0001-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 31/07", "Ano": 2004, "empregador": "Produtor de carv\u00e3o: Ad\u00e3o Ferreira de Oliveira\nCPF: 216.318.083-20\nCNPJ: 04.212.158/0001-86", "estabelecimento": "Sider\u00fargica Ib\u00e9rica do Par\u00e1 S/A.", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 59, "CPF/CNPJ": "Raimundo Nonato Nogueira da Costa\nCPF: 048.183.692-68\nCEI: 387500054386", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/08 a 28/08", "Ano": 2004, "empregador": "Raimundo Nonato Nogueira da Costa\nCPF: 048.183.692-68\nCEI: 387500054386", "estabelecimento": "Fazenda Mandacaru", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Raimundo Pereira Nunes\nCPF: 039.235.411-04\nCEI: 50.014.20631.84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/08 a 20/08", "Ano": 2004, "empregador": "Raimundo Pereira Nunes\nCPF: 039.235.411-04\nCEI: 50.014.20631.84", "estabelecimento": "Fazenda Dourada", "UF": "PA", "municipio": "Vit\u00f3ria do Xingu"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Ricardo Tavares de Andrade\nCPF: 350.796.494-53\n(Opera\u00e7\u00e3o Baixo A\u00e7u)", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/6", "Ano": 2004, "empregador": "Ricardo Tavares de Andrade\nCPF: 350.796.494-53\n(Opera\u00e7\u00e3o Baixo A\u00e7u)", "estabelecimento": "", "UF": "RN", "municipio": "Alto do Rodrigues"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Roberto Dantas de Medeiros\nCPF: 048.755.084-68\nRG: 251.548 2\u00aa via SSP-PB", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11 a 19/11", "Ano": 2004, "empregador": "Roberto Dantas de Medeiros\nCPF: 048.755.084-68\nRG: 251.548 2\u00aa via SSP-PB", "estabelecimento": "Fazenda Serid\u00f3", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Rom\u00e3o Ribeiro Flor\nCPF: 007.949.106-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/04 a 08/05", "Ano": 2004, "empregador": "Rom\u00e3o Ribeiro Flor\nCPF: 007.949.106-53", "estabelecimento": "Fazenda Rio Preto", "UF": "MT", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Ronaldo Garcia Pereira\nCPF: 427.359.632-68\nCEI: 500157327280", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/10 a 30/10", "Ano": 2004, "empregador": "Ronaldo Garcia Pereira\nCPF: 427.359.632-68\nCEI: 500157327280", "estabelecimento": "Carvoaria Nova", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 78, "CPF/CNPJ": "Rosenval Alves dos Santos\nCPF: 004.535.951-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 30/06", "Ano": 2004, "empregador": "Rosenval Alves dos Santos\nCPF: 004.535.951-20", "estabelecimento": "Fazenda Rio Tigre", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Samuel Kabacznik\nCPF: 000.572.822-34\nCEI: 120.830.0024/84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/08 a 14/08", "Ano": 2004, "empregador": "Samuel Kabacznik\nCPF: 000.572.822-34\nCEI: 120.830.0024/84", "estabelecimento": "Fazenda Mejer/Piri\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Viseu"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "S\u00e9rgio Ramos de Andrade\nCPF: 123.131.495-87/CEI: 50.015.04611.85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 04/09", "Ano": 2004, "empregador": "S\u00e9rgio Ramos de Andrade\nCPF: 123.131.495-87/CEI: 50.015.04611.85", "estabelecimento": "Fazenda Piat\u00e3", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Sidelmar Fagundes Rocha\nCPF: 062.374.283-72\nCEI: 031404826-24", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06 a 19/06", "Ano": 2004, "empregador": "Sidelmar Fagundes Rocha\nCPF: 062.374.283-72\nCEI: 031404826-24", "estabelecimento": "Fazenda Bom Gosto", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "Tubal Vilela da Silva Neto e outros\nCPF: 076.120.106-82\nCEI: 0802100059-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/08 a 02/09", "Ano": 2004, "empregador": "Tubal Vilela da Silva Neto e outros\nCPF: 076.120.106-82\nCEI: 0802100059-81", "estabelecimento": "Fazenda Santa Tereza e Jupetu", "UF": "TO", "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Valmor da Cunha\nCPF: 581.086.029-04\nCEI: 1014800051/83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 24/06", "Ano": 2004, "empregador": "Valmor da Cunha\nCPF: 581.086.029-04\nCEI: 1014800051/83", "estabelecimento": "Fazenda Floresta", "UF": "MT", "municipio": "Brasnorte"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Vilson de Ara\u00fajo Fontes\nCPF: 021.649.575-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 29/11", "Ano": 2004, "empregador": "Vilson de Ara\u00fajo Fontes\nCPF: 021.649.575-04", "estabelecimento": "Fazenda Cabana da Serra", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Vitalmiro Bastos de Moura\nCPF: 370.779.452-00 \nVander Paix\u00e3o Bastos de Moura  \nCPF: 641.837.852-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/06 a 02/07", "Ano": 2004, "empregador": "Vitalmiro Bastos de Moura\nCPF: 370.779.452-00 \nVander Paix\u00e3o Bastos de Moura  \nCPF: 641.837.852-00", "estabelecimento": "Fazenda Rio Verde", "UF": "PA", "municipio": "Anapu"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Vonges Guerra\nCPF: 003.008.0221-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 26/09", "Ano": 2004, "empregador": "Vonges Guerra\nCPF: 003.008.0221-53", "estabelecimento": "Fazenda Pontalina", "UF": "MA", "municipio": "Lajeado Novo"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Wilson Osmundo Neves\nCPF: 025.198.951-87\nCEI: 28.083.0002/82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11 a 19/11", "Ano": 2004, "empregador": "Wilson Osmundo Neves\nCPF: 025.198.951-87\nCEI: 28.083.0002/82", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Preto", "UF": "TO", "municipio": "Aragominas"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "A. S. Carv\u00e3o e Log\u00edstica Ltda. CNPJ: 06158959/0001-36", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 27/06", "Ano": 2005, "empregador": "A. S. Carv\u00e3o e Log\u00edstica Ltda. CNPJ: 06158959/0001-36", "estabelecimento": "Fazenda Santa Terezinha\n(A.S Carv\u00e3o e Log\u00edstica Ltda.)", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 56, "CPF/CNPJ": "Adelino Gomes de Freitas\nCPF: 026.336.631-68 \nRG: 766.307 \u2013 SSP/GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/02 a 01/03", "Ano": 2005, "empregador": "Adelino Gomes de Freitas\nCPF: 026.336.631-68 \nRG: 766.307 \u2013 SSP/GO", "estabelecimento": "Fazenda Campelobo \n( Lote 48 da Fazenda Su\u00e7uapara Agropastoril Ltda.)", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Agenor Rodrigues Resende\nCPF: 003.015.151-15 \nRG: 6.168 - OAB/GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Agenor Rodrigues Resende\nCPF: 003.015.151-15 \nRG: 6.168 - OAB/GO", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Marcos", "UF": "GO", "municipio": "Portel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 90, "CPF/CNPJ": "Ailton de Paula Souza\nCPF: 035.417.111-91\nCEI: 50.01786.022-8/3", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04 a 22/04", "Ano": 2005, "empregador": "Ailton de Paula Souza\nCPF: 035.417.111-91\nCEI: 50.01786.022-8/3", "estabelecimento": "Fazenda Monello", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Alberto Vilela\nCPF: 292.094.981-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Alberto Vilela\nCPF: 292.094.981-00", "estabelecimento": "Fazenda Faustinos", "UF": "GO", "municipio": "Doverl\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 100, "CPF/CNPJ": "Alcides Rebeschini\nCPF: 006.708.390-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/09 a 16/09", "Ano": 2005, "empregador": "Alcides Rebeschini\nCPF: 006.708.390-00", "estabelecimento": "Fazenda Dom Augusto", "UF": "TO", "municipio": "Porto Nacional"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Alonso Claristino de Resende\nCPF:170.839.821-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Alonso Claristino de Resende\nCPF:170.839.821-04", "estabelecimento": "Fazenda Barra da Farofa", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Antonio Barbosa Passos\nCPF: 463.980.665-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 23/09", "Ano": 2005, "empregador": "Antonio Barbosa Passos\nCPF: 463.980.665-53", "estabelecimento": "Fazenda Reluz", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus das Selvas"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Beserra Siqueira\nCPF: 085.132.014-72\nRG: 691830-SSP/PE", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 25/11", "Ano": 2005, "empregador": "Ant\u00f4nio Beserra Siqueira\nCPF: 085.132.014-72\nRG: 691830-SSP/PE", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Itaituba"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Carvalho da Silva\nCPF: 025.346.492-72\nCEI: 50.017.85525.88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 23/04", "Ano": 2005, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Carvalho da Silva\nCPF: 025.346.492-72\nCEI: 50.017.85525.88", "estabelecimento": "Fazenda Carvalho", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Os\u00f3rio Filho\nCPF: 245.317.901-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10  a 26/10", "Ano": 2005, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Os\u00f3rio Filho\nCPF: 245.317.901-20", "estabelecimento": "Fazenda Patr\u00edcia", "UF": "BA", "municipio": "Wanderley"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Feitosa Trigueiro\nCPF: 028.607.833-34\nRG: 289789 - SSP/CE", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 25/11", "Ano": 2005, "empregador": "Ant\u00f4nio Feitosa Trigueiro\nCPF: 028.607.833-34\nRG: 289789 - SSP/CE", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Itaituba"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Tad\u00e3o Shirabe\nCPF: 284.123.039-20\nCEI: 500154672287", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09 a 29/09", "Ano": 2005, "empregador": "Ant\u00f4nio Tad\u00e3o Shirabe\nCPF: 284.123.039-20\nCEI: 500154672287", "estabelecimento": "Fazenda Shirabe\n(antiga Nova Esperan\u00e7a)", "UF": "BA", "municipio": "Luis Eduardo Magalh\u00e3es"}, {"trabalhadores": 62, "CPF/CNPJ": "Assentamento Rural Vale do Biju\u00ed\nLatic\u00ednios Morrinhos Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.\nCNPJ: 02.341.881/0001-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 01/12", "Ano": 2005, "empregador": "Assentamento Rural Vale do Biju\u00ed\nLatic\u00ednios Morrinhos Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.\nCNPJ: 02.341.881/0001-30", "estabelecimento": "LEITBOM\n", "UF": "GO", "municipio": "Mina\u00e7u"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Aur\u00e9lio Jung\nCPF: 577.317.560-68\nElida Aparecia Vieira (Carvoeira)\nCPF: 700.013.831-91\n\u00c1tila Coelho Cabral (Carvoeira)\nCPF: 797.373.016-00/RG:18.817.148 SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 09/12", "Ano": 2005, "empregador": "Aur\u00e9lio Jung\nCPF: 577.317.560-68\nElida Aparecia Vieira (Carvoeira)\nCPF: 700.013.831-91\n\u00c1tila Coelho Cabral (Carvoeira)\nCPF: 797.373.016-00/RG:18.817.148 SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda Itajuba", "UF": "TO", "municipio": "Santa Rosa do Tocantins"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Aur\u00e9o Marcius Ramalho Murta\nCPF: 265.284.956-53\nCEI:500.163.1840-8/1", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 20/08", "Ano": 2005, "empregador": "Aur\u00e9o Marcius Ramalho Murta\nCPF: 265.284.956-53\nCEI:500.163.1840-8/1", "estabelecimento": "Fazneda S\u00e3o Francisco", "UF": "MA", "municipio": "Jo\u00e3o Lisboa"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Bonif\u00e1cio Francisco Ram\u00e3o\nCPF: 041.258.869-20\nRoberto do Carmo Trevisani (Carvoeiro) \nCPF: 751.687.588-00/RG: 8.121.289 - SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 09/12", "Ano": 2005, "empregador": "Bonif\u00e1cio Francisco Ram\u00e3o\nCPF: 041.258.869-20\nRoberto do Carmo Trevisani (Carvoeiro) \nCPF: 751.687.588-00/RG: 8.121.289 - SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda Jardim", "UF": "TO", "municipio": "Novo Jardim"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Braulino Bailio Maia Filho\nCNPJ:22.846.084/0001-69", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09", "Ano": 2005, "empregador": "Braulino Bailio Maia Filho\nCNPJ:22.846.084/0001-69", "estabelecimento": "Ivipora Agropecu\u00e1ria Ltda.\n(Fazenda Tropical)", "UF": "RO", "municipio": "Corumbiara"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Braulino Bailio Maia Filho\nCNPJ:75.097.725/00016-25\nCEI: 22.846.984/0001-69\nCPF: 013.162.738-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09", "Ano": 2005, "empregador": "Braulino Bailio Maia Filho\nCNPJ:75.097.725/00016-25\nCEI: 22.846.984/0001-69\nCPF: 013.162.738-49", "estabelecimento": "Parplan Agropecu\u00e1ria Ltda. \n(Fazenda Ivipita)", "UF": "RO", "municipio": "Corumbiara"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Carlito Correia Alexandre\nCPF: 666.936.328-15/RG: 643.212 SSP-CE\nCEI: 120.920001382", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 23/09", "Ano": 2005, "empregador": "Carlito Correia Alexandre\nCPF: 666.936.328-15/RG: 643.212 SSP-CE\nCEI: 120.920001382", "estabelecimento": "Carvoaria do Carlito\n(Fazenda Quarto de Milha)", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Carlos Eduardo P\u00f3lo Sartor\nCPF: 750.056.628-04\nRG 4.235.472-SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03 a 16/03", "Ano": 2005, "empregador": "Carlos Eduardo P\u00f3lo Sartor\nCPF: 750.056.628-04\nRG 4.235.472-SSP/SP", "estabelecimento": "Fazendas S\u00e3o Jo\u00e3o, \u00c1gua Boa e Pedra Alta", "UF": "RO", "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "CEI: 080.480.0043/85\nAriovaldo Vignoto Peres\nCPF: 388.805.809-06\nRG: 1.489.467-5 SSP/PR", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/10 a 30/10", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 080.480.0043/85\nAriovaldo Vignoto Peres\nCPF: 388.805.809-06\nRG: 1.489.467-5 SSP/PR", "estabelecimento": "Fazenda Paineiras", "UF": "GO", "municipio": "Cristalina"}, {"trabalhadores": 162, "CPF/CNPJ": "CEI: 0817200150-83\nOdilon Ferreira Garcia/CPF: 087.759.581-04\nCarlos Ferreira Garcia/CPF: 026.066.071-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 30/09", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 0817200150-83\nOdilon Ferreira Garcia/CPF: 087.759.581-04\nCarlos Ferreira Garcia/CPF: 026.066.071-04", "estabelecimento": "Fazenda Buriti", "UF": "GO", "municipio": "Piren\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 38, "CPF/CNPJ": "CEI: 24.020.000.118-4\nEsmeraldino Saturnino da Silva\nCPF: 020.106.312-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11 a 02/12", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 24.020.000.118-4\nEsmeraldino Saturnino da Silva\nCPF: 020.106.312-34", "estabelecimento": "Fazenda Santa M\u00f4nica", "UF": "AC", "municipio": "Rio Branco"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CEI: 37.090.00106-89\nEpson Douglas Zum Bach\nCPF: 195.003.196-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 26/08", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 37.090.00106-89\nEpson Douglas Zum Bach\nCPF: 195.003.196-91", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.007.96870-86\nWalderes Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 26/08", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 50.007.96870-86\nWalderes Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04", "estabelecimento": "Fazenda Jardim", "UF": "TO", "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 37, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.007.97737-81\nAntoninho Trento\nCPF: 004.518.279-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/12 a 30/12", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 50.007.97737-81\nAntoninho Trento\nCPF: 004.518.279-53", "estabelecimento": "Fazenda Trento", "UF": "PI", "municipio": "Sebasti\u00e3o Leal"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.017.17462.88\nAlexsandro Ramalho Silva\nCPF: 913.169.794-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/03 a 10/03", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 50.017.17462.88\nAlexsandro Ramalho Silva\nCPF: 913.169.794-15", "estabelecimento": "Fazenda Progresso", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.020.13645.82\nValdir Leandro de S\u00e1\nCPF: 672.743.158-20/RG: 1.657.212 - SSP/MA", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 05/10", "Ano": 2005, "empregador": "CEI: 50.020.13645.82\nValdir Leandro de S\u00e1\nCPF: 672.743.158-20/RG: 1.657.212 - SSP/MA", "estabelecimento": "Fazenda Tucunar\u00e9\n(antiga SUNIL)", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "C\u00e9lio Jos\u00e9 de Rezende \nCPF:192.971.651-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "C\u00e9lio Jos\u00e9 de Rezende \nCPF:192.971.651-68", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "C\u00e9zar Augusto de Oliveira\nCPF: 613.106.707-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/08 a 02/09", "Ano": 2005, "empregador": "C\u00e9zar Augusto de Oliveira\nCPF: 613.106.707-49", "estabelecimento": "Fazenda Pedra Azul/Pantaneira\n(\"Cariocas\" I)", "UF": "PA", "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Cia. De Melhoramentos Oeste da Bahia\nCNPJ: 97.435.234/0001-01", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10  a 26/10", "Ano": 2005, "empregador": "Cia. De Melhoramentos Oeste da Bahia\nCNPJ: 97.435.234/0001-01", "estabelecimento": "Fazenda Austr\u00e1lia", "UF": "BA", "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "CNPF: 07.636.657/0001-99\nFornecedor: Maria Rosaria da Silva\nCEI: 50.015.13909-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08 a 14/08", "Ano": 2005, "empregador": "CNPF: 07.636.657/0001-99\nFornecedor: Maria Rosaria da Silva\nCEI: 50.015.13909-86", "estabelecimento": "Sider\u00fargica Gusa Nordeste S/A", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 008754510001-72\nBatista Mancini\nCPF: 014.769.047-15/RG: 03.872.204-7 IFP/RJ\nEdson Gomes Teles Filho (Carvoeiro)\nCPF: 405.401.386-49/RG: 2.179.336 SSP/MG", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 09/12", "Ano": 2005, "empregador": "CNPJ: 008754510001-72\nBatista Mancini\nCPF: 014.769.047-15/RG: 03.872.204-7 IFP/RJ\nEdson Gomes Teles Filho (Carvoeiro)\nCPF: 405.401.386-49/RG: 2.179.336 SSP/MG", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Capixaba Ltda.", "UF": "TO", "municipio": "Santa Rosa do Tocantins"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.297.445/0001-36\nArauto Motos Ltda - CNPJ: 22.927.420/0001-50\nCarlo Iav\u00e9 Furtado de Ara\u00fajo - CPF: 355.015.190-87\nJosu\u00e9 Furtado de Ara\u00fajo - CPF: 561.979.509-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03 a 19/03", "Ano": 2005, "empregador": "CNPJ: 04.297.445/0001-36\nArauto Motos Ltda - CNPJ: 22.927.420/0001-50\nCarlo Iav\u00e9 Furtado de Ara\u00fajo - CPF: 355.015.190-87\nJosu\u00e9 Furtado de Ara\u00fajo - CPF: 561.979.509-87", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Vale dos Sonhos Ltda.", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 178, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.792.908/0002-17", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05 a 13/05", "Ano": 2005, "empregador": "CNPJ: 04.792.908/0002-17", "estabelecimento": "J. R. Carv\u00e3o Vegetal Ltda-ME\n(Fazendas Pi\u00e7arreira, Rio Verde, Benedito, CCM e Trevo)", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 34, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.290.00002/88\nGabriel Moacyr Teixeira \nCPF: 322.982.850-04    \nMirian Rocha Teixeira    \nCPF: 780.636.040-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/05 a 25/05", "Ano": 2005, "empregador": "CNPJ: 08.290.00002/88\nGabriel Moacyr Teixeira \nCPF: 322.982.850-04    \nMirian Rocha Teixeira    \nCPF: 780.636.040-91", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9\n(S. J. Agropecu\u00e1ria Empreendimentos e Participa\u00e7\u00f5es Ltda.)", "UF": "BA", "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 41, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 22.921.449/0001-25\nEquibal Rodrigues Almeida\nCPF: 125.560.257-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/08 a 02/09", "Ano": 2005, "empregador": "CNPJ: 22.921.449/0001-25\nEquibal Rodrigues Almeida\nCPF: 125.560.257-00", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Rio do Ouro S/A\n(Fazenda C\u00f3rrego do Lim\u00e3o)", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 32.407.686/0007-11", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/08 a 02/09", "Ano": 2005, "empregador": "CNPJ: 32.407.686/0007-11", "estabelecimento": "Fazenda Reunidas J\u00falio Avelino S/A\n(Agropecu\u00e1ria Santa Helena S/A)\n(\"Cariocas\" II)", "UF": "PA", "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 318, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 37.497.237/0001-30\nSilvio Zulli e Outros\nCEI: 10065004348", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/06 a 15/12", "Ano": 2005, "empregador": "CNPJ: 37.497.237/0001-30\nSilvio Zulli e Outros\nCEI: 10065004348", "estabelecimento": "Alcoopan \u00c1lcool do Pantanal Ltda.\n(Fazenda Olho D'\u00e1gua)", "UF": "MT", "municipio": "Pocon\u00e9"}, {"trabalhadores": 1.003, "CPF/CNPJ": "Destilaria Gameleira S/A\nCNPJ: 43.482.819/0001-45", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/06 a 04/08", "Ano": 2005, "empregador": "Destilaria Gameleira S/A\nCNPJ: 43.482.819/0001-45", "estabelecimento": "Destilaria Gameleira", "UF": "MT", "municipio": "Confresa"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Dino R\u00f4mulo Faccioni\nCPF: 759.174.830-00\nCEI: 00.410.900.0209-88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/06 a 22/06", "Ano": 2005, "empregador": "Dino R\u00f4mulo Faccioni\nCPF: 759.174.830-00\nCEI: 00.410.900.0209-88", "estabelecimento": "Fazenda Paran\u00e1", "UF": "BA", "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Dione de Pinho Mour\u00e3o\nCPF: 040.220.921-49\nCEI: 50.013.47047.88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03 a 19/03", "Ano": 2005, "empregador": "Dione de Pinho Mour\u00e3o\nCPF: 040.220.921-49\nCEI: 50.013.47047.88", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Bento", "UF": "TO", "municipio": "Xambio\u00e1"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Edmar Sanches Cordeiro\nCPF: 051.602.432-91\nCEI: 2402000011/84\nCNPJ: 02.670.169/0001-84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 09/11", "Ano": 2005, "empregador": "Edmar Sanches Cordeiro\nCPF: 051.602.432-91\nCEI: 2402000011/84\nCNPJ: 02.670.169/0001-84", "estabelecimento": "Fazenda Paloma", "UF": "AC", "municipio": "Rio Branco"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Eduardo Ferreira\nCPF 258.566.268-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/01 a 02/02", "Ano": 2005, "empregador": "Eduardo Ferreira\nCPF 258.566.268-34", "estabelecimento": "Fazenda Nova Olinda", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Eduardo Kroef Corbetta\nCEI: 500086948189\nCPF: 108.003.280-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/11 a 02/12", "Ano": 2005, "empregador": "Eduardo Kroef Corbetta\nCEI: 500086948189\nCPF: 108.003.280-00", "estabelecimento": "Fazenda Rio Maria", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Egton de Oliveira Pajaro J\u00fanior e outros\nCPF: 393.527.576-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/02 a 24/02", "Ano": 2005, "empregador": "Egton de Oliveira Pajaro J\u00fanior e outros\nCPF: 393.527.576-53", "estabelecimento": "Fazenda Eldorado", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Elizete Pereira de Faria\nCPF: 537.004.491-00/RG: 2.219.194-SSP/GO\nRoberto Jesus da Silva (Carvoeiro)\nCPF: 916.404.406-82/RG:M8337283-SSP/MG", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 27/05", "Ano": 2005, "empregador": "Elizete Pereira de Faria\nCPF: 537.004.491-00/RG: 2.219.194-SSP/GO\nRoberto Jesus da Silva (Carvoeiro)\nCPF: 916.404.406-82/RG:M8337283-SSP/MG", "estabelecimento": "Fazenda Nova", "UF": "GO", "municipio": "Mutun\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Enauro Claristino de Rezende\nCPF: 038.932.191-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Enauro Claristino de Rezende\nCPF: 038.932.191-53", "estabelecimento": "Fazenda Salto Diamantino Samanbaia", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Ervino Gutzeit\nCPF 009.180.752-20\nRG: 4807575/PA", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/11 a 19/12", "Ano": 2005, "empregador": "Ervino Gutzeit\nCPF 009.180.752-20\nRG: 4807575/PA", "estabelecimento": "Fazenda Panorama", "UF": "PA", "municipio": "Uruar\u00e1"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Fernando Ribas Taque\nCPF: 159.117.649-20\nCEI: 045.072.905-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/12 a 17/12", "Ano": 2005, "empregador": "Fernando Ribas Taque\nCPF: 159.117.649-20\nCEI: 045.072.905-20", "estabelecimento": "Fazenda Carolina do Norte", "UF": "MA", "municipio": "Balsas"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Florisval Prot\u00e1sio da Silva\nCPF: 066.906.884-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 08/10", "Ano": 2005, "empregador": "Florisval Prot\u00e1sio da Silva\nCPF: 066.906.884-53", "estabelecimento": "Fazenda Santa Elisa", "UF": "MA", "municipio": "Porto Franco"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Francisco Dantas Ribeiro Filho\nCEI: 500.19.460.30-8/3 \nCPF:125.761.313-87 ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 20/08", "Ano": 2005, "empregador": "Francisco Dantas Ribeiro Filho\nCEI: 500.19.460.30-8/3 \nCPF:125.761.313-87 ", "estabelecimento": "Fazenda Pi\u00e7arreira", "UF": "MA", "municipio": "Alto Alegre do Pindar\u00e9"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Fued Tuma\nCPF:076.658.301-53/RG: 100.764-SSP/GO\nJaneir Aleixo da Cruz (Carvoeiro)\nCPF: 291.140.551-04/RG: 1.475.703 - 2\u00aa via", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 27/05", "Ano": 2005, "empregador": "Fued Tuma\nCPF:076.658.301-53/RG: 100.764-SSP/GO\nJaneir Aleixo da Cruz (Carvoeiro)\nCPF: 291.140.551-04/RG: 1.475.703 - 2\u00aa via", "estabelecimento": "Fazenda Recanto das Aranhas", "UF": "GO", "municipio": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Genny Souza Oliveira\nCPF: 689.327.661-34\nRoberto Jesus da Silva (Carvoeiro)\nCPF: 916.404.406-82/RG: M8337283 - SSP/MG\nRoniclei Teixeira Duarte (Carvoeiro)\nCPF: 029.718.246-32/RG: MG8862956 - SSP/MG", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 27/05", "Ano": 2005, "empregador": "Genny Souza Oliveira\nCPF: 689.327.661-34\nRoberto Jesus da Silva (Carvoeiro)\nCPF: 916.404.406-82/RG: M8337283 - SSP/MG\nRoniclei Teixeira Duarte (Carvoeiro)\nCPF: 029.718.246-32/RG: MG8862956 - SSP/MG", "estabelecimento": "Fazenda V\u00e3o da Serra \n(ou da Serra) \ne \nFazenda Boca\u00edna", "UF": "GO", "municipio": "Mara Rosa"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Ghazi Suleiman\nCPF: 336.368.508-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/03 a 10/03", "Ano": 2005, "empregador": "Ghazi Suleiman\nCPF: 336.368.508-49", "estabelecimento": "Fazenda Vista Bonita", "UF": "MA", "municipio": "Jo\u00e3o Lisboa"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Gilberto Afonso Lima de Moraes\nCPF: 508.651.372-34\nCEI: 393.600.044.486", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09", "Ano": 2005, "empregador": "Gilberto Afonso Lima de Moraes\nCPF: 508.651.372-34\nCEI: 393.600.044.486", "estabelecimento": "Fazenda Piracema", "UF": "AC", "municipio": "Rio Branco"}, {"trabalhadores": 37, "CPF/CNPJ": "Gilberto Andrade\nCEI: 3901000061-86\nCPF: 032.316.072-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05 a 03/06", "Ano": 2005, "empregador": "Gilberto Andrade\nCEI: 3901000061-86\nCPF: 032.316.072-72", "estabelecimento": "Fazenda Boa F\u00e9 Caru\n(Serra Negra, Serra Morena e Taboca)", "UF": "MA", "municipio": "Centro Novo do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Gilberto Ferreira de Assis\nCEI: 5000434940-81\nCPF: 028.085.361-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/11 a 02/12", "Ano": 2005, "empregador": "Gilberto Ferreira de Assis\nCEI: 5000434940-81\nCPF: 028.085.361-00", "estabelecimento": "Fazenda Agropecu\u00e1ria Juliana", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Gladstone Ant\u00f4nio Pimenta\nCPF: 087.834.706-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/03 a 10/03", "Ano": 2005, "empregador": "Gladstone Ant\u00f4nio Pimenta\nCPF: 087.834.706-20", "estabelecimento": "Fazenda Monte Cristo", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Guilherme Pal\u00e1cio Bezerra                           \nCPF: 488.582.428-15\nCEI: 44.95000061-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 23/04", "Ano": 2005, "empregador": "Guilherme Pal\u00e1cio Bezerra                           \nCPF: 488.582.428-15\nCEI: 44.95000061-85", "estabelecimento": "Fazenda Pal\u00e1cio", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus das Selvas"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Ines Feurstein\nCPF: 470.794.529-53\nCEI: 328000097481", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05 a 03/06", "Ano": 2005, "empregador": "Ines Feurstein\nCPF: 470.794.529-53\nCEI: 328000097481", "estabelecimento": "Fazenda Pantera", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Inova Investimentos S/A\nCNPJ: 03.541.634/0002-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 22/11", "Ano": 2005, "empregador": "Inova Investimentos S/A\nCNPJ: 03.541.634/0002-20", "estabelecimento": "Fazenda Vista Verde", "UF": "PI", "municipio": "Manoel Em\u00eddio"}, {"trabalhadores": 64, "CPF/CNPJ": "Isaac Aguiar\nCPF: 047.928.152-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01 a 28/01", "Ano": 2005, "empregador": "Isaac Aguiar\nCPF: 047.928.152-15", "estabelecimento": "Fazenda Col\u00f4nia", "UF": "PA", "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Isa\u00edas Gon\u00e7alves da Cruz\nCPF: 070.764.361-91/RG: 400032-DF\nC\u00e1ssio Garcia Guimar\u00e3es (Carvoeiro)\nCPF: 890.834.156-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 27/05", "Ano": 2005, "empregador": "Isa\u00edas Gon\u00e7alves da Cruz\nCPF: 070.764.361-91/RG: 400032-DF\nC\u00e1ssio Garcia Guimar\u00e3es (Carvoeiro)\nCPF: 890.834.156-00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Helena", "UF": "GO", "municipio": "Fromoso"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Itamar Ribeiro da Silva\nCPF: 128.609.211-68\nCI: 17.840.521 - SSP/GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/05 a 18/05", "Ano": 2005, "empregador": "Itamar Ribeiro da Silva\nCPF: 128.609.211-68\nCI: 17.840.521 - SSP/GO", "estabelecimento": "Fazenda Mata Azul", "UF": "MT", "municipio": "Confresa"}, {"trabalhadores": 82, "CPF/CNPJ": "Itamarati Ind\u00fastria de Compensados Ltda.\nCNPJ: 00.149.821.0003-56-", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/05 a 01/06", "Ano": 2005, "empregador": "Itamarati Ind\u00fastria de Compensados Ltda.\nCNPJ: 00.149.821.0003-56-", "estabelecimento": "Fazenda Ribeir\u00e3o das Pedras de Baixo", "UF": "PR", "municipio": "Tunas Do Paran\u00e1"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Ivaldir Ant\u00f4nio Torres                                               CPF: 140.060.491-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/09 a 07/10", "Ano": 2005, "empregador": "Ivaldir Ant\u00f4nio Torres                                               CPF: 140.060.491-53", "estabelecimento": "Fazenda HEMA, Fazenda Rio Branco, Fazenda Alto Alegre e Fazenda Vista Bonita", "UF": "MS", "municipio": "Camapu\u00e3, Cassil\u00e2ndia e Alcin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Andrade Barroso\nCPF: 071.462.212-53/CI:170.807 - SSP/PA", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/08 a 03/09", "Ano": 2005, "empregador": "Jo\u00e3o Andrade Barroso\nCPF: 071.462.212-53/CI:170.807 - SSP/PA", "estabelecimento": "Fazenda Urtig\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Batista Ded Souza Lima\nCPF: 062.232.143-91\nCEI: 50.019.90690.89", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 23/09", "Ano": 2005, "empregador": "Jo\u00e3o Batista Ded Souza Lima\nCPF: 062.232.143-91\nCEI: 50.019.90690.89", "estabelecimento": "Fazenda Sapucaia", "UF": "MA", "municipio": "Amarante do Norte"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Sidair Menegueti\nCPF: 601.609.268-15\nItasider Usina Sider\u00fargica Itaminas S/A\nCNPJ: 168.524.510/0002-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/06 a 17/06", "Ano": 2005, "empregador": "Jo\u00e3o Sidair Menegueti\nCPF: 601.609.268-15\nItasider Usina Sider\u00fargica Itaminas S/A\nCNPJ: 168.524.510/0002-78", "estabelecimento": "Fazenda Tayn\u00e1\n(Cavoaria Menegueti)", "UF": "TO", "municipio": "Sucupira"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Jomade Imp. E Exp. De madeira Ltda. EPP (Josemar Petroski)                                             CNPJ: 36.894.616/0001-09", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 27/06", "Ano": 2005, "empregador": "Jomade Imp. E Exp. De madeira Ltda. EPP (Josemar Petroski)                                             CNPJ: 36.894.616/0001-09", "estabelecimento": "Fazenda Iber\u00ea\n(JOMADE Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Madeiras Ltda.)", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Augusto Vieira\nCPF: 045.072.905-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/11 a 18/11", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Augusto Vieira\nCPF: 045.072.905-20", "estabelecimento": "Fazenda SAGRISA \n(Grupo Marat\u00e1)", "UF": "MA", "municipio": "Cod\u00f3"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos da Silva Porf\u00edrio\nCPF: 088.624.001-87\nRG: 161.867-SSP/GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos da Silva Porf\u00edrio\nCPF: 088.624.001-87\nRG: 161.867-SSP/GO", "estabelecimento": "Fazenda C\u00f3rrego Dantas", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Ramires\nCPF: 644.276.419-20\nRG: 4594944-SSP/PR", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 25/11", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Ramires\nCPF: 644.276.419-20\nRG: 4594944-SSP/PR", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Itaituba"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Tardin do Carmo J\u00fanior\nCPF: 879.806.907-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08 a 14/08", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Tardin do Carmo J\u00fanior\nCPF: 879.806.907-10", "estabelecimento": "Fazenda Colatina", "UF": "PA", "municipio": "Tucuru\u00ed"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Maia de Oliveira\nCPF:016.421.031-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Maia de Oliveira\nCPF:016.421.031-87", "estabelecimento": "Fazenda Matrinx\u00e3", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio dos Santos - ME\nCNPJ: 07.041.102/0001-02\nCPF: 130.524.706-04/RG:M708784-SSP/MG", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08 a 16/08", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio dos Santos - ME\nCNPJ: 07.041.102/0001-02\nCPF: 130.524.706-04/RG:M708784-SSP/MG", "estabelecimento": "Fazenda Palmares dos Peixes", "UF": "MS", "municipio": "Bonito"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Nilson dos Santos\nRG 118.974/CPF: 111.645.301-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11 a 10/11", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Nilson dos Santos\nRG 118.974/CPF: 111.645.301-00", "estabelecimento": "Auto Guincho Jussara Ltda.", "UF": "MT", "municipio": "V\u00e1rzea Grande"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Pereira Dias\nCPF: 209.066.769-91\nCNPJ: 03.501.232/0004-64", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/05 a 07/06", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Pereira Dias\nCPF: 209.066.769-91\nCNPJ: 03.501.232/0004-64", "estabelecimento": "CIKEL Brasil Verde Madeiras Ltda.\n", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Rezende Cruvinel\nCPF:011.737.821-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Jos\u00e9 Rezende Cruvinel\nCPF:011.737.821-68", "estabelecimento": "Fazenda Diamantino", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Leonardo J\u00e1comi Patriota\nLaurita Patriota\nCNPJ: 02.128.898/000-94", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04 a 20/04", "Ano": 2005, "empregador": "Leonardo J\u00e1comi Patriota\nLaurita Patriota\nCNPJ: 02.128.898/000-94", "estabelecimento": "ECI \u2013 Empresa de Investimentos, Participa\u00e7\u00e3o e Empreendimentos Ltda.\n(Fazenda Santana)", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "Lindomar Resende Soares\nCPF: 593.954.512-20\nCEI: 1205500121-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05 a 03/06", "Ano": 2005, "empregador": "Lindomar Resende Soares\nCPF: 593.954.512-20\nCEI: 1205500121-86", "estabelecimento": "Fazenda Santa Luzia", "UF": "PA", "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "L\u00fadio Garcia de Freitas                                             CPF: 321.836.821-91  -  CEI: 50.020.12063-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/09 a 07/10", "Ano": 2005, "empregador": "L\u00fadio Garcia de Freitas                                             CPF: 321.836.821-91  -  CEI: 50.020.12063-82", "estabelecimento": "Fazenda Pedra Branca", "UF": "MS", "municipio": "Chapad\u00e3o do Sul"}, {"trabalhadores": 35, "CPF/CNPJ": "Luiz Carlos Berti\nCPF: 401.433.170-91\nCEI: 500056996282", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05 a 09/05", "Ano": 2005, "empregador": "Luiz Carlos Berti\nCPF: 401.433.170-91\nCEI: 500056996282", "estabelecimento": "Fazenda Tainhas", "UF": "RS", "municipio": "Cambar\u00e1 do Sul"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Luiz Roberto da Silva\nCPF:271.576.951-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Luiz Roberto da Silva\nCPF:271.576.951-20", "estabelecimento": "Fazenda Diamantino", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Manoel Primo Alves\nCPF: 159.755.761-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/12 a 14/12", "Ano": 2005, "empregador": "Manoel Primo Alves\nCPF: 159.755.761-72", "estabelecimento": "Fazenda Girassol", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rcio Pedro de Souza\nCPF:012.888.731-15\nRG: 107.576-GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "M\u00e1rcio Pedro de Souza\nCPF:012.888.731-15\nRG: 107.576-GO", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Pil\u00f5es", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 35, "CPF/CNPJ": "Marco Ant\u00f4nio Mattana Sebben\nCPF: 001.131.211-48\nCEI: 50009.524.668-2", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/08 a 10/09", "Ano": 2005, "empregador": "Marco Ant\u00f4nio Mattana Sebben\nCPF: 001.131.211-48\nCEI: 50009.524.668-2", "estabelecimento": "Fazenda Mattana", "UF": "MT", "municipio": "Campos de J\u00falio"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Marco Aur\u00e9lio Andrade Barbosa\nCPF: 182.143.636-91\nCEI: 08.290.00002/88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04 a 20/04", "Ano": 2005, "empregador": "Marco Aur\u00e9lio Andrade Barbosa\nCPF: 182.143.636-91\nCEI: 08.290.00002/88", "estabelecimento": "Fazenda Bacuri", "UF": "TO", "municipio": "Axix\u00e1 do Tocantins"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Marco T\u00falio Andrade Barbosa\nCPF: 340.850.926-34\nCEI: 28.004.00003-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/05 a 13/05", "Ano": 2005, "empregador": "Marco T\u00falio Andrade Barbosa\nCPF: 340.850.926-34\nCEI: 28.004.00003-00", "estabelecimento": "Fazenda Sertaneja", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 43, "CPF/CNPJ": "Marcos Nogueira Dias\nCPF: 066.315.332-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04 a 05/05", "Ano": 2005, "empregador": "Marcos Nogueira Dias\nCPF: 066.315.332-87", "estabelecimento": "Fazanda S\u00e3o Marcos I, II e III", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Maria dos Anjos Alchaar Costa\nCPF: 487.715.973-87\nCEI: 500838204-38", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05 a 03/06", "Ano": 2005, "empregador": "Maria dos Anjos Alchaar Costa\nCPF: 487.715.973-87\nCEI: 500838204-38", "estabelecimento": "Fazenda San Maria", "UF": "MA", "municipio": "Imperatriz"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Maria Jos\u00e9 Carrijo Carvalho\nCPF: 910.388.391-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Maria Jos\u00e9 Carrijo Carvalho\nCPF: 910.388.391-49", "estabelecimento": "Fazenda Morada", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rio Biernaski\nCPF: 356.145.289-20\nCEI: 33.720.03079.03", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03 a 19/03", "Ano": 2005, "empregador": "M\u00e1rio Biernaski\nCPF: 356.145.289-20\nCEI: 33.720.03079.03", "estabelecimento": "Fazenda Nova Orleans", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rio C\u00e2ndido de Moura\nCPF: 036.236.531-87\nCEI: 50.019.97408-83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 28/09", "Ano": 2005, "empregador": "M\u00e1rio C\u00e2ndido de Moura\nCPF: 036.236.531-87\nCEI: 50.019.97408-83", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Luiz", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rio Tavares de Lira\nCPF: 016.522.142-91\nCEI: 3383001771-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "M\u00e1rio Tavares de Lira\nCPF: 016.522.142-91\nCEI: 3383001771-86", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Domingos do Araguaia"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Markus Josef  Dahle\nCPF 035.394.498.09\u00a0\nCEI: 3384001081-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/11 a 19/12", "Ano": 2005, "empregador": "Markus Josef  Dahle\nCPF 035.394.498.09\u00a0\nCEI: 3384001081-80", "estabelecimento": "Fazenda Helvetia", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Miguel do \u00d3 de Andrade\nCPF: 010.705.988-60", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 08/10", "Ano": 2005, "empregador": "Miguel do \u00d3 de Andrade\nCPF: 010.705.988-60", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Modesto Pereira Prates\nCPF: 721.580.188-87\nCEI: 500.185.2878-8/2", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 20/08", "Ano": 2005, "empregador": "Modesto Pereira Prates\nCPF: 721.580.188-87\nCEI: 500.185.2878-8/2", "estabelecimento": "Fazenda Reunidas", "UF": "MA", "municipio": "Vila Nova Dos Mart\u00edrios"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Moreira Osvando (empregador)\nCPF: 044.743.171-49\nAnt\u00f4nio Ad\u00e9lio T.da Silva (carvoeiro)\nCPF: 903.418.136-72/RG: 6775088", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/07 a 10/07", "Ano": 2005, "empregador": "Moreira Osvando (empregador)\nCPF: 044.743.171-49\nAnt\u00f4nio Ad\u00e9lio T.da Silva (carvoeiro)\nCPF: 903.418.136-72/RG: 6775088", "estabelecimento": "Fazenda Calif\u00f3rnia", "UF": "GO", "municipio": "S\u00e3o Miguel do Araguaia"}, {"trabalhadores": 67, "CPF/CNPJ": "Nelson Luiz Roso\nCPF: 360.689.260-87\nCEI: 0.403.200.174/80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 23/03", "Ano": 2005, "empregador": "Nelson Luiz Roso\nCPF: 360.689.260-87\nCEI: 0.403.200.174/80", "estabelecimento": "Fazenda Roso", "UF": "BA", "municipio": "Barreiras"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Nyedja Rejane Tavares Lima \nCPF: 014.036.277-03\nCEI: 500.1945.472-8/9", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 20/08", "Ano": 2005, "empregador": "Nyedja Rejane Tavares Lima \nCPF: 014.036.277-03\nCEI: 500.1945.472-8/9", "estabelecimento": "Fazenda Th\u00e2mia", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Osmar Gomes de Carvalho                                                              \nCPF: 124.965.612-53\nCEI: 32.800.00652-83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 23/04", "Ano": 2005, "empregador": "Osmar Gomes de Carvalho                                                              \nCPF: 124.965.612-53\nCEI: 32.800.00652-83", "estabelecimento": "Fazenda do Osmar", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Osmar Gomes de Carvalho\nCPF: 124.965.612-53/CEI: 32.800.00652-83 \nCNPJ: 10.426.518/0002-26", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 23/04", "Ano": 2005, "empregador": "Osmar Gomes de Carvalho\nCPF: 124.965.612-53/CEI: 32.800.00652-83 \nCNPJ: 10.426.518/0002-26", "estabelecimento": "Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A - SIMASA", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Osmar Rafaeli\nCPF: 395.113.169-15\nCEI: 31.810.01540/83\nRG: 3.147.383-7 SSP/PR", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09 a 29/09", "Ano": 2005, "empregador": "Osmar Rafaeli\nCPF: 395.113.169-15\nCEI: 31.810.01540/83\nRG: 3.147.383-7 SSP/PR", "estabelecimento": "Fazenda Iripanga", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Osvaldo Borges\nCPF: 147.462.391-34/RG: 139.943 SIC-GO\nC\u00e1ssio Garcia Guimar\u00e3es (Carvoeiro)\nCPF: 890.834.156-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 27/05", "Ano": 2005, "empregador": "Osvaldo Borges\nCPF: 147.462.391-34/RG: 139.943 SIC-GO\nC\u00e1ssio Garcia Guimar\u00e3es (Carvoeiro)\nCPF: 890.834.156-00", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Irm\u00e3os", "UF": "GO", "municipio": "Fromoso"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "Paulo Kenji Shimohira\nCPF: 507.292.766-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/05 a 25/05", "Ano": 2005, "empregador": "Paulo Kenji Shimohira\nCPF: 507.292.766-00", "estabelecimento": "Fazenda Indiana\n(unidade da Fazenda Estrondo)", "UF": "BA", "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Paulo Roberto da Cunha\nCPF: 014.043.771-15\nIdeal Severino da Cruz (Carvoeiro)\nCPF: 053.116.831-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 27/05", "Ano": 2005, "empregador": "Paulo Roberto da Cunha\nCPF: 014.043.771-15\nIdeal Severino da Cruz (Carvoeiro)\nCPF: 053.116.831-04", "estabelecimento": "Fazenda Rio do Peixe", "UF": "GO", "municipio": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "Planterra Comercial Ltda.-EPP\nCNPJ 04.185.934/0002-04\nEmanuele Grecchi Moreira\nMarlene Aparecida Mota", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Planterra Comercial Ltda.-EPP\nCNPJ 04.185.934/0002-04\nEmanuele Grecchi Moreira\nMarlene Aparecida Mota", "estabelecimento": "Carvoaria Plnaterra\n(Fazenda Bela vista)", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Raimundo Geraldo Ribeiro\nCPF: 039.449.302-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 08/10", "Ano": 2005, "empregador": "Raimundo Geraldo Ribeiro\nCPF: 039.449.302-82", "estabelecimento": "Fazenda Brasil", "UF": "MA", "municipio": "Buritirana"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Renato Bernardes Filgueiras\nCPF: 040.686.966-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/04 a 04/05", "Ano": 2005, "empregador": "Renato Bernardes Filgueiras\nCPF: 040.686.966-91", "estabelecimento": "Fazenda Santa Eul\u00e1lia", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Respons\u00e1vel: Ronaldo Machado Correia Junior ME\nCNPJ: 05.835.977/0001-42", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/01 a 08/01", "Ano": 2005, "empregador": "Respons\u00e1vel: Ronaldo Machado Correia Junior ME\nCNPJ: 05.835.977/0001-42", "estabelecimento": "Fazendas: \n- Lageado (Propriet\u00e1rio: Agropecu\u00e1ria Cinco C S/A - CNPJ: 54.321.351/00001-55)                                                          - S\u00e3o Vitor (Propriet\u00e1rio: Paulo Gai - CPF: 003.713.431-00)", "UF": "MS", "municipio": "Caracol"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Roberto Gon\u00e7alves da Silva\nCPF: 058.274.738-47\nRG: 16.396.682-SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Roberto Gon\u00e7alves da Silva\nCPF: 058.274.738-47\nRG: 16.396.682-SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda Conquista", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Rosana Sorge Xavier\nCPF: 993.277.088-49\nRG: 10.976.434", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 22/11", "Ano": 2005, "empregador": "Rosana Sorge Xavier\nCPF: 993.277.088-49\nRG: 10.976.434", "estabelecimento": "MONITORAMENTO\nFazenda Santa Luzia", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "Rui Carlos Dias Alves da Silva\nCPF: 050.386.934-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/11 a 18/11", "Ano": 2005, "empregador": "Rui Carlos Dias Alves da Silva\nCPF: 050.386.934-15", "estabelecimento": "Fazenda Agranos/Sanganh\u00e1", "UF": "MA", "municipio": "Cod\u00f3"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "Rui Luiz Gaio\nCPF: 464.683.669-68\nCEI: 4.093.113.29-08", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/04", "Ano": 2005, "empregador": "Rui Luiz Gaio\nCPF: 464.683.669-68\nCEI: 4.093.113.29-08", "estabelecimento": "Fazenda Gaio", "UF": "BA", "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Sedni Lucas Locks\nCPF: 368.480.269-72/RG:1.613.061 SSP/PR\nCEI:32.860.01028.82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/06 a 25/06", "Ano": 2005, "empregador": "Sedni Lucas Locks\nCPF: 368.480.269-72/RG:1.613.061 SSP/PR\nCEI:32.860.01028.82", "estabelecimento": "Fazenda Membeca", "UF": "MT", "municipio": "Alta Floresta"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "S\u00e9rgio Marcos Santos de Assis\nCPF: 402.131.533-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 08/10", "Ano": 2005, "empregador": "S\u00e9rgio Marcos Santos de Assis\nCPF: 402.131.533-00", "estabelecimento": "Fazenda Boa Sorte", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "S\u00e9rgio Noel de Melo Martins\nCPF: 028.298.518-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "S\u00e9rgio Noel de Melo Martins\nCPF: 028.298.518-20", "estabelecimento": "Fazenda Santana", "UF": "GO", "municipio": "Santa Rita do Araguaia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S/A\nCNPJ 06.149.423/0001-54\nFornecedor: Hiran Abif Rosa da Cunha \nCPF: 315.788.291-00 ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S/A\nCNPJ 06.149.423/0001-54\nFornecedor: Hiran Abif Rosa da Cunha \nCPF: 315.788.291-00 ", "estabelecimento": "Carvoaria do Hiran \n(Fazenda Pedro Soares) ", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "S\u00edlvio Alves da Costa\nCPF: 004.673.401-53/CI: 5.213-OAB/GO\nJaneir Aleixo da Cruz (Carvoeiro)\nCPF: 291.140.551-04/RG: 1.475.703 - 2\u00aa via", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 27/05", "Ano": 2005, "empregador": "S\u00edlvio Alves da Costa\nCPF: 004.673.401-53/CI: 5.213-OAB/GO\nJaneir Aleixo da Cruz (Carvoeiro)\nCPF: 291.140.551-04/RG: 1.475.703 - 2\u00aa via", "estabelecimento": "Fazenda Catingueiro", "UF": "GO", "municipio": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "SIMARA SIDER\u00daRGICA MARABA S/A \nCNPJ: 07.933.914/0001-54\nFornecedor: Eronildo Ferreira da Silva \nCPF:062.625.972-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "SIMARA SIDER\u00daRGICA MARABA S/A \nCNPJ: 07.933.914/0001-54\nFornecedor: Eronildo Ferreira da Silva \nCPF:062.625.972-04", "estabelecimento": "Carvoaria do Eronildo", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": "", "CPF/CNPJ": "Termo de Ajuste firmado e n\u00e3o cumprido\nLeandro Alves Garcia\nRG 0242203622003/3 - SSP-MA", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 08/10", "Ano": 2005, "empregador": "Termo de Ajuste firmado e n\u00e3o cumprido\nLeandro Alves Garcia\nRG 0242203622003/3 - SSP-MA", "estabelecimento": "Fazenda Copa\u00edba", "UF": "MA", "municipio": "Porto Franco"}, {"trabalhadores": 103, "CPF/CNPJ": "URB  Topo Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es Limitada\nCNPJ: 17.462.219/0001-05", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/10 a 27/10", "Ano": 2005, "empregador": "URB  Topo Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es Limitada\nCNPJ: 17.462.219/0001-05", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria e Industrial Serra Grande Ltda.\n(Fazenda Agroserra)", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Valdete Soares Castro de Oliveira       \nCPF: 523.921.393-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 23/04", "Ano": 2005, "empregador": "Valdete Soares Castro de Oliveira       \nCPF: 523.921.393-34", "estabelecimento": "Fazenda Nova Esmeralda", "UF": "MA", "municipio": "Novo Bacabal"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Valdir Leandro de S\u00e1\nCPF: 672.743.158-20 \nRG: 1.657.212 - SSP/MA", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 05/10", "Ano": 2005, "empregador": "Valdir Leandro de S\u00e1\nCPF: 672.743.158-20 \nRG: 1.657.212 - SSP/MA", "estabelecimento": "Fazenda Amazonas", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Vicente Nicolodi\nCPF: 092.913.262-91\nCEI: 50.005.652269-03", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/03 a 14/03", "Ano": 2005, "empregador": "Vicente Nicolodi\nCPF: 092.913.262-91\nCEI: 50.005.652269-03", "estabelecimento": "Fazenda Uruar\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Uruar\u00e1"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Vilma Ferreira Rodrigues Martins\nCPF: 530.237.714-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 29/10", "Ano": 2005, "empregador": "Vilma Ferreira Rodrigues Martins\nCPF: 530.237.714-34", "estabelecimento": "Fazenda Salto Diamantino", "UF": "GO", "municipio": "Portel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Vital Ferreira da Costa\nCPF: 070.065.946-34\nCEI: 500.123.6110-8/7", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 20/08", "Ano": 2005, "empregador": "Vital Ferreira da Costa\nCPF: 070.065.946-34\nCEI: 500.123.6110-8/7", "estabelecimento": "Fazenda Brejo das Araras", "UF": "MA", "municipio": "Jo\u00e3o Lisboa"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Wagner Furiati Nabarrete\nCPF: 140.285.688-11/RG: 15.916.379-1 SSP/SP\nOlinda Alves da Silva (Carvoeira)\nCPF: 118.278.188-23/RG: 18.817.148 SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 09/12", "Ano": 2005, "empregador": "Wagner Furiati Nabarrete\nCPF: 140.285.688-11/RG: 15.916.379-1 SSP/SP\nOlinda Alves da Silva (Carvoeira)\nCPF: 118.278.188-23/RG: 18.817.148 SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda Po\u00e7\u00e3o Bonito", "UF": "TO", "municipio": "Ponte Alta do Bom Jesus"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Walder Machado\nCCPF: 050.156.187-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/06 a 17/06", "Ano": 2005, "empregador": "Walder Machado\nCCPF: 050.156.187-00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Rita", "UF": "PA", "municipio": "Ipixuna do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 79, "CPF/CNPJ": "Walderez Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/07 a 15/07", "Ano": 2005, "empregador": "Walderez Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04\n", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista, Consola\u00e7\u00e3o e Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "Brejo Grande do Araguaia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Wilson Duarte de Oliveira\nCPF: 117.664.841-15/RG: 410.982 SSP/GO\nF\u00e1bio de Oliveira Lima (Carvoeiro)\nCPF: 253.135.308-95/RG: 26649994-6 SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 09/12", "Ano": 2005, "empregador": "Wilson Duarte de Oliveira\nCPF: 117.664.841-15/RG: 410.982 SSP/GO\nF\u00e1bio de Oliveira Lima (Carvoeiro)\nCPF: 253.135.308-95/RG: 26649994-6 SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Judas Tadeu", "UF": "TO", "municipio": "Silvan\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Abel Batista de Vasconcelos\nCPF: 086.396.328-55", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/05 a 10/06\n03/07 a 06/07", "Ano": 2006, "empregador": "Abel Batista de Vasconcelos\nCPF: 086.396.328-55", "estabelecimento": "Fazenda do Abel", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Adilson Slongo\nCPF: 393.428.590-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/07 a 14/07", "Ano": 2006, "empregador": "Adilson Slongo\nCPF: 393.428.590-20", "estabelecimento": "Fazenda Aline", "UF": "PA", "municipio": "Breu Branco"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Ana Maria da Silva\nCPF: 208.015.132-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/06 a 09/06", "Ano": 2006, "empregador": "Ana Maria da Silva\nCPF: 208.015.132-00", "estabelecimento": "Fazenda Cajual", "UF": "PA", "municipio": "Tail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Pereira\nCPF: 377.262.002-78\nCEI: 50.013.54269.84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/01 a 05/02", "Ano": 2006, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Pereira\nCPF: 377.262.002-78\nCEI: 50.013.54269.84", "estabelecimento": "Fazenda Bras\u00edlia", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Fernandes Camilo Filho\nCPF: 263.193.146-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03 a 23/03", "Ano": 2006, "empregador": "Ant\u00f4nio Fernandes Camilo Filho\nCPF: 263.193.146-72", "estabelecimento": "Fazenda Lagoinha", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus das Selvas"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Paulo de Andrade\nCPF: 421.463.727-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/01 a 27/01", "Ano": 2006, "empregador": "Ant\u00f4nio Paulo de Andrade\nCPF: 421.463.727-53", "estabelecimento": "Fazenda Guac\u00ed", "UF": "BA", "municipio": "Baian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 87, "CPF/CNPJ": "Araguaia Hevea S/A\nCNPJ: 04.203.360/003-03\nRoberto Amaral Possato\nCPF: 202.624.188-00/RG: 2.445.269 SSP/SP", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/02 a 25/02\n27/03 a 01/04", "Ano": 2006, "empregador": "Araguaia Hevea S/A\nCNPJ: 04.203.360/003-03\nRoberto Amaral Possato\nCPF: 202.624.188-00/RG: 2.445.269 SSP/SP", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Branco", "UF": "MT", "municipio": "Santa Terezinha"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Armando de Carvalho Os\u00f3rio\nCPF: 105.104.437-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/05 a 19/05", "Ano": 2006, "empregador": "Armando de Carvalho Os\u00f3rio\nCPF: 105.104.437-53", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a\n(Mundo Verde)", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Benedito Gon\u00e7alves de Miranda\nCPF: 168.630.971-68\nCEI: 500127581080", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 03/05", "Ano": 2006, "empregador": "Benedito Gon\u00e7alves de Miranda\nCPF: 168.630.971-68\nCEI: 500127581080", "estabelecimento": "Fazenda Jota", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Bertulino Ribeiro do Prado Filho\nCPF: 034.547.279-95", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07 a 03/08", "Ano": 2006, "empregador": "Bertulino Ribeiro do Prado Filho\nCPF: 034.547.279-95", "estabelecimento": "Fazenda Tri\u00e2ngulo", "UF": "BA", "municipio": "Riach\u00e3o Das Neves"}, {"trabalhadores": 45, "CPF/CNPJ": "Calsete Empreendimentos ltda.\nCNPJ: 16.942.823/0001-76", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 25/05", "Ano": 2006, "empregador": "Calsete Empreendimentos ltda.\nCNPJ: 16.942.823/0001-76", "estabelecimento": "Fazenda Nova Invernada", "UF": "BA", "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 43, "CPF/CNPJ": "CEI: 00.338.200.337-83\nOrlando Barbosa de Souza\nCPF: 040.704.616-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/11 a 15/12", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 00.338.200.337-83\nOrlando Barbosa de Souza\nCPF: 040.704.616-04", "estabelecimento": "Fazenda Tri\u00e2ngulo Mineiro", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CEI: 00.500.202.3487-85\nC\u00e9sar de Castro Brasileiro Borges\nCPF: 617.754.955-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/09 a 25/09", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 00.500.202.3487-85\nC\u00e9sar de Castro Brasileiro Borges\nCPF: 617.754.955-15", "estabelecimento": "Fazenda Castanheira", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "CEI: 06.026.011.058-2\nIvan Paes Barbosa\nCPF: 003.856.381-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/07 a 31/07", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 06.026.011.058-2\nIvan Paes Barbosa\nCPF: 003.856.381-91", "estabelecimento": "Est\u00e2ncia Gisele", "UF": "MS", "municipio": "Campo Grande"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "CEI: 3382000434-85\nErismar de Faria Salgado\nCPF: 107.812.267-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 27/04", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 3382000434-85\nErismar de Faria Salgado\nCPF: 107.812.267-91", "estabelecimento": "Fazenda Vista Alegre", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 34, "CPF/CNPJ": "CEI: 348900041401\nMarcos Ant\u00f4nio de Oliveira\nCPF: 664.158.379-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/10 a 10/11", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 348900041401\nMarcos Ant\u00f4nio de Oliveira\nCPF: 664.158.379-15", "estabelecimento": "Marcos Ant\u00f4nio de Oliveira\n(Carvoaria)", "UF": "PI", "municipio": "Jerumenha"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.007.968.708-6\nWalderez Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/09 a 11/09", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 50.007.968.708-6\nWalderez Fernando Resende Barbosa\nCPF: 039.609.516-04", "estabelecimento": "Fazenda Jardim", "UF": "TO", "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.018.297.738-7\nPaulo S\u00e9rgio Teston\nCPF: 097.520.618-42", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/11 a 07/12", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 50.018.297.738-7\nPaulo S\u00e9rgio Teston\nCPF: 097.520.618-42", "estabelecimento": "Fazenda Samaria", "UF": "MT", "municipio": "Sinop"}, {"trabalhadores": 142, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.020.136.458-2\nAbra\u00fanes Silva Lacerda\nCPF: 203.566.504-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/11 a 15/12", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 50.020.136.458-2\nAbra\u00fanes Silva Lacerda\nCPF: 203.566.504-30", "estabelecimento": "Fazenda Amaz\u00f4nia", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.023.37982.87\nDjalma Nogueira dos Anjos\nCPF: 056.315.358-07", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/05 a 24/05", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 50.023.37982.87\nDjalma Nogueira dos Anjos\nCPF: 056.315.358-07", "estabelecimento": "Gleba Maguari\n(Faz. Bela Vista)", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CEI: 500050850384", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/05 a 26/05", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 500050850384", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "UF": "TO", "municipio": "Carmol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "CEI: 5000890040-83\nWilson Ferreira Rocha\nCPF: 451.263.137/20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/05 a 27/05", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 5000890040-83\nWilson Ferreira Rocha\nCPF: 451.263.137/20", "estabelecimento": "Fazenda Ibirapuera", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "CEI: 500209683981\nEmanuel Agripino Vilas Novas\nCPF: 614.738.716-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 25/10", "Ano": 2006, "empregador": "CEI: 500209683981\nEmanuel Agripino Vilas Novas\nCPF: 614.738.716-20", "estabelecimento": "Fazenda Bonanza I e II", "UF": "PA", "municipio": "Ipixuna do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "CNPJ:  00.730.726,0001-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/10 a 09/11", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ:  00.730.726,0001-80", "estabelecimento": "Ind\u00fastria Agro Florestal Heyse Ltda. e outros\n(Fazenda Campo Grande)", "UF": "SC", "municipio": "Rio Negrinho"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 01577304/0001-89\nProdutor carv\u00e3o: Hildomar Jos\u00e9 Tavares\nCPF: 067.718.072-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/05 a 27/05", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 01577304/0001-89\nProdutor carv\u00e3o: Hildomar Jos\u00e9 Tavares\nCPF: 067.718.072-15", "estabelecimento": "Usina Sider\u00fargica de Marab\u00e1 S/A - USIMAR\n(Carvoaria do Mineiro)", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.820.876/0001-00\nEust\u00e1quio Barbosa Oliveira\nCPF: 130.306.041-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 06/05", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 02.820.876/0001-00\nEust\u00e1quio Barbosa Oliveira\nCPF: 130.306.041-87", "estabelecimento": "Fazenda Santa Genoveva\n(Agropecu\u00e1ria I Bruno Filhos S/A)", "UF": "TO", "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 48, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.212.158/0001-86\nCarvoeiros:\nLeudivan Lensi-CPF: 530.359.845-49\nLeandro Quintino da Silva-RG 2832792", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/01 a 05/02", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 04.212.158/0001-86\nCarvoeiros:\nLeudivan Lensi-CPF: 530.359.845-49\nLeandro Quintino da Silva-RG 2832792", "estabelecimento": "Sider\u00fargica Ib\u00e9rica S/A\n(Faz. Bras\u00edlia e Faz. Esplanada)", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.290.363/0001-60", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/06 a 01/07", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 04.290.363/0001-60", "estabelecimento": "Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio e Exporta\u00e7\u00e3o de Madeiras Mato Grosso Ltda.", "UF": "PA", "municipio": "Altamira"}, {"trabalhadores": 48, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.740.962/0001-38", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/02 a 23/02", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 04.740.962/0001-38", "estabelecimento": "Mundial Constru\u00e7\u00f5es e Limpeza Ltda.", "UF": "CE", "municipio": "Sobral"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.872.297/0001-36", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/08 a 06/09", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 04.872.297/0001-36", "estabelecimento": "Camargo Correa Metais S/A", "UF": "PA", "municipio": "Tucuru\u00ed"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.598.434/0001-59\nJos\u00e9 Agnelo Crozetta\nRG: 3.222.047-9 SSP/PR", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/11 a 22/12", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 05.598.434/0001-59\nJos\u00e9 Agnelo Crozetta\nRG: 3.222.047-9 SSP/PR", "estabelecimento": "Jos\u00e9 Agnelo Crozetta-ME\n(Fazenda Lago Azul)", "UF": "PR", "municipio": "Rio Branco do Sul"}, {"trabalhadores": 47, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.512.638.0001-50", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 27/09", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 07.512.638.0001-50", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Castanhais Ltda.\n(Fazenda Castanhais)", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 151, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 25.447.244/0001-48", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 04/11", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 25.447.244/0001-48", "estabelecimento": "Vale do Rio Grande Reflorestamento Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Catal\u00e3o"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 77585701/0001-64", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08 e 04/08", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 77585701/0001-64", "estabelecimento": "REALSUL Reflorestamento Am\u00e9rica do Sul Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Bocaiuva do Sul"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 79.410.064.0001-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/10 a 09/11", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 79.410.064.0001-10", "estabelecimento": "Cruzado M\u00f3veis Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.\n(Fazenda Campo Grande)", "UF": "SC", "municipio": "Rio Negrinho"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 85.907.012.0001-57", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/10 a 09/11", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 85.907.012.0001-57", "estabelecimento": "M\u00f3veis Rueckl Ltda.\n(Fazenda Campo Grande)", "UF": "SC", "municipio": "Rio Negrinho"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 86.390.234/0001-08\nS\u00f3cios:\nBruno Hebach L'Abbate-CPF: 520.483.816-34\nFrancisco Jos\u00e9 L'Abbate Neto-CPF: 335.462.826-04\nJos\u00e9 Silv\u00e9rio M. Costa-CPF: 221.307.136-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 26/10", "Ano": 2006, "empregador": "CNPJ: 86.390.234/0001-08\nS\u00f3cios:\nBruno Hebach L'Abbate-CPF: 520.483.816-34\nFrancisco Jos\u00e9 L'Abbate Neto-CPF: 335.462.826-04\nJos\u00e9 Silv\u00e9rio M. Costa-CPF: 221.307.136-53", "estabelecimento": "Casamassima Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.\n(Horto Florestal dos Gerais)", "UF": "MG", "municipio": "Buritizeiro"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "COSIPAR - CNPJ: 07.919.053/0001-50\nCarvoaria Transcamet\u00e1 Ltda.\nCPNJ: 04.811.094/0001-84\nWalcir Jacinto Brand\u00e3o\nCPF: 933.356.602-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/08 a 06/09", "Ano": 2006, "empregador": "COSIPAR - CNPJ: 07.919.053/0001-50\nCarvoaria Transcamet\u00e1 Ltda.\nCPNJ: 04.811.094/0001-84\nWalcir Jacinto Brand\u00e3o\nCPF: 933.356.602-34", "estabelecimento": "Companhia Sider\u00fargica do Para S/A - COSIPAR", "UF": "PA", "municipio": "Tucuru\u00ed"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "CPF: 040.649.194-16", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 28/09", "Ano": 2006, "empregador": "CPF: 040.649.194-16", "estabelecimento": "Norlandio Souza Azevedo", "UF": "RJ", "municipio": "Bangu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CPF: 056.675.827-08", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 28/09", "Ano": 2006, "empregador": "CPF: 056.675.827-08", "estabelecimento": "Kevio Armenio Monteiro Silva", "UF": "RJ", "municipio": "Bangu"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CPF: 845.358.149-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/11 a 16/11", "Ano": 2006, "empregador": "CPF: 845.358.149-53", "estabelecimento": "Fazenda de Clayton Giani Bortolini", "UF": "MT", "municipio": "Uni\u00e3o do Sul"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CPNJ: 06.295.169.0001-00\nIvn da Silva Reques", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/10 a 09/11", "Ano": 2006, "empregador": "CPNJ: 06.295.169.0001-00\nIvn da Silva Reques", "estabelecimento": "Madevan Com\u00e9rcio de Madeiras Ltda.\n(Fazenda Campo Grande)", "UF": "SC", "municipio": "Canoinhas"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Daniel de Paiva Abreu\nCPF: 452.361-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/07 a 13/07", "Ano": 2006, "empregador": "Daniel de Paiva Abreu\nCPF: 452.361-15", "estabelecimento": "Fazenda Santa Terezinha", "UF": "MT", "municipio": "Santa Terezinha"}, {"trabalhadores": 130, "CPF/CNPJ": "Davi Resende Soares\nCPF: 252.299.747-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/08 a 03/09", "Ano": 2006, "empregador": "Davi Resende Soares\nCPF: 252.299.747-53", "estabelecimento": "Fazenda Esp\u00edrito Santo e Reunidas (Fazendas S\u00e3o Romualdo, Sertaneja e S\u00e3o Marcos)", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Dirceu Sanches Zamora\nCPF: 147.318.608-06", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/03 a 29/03", "Ano": 2006, "empregador": "Dirceu Sanches Zamora\nCPF: 147.318.608-06", "estabelecimento": "Fazenda Brasil", "UF": "AC", "municipio": "Sena Madureira"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "\u00c9lio Bussi\nCPF: 031.339.409-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/11 a 16/11", "Ano": 2006, "empregador": "\u00c9lio Bussi\nCPF: 031.339.409-10", "estabelecimento": "Fazenda Presidente Nereu", "UF": "MT", "municipio": "Uni\u00e3o do Sul"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Eric Sobrinho \u00c1vila\nCGC: 05.518.611/0001-40", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/02 a 25/02\n03/03 e 04/03", "Ano": 2006, "empregador": "Eric Sobrinho \u00c1vila\nCGC: 05.518.611/0001-40", "estabelecimento": "Eric Sobrinho \u00c1vila-ME\n(Carv\u00e3o Negrinho e Carv\u00e3o \u00c1vila)\nFazenda Boa Vista", "UF": "MS", "municipio": "Porto Murtinho"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Esp\u00f3lio de Jo\u00e3o Neto Moura Macedo\nCPF: 063.130.433-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/04 a 28/04", "Ano": 2006, "empregador": "Esp\u00f3lio de Jo\u00e3o Neto Moura Macedo\nCPF: 063.130.433-91", "estabelecimento": "Fazenda Bom Jesus", "UF": "MA", "municipio": "Peritor\u00f3"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Euler Guimar\u00e3es\nCPF: 049.139.491-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07 a 04/08", "Ano": 2006, "empregador": "Euler Guimar\u00e3es\nCPF: 049.139.491-87", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Preto", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Evandro Resende Dias \nCPF: 244.781.996-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/11 a 05/12", "Ano": 2006, "empregador": "Evandro Resende Dias \nCPF: 244.781.996-04", "estabelecimento": "Fazenda Cap\u00e3o Redondo", "UF": "MG", "municipio": "Oliveira"}, {"trabalhadores": 44, "CPF/CNPJ": "Fernandes Lavagnoli\nCPF: 525.631.547-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/06 a 29/06", "Ano": 2006, "empregador": "Fernandes Lavagnoli\nCPF: 525.631.547-15", "estabelecimento": "Fazenda Dois Irm\u00e3os", "UF": "TO", "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Fl\u00e1vio Orlando Carvalho Mattos\nCPF: 061.664.905-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/11 a 18/11", "Ano": 2006, "empregador": "Fl\u00e1vio Orlando Carvalho Mattos\nCPF: 061.664.905-34", "estabelecimento": "Fazenda Coragem", "UF": "MA", "municipio": "Carutapera"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Fl\u00e1vio Teixeira Martins\nCPF: 840.486.896-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/07 a 04/08", "Ano": 2006, "empregador": "Fl\u00e1vio Teixeira Martins\nCPF: 840.486.896-49", "estabelecimento": "Fazenda Araras de Cima", "UF": "MG", "municipio": "C\u00f3rrego Danta"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "Florisberto Leal\nCPF: 066.221.218-50", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 27/09", "Ano": 2006, "empregador": "Florisberto Leal\nCPF: 066.221.218-50", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "MT", "municipio": "Paranatinga"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Francisco Andrade de Alencar\nCPF: 018.133.583-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/02 a 23/02", "Ano": 2006, "empregador": "Francisco Andrade de Alencar\nCPF: 018.133.583-20", "estabelecimento": "Fazenda Padre C\u00edcero", "UF": "MA", "municipio": "Cidel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Francisco Pereira Lima\nCPF: 044.632.183-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/07 a 25/07", "Ano": 2006, "empregador": "Francisco Pereira Lima\nCPF: 044.632.183-49", "estabelecimento": "Fazenda Coronel \n(Chico do R\u00e1dio)", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Francisco Pereira Lima\nCPF: 044.632.183-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/11 a 18/11", "Ano": 2006, "empregador": "Francisco Pereira Lima\nCPF: 044.632.183-49", "estabelecimento": "Fazenda Coronel \n(Chico do R\u00e1dio)", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Francisco Vitalino de Oliveira Franco\nCPF: 093.777.006-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/05 a 19/05", "Ano": 2006, "empregador": "Francisco Vitalino de Oliveira Franco\nCPF: 093.777.006-04", "estabelecimento": "Fazenda Esperan\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "G5 Agroindustrial S/A\nCNPJ: 03342657000125", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/08 a 22/08", "Ano": 2006, "empregador": "G5 Agroindustrial S/A\nCNPJ: 03342657000125", "estabelecimento": "Fazenda G5 Agroindustrial S/A", "UF": "BA", "municipio": "Cocos"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Gaud\u00eancio de Souza Costa\nCPF: 003.733.895-15\nCEI: 50.0041727181", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/01 a 28/01", "Ano": 2006, "empregador": "Gaud\u00eancio de Souza Costa\nCPF: 003.733.895-15\nCEI: 50.0041727181", "estabelecimento": "Fazenda Oriente M\u00e9dio", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Geraldo Otaviano Mendes\nCPF: 909.298.296-20\nRG: 6724832 SSP/MG", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/02 a 24/02", "Ano": 2006, "empregador": "Geraldo Otaviano Mendes\nCPF: 909.298.296-20\nRG: 6724832 SSP/MG", "estabelecimento": "Fazenda Genipapo\n(Carvoaria do Mendes)", "UF": "TO", "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 74, "CPF/CNPJ": "Gilson Rocha de Mello\nCPF: 222.941.626-20\nBetania Maria M. Henriques de Mello\nCPF: 400.941.626-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09 a 21/09", "Ano": 2006, "empregador": "Gilson Rocha de Mello\nCPF: 222.941.626-20\nBetania Maria M. Henriques de Mello\nCPF: 400.941.626-20", "estabelecimento": "Gilson Rocha de Mello de Barreiras (Fazendas Reunidas Lagoa da Betania-Carvoaria)", "UF": "BA", "municipio": "Santa Rita de C\u00e1ssia"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Gladstone Ant\u00f4nio Pimenta\nCPF: 087.834.706-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/11 a 18/11", "Ano": 2006, "empregador": "Gladstone Ant\u00f4nio Pimenta\nCPF: 087.834.706-20", "estabelecimento": "Fazenda Monte Cristo", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Haroldo Lu\u00eds de Barros\nCPF: 142.965.276-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/07 a 25/07", "Ano": 2006, "empregador": "Haroldo Lu\u00eds de Barros\nCPF: 142.965.276-49", "estabelecimento": "Fazenda Nova Horizonte", "UF": "MA", "municipio": "Itinga do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Hildebrando Sisnando Pereira Lima \nCPF: 058.393.865-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/10 a 01/11", "Ano": 2006, "empregador": "Hildebrando Sisnando Pereira Lima \nCPF: 058.393.865-53", "estabelecimento": "Fazenda Catet\u00e9", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Irael Jos\u00e9 Pedro\nCPF: 082.696.371-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12 a 20/12", "Ano": 2006, "empregador": "Irael Jos\u00e9 Pedro\nCPF: 082.696.371-49", "estabelecimento": "Fazenda Imburu\u00e7u", "UF": "GO", "municipio": "Montividiu do Norte"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Itapicuru Agro Industrial S/A\nCNPJ: 10.319.846/0001-42", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/05 a 19/05", "Ano": 2006, "empregador": "Itapicuru Agro Industrial S/A\nCNPJ: 10.319.846/0001-42", "estabelecimento": "Fazenda Terra Nova", "UF": "MA", "municipio": "Cod\u00f3"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Jeov\u00e1 de Souza Pimentel\nCPF: 153.704.531-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/07 a 26/07", "Ano": 2006, "empregador": "Jeov\u00e1 de Souza Pimentel\nCPF: 153.704.531-87", "estabelecimento": "Fazenda Maciel\n(Monitoramento e A\u00e7\u00e3o)", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Joaquim Carlos Sabino dos Santos\nCPF: 043.061.678-36", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/06 a 16/06", "Ano": 2006, "empregador": "Joaquim Carlos Sabino dos Santos\nCPF: 043.061.678-36", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 201, "CPF/CNPJ": "Joaquim de Faria Daflon\nCPF: 004.501.706-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/03 a 24/03", "Ano": 2006, "empregador": "Joaquim de Faria Daflon\nCPF: 004.501.706-91", "estabelecimento": "Fazenda Castanhal", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Barreto de Matos\nCPF: 073.078.701-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07 a 04/08", "Ano": 2006, "empregador": "Jos\u00e9 Barreto de Matos\nCPF: 073.078.701-00", "estabelecimento": "Fazenda Esmeralda", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 58, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Caetano de Camargo\nCPF: 013.777.281-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/03 a 01/04", "Ano": 2006, "empregador": "Jos\u00e9 Caetano de Camargo\nCPF: 013.777.281-53", "estabelecimento": "Fazenda Araruna", "UF": "PA", "municipio": "Brasil Novo"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Galletti\nCPF: 282.851.827-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06 a 17/06", "Ano": 2006, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Galletti\nCPF: 282.851.827-20", "estabelecimento": "Fazenda Amaz\u00f4nia", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 66, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Edinaldo Costa\nCPF: 116.290.615-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03 a 23/03", "Ano": 2006, "empregador": "Jos\u00e9 Edinaldo Costa\nCPF: 116.290.615-49", "estabelecimento": "Fazenda Santa Gertrudes", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Fernandes de Queiroz\nCPF: 004.766.174-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/07 a 14/07", "Ano": 2006, "empregador": "Jos\u00e9 Fernandes de Queiroz\nCPF: 004.766.174-72", "estabelecimento": "Fazenda Para\u00edso", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Irineu de Souza\nCPF: 004.093.405-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 28/04", "Ano": 2006, "empregador": "Jos\u00e9 Irineu de Souza\nCPF: 004.093.405-53", "estabelecimento": "Fazenda Sergipana", "UF": "MA", "municipio": "Bacabal"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Murad Sobrinho\nCPF: 003.951.451-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12 a 20/12", "Ano": 2006, "empregador": "Jos\u00e9 Murad Sobrinho\nCPF: 003.951.451-04", "estabelecimento": "Fazenda Vale das Veredas", "UF": "GO", "municipio": "Montividiu do Norte"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Juarez Gomes de Ara\u00fajo\nCPF: 088.621.171-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/07 a 20/07", "Ano": 2006, "empregador": "Juarez Gomes de Ara\u00fajo\nCPF: 088.621.171-91", "estabelecimento": "Fazenda Riachinho", "UF": "TO", "municipio": "Axix\u00e1 do Tocantins"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "L.C.B. Galv\u00e3o - Agropecu\u00e1ria\nCNPJ: 05.430.024/0001-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 23/09", "Ano": 2006, "empregador": "L.C.B. Galv\u00e3o - Agropecu\u00e1ria\nCNPJ: 05.430.024/0001-02", "estabelecimento": "Fazenda Nova Esperan\u00e7a", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Laminados e Compensados Santa Catarina Ltda.\n(Arrendat\u00e1ria)\nCNPJ: 02.286.932/0001-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/06 a 23/06", "Ano": 2006, "empregador": "Laminados e Compensados Santa Catarina Ltda.\n(Arrendat\u00e1ria)\nCNPJ: 02.286.932/0001-78", "estabelecimento": "Fazenda Combr\u00e3o", "UF": "PR", "municipio": "Guarapuava"}, {"trabalhadores": 156, "CPF/CNPJ": "Leandro Volter Laurindo de Castilhos\nCPF: 021.698.909-47", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/03 a 11/04", "Ano": 2006, "empregador": "Leandro Volter Laurindo de Castilhos\nCPF: 021.698.909-47", "estabelecimento": "Fazenda Planalto", "UF": "BA", "municipio": "Barreiras"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Leonardo Henrique Carneiro\nCPF: 025.367.365-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/07 a 28/07", "Ano": 2006, "empregador": "Leonardo Henrique Carneiro\nCPF: 025.367.365-80", "estabelecimento": "Fazenda Nova Esperan\u00e7a", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Leoni Lavagnoli\nCPF: 478.803.847-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/06 a 29/06", "Ano": 2006, "empregador": "Leoni Lavagnoli\nCPF: 478.803.847-15", "estabelecimento": "Fazenda Colatina", "UF": "TO", "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "Luiz Ant\u00f4nio Fernandes\nCPF: 282.337.518-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/07 a 04/08", "Ano": 2006, "empregador": "Luiz Ant\u00f4nio Fernandes\nCPF: 282.337.518-04", "estabelecimento": "Fazenda Vit\u00f3ria", "UF": "MG", "municipio": "Campos Altos"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Luiz Cruz de Almeida\nCPF: 342.915.047-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03 a 18/03", "Ano": 2006, "empregador": "Luiz Cruz de Almeida\nCPF: 342.915.047-72", "estabelecimento": "Fazenda Turmalina", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Luiz Evaldo Gloria\nCPF: 39999572200", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03 a 18/03", "Ano": 2006, "empregador": "Luiz Evaldo Gloria\nCPF: 39999572200", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Luiz Ot\u00e1vio Rodrigues da Cunha\nCPF: 476.295.928-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/08 a 17/08", "Ano": 2006, "empregador": "Luiz Ot\u00e1vio Rodrigues da Cunha\nCPF: 476.295.928-68", "estabelecimento": "Fazenda Roseta", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Magnon Coelho de Carvalho\nCPF: 160.224.086-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/05 a 19/05", "Ano": 2006, "empregador": "Magnon Coelho de Carvalho\nCPF: 160.224.086-87", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Manoel Clementino Teixeira\nCPF: 078.547.576-15\nCEI: 50.022.42896-88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03 a 18/03", "Ano": 2006, "empregador": "Manoel Clementino Teixeira\nCPF: 078.547.576-15\nCEI: 50.022.42896-88", "estabelecimento": "Fazenda Cinderela", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Manuel Gomes Xavier\nCPF: 545.186.794-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 28/09", "Ano": 2006, "empregador": "Manuel Gomes Xavier\nCPF: 545.186.794-15", "estabelecimento": "Manuel Gomes Xavier-ME\nTecelagem de Redes S\u00e3o Jos\u00e9 ", "UF": "RJ", "municipio": "Bangu"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Maria Castro de Sousa Ara\u00fajo\nCPF: 280.371.701-87\nCEI: 500223084086", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 03/05", "Ano": 2006, "empregador": "Maria Castro de Sousa Ara\u00fajo\nCPF: 280.371.701-87\nCEI: 500223084086", "estabelecimento": "Fazenda Pantanal", "UF": "TO", "municipio": "Axix\u00e1 do Tocantins"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Marta alves de Rezende\nCPF: 382.399.221-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 06/05", "Ano": 2006, "empregador": "Marta alves de Rezende\nCPF: 382.399.221-04", "estabelecimento": "Fazenda Cangalha", "UF": "TO", "municipio": "Riachinho"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Mauro Luiz Kuhn\nCPF: 318.326.440-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/10 a 06/10", "Ano": 2006, "empregador": "Mauro Luiz Kuhn\nCPF: 318.326.440-49", "estabelecimento": "Fazenda Esteio", "UF": "BA", "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Oleg\u00e1rio Jos\u00e9 da Silva\nCPF: 044.448.395-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/03 a 01/04", "Ano": 2006, "empregador": "Oleg\u00e1rio Jos\u00e9 da Silva\nCPF: 044.448.395-91", "estabelecimento": "Fazenda Po\u00e7o Rico", "UF": "PA", "municipio": "Brasil Novo"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Oneildo Lopes Valadares\nCPF: 117.879.291-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/10 a 01/11", "Ano": 2006, "empregador": "Oneildo Lopes Valadares\nCPF: 117.879.291-91", "estabelecimento": "Fazenda Valadares", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Pascoal Aur\u00e9lio de Oliveira\nCPF: 184.964.822-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/05 a 19/05", "Ano": 2006, "empregador": "Pascoal Aur\u00e9lio de Oliveira\nCPF: 184.964.822-00", "estabelecimento": "Fazenda Pontal II", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Paulo Ramos Gianesella\nCPF: 063.644.548-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/05 a 17/05", "Ano": 2006, "empregador": "Paulo Ramos Gianesella\nCPF: 063.644.548-87", "estabelecimento": "Fazenda Sagarana", "UF": "MT", "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Produtor de Carv\u00e3o: Carlos Gutemberg Bezerra de Carvalho\nCEI: 500202063781", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/03 a 08/04", "Ano": 2006, "empregador": "Produtor de Carv\u00e3o: Carlos Gutemberg Bezerra de Carvalho\nCEI: 500202063781", "estabelecimento": "SIMASA - Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A\n(Carvoaria do Gute)", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 35, "CPF/CNPJ": "Produtor de Carv\u00e3o: Josuel Janoario dos Santos", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/03 a 08/04", "Ano": 2006, "empregador": "Produtor de Carv\u00e3o: Josuel Janoario dos Santos", "estabelecimento": "FERGUMAR - Ferro Gusa do Maranh\u00e3o Ltda.\n(Carvoaria do Josuel Ltda-ME)", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Produtor de Carv\u00e3o: M.L. de F. Pinheiro dos Santos Com. e Serv.", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/03 a 08/04", "Ano": 2006, "empregador": "Produtor de Carv\u00e3o: M.L. de F. Pinheiro dos Santos Com. e Serv.", "estabelecimento": "Viena Sider\u00fargica S/A\n(Carvoaria do Geferson)", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Produtores de carv\u00e3o\nJos\u00e9 Maur\u00edcio R. Vieira\nCPF: 284.865.002-49\nJos\u00e9 Carlos Castro dos Santos\nCPF: 345.160.185-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10 a 26/10", "Ano": 2006, "empregador": "Produtores de carv\u00e3o\nJos\u00e9 Maur\u00edcio R. Vieira\nCPF: 284.865.002-49\nJos\u00e9 Carlos Castro dos Santos\nCPF: 345.160.185-00", "estabelecimento": "Usina Sider\u00fargica de Marab\u00e1 S/A - USIMAR", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Raimundo Everardo Mendes Vasconcelos\nCPF: 041.636.053-04 \nCEI: 5001270525/83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 17/03", "Ano": 2006, "empregador": "Raimundo Everardo Mendes Vasconcelos\nCPF: 041.636.053-04 \nCEI: 5001270525/83", "estabelecimento": "Fazenda Soever", "UF": "CE", "municipio": "Beberibe"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Reginaldo Mends Cardoso\nCPF: 469.309.816-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12 a 20/12", "Ano": 2006, "empregador": "Reginaldo Mends Cardoso\nCPF: 469.309.816-72", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jo\u00e3o", "UF": "GO", "municipio": "Montividiu do Norte"}, {"trabalhadores": 111, "CPF/CNPJ": "Rio Pratud\u00e3o Agropecu\u00e1ria Ltda.\nCNPJ: 08.793.028/0002-16", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/04 a 05/05", "Ano": 2006, "empregador": "Rio Pratud\u00e3o Agropecu\u00e1ria Ltda.\nCNPJ: 08.793.028/0002-16", "estabelecimento": "Fazenda Correntina", "UF": "BA", "municipio": "Jaborandi"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Rodrigo Baltazar Pereira\nCPF: 028.028.166-83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12 a 20/12", "Ano": 2006, "empregador": "Rodrigo Baltazar Pereira\nCPF: 028.028.166-83", "estabelecimento": "Fazendas Vale das Veredas, S\u00e3o Jo\u00e3o, Calif\u00f3rnia e Imburu\u00e7u", "UF": "GO", "municipio": "Montividiu do Norte"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Ronaldo Luiz de Lucena\nCPF: 314.183.174-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/11 a 18/11", "Ano": 2006, "empregador": "Ronaldo Luiz de Lucena\nCPF: 314.183.174-20", "estabelecimento": "Fazenda Santa Clara e Reunidas", "UF": "MA", "municipio": "Governador Newton Bello"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Ronnie Petterson Moreira de Melo\nCPF: 659.994.281-49\nRG: 355.4459835106 SSP/GO", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/02 a 24/02", "Ano": 2006, "empregador": "Ronnie Petterson Moreira de Melo\nCPF: 659.994.281-49\nRG: 355.4459835106 SSP/GO", "estabelecimento": "Carvoaria do Ronie Petterson\n(Fazenda Vit\u00f3ria)", "UF": "TO", "municipio": "Almas"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "S\u00e9rgio Luiz Xavier Seronni\nCPF: 210.825.611-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/05 a 10/06", "Ano": 2006, "empregador": "S\u00e9rgio Luiz Xavier Seronni\nCPF: 210.825.611-34", "estabelecimento": "Fazenda Terra Roxa", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A - SIMASA\nCNPJ: 10.426.518/0001-45", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03 a 18/03", "Ano": 2006, "empregador": "Sider\u00fargica do Maranh\u00e3o S/A - SIMASA\nCNPJ: 10.426.518/0001-45", "estabelecimento": "SIMASA\n(Fazenda Turmalina)", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 73, "CPF/CNPJ": "Sider\u00fargica Marab\u00e1 S/A\nCNPJ: 07.933.914/0008-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 06/05", "Ano": 2006, "empregador": "Sider\u00fargica Marab\u00e1 S/A\nCNPJ: 07.933.914/0008-20", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Martinho", "UF": "TO", "municipio": "S\u00e3o Bento do Tocantins"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Valber Falqueto\nCPF: 248.463.173-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07 a 22/07", "Ano": 2006, "empregador": "Valber Falqueto\nCPF: 248.463.173-15", "estabelecimento": "Fazenda Tucandeira", "UF": "PA", "municipio": "Medicil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Valdir da Silva\nCPF: 297.482.599-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/09 a 22/11", "Ano": 2006, "empregador": "Valdir da Silva\nCPF: 297.482.599-00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Felicidade", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "Valdomiro Theodoro de Rzende\nCPF: 333.215.311-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/08 a 06/09", "Ano": 2006, "empregador": "Valdomiro Theodoro de Rzende\nCPF: 333.215.311-00", "estabelecimento": "Fazenda Lago Azul\n(Grupo Rezende)", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 54, "CPF/CNPJ": "Veleiro Agr\u00edcola S/A\nCNPJ: 24.143.737/0002-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 30/08", "Ano": 2006, "empregador": "Veleiro Agr\u00edcola S/A\nCNPJ: 24.143.737/0002-02", "estabelecimento": "Fazenda Brejo", "UF": "PI", "municipio": "Jerumenha"}, {"trabalhadores": 249, "CPF/CNPJ": "Vera L\u00facia Miranda Kalsing\nCPF: 483.170.040-15\nLeny Ol\u00edvia Artmann\nCPF: 331.764.180-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/08 a 18/08", "Ano": 2006, "empregador": "Vera L\u00facia Miranda Kalsing\nCPF: 483.170.040-15\nLeny Ol\u00edvia Artmann\nCPF: 331.764.180-00", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Por do Sol Ltda.", "UF": "MT", "municipio": "Campos de J\u00falio"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Waldir Batista Rios\nCPF: 061.456.631-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07 a 04/08", "Ano": 2006, "empregador": "Waldir Batista Rios\nCPF: 061.456.631-20", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Irm\u00e3os", "UF": "TO", "municipio": "Recursol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Walter Mikio Morinaga\nCPF: 511.164.059-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/04 a 24/04", "Ano": 2006, "empregador": "Walter Mikio Morinaga\nCPF: 511.164.059-20", "estabelecimento": "Fazenda C\u00e9u Azul", "UF": "BA", "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Wilson Rodarte Ferreira\nCPF: 827.686.416-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/08 a 25/08", "Ano": 2006, "empregador": "Wilson Rodarte Ferreira\nCPF: 827.686.416-34", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Ger\u00f4nimo dos Cocos", "UF": "MG", "municipio": "S\u00e3o Roque de Minas"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Abel Cordeiro da Silva Filho\nCPF: 560.938.299-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02  a 08/03", "Ano": 2007, "empregador": "Abel Cordeiro da Silva Filho\nCPF: 560.938.299-87", "estabelecimento": "Fazenda Nova Cana\u00e3", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Adelson Souza de Oliveira\nCPF: 262.938.625-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/04 a 12/05", "Ano": 2007, "empregador": "Adelson Souza de Oliveira\nCPF: 262.938.625-20", "estabelecimento": "Fazenda Verena II", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Adevir Holink\nCPF: 807.349.365-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 13/08", "Ano": 2007, "empregador": "Adevir Holink\nCPF: 807.349.365-91", "estabelecimento": "Fazenda Holnik", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Admir Ferreira Lino\nCPF: 205.713.211-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07 a 23/07", "Ano": 2007, "empregador": "Admir Ferreira Lino\nCPF: 205.713.211-00", "estabelecimento": "Fazenda Engenho de Ferro", "UF": "MS", "municipio": "Camapu\u00e3"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "Adriano Almeida de Souza\nCPF: 000.039.014-32", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 03/11", "Ano": 2007, "empregador": "Adriano Almeida de Souza\nCPF: 000.039.014-32", "estabelecimento": "", "UF": "RJ", "municipio": "Paracambi"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Agnaldo Jos\u00e9 da N\u00f3brega\nCPF: 554.231.324-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 03/11", "Ano": 2007, "empregador": "Agnaldo Jos\u00e9 da N\u00f3brega\nCPF: 554.231.324-87", "estabelecimento": "", "UF": "RJ", "municipio": "Paracambi"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Ala\u00edlson Ferreira de Carvalho\nCPF: 970.949.001-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08 a 09/08", "Ano": 2007, "empregador": "Ala\u00edlson Ferreira de Carvalho\nCPF: 970.949.001-04", "estabelecimento": "Fazenda Novo Estado\n(Carvoaria do Ala\u00edlson)", "UF": "MS", "municipio": "Figueir\u00e3o"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Alberto de Deus Guerra\nCPF: 036.936.356-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 28/11", "Ano": 2007, "empregador": "Alberto de Deus Guerra\nCPF: 036.936.356-68", "estabelecimento": "Fazenda Grot\u00e3o", "UF": "TO", "municipio": "Colinas do Tocantins"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Almerindo Nolasco das Neves\nCPF: 012.098.765-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/03 a 31/03", "Ano": 2007, "empregador": "Almerindo Nolasco das Neves\nCPF: 012.098.765-15", "estabelecimento": "Fazenda Uberl\u00e2ndia", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Aloisio Miranda Medeiros\nCPF: 871.560.406-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/01 a 26/01", "Ano": 2007, "empregador": "Aloisio Miranda Medeiros\nCPF: 871.560.406-34", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Boa", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Amador Campos de Mendon\u00e7a\nCPF: 170.557.686-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/03 a 04/04", "Ano": 2007, "empregador": "Amador Campos de Mendon\u00e7a\nCPF: 170.557.686-91", "estabelecimento": "Fazenda Cachoeirinha", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Barbosa de Carvalho\nCPF: 062.426.933-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/02 a 16/02", "Ano": 2007, "empregador": "Ant\u00f4nio Barbosa de Carvalho\nCPF: 062.426.933-72", "estabelecimento": "Fazenda Cana\u00e3", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Fran\u00e7olin\nCPF: 627.916.998-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/01 a 08/02", "Ano": 2007, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Fran\u00e7olin\nCPF: 627.916.998-72", "estabelecimento": "Fazenda Taia\u00e7u II", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Evaldo de Macedo\nCPF: 056.439.963-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04 a 04/05", "Ano": 2007, "empregador": "Ant\u00f4nio Evaldo de Macedo\nCPF: 056.439.963-91", "estabelecimento": "Fazenda Outeiro", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Mateus Do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 64, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Sabino Rodrigues (Arrendat\u00e1rio)\nCPF: 542.529.626-68\nJo\u00e3o Santana Campos (Propriet\u00e1rio)\nCPF: 133.659.911-15\nValdir Cardoso da Silva (Gato)\nCPF: 331.999.731-91\nUNILEVER Brasil Alimentos Ltda.\nCNPJ: 01.615.814/0020-66", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/08 a 12/09", "Ano": 2007, "empregador": "Ant\u00f4nio Sabino Rodrigues (Arrendat\u00e1rio)\nCPF: 542.529.626-68\nJo\u00e3o Santana Campos (Propriet\u00e1rio)\nCPF: 133.659.911-15\nValdir Cardoso da Silva (Gato)\nCPF: 331.999.731-91\nUNILEVER Brasil Alimentos Ltda.\nCNPJ: 01.615.814/0020-66", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Bento", "UF": "GO", "municipio": "Palmeiras de Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Argentino Gomes Silva\nCPF: 016.925.851-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/08 a 24/08", "Ano": 2007, "empregador": "Argentino Gomes Silva\nCPF: 016.925.851-34", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Boa", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Arilson Alves da Silva\nCPF:590.323.911-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 28/03", "Ano": 2007, "empregador": "Arilson Alves da Silva\nCPF:590.323.911-00", "estabelecimento": "Fazenda Santo Ant\u00f4nio\nou\nFazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "TO", "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Aur\u00e9lio Anast\u00e1cio de Oliveira\nCPF: 047.691.122-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/02 a 14/02", "Ano": 2007, "empregador": "Aur\u00e9lio Anast\u00e1cio de Oliveira\nCPF: 047.691.122-20", "estabelecimento": "Fazenda Iraque", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Benedito Neto Faria\nCPF: 427.352.541-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/02 a 14/02", "Ano": 2007, "empregador": "Benedito Neto Faria\nCPF: 427.352.541-00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Teresa", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 87, "CPF/CNPJ": "Benevides Bas\u00edlio dos Santos (Propriet\u00e1rio)\nCPF: 026.585.341-91\nParceiros:\nUnilever Brasil Alimentos Ltda.\nCNPJ: 01.615.814/0020-66\nCarlos Alves de Leles-CPF: 471.925.771-20\nJo\u00e3o Avelino Santos-CPF: 210.398.291-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06 a 10/08", "Ano": 2007, "empregador": "Benevides Bas\u00edlio dos Santos (Propriet\u00e1rio)\nCPF: 026.585.341-91\nParceiros:\nUnilever Brasil Alimentos Ltda.\nCNPJ: 01.615.814/0020-66\nCarlos Alves de Leles-CPF: 471.925.771-20\nJo\u00e3o Avelino Santos-CPF: 210.398.291-91", "estabelecimento": "Fazenda Arari", "UF": "GO", "municipio": "Itabera\u00ed"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Carla Ezequiela T. T. Diniz Lemos Melo\nCPF: 571.146.411-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/08 a 26/08", "Ano": 2007, "empregador": "Carla Ezequiela T. T. Diniz Lemos Melo\nCPF: 571.146.411-68", "estabelecimento": "Fazenda Duas Meninas", "UF": "MT", "municipio": "Peixoto de Azevedo"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Carlos C\u00e9sar Miranda \nCPF: 561.718.896-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/01 a 03/02", "Ano": 2007, "empregador": "Carlos C\u00e9sar Miranda \nCPF: 561.718.896-87", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Geraldo", "UF": "PA", "municipio": "Ipixuna do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Carlos Gualberto de Sales\nCPF: 040.118.053-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04 a 04/05", "Ano": 2007, "empregador": "Carlos Gualberto de Sales\nCPF: 040.118.053-00", "estabelecimento": "Fazenda Ana Carla", "UF": "MA", "municipio": "Alto Alegre"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Carlos Luiz dos Santos\nCPF: 353.904.847-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/01 a 03/02", "Ano": 2007, "empregador": "Carlos Luiz dos Santos\nCPF: 353.904.847-20", "estabelecimento": "Carvoaria do Carlinhos", "UF": "PA", "municipio": "Ipixuna do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 498, "CPF/CNPJ": "CEI: 06.057.002.488-8\nNelson Donadel\nCPF: 008.042.230-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03 a 16/04", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 06.057.002.488-8\nNelson Donadel\nCPF: 008.042.230-68", "estabelecimento": "Destilaria Centro Oeste Iguatemi Ltda. (DCOIL)\n(Fazenda Cachoeirinha)", "UF": "MS", "municipio": "Iguatemi"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CEI: 07.046.002.258-8\nFernando C\u00e9sar Zanotelli\nCPF: 765.040.937-61", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 07.046.002.258-8\nFernando C\u00e9sar Zanotelli\nCPF: 765.040.937-61", "estabelecimento": "S\u00edtio Zanotelli", "UF": "ES", "municipio": "Pancas"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "CEI: 08.090.002-958-9\nSelson Alves Netto\nCPF: 159.949.706-97", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/04 a 31/05", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 08.090.002-958-9\nSelson Alves Netto\nCPF: 159.949.706-97", "estabelecimento": "Fazenda Bandeirantes", "UF": "GO", "municipio": "Goiatuba"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "CEI: 32.800.022.518-5 \nMarcelo Testa Baldochi\nCPF: 109.067.228-45", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 22/09", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 32.800.022.518-5 \nMarcelo Testa Baldochi\nCPF: 109.067.228-45", "estabelecimento": "Fazenda P\u00f4r do Sol", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "CEI: 39.010.017.628-1\nAnt\u00f4nio Jos\u00e9 de Assis Braide\nCPF: 035.406.423-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 26/10", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 39.010.017.628-1\nAnt\u00f4nio Jos\u00e9 de Assis Braide\nCPF: 035.406.423-81", "estabelecimento": "Fazenda Santa Rosa", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "CEI: 39.580.000.748-3\nHerlon Pedro Pinto Ribeiro\nCPF: 043.425.265-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/05 a 12/05", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 39.580.000.748-3\nHerlon Pedro Pinto Ribeiro\nCPF: 043.425.265-49", "estabelecimento": "Fazenda Rio Branco", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.003.458.808-7\nJos\u00e9 Esc\u00f3rcio de Cerqueira\nCPF: 014.487.307-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/03 a 31/03", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 50.003.458.808-7\nJos\u00e9 Esc\u00f3rcio de Cerqueira\nCPF: 014.487.307-91", "estabelecimento": "Fazenda Santa B\u00e1rbara e Bom Jesus", "UF": "MA", "municipio": "Mon\u00e7\u00e3o"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.070.679.188-0\nArtur Carvalho dos Reis\nCPF: 056.169.358-75", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/10 a 21/11", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 50.070.679.188-0\nArtur Carvalho dos Reis\nCPF: 056.169.358-75", "estabelecimento": "Fazenda Santa L\u00eddia", "UF": "MT", "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.071.481.208-9\nEnivaldo Can\u00eado\nCPF: 233.220.391-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04 a 22/04", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 50.071.481.208-9\nEnivaldo Can\u00eado\nCPF: 233.220.391-53", "estabelecimento": "Fazenda Santa Terezinha", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.075.042.718-9\nWalter L\u00facio Klebis\nCPF: 725.729.578-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/05 a 11/05", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 50.075.042.718-9\nWalter L\u00facio Klebis\nCPF: 725.729.578-68", "estabelecimento": "Fazenda Estrela", "UF": "MS", "municipio": "Alcin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.075.043.148-9\nJos\u00e9 Carlos Batisda da Silva\nCPF: 005.235.738-47", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/05 a 11/05", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 50.075.043.148-9\nJos\u00e9 Carlos Batisda da Silva\nCPF: 005.235.738-47", "estabelecimento": "Fazenda Bom Jesus", "UF": "MS", "municipio": "Alcin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.076.752.810-9\nRonaldo Jesus Pereira\nCPF: 027.947.701-52", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/06 a 06/06", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 50.076.752.810-9\nRonaldo Jesus Pereira\nCPF: 027.947.701-52", "estabelecimento": "Fazenda Piracanjuba I", "UF": "MS", "municipio": "\u00c1gua Clara"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.342.504.128-1\nAltino Coelho de Miranda\nCPF: 056.568.002-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08 a 25/08", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 50.342.504.128-1\nAltino Coelho de Miranda\nCPF: 056.568.002-10", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Moju"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CEI: 51.138.734.798-3\nErno Drescher\nCPF: 241.043.029-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12 a 14/12", "Ano": 2007, "empregador": "CEI: 51.138.734.798-3\nErno Drescher\nCPF: 241.043.029-53", "estabelecimento": "Fazenda Maranata", "UF": "MT", "municipio": "Diamantino"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "CEI:50.011.493.378-0\nRoberto Barbosa de Souza\nCPF: 336.490.655-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 22/09", "Ano": 2007, "empregador": "CEI:50.011.493.378-0\nRoberto Barbosa de Souza\nCPF: 336.490.655-68", "estabelecimento": "Fazenda Barbosa", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "CEI-33.800.01054/82\nIvandilson da Costa Melo\nCPF: 331.508.502-15            ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12 a 09/12", "Ano": 2007, "empregador": "CEI-33.800.01054/82\nIvandilson da Costa Melo\nCPF: 331.508.502-15            ", "estabelecimento": "Fazenda Pau D`arco", "UF": "PA", "municipio": "Ipixuna do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Claudionor  Coelho Nava\nCPF: 026.212.311-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11 a 10/11", "Ano": 2007, "empregador": "Claudionor  Coelho Nava\nCPF: 026.212.311-87", "estabelecimento": "Fazenda Acap\u00fa", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Claudir Francisco de Souza\nCPF: 575.216.469-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/11/06 a 17/11/06\n22/01 a 03/02", "Ano": 2007, "empregador": "Claudir Francisco de Souza\nCPF: 575.216.469-91", "estabelecimento": "Carvoaria do Claudir", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Cl\u00e9zio Oliveira Naves\nCPF: 841.635.001-97", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/09 a 26/10", "Ano": 2007, "empregador": "Cl\u00e9zio Oliveira Naves\nCPF: 841.635.001-97", "estabelecimento": "Fazenda Tiubal", "UF": "TO", "municipio": "Peixe"}, {"trabalhadores": 155, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 00227279/0001-40", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/02 a 19/02", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 00227279/0001-40", "estabelecimento": "JB Carbon S/A", "UF": "PI", "municipio": "Reden\u00e7\u00e3o Do Gurgu\u00e9ia"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 01.652.197/0001-06\nS\u00f3cios:\nGastone Zuffellato\nCPF: 003.814.038-15\nMarco Ant\u00f4nio Zuffellato\nCPF: 035.194.568-77", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03 a 04/04", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 01.652.197/0001-06\nS\u00f3cios:\nGastone Zuffellato\nCPF: 003.814.038-15\nMarco Ant\u00f4nio Zuffellato\nCPF: 035.194.568-77", "estabelecimento": "Brasil Verde Agroind\u00fastrias Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Ipameri"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.115.212/0001-40", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/08 a 08/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 02.115.212/0001-40", "estabelecimento": "Latic\u00ednio Vitoria do Xingu S/A\n(Fazenda Rio Xingu)", "UF": "PA", "municipio": "Altamira"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.356.143/0001-66", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 23/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 02.356.143/0001-66", "estabelecimento": "Ip\u00ea Agro-Milho Industrial Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Inhumas"}, {"trabalhadores": 1.011, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.773.159/0002-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/11 a 28/11", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 04.773.159/0002-80", "estabelecimento": "Agrisul Agr\u00edcola Ltda.", "UF": "MS", "municipio": "Brasil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.885.034/0001-61", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02 a 03/03", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 04.885.034/0001-61", "estabelecimento": "Fazenda Brasnor Agropecu\u00e1ria S/A", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.067.295/00001-37\nJos\u00e9 Carlos Delchiaro ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/10 a 09/11", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 05.067.295/00001-37\nJos\u00e9 Carlos Delchiaro ", "estabelecimento": "Prestadora de servi\u00e7os Santelmo", "UF": "SP", "municipio": "Pederneiras"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.078.415/0001-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/04 a 12/05", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 05.078.415/0001-00", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Rio Arata\u00fa S.A. \n(Fazenda Arata\u00fa)", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.325.963/0001-89", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10 a 12/10", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 05.325.963/0001-89", "estabelecimento": "Construtora Almeida Sousa Ltda.", "UF": "PI", "municipio": "Teresina"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.351.494/0001-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/02 a 24/02", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 05.351.494/0001-72", "estabelecimento": "Agrocana JFS Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Ceres"}, {"trabalhadores": 1.064, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.459.177/0001-74", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/06 a 13/07", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 05.459.177/0001-74", "estabelecimento": "PAGRISA - Par\u00e1 Pastorial e Agr\u00edcola S/A", "UF": "PA", "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06.385.934/0008-41", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 20/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 06.385.934/0008-41", "estabelecimento": "Empresa Agropecu\u00e1ria e Ind\u00fastria Ltda.\n(Fazenda Serra Negra)", "UF": "PI", "municipio": "Aroazes"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06.954.773/0001-93", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/09 a 28/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 06.954.773/0001-93", "estabelecimento": "Bella Alian\u00e7a Agropecu\u00e1ria\n(Fazenda Bella Alian\u00e7a)", "UF": "AC", "municipio": "Bujari"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06.988.719/0001-69", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/03 a 17/03", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 06.988.719/0001-69", "estabelecimento": "Delta Florestal Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.", "UF": "MT", "municipio": "Feliz Natal"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.617.675/0002-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 01/10", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 07.617.675/0002-04", "estabelecimento": "ECOF\u00c9RTIL AGROPECU\u00c1RIA LTDA.\n(Fazenda Ecof\u00e9rtil)", "UF": "CE", "municipio": "Aracati"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.663.140/0008-65", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/06 a 06/06", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 07.663.140/0008-65", "estabelecimento": "COTEMINAS S.A. \n(Projeto Garuba)", "UF": "SC", "municipio": "Blumenau"}, {"trabalhadores": 77, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.688.234/0001-12\nS\u00f3cios\nS\u00edlvio Torquato J. Filho \nCPF: 219.612.108-86\nElza Leite M. Andrade \nCPF: 093.151.808-36", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/04 a 16/04", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 07.688.234/0001-12\nS\u00f3cios\nS\u00edlvio Torquato J. Filho \nCPF: 219.612.108-86\nElza Leite M. Andrade \nCPF: 093.151.808-36", "estabelecimento": "Energ\u00e9tica do Cerrado A\u00e7\u00facar e \u00c1lcool Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Itarum\u00e3"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.195.108/0001-99", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 25/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 08.195.108/0001-99", "estabelecimento": "Luis Felinto da Silva-ME\n(Carv\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9)", "UF": "MS", "municipio": "Selv\u00edria"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.259.718/0001-09", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 23/06", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 08.259.718/0001-09", "estabelecimento": "Sigma Florestal Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.", "UF": "MT", "municipio": "Marcel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.761.172/0001-52", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/02 a 12/02", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 09.761.172/0001-52", "estabelecimento": "Fazenda Olinda S/A", "UF": "BA", "municipio": "Riach\u00e3o Das Neves"}, {"trabalhadores": 374, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 122.294.15001001", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08 a 01/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 122.294.15001001", "estabelecimento": "S.A Usina Coruripe A\u00e7\u00facar e \u00c1lcool\n(Unidade Iturama)", "UF": "MG", "municipio": "Iturama"}, {"trabalhadores": 55, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 14.069.363/0001-98", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 22/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 14.069.363/0001-98", "estabelecimento": "De D\u00e9a Ind\u00fastria Com\u00e9rcio e Agropecu\u00e1ria Ltda.\n(Fazenda S\u00e3o Sebasti\u00e3o) ", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 26.830.240/0001-07\nProrpriet\u00e1rios:\nAugusto Tezelli Netto -CPF: 152.422.939-34\nPaulo Paiva Lopes - CPF: 033.568.338-04\nPreposto:\nJoel Pereira Correa - CPF: 022.756.941-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06//12 a 11/12", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 26.830.240/0001-07\nProrpriet\u00e1rios:\nAugusto Tezelli Netto -CPF: 152.422.939-34\nPaulo Paiva Lopes - CPF: 033.568.338-04\nPreposto:\nJoel Pereira Correa - CPF: 022.756.941-53", "estabelecimento": "Fatisul Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de \u00d3leos Vegetais Ltda.\n(Fazenda FATISUL)", "UF": "MS", "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 42, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 50.746.577/0009-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06 a 30/06", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 50.746.577/0009-72", "estabelecimento": "COSAN S/A - Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio \n(Unidade Junqueira)", "UF": "SP", "municipio": "Igarapava"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 78.213.402.0001-61", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/05 a 29/05", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 78.213.402.0001-61", "estabelecimento": "Ind\u00fastria Ervateira Anzolin Ltda.", "UF": "SC", "municipio": "Vargem Bonita"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 78.231.701/0009-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/07 a 11/07", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 78.231.701/0009-86", "estabelecimento": "Agro Pastorial Novo Horizonte S/A\n(Fazenda Capivary)", "UF": "PR", "municipio": "Campina Grande Do Sul"}, {"trabalhadores": 81, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 82.196.510/0001-40", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/06 a 28/06", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 82.196.510/0001-40", "estabelecimento": "Repinho Reflorestadora Madeiras e Compensados Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Campina do Sim\u00e3o"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 86.390.234/0001-08", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/07 a 25/07", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 86.390.234/0001-08", "estabelecimento": "Cassamassima Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda.\n(Fazenda Horto Florestal dos Gerais)", "UF": "MG", "municipio": "Buritizeiro"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 94.648.284/0001-70", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 27/09", "Ano": 2007, "empregador": "CNPJ: 94.648.284/0001-70", "estabelecimento": "Ervateira Tradi\u00e7\u00e3o da Palmeira Ltda.\n(Fazendas S\u00e3o Jorge e Nossa Senhora das Gra\u00e7as)", "UF": "SC", "municipio": "Petrol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "D\u00e1rio de Queiroz Teixeira\nCNPJ: 07.698.710/0001-86", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/09 a 26/10", "Ano": 2007, "empregador": "D\u00e1rio de Queiroz Teixeira\nCNPJ: 07.698.710/0001-86", "estabelecimento": "Fazenda Jaqueline III\n(Carv\u00e3o Vegetal Estrela do Davi)", "UF": "TO", "municipio": "S\u00e3o Bento do Tocantins"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Diego Moura Macedo\nCPF: 992.103.803-63", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04 a 04/05", "Ano": 2007, "empregador": "Diego Moura Macedo\nCPF: 992.103.803-63", "estabelecimento": "Fazenda Soberana", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Luiz Gonzaga"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Dirceu Bottega\nCPF: 159.095.909-44", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/10 a 15/10", "Ano": 2007, "empregador": "Dirceu Bottega\nCPF: 159.095.909-44", "estabelecimento": "Fazenda Santa Rosa", "UF": "PR", "municipio": "General Carneiro"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Divino Carlos Gomes\nCPF: 120.713.742-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 23/09", "Ano": 2007, "empregador": "Divino Carlos Gomes\nCPF: 120.713.742-15", "estabelecimento": "Fazenda Iha Branca", "UF": "PA", "municipio": "Tucuru\u00ed"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Edgar Cezar Santana\nCPF: 092.268.182-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 22/09", "Ano": 2007, "empregador": "Edgar Cezar Santana\nCPF: 092.268.182-15", "estabelecimento": "Fazenda Talism\u00e3", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Edson Gomes Pereira\nCPF: 523.172.503-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/10 a 30/10", "Ano": 2007, "empregador": "Edson Gomes Pereira\nCPF: 523.172.503-04", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Eliane Janeti Balestreri\nCPF: 052.208.839-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03 a 23/03", "Ano": 2007, "empregador": "Eliane Janeti Balestreri\nCPF: 052.208.839-49", "estabelecimento": "Fazenda Vit\u00f3ria", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Em\u00eddio Nogueira Filho\nCPF: 661.389.738-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 19/03", "Ano": 2007, "empregador": "Em\u00eddio Nogueira Filho\nCPF: 661.389.738-87", "estabelecimento": "Fazenda Alian\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Domingos do Araguaia"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Francisco Alves do Nascimento\nCPF: 087.341.352-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/11 a 03/12", "Ano": 2007, "empregador": "Francisco Alves do Nascimento\nCPF: 087.341.352-00", "estabelecimento": "Fazenda Cajueiro", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Francisco Ant\u00e9lius Servulo Vaz\nCPF: 080.277.733-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/12 a 19/12", "Ano": 2007, "empregador": "Francisco Ant\u00e9lius Servulo Vaz\nCPF: 080.277.733-34", "estabelecimento": "Fazenda CEAP\n(Marcia Carla)", "UF": "MA", "municipio": "Cod\u00f3"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Francisco Gomes de Almeida\nCPF: 155.530.432-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 19/03", "Ano": 2007, "empregador": "Francisco Gomes de Almeida\nCPF: 155.530.432-04", "estabelecimento": "Fazenda Pontal", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Francisco Medeiros Sobrinho\nCPF: 012.157.104-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 19/03", "Ano": 2007, "empregador": "Francisco Medeiros Sobrinho\nCPF: 012.157.104-10", "estabelecimento": "Fazenda \u00cdndia-a\u00e7u", "UF": "PA", "municipio": "Palestina Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Francisco Tude de Melo Neto\nCPF: 005.259.104-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/04 a 26/04", "Ano": 2007, "empregador": "Francisco Tude de Melo Neto\nCPF: 005.259.104-25", "estabelecimento": "Fazenda Vista Alegre", "UF": "TO", "municipio": "Araguan\u00e3"}, {"trabalhadores": 47, "CPF/CNPJ": "Gilson Muller Berneck\nCPF: 000.960.599-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04 a 18/04", "Ano": 2007, "empregador": "Gilson Muller Berneck\nCPF: 000.960.599-15", "estabelecimento": "Fazendas Paran\u00e1 e S\u00e3o Bernardo", "UF": "MT", "municipio": "Brasnorte"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Hirohisha Nobushige\nCPF: 036.415.622-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02  a 08/03", "Ano": 2007, "empregador": "Hirohisha Nobushige\nCPF: 036.415.622-87", "estabelecimento": "Fazenda do Gir\u00f3\n(Pimental do Gir\u00f3)", "UF": "MT", "municipio": "Castanheira"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Humberto Eust\u00e1quio de Queiroz\nCPF: 078.243.006-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/03 a 04/04", "Ano": 2007, "empregador": "Humberto Eust\u00e1quio de Queiroz\nCPF: 078.243.006-68", "estabelecimento": "Fazenda Rio Grande", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Ivan Rocha Medrado\nCPF: 131.827.905-44", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/01 a 26/01", "Ano": 2007, "empregador": "Ivan Rocha Medrado\nCPF: 131.827.905-44", "estabelecimento": "Fazendas Coitadinha, Curiango e 80 Alqueires", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Jer\u00f4mino Aparecido de Freitas\nCPF: 205.703.178-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/04 a 05/05", "Ano": 2007, "empregador": "Jer\u00f4mino Aparecido de Freitas\nCPF: 205.703.178-00", "estabelecimento": "Fazenda Meu Xod\u00f3", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio de Farias\nCPF: 014.578.532-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03 a 23/03", "Ano": 2007, "empregador": "Jo\u00e3o Ant\u00f4nio de Farias\nCPF: 014.578.532-72", "estabelecimento": "Fazenda Minas Gerais", "UF": "PA", "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Feitosa de Macedo\nCPF: 012.821.073-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/05 a 19/05", "Ano": 2007, "empregador": "Jo\u00e3o Feitosa de Macedo\nCPF: 012.821.073-72", "estabelecimento": "Fazenda J. Macedo", "UF": "MA", "municipio": "Bela Vista"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Joel Ferreira Corr\u00eaa\nCPF: 022.756.941-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06//12 a 11/12", "Ano": 2007, "empregador": "Joel Ferreira Corr\u00eaa\nCPF: 022.756.941-53", "estabelecimento": "Fazenda Cedro", "UF": "MS", "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "Jorge Eduardo Machado Tavares\nCPF: 045.173.345-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/02 a 16/02", "Ano": 2007, "empregador": "Jorge Eduardo Machado Tavares\nCPF: 045.173.345-20", "estabelecimento": "Fazenda Mirabela II", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Al\u00edpio Fernandes da Silveira\nCPF:  307.298.740-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/05 a 15/05", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Al\u00edpio Fernandes da Silveira\nCPF:  307.298.740-87", "estabelecimento": "Fazenda Bananal", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Arismar Chaves\nCPF: 663.766.613-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 23/09", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Arismar Chaves\nCPF: 663.766.613-00", "estabelecimento": "Fazenda Cruzeiro do Sul", "UF": "PA", "municipio": "Bai\u00e3o"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 de Oliveira Lima\nCPF: 110.902.001-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09 a 23/09", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 de Oliveira Lima\nCPF: 110.902.001-53", "estabelecimento": "Fazenda Sempre Verde", "UF": "PA", "municipio": "Tucuru\u00ed"}, {"trabalhadores": 65, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Em\u00eddio Vaz\nCPF: 025.302.951-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06 a 10/08", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Em\u00eddio Vaz\nCPF: 025.302.951-15", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "GO", "municipio": "Trindade"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Gomes dos Santos Neto\nCPF: 023.090.564-13", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 03/11", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Gomes dos Santos Neto\nCPF: 023.090.564-13", "estabelecimento": "", "UF": "RJ", "municipio": "Paracambi"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Nilo Dourado-ME\nCNPJ: 02.930.365/0001-40", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/05 a 31/05", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Nilo Dourado-ME\nCNPJ: 02.930.365/0001-40", "estabelecimento": "Fazendas Pirangi e Tr\u00eas Marias", "UF": "CE", "municipio": "Beberibe"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Pereira Miranda\nCPF: 029.745.097-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/10 a 11/10", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Pereira Miranda\nCPF: 029.745.097-20", "estabelecimento": "C\u00f3rrego Caratinga", "UF": "MG", "municipio": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u"}, {"trabalhadores": 48, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos\nCPF: 021.651.635-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/12 a 19/12", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos\nCPF: 021.651.635-87", "estabelecimento": "Fazenda Ilha/Veneza", "UF": "MA", "municipio": "Capinzal do Norte"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Soares Cordeiro\nCPF: 041.927.536-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 18/10", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Soares Cordeiro\nCPF: 041.927.536-34", "estabelecimento": "Fazenda Itapo\u00e3", "UF": "MG", "municipio": "Juvel\u00ednia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Teodoro de Paulo Sobrinho\nCPF: 445.030.161-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/10 a 30/10", "Ano": 2007, "empregador": "Jos\u00e9 Teodoro de Paulo Sobrinho\nCPF: 445.030.161-72", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Felipe", "UF": "MS", "municipio": "Porto Murtinho"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Lauro de Freitas Lems\nCPF: 460.714.076-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/09 a 26/10", "Ano": 2007, "empregador": "Lauro de Freitas Lems\nCPF: 460.714.076-72", "estabelecimento": "Fazenda Angico", "UF": "TO", "municipio": "Campos Lindos"}, {"trabalhadores": 35, "CPF/CNPJ": "Leones Wojcik\nCPF: 298.853.029-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/05 a 28/05", "Ano": 2007, "empregador": "Leones Wojcik\nCPF: 298.853.029-72", "estabelecimento": "Fazenda sem nome\n(Gleba Pacoval)", "UF": "PA", "municipio": "Uruar\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "L\u00edrio Ant\u00f4nio Parisotto\nCPF: 213.676.129-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03 a 20/03", "Ano": 2007, "empregador": "L\u00edrio Ant\u00f4nio Parisotto\nCPF: 213.676.129-34", "estabelecimento": "Fazenda L\u00edrio Ant\u00f4nio Parisotto", "UF": "PI", "municipio": "Uru\u00e7ui"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Luis Carlos Reis\nCPF: 023.266108", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/12 a 20/12", "Ano": 2007, "empregador": "Luis Carlos Reis\nCPF: 023.266108", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Luiz Caetano da Silva\nCPF: 103.254.173-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06 a 23/06", "Ano": 2007, "empregador": "Luiz Caetano da Silva\nCPF: 103.254.173-34", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "PA", "municipio": "Brejo Grande do Araguaia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Manoel Trigueiro dos Santos Filho\nCPF: 840.302.754-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 03/11", "Ano": 2007, "empregador": "Manoel Trigueiro dos Santos Filho\nCPF: 840.302.754-00", "estabelecimento": "", "UF": "RJ", "municipio": "Paracambi"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Marco Ant\u00f4nio Andrade Barbosa\nCPF: 181.929.206-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 28/03", "Ano": 2007, "empregador": "Marco Ant\u00f4nio Andrade Barbosa\nCPF: 181.929.206-15", "estabelecimento": "Fazenda Guanabara", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Marcos Ant\u00f4nio dos Reis Soares\nCPF: 944.245.606-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/06 a 11/07", "Ano": 2007, "empregador": "Marcos Ant\u00f4nio dos Reis Soares\nCPF: 944.245.606-78", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9 da Veredinha", "UF": "MG", "municipio": "Una\u00ed"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Mayto Baptista de Rezende\nCPF: 034.209.006-27", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/11 a 30/11", "Ano": 2007, "empregador": "Mayto Baptista de Rezende\nCPF: 034.209.006-27", "estabelecimento": "Fazenda Mimosa", "UF": "MS", "municipio": "Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Miguel Gomes Filho\nCPF: 066.174.412-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/01 a 26/01", "Ano": 2007, "empregador": "Miguel Gomes Filho\nCPF: 066.174.412-49", "estabelecimento": "Fazenda do Miguelito", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 54, "CPF/CNPJ": "Milton Martins da Costa\nCPF: 129.420.657-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/04 a 05/05", "Ano": 2007, "empregador": "Milton Martins da Costa\nCPF: 129.420.657-53", "estabelecimento": "Fazenda Tocantins\n(Faz. S\u00e3o Carlos)", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Nei Am\u00e2ncio da Costa\nCPF:  CPF: 900.601.486-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/05 a 26/05", "Ano": 2007, "empregador": "Nei Am\u00e2ncio da Costa\nCPF:  CPF: 900.601.486-91", "estabelecimento": "Fazenda Progresso", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Nivaldo Barbosa de Brito\nCPF: 291.805.382-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06 a 23/06", "Ano": 2007, "empregador": "Nivaldo Barbosa de Brito\nCPF: 291.805.382-15", "estabelecimento": "Fazenda Ladeir\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Odier Alves de Freitas\nCPF: 446.239.841-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 25/09", "Ano": 2007, "empregador": "Odier Alves de Freitas\nCPF: 446.239.841-68", "estabelecimento": "Fazenda Cai\u00e7ara III\n(Carvoaria)", "UF": "MS", "municipio": "Selv\u00edria"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Oeson Os\u00e9as de Macedo\nCPF: 212.239.202-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/01 a 26/01", "Ano": 2007, "empregador": "Oeson Os\u00e9as de Macedo\nCPF: 212.239.202-91", "estabelecimento": "Fazenda Ozivel", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Olavo Demari Webber\nCPF:213.734.340-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10 a 27/10", "Ano": 2007, "empregador": "Olavo Demari Webber\nCPF:213.734.340-15", "estabelecimento": "Fazenda Boa Sorte", "UF": "MT", "municipio": "Porto Dos Ga\u00fachos"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Osvaldino dos Anjos de Souza\nCPF: 129.003.543-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/11/06 a 17/11/06\n22/01 a 03/02", "Ano": 2007, "empregador": "Osvaldino dos Anjos de Souza\nCPF: 129.003.543-34", "estabelecimento": "Carvoaria do Osvaldino", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Ov\u00eddio Oct\u00e1vio Pamplona Lobato\nCPF: 008.492.602-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/05 a 02/06\n13/08 a 24/08", "Ano": 2007, "empregador": "Ov\u00eddio Oct\u00e1vio Pamplona Lobato\nCPF: 008.492.602-30", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "Soure"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "Paulo Rog\u00e9rio Sumaia\nCPF: 087.860.918-08", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06 a 03/07", "Ano": 2007, "empregador": "Paulo Rog\u00e9rio Sumaia\nCPF: 087.860.918-08", "estabelecimento": "Fazenda Pouso Alto", "UF": "MS", "municipio": "Aquidauana"}, {"trabalhadores": 181, "CPF/CNPJ": "Propriet\u00e1rio (Faz. Barra do Capoeir\u00e3o)\nJos\u00e9 Essado Neto-CPF: 015.866.531-72\nPropriet\u00e1rio (Faz. Sta In\u00eas)\nLuiz C\u00e9sar C. Monteiro-CPF:319.833.161-72\nParceiros\nCONIEXPRESS S/A - Ind\u00fastrias Aliment\u00edcias\n(QUERO Alimentos)\nCNPJ: 50.955.707/0004-72\nEvandro Soares da Silva-CPF:189.683.251-20\nDilm\u00e1rio Alves Pereira- CPF: 641.667.241-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06 a 10/08", "Ano": 2007, "empregador": "Propriet\u00e1rio (Faz. Barra do Capoeir\u00e3o)\nJos\u00e9 Essado Neto-CPF: 015.866.531-72\nPropriet\u00e1rio (Faz. Sta In\u00eas)\nLuiz C\u00e9sar C. Monteiro-CPF:319.833.161-72\nParceiros\nCONIEXPRESS S/A - Ind\u00fastrias Aliment\u00edcias\n(QUERO Alimentos)\nCNPJ: 50.955.707/0004-72\nEvandro Soares da Silva-CPF:189.683.251-20\nDilm\u00e1rio Alves Pereira- CPF: 641.667.241-34", "estabelecimento": "Fazenda Barra do Capoeir\u00e3o \ne\nFazenda Santa In\u00eas", "UF": "GO", "municipio": "Brazabrantes"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Raimundo Nonato de Pinho Filho\nCPF: 131.447.406-59", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 28/03", "Ano": 2007, "empregador": "Raimundo Nonato de Pinho Filho\nCPF: 131.447.406-59", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Carlos\nou\nFazenda Ca\u00e7ula", "UF": "TO", "municipio": "Xambio\u00e1"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Reflorestar Com\u00e9rcio Atacadista de Produtos Florestais Ltda.\nCNPJ: 07.674.312/0001-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/04 a 26/04", "Ano": 2007, "empregador": "Reflorestar Com\u00e9rcio Atacadista de Produtos Florestais Ltda.\nCNPJ: 07.674.312/0001-20", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Verde", "UF": "TO", "municipio": "Dois Irm\u00e3os do Tocantins"}, {"trabalhadores": 65, "CPF/CNPJ": "R\u00e9gis Francisco Ceolin\nCPF: 438.282.480-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03 a 17/03", "Ano": 2007, "empregador": "R\u00e9gis Francisco Ceolin\nCPF: 438.282.480-04", "estabelecimento": "Condom\u00ednio Agropecu\u00e1rio Ceolin", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 82, "CPF/CNPJ": "Ricardo Ferrigno Teixeira e outros\nCPF: 130225228-35", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/02 a 10/03", "Ano": 2007, "empregador": "Ricardo Ferrigno Teixeira e outros\nCPF: 130225228-35", "estabelecimento": "Fazenda Campo Aberto", "UF": "BA", "municipio": "Barreiras"}, {"trabalhadores": 47, "CPF/CNPJ": "Ricardo Peralta Pelegrine\nCNPJ: 06.916.320/0001-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/11 a 28/11", "Ano": 2007, "empregador": "Ricardo Peralta Pelegrine\nCNPJ: 06.916.320/0001-72", "estabelecimento": "", "UF": "RS", "municipio": "Cacequi"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Romildo Contarini \nCPF: 215.712.607-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/01 a 03/02", "Ano": 2007, "empregador": "Romildo Contarini \nCPF: 215.712.607-49", "estabelecimento": "Fazenda Santa Luzia", "UF": "PA", "municipio": "Ipixuna do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Rubens Francisco Miranda da Silva\nCPF: 143.338.139-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 19/03", "Ano": 2007, "empregador": "Rubens Francisco Miranda da Silva\nCPF: 143.338.139-72", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Salom\u00e3o Pires de Carvalho\nCPF: 024.354.897-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/12 a 19/12", "Ano": 2007, "empregador": "Salom\u00e3o Pires de Carvalho\nCPF: 024.354.897-49", "estabelecimento": "Fazenda Aldeia", "UF": "MA", "municipio": "Mat\u00f5es do Norte"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Sbaraini Agropecu\u00e1ria S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio\nCNPJ: 76.068.055/0013-39", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 19/06", "Ano": 2007, "empregador": "Sbaraini Agropecu\u00e1ria S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio\nCNPJ: 76.068.055/0013-39", "estabelecimento": "Fazenda Cambaremb\u00e9", "UF": "MS", "municipio": "Amambai"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Cabral Moreira Guimar\u00e3es\nCPF: 072.967.381-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/12 a 22/12", "Ano": 2007, "empregador": "Sebasti\u00e3o Cabral Moreira Guimar\u00e3es\nCPF: 072.967.381-20", "estabelecimento": "Fazenda Santo Ant\u00f4nio da Laguna", "UF": "GO", "municipio": "Barro Alto"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Marques da Silva\nCPF: 097.955.612-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02  a 08/03", "Ano": 2007, "empregador": "Sebasti\u00e3o Marques da Silva\nCPF: 097.955.612-00", "estabelecimento": "Fazendas Mato Grosso e Toca da On\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Seleone Carlos de Moura\nCPF: 282.222.881-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/10 a 30/10", "Ano": 2007, "empregador": "Seleone Carlos de Moura\nCPF: 282.222.881-72", "estabelecimento": "Fazenda Serra Dourada", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 65, "CPF/CNPJ": "Sinomar Pereira Freitas\nCPF: 061.306.901-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06 a 10/08", "Ano": 2007, "empregador": "Sinomar Pereira Freitas\nCPF: 061.306.901-34", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua P\u00e9", "UF": "GO", "municipio": "Mairipotaba"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "S\u00f3cio: Aldir Giovani Schimitt\nCPF: 603.844.412-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/03 a 31/03", "Ano": 2007, "empregador": "S\u00f3cio: Aldir Giovani Schimitt\nCPF: 603.844.412-20", "estabelecimento": "Schmitt & Schnoor Ltda-ME\n(Serraria Ga\u00facha)", "UF": "PA", "municipio": "Santar\u00e9m"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "T\u00e1rcio Juliano de Souza\nCPF: 654.016.702-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04 a 23/04", "Ano": 2007, "empregador": "T\u00e1rcio Juliano de Souza\nCPF: 654.016.702-49", "estabelecimento": "Fazenda Alto da Serra", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Valdemar Rodrigues \nCPF: 052.351.201-59", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/08 a 24/08", "Ano": 2007, "empregador": "Valdemar Rodrigues \nCPF: 052.351.201-59", "estabelecimento": "Fazenda Santa Rita", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Valdemar Rodrigues do Vale\nCPF: 092.315.011-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/08 a 24/08", "Ano": 2007, "empregador": "Valdemar Rodrigues do Vale\nCPF: 092.315.011-00", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Rio Preto", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Valdemir Machado Cordeiro\nCPF: 474.871.867-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/11 a 03/12", "Ano": 2007, "empregador": "Valdemir Machado Cordeiro\nCPF: 474.871.867-68", "estabelecimento": "Fazenda Xar\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Valdir Bueno de Faria\nCPF: 000.285.769-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06 a 13/07", "Ano": 2007, "empregador": "Valdir Bueno de Faria\nCPF: 000.285.769-34", "estabelecimento": "Fazenda Grandes Rios", "UF": "PR", "municipio": "Tijucas do Sul"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Vanil Martins Sampaio\nCPF: 068.305.606-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/10 a 01/11", "Ano": 2007, "empregador": "Vanil Martins Sampaio\nCPF: 068.305.606-91", "estabelecimento": "Fazenda Entre Rios", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Wagner Furiati Nabarrete\nCPF: 140.285.688-11", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05 a 10/05", "Ano": 2007, "empregador": "Wagner Furiati Nabarrete\nCPF: 140.285.688-11", "estabelecimento": "Fazenda Po\u00e7\u00e3o Bonito", "UF": "TO", "municipio": "Ponte Alta do Bom Jesus"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Weslei Lafaiette Ferreira Guimar\u00e3es\nCPF: 547.333.591-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/11/06 a 17/11/06\n22/01 a 03/02", "Ano": 2007, "empregador": "Weslei Lafaiette Ferreira Guimar\u00e3es\nCPF: 547.333.591-87", "estabelecimento": "Carvoaria do Weslei", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Zelzito Gon\u00e7alves Meira\nCPF: 173.686.006-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 19/03", "Ano": 2007, "empregador": "Zelzito Gon\u00e7alves Meira\nCPF: 173.686.006-25", "estabelecimento": "Fazenda Planalto", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": " Jos\u00e9 Silva\nCPF 008.067.734-72 ", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/03 a 15/03", "Ano": 2008, "empregador": " Jos\u00e9 Silva\nCPF 008.067.734-72 ", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Ademar Pinto da Costa\nCPF: 273.381.346-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/05 a 20/05", "Ano": 2008, "empregador": "Ademar Pinto da Costa\nCPF: 273.381.346-34", "estabelecimento": "Fazenda Ramalho II", "UF": "BA", "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Agnaldo Rodrigues Caldeira\nCPF: 201.466.807-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/04 a 12/04", "Ano": 2008, "empregador": "Agnaldo Rodrigues Caldeira\nCPF: 201.466.807-82", "estabelecimento": "Fazenda Tangar\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Airton Fontenelle Rocha\nCPF: 026.711.583-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/12 a 19/12", "Ano": 2008, "empregador": "Airton Fontenelle Rocha\nCPF: 026.711.583-00", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Miguel", "UF": "TO", "municipio": "Xambio\u00e1"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Airton Rost de Borba\nCPF: 336.451.750-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/10 a 29/10", "Ano": 2008, "empregador": "Airton Rost de Borba\nCPF: 336.451.750-91", "estabelecimento": "Fazenda Borba", "UF": "PI", "municipio": "Monte Alegre Do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Alberto Wagner Dias Santos\nCPF: 171.046.615-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07 a 31/07", "Ano": 2008, "empregador": "Alberto Wagner Dias Santos\nCPF: 171.046.615-49", "estabelecimento": "Fazenda Planalto II", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 102, "CPF/CNPJ": "Aldo Aufiero\nCPF: 011.872.528-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/07 a 19/07", "Ano": 2008, "empregador": "Aldo Aufiero\nCPF: 011.872.528-91", "estabelecimento": "Fazenda Salto Grande", "UF": "MT", "municipio": "Jauru"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Amir Agostinho Signor\nCPF: 411.281.330-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 01/08", "Ano": 2008, "empregador": "Amir Agostinho Signor\nCPF: 411.281.330-91", "estabelecimento": "Fazenda Farroupilha", "UF": "MT", "municipio": "Comodoro"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "\u00c2ngelo Jesus Quaresma\nCPF: 569.615.379-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/02 a 29/02", "Ano": 2008, "empregador": "\u00c2ngelo Jesus Quaresma\nCPF: 569.615.379-87", "estabelecimento": "", "UF": "SC", "municipio": "Ca\u00e7ador"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Erisvaldo Sousa Silva\nCPF: 848.437.303-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 01/11", "Ano": 2008, "empregador": "Ant\u00f4nio Erisvaldo Sousa Silva\nCPF: 848.437.303-78", "estabelecimento": "Fazenda Pampulha\n(Carvoaria do Valdo)", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Javorski\nCPF:  283.780.169-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/02 a 29/02", "Ano": 2008, "empregador": "Ant\u00f4nio Javorski\nCPF:  283.780.169-00", "estabelecimento": "", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Pereira Vieira\nCPF: 619.369.957-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/04 a 12/04", "Ano": 2008, "empregador": "Ant\u00f4nio Pereira Vieira\nCPF: 619.369.957-00", "estabelecimento": "Fazenda Atalaia II", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 78, "CPF/CNPJ": "Ari Luiz Langer\nCPF: 300.237.779-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05 a 26/05", "Ano": 2008, "empregador": "Ari Luiz Langer\nCPF: 300.237.779-15", "estabelecimento": "Fazenda Cerro Largo", "UF": "GO", "municipio": "Cristalina"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Benedito Manoel da Silva\nCPF: 396.668.246-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/12/2007 a 09/01/2008", "Ano": 2008, "empregador": "Benedito Manoel da Silva\nCPF: 396.668.246-04", "estabelecimento": "Fazenda Jacutinga", "UF": "MG", "municipio": "Varginha"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CEI: 37.250.001.418-8\nManoel Ernesto Lima Alvim Soares Filho\nCPF: 024.194.134-23", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09 a 14/10", "Ano": 2008, "empregador": "CEI: 37.250.001.418-8\nManoel Ernesto Lima Alvim Soares Filho\nCPF: 024.194.134-23", "estabelecimento": "Engenho Cocula III", "UF": "PE", "municipio": "Ribeir\u00e3o"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Clauber Almeida Lima \nCPF: 243.485.702-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03 a 31/03", "Ano": 2008, "empregador": "Clauber Almeida Lima \nCPF: 243.485.702-72", "estabelecimento": "Carvoaria Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Claudeonor Zopone J\u00fanior\nCPF: 067.826.958-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 14/03", "Ano": 2008, "empregador": "Claudeonor Zopone J\u00fanior\nCPF: 067.826.958-04", "estabelecimento": "Fazenda Campo Belo", "UF": "MT", "municipio": "Ribeir\u00e3o Cascalheira"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Claudinei Fernandes de Oliveira\nCPF: 029.858.919-22", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "Claudinei Fernandes de Oliveira\nCPF: 029.858.919-22", "estabelecimento": "", "UF": "PR", "municipio": "Irati"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Cledemilton Ara\u00fajo Silva\nCPF: 394.260.502-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/06 a 11/07", "Ano": 2008, "empregador": "Cledemilton Ara\u00fajo Silva\nCPF: 394.260.502-30", "estabelecimento": "Fazenda Ac\u00e1cia Mangio", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "CNPJ 02.928.948/0001-37", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/10 a 01/12", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ 02.928.948/0001-37", "estabelecimento": "Fazenda Parque Recreio Ltda.", "UF": "RJ", "municipio": "Rio De Janeiro"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ:  08.645.220.0002-54", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ:  08.645.220.0002-54", "estabelecimento": "BIOAUTO MT AGROINDUSTRIAL LTDA.\n(Filial 1 - Fazenda  BIOAUTO)", "UF": "MT", "municipio": "Nova Mutum"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 00.542.903/0001-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/05 a 22/05", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 00.542.903/0001-02", "estabelecimento": "F. Braga de Souza\n(Sama\u00fama Agrosil Vipastoril)", "UF": "AM", "municipio": "Presidente Figueiredo"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 01.850.114/001-93", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/04 a 09/04", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 01.850.114/001-93", "estabelecimento": "Maia e Borba S/A - MB Engenharia\n(Fazenda Mirador / Carvoaria Santa F\u00e9)", "UF": "TO", "municipio": "Taipas do Tocantins"}, {"trabalhadores": 88, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.287.121/0001-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 28/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 02.287.121/0001-91", "estabelecimento": "Perfil Agroind\u00fastria Cacaueira S/A", "UF": "PA", "municipio": "Placas"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.298.006/0002-01", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 04/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 02.298.006/0002-01", "estabelecimento": "Agroflorestal Tozzo S/A\n(Fazenda Santo Ant\u00f4nio)", "UF": "SC", "municipio": "Passos Maia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.409.526/0001-55", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/05 a 14/05", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 02.409.526/0001-55", "estabelecimento": "Rovedo & Dantas Ltda.-ME\n(Fazenda Malibu)", "UF": "MS", "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.141.488/0001-65", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/06 a 20/06", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 03.141.488/0001-65", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria S\u00e3o Jos\u00e9 Ltda.\n(Fazendas Reunidas)", "UF": "MT", "municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.918.418/0001-70", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07 a 12/08", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 03.918.418/0001-70", "estabelecimento": "BMG Alimentos Ltda.", "UF": "BA", "municipio": "Juazeiro"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.247.681/0001-48", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 17/12", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 04.247.681/0001-48", "estabelecimento": "JR2 Construtora Ltda.", "UF": "MS", "municipio": "Corguinho"}, {"trabalhadores": 241, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.445.061/0001-13", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 04.445.061/0001-13", "estabelecimento": "Vit\u00f3ria Agro Comercial Ltda.", "UF": "PE", "municipio": "Palmares"}, {"trabalhadores": 55, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.773.159/0004-42", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/06 a 14/06", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 04.773.159/0004-42", "estabelecimento": "Agrisul Agr\u00edcola Ltda.", "UF": "SP", "municipio": "Icem"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.875.456/0001-56", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 19/12", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 04.875.456/0001-56", "estabelecimento": "Madecap Madeira e Agropecu\u00e1ria Capacio Ltda.", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.880.829/0001-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/04 a 12/04", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 04.880.829/0001-87", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Boa Sorte", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.888.353/0001-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/11 a 21/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 04.888.353/0001-20", "estabelecimento": "F. L. da Silva Carvoaria\n(Fazenda Santo Ant\u00f4nio)", "UF": "MS", "municipio": "Bonito"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.397.361/0001-37", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/10 a 01/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 05.397.361/0001-37", "estabelecimento": "Campinhos Reflorestamento Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Cerro Azul"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.739.978/0001-93", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/06 a 03/07", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 05.739.978/0001-93", "estabelecimento": "Transportadora Rocha Ltda.\n(Fazenda Novo Horizonte)", "UF": "AM", "municipio": "Barreirinha"}, {"trabalhadores": 244, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.935.048-0001-05", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/06 a 11/07", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 05.935.048-0001-05", "estabelecimento": "Usina Fortaleza A\u00e7\u00facar e \u00c1lcool Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Porteir\u00e3o"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06.028.341/0001-51", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/10 a 16/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 06.028.341/0001-51", "estabelecimento": "Jos\u00e9 Alves da Silva Hortifrutigranjeiros ME", "UF": "SP", "municipio": "Prat\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 35, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06.368.447/0001-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06 a 19/06", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 06.368.447/0001-02", "estabelecimento": "FERGUBEL - Ferro Gusa Bela Vista Ltda.", "UF": "PI", "municipio": "Porto Alegre do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06.916.320/0001-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/08", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 06.916.320/0001-72", "estabelecimento": "Ricardo Peralta Pelegrine", "UF": "RS", "municipio": "S\u00e3o Gabriel"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.205.440/0003-96", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 13/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 07.205.440/0003-96", "estabelecimento": "Agr\u00edcola Xingu S/A\n(Fazenda Tabuleiro)", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.752.894/0001-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09 a 23/09", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 07.752.894/0001-15", "estabelecimento": "Central Energ\u00e9tica Para\u00edso S/A (CEPAR)", "UF": "MG", "municipio": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"}, {"trabalhadores": 141, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.798.994/0001-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09 a 22/09", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 07.798.994/0001-82", "estabelecimento": "AGROVALE Cia Industrial Vale do Curu", "UF": "CE", "municipio": "Paracuru"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.070.566/0005-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/02 a 08/03", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 08.070.566/0005-25", "estabelecimento": "BRENCO - Companhia Brasileira de Energia Renov\u00e1vel S.A", "UF": "GO", "municipio": "Campo Alegre"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.080.068/0008-06", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07 a 30/07", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 08.080.068/0008-06", "estabelecimento": "Infinity Agr\u00edcola S/A", "UF": "ES", "municipio": "Pedro Can\u00e1rio"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.388.606/0001-58", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/12 a 19/12", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 08.388.606/0001-58", "estabelecimento": "F. A. Dias de Freitas - ME\n(Carvoaria Ouro Preto)", "UF": "MT", "municipio": "Tabapor\u00e3"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.645.222.0003-35", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 08.645.222.0003-35", "estabelecimento": "BIOAUTO MT AGROINDUSTRIAL LTDA.\n(Filial 2 - Fazenda  Autometal)", "UF": "MT", "municipio": "Nova Mutum"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.715.574/0001-58", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 08.715.574/0001-58", "estabelecimento": "AG Construtora Ltda. ME\n(Fazenda Toledo)", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.722.775/0007/82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 08.722.775/0007/82", "estabelecimento": "Construtora Talaska Ltda.\n(Fazenda Toledo)", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.817.485/0001-12", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08 a 22/08", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 08.817.485/0001-12", "estabelecimento": "W.S.A Madeireira Ltda-ME", "UF": "AM", "municipio": "Parintins"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.031.400/0001-39", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/10 a 01/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 09.031.400/0001-39", "estabelecimento": "Clama Com\u00e9rcio de Madeira Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Cerro Azul"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.606.470/0001-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 09.606.470/0001-78", "estabelecimento": "Carvoaria Santa L\u00facia Ltda ME", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 44, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.214.332/0001-22", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 10.214.332/0001-22", "estabelecimento": "MASA Constru\u00e7\u00e3o Civil Ltda ME\n(Fazenda Toledo)", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 51, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.500.221/0001-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/10 a 18/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 10.500.221/0001-82", "estabelecimento": "Libra Ligas do Brasil S/A\n(Carvoaria - Fazenda Tabuleiro)", "UF": "CE", "municipio": "Parambu"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 12.274.379/0001-07", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/02 a 15/03", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 12.274.379/0001-07", "estabelecimento": "Laginha Agro Industrial S.A", "UF": "AL", "municipio": "Uni\u00e3o dos Palmares"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 12.317.202/0001-40", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08 a 05/09", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 12.317.202/0001-40", "estabelecimento": "Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00f5es Fam\u00edlia Betel Ltda.\n(Fazenda Nova F\u00e9 I)", "UF": "PI", "municipio": "Paranagu\u00e1"}, {"trabalhadores": 203, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 12.382.008/0001-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/02 a 15/03", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 12.382.008/0001-49", "estabelecimento": "Penedo Agroindustrial S.A\n(Usina Paisa / Grupo Toledo)", "UF": "AL", "municipio": "Penedo"}, {"trabalhadores": 401, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 12.607.842/0001-95", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/02 a 15/03", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 12.607.842/0001-95", "estabelecimento": "Usina Santa Clotilde", "UF": "AL", "municipio": "Rio Largo"}, {"trabalhadores": 67, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 15.009.178/0001-70", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08 a 28/08", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 15.009.178/0001-70", "estabelecimento": "Usinas Itamarati S/A", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ol\u00edmpia"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 21.706.155/0001-18", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/09 a 24/09", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 21.706.155/0001-18", "estabelecimento": "Alvorada do Bebedouro S/A - A\u00e7\u00facar e \u00c1lcool\n(Destilaria Alvorada do Bebedouro - DAB)", "UF": "MG", "municipio": "Guaran\u00e9sia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 24.844.516/0001-80", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/10 a 14/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 24.844.516/0001-80", "estabelecimento": "Transcarmo Transporte de Combust\u00edveis Ltda.\n(Fazenda Mata Azul)", "UF": "MT", "municipio": "Confresa"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 244.531.360/0002-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/02 a 10/03", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 244.531.360/0002-04", "estabelecimento": "Santo Ant\u00f4nio Agr\u00edcola S.A", "UF": "RN", "municipio": "Maxaranguape"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 33.000.167/0809-70", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08 a 06/09", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 33.000.167/0809-70", "estabelecimento": "Petr\u00f3leo Brasileiro S/A\n(PETROBRAS)", "UF": "PR", "municipio": "S\u00e3o Mateus Do Sul"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 34.685.289/0001-41", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11 a 21/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 34.685.289/0001-41", "estabelecimento": "N L Sales Agropecu\u00e1ria\n(Fazenda Caiarara)", "UF": "PA", "municipio": "Santa Luiza do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 64, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 39.403.274/0001-67", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07 a 30/07", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 39.403.274/0001-67", "estabelecimento": "INFISA - Infinity Ita\u00fanas Agr\u00edcolas S/A", "UF": "ES", "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra"}, {"trabalhadores": 421, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 44.220.929/0014-16", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 04/04", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 44.220.929/0014-16", "estabelecimento": "Agro Pecu\u00e1ria Campo Alto S/A\n(Usina S\u00e3o Francisco)", "UF": "GO", "municipio": "Quirin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 54.612.635/0004-11", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11 a 27/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 54.612.635/0004-11", "estabelecimento": "Barra do Prata Agropecu\u00e1ria S/A\n(Fazenda Lagoa do Guapor\u00e9)", "UF": "MT", "municipio": "Pontes e Lacerda"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 74.040.411/0001-47", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 74.040.411/0001-47", "estabelecimento": "Pavimentadora S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "MT", "municipio": "Nortel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 75.144.139/0001-08", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/10 a 24/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 75.144.139/0001-08", "estabelecimento": "Nutrivale Madeiras e Erva-Mate Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 76.013.937/0001-63", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/10 a 01/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 76.013.937/0001-63", "estabelecimento": "Ambiental Paran\u00e1 Florestas S/A\n(Fazenda Morro Grande)", "UF": "PR", "municipio": "Cerro Azul"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 78.141.843/0001-03", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 78.141.843/0001-03", "estabelecimento": "Agostinho Zarpellon e Filhos S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio", "UF": "PR", "municipio": "Irati"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 78.144.300/0001-31", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 78.144.300/0001-31", "estabelecimento": "F. V. de Ara\u00fajo S/A Madeiras, Agricultura Ind. e Com\u00e9rcio", "UF": "PR", "municipio": "Irati"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 79.670.501/0021-89", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 04/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 79.670.501/0021-89", "estabelecimento": "WEG Industrias S/A", "UF": "SC", "municipio": "Balne\u00e1rio Barra do Sul"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 79.670.501/0037-46", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 04/10", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 79.670.501/0037-46", "estabelecimento": "WEG Industrias S/A", "UF": "SC", "municipio": "Araquari"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 83.750.604/0005-06", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 25/06", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 83.750.604/0005-06", "estabelecimento": "BROCHMANN POLIS - Industrial e Florestal S/A\n(Fazenda Goulart)", "UF": "SC", "municipio": "Santa Cec\u00edlia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 96.192.141/0001-22", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/11 a 14/11", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ: 96.192.141/0001-22", "estabelecimento": "Valorem Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Madeiras e Assessoria Florestal Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Cerro Azul"}, {"trabalhadores": 64, "CPF/CNPJ": "CNPJ:49.972.326/0001-70", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/06 a 14/06", "Ano": 2008, "empregador": "CNPJ:49.972.326/0001-70", "estabelecimento": "Usina Moema A\u00e7\u00facar e \u00c1lcool", "UF": "SP", "municipio": "Orindi\u00fava"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Coracy Machado Kern\nCPF: 084.221.251-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Coracy Machado Kern\nCPF: 084.221.251-53", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Judas Tadeu", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 126, "CPF/CNPJ": "CPF: 0008.042.230-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/07 a 11/08", "Ano": 2008, "empregador": "CPF: 0008.042.230-68", "estabelecimento": "Nelson Donatel e outros", "UF": "MS", "municipio": "Iguatemi"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "CPF: 256.955.769-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06 a 18/06\n18/07 a 31/07", "Ano": 2008, "empregador": "CPF: 256.955.769-20", "estabelecimento": "Eusmar de Paula Pereira", "UF": "PR", "municipio": "Cerro Azul"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CPF: 262.332.070-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/10 a 18/10", "Ano": 2008, "empregador": "CPF: 262.332.070-53", "estabelecimento": "Fazenda Caraj\u00e1", "UF": "MA", "municipio": "Balsas"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Darci Ant\u00f4nio Marques\nCPF: 542.626.408-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/11 a 19/11", "Ano": 2008, "empregador": "Darci Ant\u00f4nio Marques\nCPF: 542.626.408-25", "estabelecimento": "Fazenda Estrela do Sul", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "D\u00e1rio Scz\\imanski\nCPF: 026.596.899-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/10 a 24/10", "Ano": 2008, "empregador": "D\u00e1rio Scz\\imanski\nCPF: 026.596.899-20", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "SC", "municipio": "Porto Uni\u00e3o"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "D\u00e9lio Rodrigues Fernandes\nCPF: 288.135.531-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04 a 17/04", "Ano": 2008, "empregador": "D\u00e9lio Rodrigues Fernandes\nCPF: 288.135.531-53", "estabelecimento": "Fazenda Rio dos Bois", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Derm\u00e1cio Maciel Soares\nCPF: 385.433.971-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Derm\u00e1cio Maciel Soares\nCPF: 385.433.971-20", "estabelecimento": "Serraria Lindoeste", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Diogo Ant\u00f4nio de Lima\nCPF: 774.703.112-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 19/12", "Ano": 2008, "empregador": "Diogo Ant\u00f4nio de Lima\nCPF: 774.703.112-20", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Djalma Pereira de Oliveira\nCPF: 021.450.061-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/07 a 02/08", "Ano": 2008, "empregador": "Djalma Pereira de Oliveira\nCPF: 021.450.061-68", "estabelecimento": "Fazenda Caiana", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 49, "CPF/CNPJ": "Donizete Geraldo Leite\nCPF: 726.298.436-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/07 a 11/07", "Ano": 2008, "empregador": "Donizete Geraldo Leite\nCPF: 726.298.436-53", "estabelecimento": "Fazenda Sambur\u00e1", "UF": "MG", "municipio": "S\u00e3o Roque de Minas"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Edil Ant\u00f4nio de Souza\nCPF: 368.373.851-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 26/07", "Ano": 2008, "empregador": "Edil Ant\u00f4nio de Souza\nCPF: 368.373.851-00", "estabelecimento": "Fazenda Morro Alto\n(Carvoaria)", "UF": "MS", "municipio": "S\u00e3o Gabriel do Oeste"}, {"trabalhadores": 44, "CPF/CNPJ": "Edson Rosa de Oliveira\nCPF: 158.863.938-03", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11 a 19/11", "Ano": 2008, "empregador": "Edson Rosa de Oliveira\nCPF: 158.863.938-03", "estabelecimento": "Fazenda Boi Gordo", "UF": "PI", "municipio": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo"}, {"trabalhadores": 95, "CPF/CNPJ": "Elcana Goi\u00e1s Usina de \u00c1lcool e A\u00e7\u00facar Ltda.\nCNPJ: 08.646.584/0001-89", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05 a 17/05", "Ano": 2008, "empregador": "Elcana Goi\u00e1s Usina de \u00c1lcool e A\u00e7\u00facar Ltda.\nCNPJ: 08.646.584/0001-89", "estabelecimento": "Elcana Goi\u00e1s Agroenerg\u00e9tica", "UF": "GO", "municipio": "Jata\u00ed"}, {"trabalhadores": 38, "CPF/CNPJ": "Ernoel Rodrigues J\u00fanior\nCPF: 478.378.881-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 29/05", "Ano": 2008, "empregador": "Ernoel Rodrigues J\u00fanior\nCPF: 478.378.881-20", "estabelecimento": "Fazenda Bandeirante", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Esp\u00f3lio de Candido Botelho de Paula\nCPF: 435.078.088-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/03 a 08/03", "Ano": 2008, "empregador": "Esp\u00f3lio de Candido Botelho de Paula\nCPF: 435.078.088-20", "estabelecimento": "Fazenda Guariroba", "UF": "MG", "municipio": "Paracatu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Euclides Rocha de Oliveira\nCPF: 039.094.501-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 29/05", "Ano": 2008, "empregador": "Euclides Rocha de Oliveira\nCPF: 039.094.501-30", "estabelecimento": "Fazenda Nova Esperan\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Euj\u00e1cio Ferreira de Almeida\nCPF: 479.534.627-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/08 a 13/08", "Ano": 2008, "empregador": "Euj\u00e1cio Ferreira de Almeida\nCPF: 479.534.627-53", "estabelecimento": "Fazenda F\u00e9 em Deus", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Eur\u00e9lio Piazza\nCPF: 107.517.509-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/07 a 18/07", "Ano": 2008, "empregador": "Eur\u00e9lio Piazza\nCPF: 107.517.509-72", "estabelecimento": "Fazenda Diadema", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 38, "CPF/CNPJ": "Euvaldo de Souza Pereira\nCPF: 142.631.800.001-09", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/11 a 24/11", "Ano": 2008, "empregador": "Euvaldo de Souza Pereira\nCPF: 142.631.800.001-09", "estabelecimento": "Fazenda Sert\u00e2nia", "UF": "BA", "municipio": "Riach\u00e3o Das Neves"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Fabiano Queiroz\nCPF: 876.184.946-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/10 a 03/11", "Ano": 2008, "empregador": "Fabiano Queiroz\nCPF: 876.184.946-49", "estabelecimento": "Fazenda Santa Rita de C\u00e1ssia", "UF": "MT", "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Fernando Henrique de Moura\nCPF: 450.272.857-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/09 a 07/10", "Ano": 2008, "empregador": "Fernando Henrique de Moura\nCPF: 450.272.857-87", "estabelecimento": "Fazenda Gauchaba", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Fidelcino Andrade\nCPF: 007.727.635-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/07 a 18/07", "Ano": 2008, "empregador": "Fidelcino Andrade\nCPF: 007.727.635-34", "estabelecimento": "Fazenda Cocal\u00e2ndia", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 dos Reis Freitas\nCPF: 258.529.146-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03 a 04/04", "Ano": 2008, "empregador": "Fl\u00e1vio Jos\u00e9 dos Reis Freitas\nCPF: 258.529.146-49", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Marcos", "UF": "TO", "municipio": "Cariri do Tocantins"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Francisco Barbosa da Silva\nCPF: 013.668.151-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03 a 31/03", "Ano": 2008, "empregador": "Francisco Barbosa da Silva\nCPF: 013.668.151-49", "estabelecimento": "Fazenda Lago da Serra", "UF": "PA", "municipio": "Tucuru\u00ed"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Francisco Moreno da Silva\nCPF: 067.359.323-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/01 a 26/01", "Ano": 2008, "empregador": "Francisco Moreno da Silva\nCPF: 067.359.323-15", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista", "UF": "MA", "municipio": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Francisco Raimundo dos Santos\nCPF: 208.886.086-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/06 a 07/06", "Ano": 2008, "empregador": "Francisco Raimundo dos Santos\nCPF: 208.886.086-68", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista\n(Carvoaria de Francisco R. dos Santos)", "UF": "MS", "municipio": "Pedro Gomes"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Frederico Maia Martins\nCPF: 034.256.573-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 14/05", "Ano": 2008, "empregador": "Frederico Maia Martins\nCPF: 034.256.573-72", "estabelecimento": "Fazenda Santa Elisa", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Geandro Batista de Sousa\nCPF: 621.837.372-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Geandro Batista de Sousa\nCPF: 621.837.372-04", "estabelecimento": "Fazenda do Geandro", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 35, "CPF/CNPJ": "Gilberto Andrade\nCPF: 032.316.072-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/02 a 15/02", "Ano": 2008, "empregador": "Gilberto Andrade\nCPF: 032.316.072-72", "estabelecimento": "Fazenda Bom Sucesso", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Gilberto Ant\u00f4nio Telli\nCPF: 004.515.179-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/09 a 06/10", "Ano": 2008, "empregador": "Gilberto Ant\u00f4nio Telli\nCPF: 004.515.179-20", "estabelecimento": "Fazenda IPAMA", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Gilmar Gomes\nCNPJ: 10.250.105/0001-52", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "Gilmar Gomes\nCNPJ: 10.250.105/0001-52", "estabelecimento": "Fazenda Viviane", "UF": "MT", "municipio": "Nortel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Gilmar Toniolli\nCPF: 475.888.700-44", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/02 a 14/02", "Ano": 2008, "empregador": "Gilmar Toniolli\nCPF: 475.888.700-44", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "MS", "municipio": "Porto Murtinho"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Gilson Afonso dos Santos\nCPF: 195.532.425-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11 a 15/11", "Ano": 2008, "empregador": "Gilson Afonso dos Santos\nCPF: 195.532.425-53", "estabelecimento": "Fazenda C\u00f3rrego da Saudade", "UF": "MG", "municipio": "Pedra Azul"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Haroldo Luiz de Barros\nCPF:  142.965.276-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 01/11", "Ano": 2008, "empregador": "Haroldo Luiz de Barros\nCPF:  142.965.276-49", "estabelecimento": "Fazenda Eldorado", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "H\u00e9lio Fernandes Ara\u00fajo\nCPF: 246.401.152-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 14/05", "Ano": 2008, "empregador": "H\u00e9lio Fernandes Ara\u00fajo\nCPF: 246.401.152-53", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista", "UF": "PA", "municipio": "Jacund\u00e1"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Igor Tetzner e Outros\nCEI: 38.850.008878-1", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11 a 07/11\n24/11", "Ano": 2008, "empregador": "Igor Tetzner e Outros\nCEI: 38.850.008878-1", "estabelecimento": "S\u00edtio Santa In\u00eas", "UF": "SP", "municipio": "Engenheiro Coelho"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Irene Batista Aquino\nCPF: 310.880.821-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 03/06", "Ano": 2008, "empregador": "Irene Batista Aquino\nCPF: 310.880.821-49", "estabelecimento": "Fazenda Tupitinga", "UF": "TO", "municipio": "Colinas do Tocantins"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Isa\u00edas Alves Ara\u00fajo\nCPF: 257.529.951-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/01 a 28/01", "Ano": 2008, "empregador": "Isa\u00edas Alves Ara\u00fajo\nCPF: 257.529.951-91", "estabelecimento": "Fazenda Pontal da Serra", "UF": "MT", "municipio": "Cana\u00e3 do Norte"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Israel Borges\nCPF: 169.347.921-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/09 a 03/10", "Ano": 2008, "empregador": "Israel Borges\nCPF: 169.347.921-49", "estabelecimento": "Garimpos da Cruz e da Cutia", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Ivanete Lima da Silva\nCPF: 552.582.123-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 14/05", "Ano": 2008, "empregador": "Ivanete Lima da Silva\nCPF: 552.582.123-00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria IV", "UF": "PA", "municipio": "Brejo Grande do Araguaia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Jaime Argollo Ferr\u00e3o\nCPF: 139.730.618-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05 a 06/06", "Ano": 2008, "empregador": "Jaime Argollo Ferr\u00e3o\nCPF: 139.730.618-15", "estabelecimento": "Fazenda Juriti", "UF": "PA", "municipio": "Moju"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Jaime da Silva Pereira\nCPF: 068.999.782-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Jaime da Silva Pereira\nCPF: 068.999.782-53", "estabelecimento": "Carvoaria do Jaime", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Jair Donadel\nCPF: 643.736.220-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03 a 20/03", "Ano": 2008, "empregador": "Jair Donadel\nCPF: 643.736.220-00", "estabelecimento": "Fazenda Guarani", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Joana de Aguiar Franco\nCPF: 824.394.941/00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 03/06", "Ano": 2008, "empregador": "Joana de Aguiar Franco\nCPF: 824.394.941/00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Cruz", "UF": "TO", "municipio": "Porto Nacional"}, {"trabalhadores": 58, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Batista Marques\nCPF: 144.615.956-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/08 a 21/08", "Ano": 2008, "empregador": "Jo\u00e3o Batista Marques\nCPF: 144.615.956-68", "estabelecimento": "Fazenda Cachoeira do Bom Jardim\n(Fazenda Cometa)", "UF": "MG", "municipio": "Patroc\u00ednio"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Batista Silveira Filho\nCPF: 415.024.268-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/06 a 07/06", "Ano": 2008, "empregador": "Jo\u00e3o Batista Silveira Filho\nCPF: 415.024.268-20", "estabelecimento": "Fazenda Ponte Velha", "UF": "MS", "municipio": "Coxim"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Caldas de Oliveira\nCPF: 201.472.527-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/09 a 03/10", "Ano": 2008, "empregador": "Jo\u00e3o Caldas de Oliveira\nCPF: 201.472.527-68", "estabelecimento": "Fazenda Uni\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o de Ara\u00fajo Carneiro\nCPF: 001.248.653-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 03/06", "Ano": 2008, "empregador": "Jo\u00e3o de Ara\u00fajo Carneiro\nCPF: 001.248.653-87", "estabelecimento": "Fazenda Canad\u00e1", "UF": "TO", "municipio": "Santa F\u00e9 do Araguaia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o de Oliveira Guimar\u00e3es Neto\nCPF: 005.717.148-38", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Jo\u00e3o de Oliveira Guimar\u00e3es Neto\nCPF: 005.717.148-38", "estabelecimento": "Fazenda Ca\u00e7ula", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Ribeiro Guimar\u00e3es Neto\nCPF: 127.367.591-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 26/07", "Ano": 2008, "empregador": "Jo\u00e3o Ribeiro Guimar\u00e3es Neto\nCPF: 127.367.591-68", "estabelecimento": "Fazenda Navalha\n(Carvoaria)", "UF": "MS", "municipio": "S\u00e3o Gabriel do Oeste"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Jomar Ant\u00f4nio de Mesquita Teixeira\nCPF: 301.305.067-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02 a 07/03", "Ano": 2008, "empregador": "Jomar Ant\u00f4nio de Mesquita Teixeira\nCPF: 301.305.067-53", "estabelecimento": "Fazenda da Paz", "UF": "PA", "municipio": "Jacund\u00e1"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Castro dos Santos\nCPF: 345.160.185-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Castro dos Santos\nCPF: 345.160.185-00", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues da Paz\nCPF: 332.119.732-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 19/12", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues da Paz\nCPF: 332.119.732-49", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Egidio Quintal\nCPF: 011.739.109-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 01/11", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Egidio Quintal\nCPF: 011.739.109-30", "estabelecimento": "Fazenda Reden\u00e7\u00e3o", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Gomes Silveira\nCPF: 049.838.667-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/07 a 02/08", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Gomes Silveira\nCPF: 049.838.667-87", "estabelecimento": "Fazenda Escorpi\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 41, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Maria Bortoli e outros\nCPF: 314.622.510-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/01 a 28/01", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Maria Bortoli e outros\nCPF: 314.622.510-72", "estabelecimento": "Fazenda Vale do Rio Verde", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Maria dos Santos Filho\nCPF; 355.659.182-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/02 a 22/02", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Maria dos Santos Filho\nCPF; 355.659.182-00", "estabelecimento": "S\u00edtio Bom Sossego", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio Rodrgiues Vieira\nCPF: 984.865.002-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio Rodrgiues Vieira\nCPF: 984.865.002-49", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Pedro de Almeida\nCPF: 004.526.616-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/05 a 07/06", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Pedro de Almeida\nCPF: 004.526.616-68", "estabelecimento": "Fazenda Fortaleza da Guanabara", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Pereira dos Santos\nCPF: 929.923.238-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/04 a 30/04", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Pereira dos Santos\nCPF: 929.923.238-53", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora Aparecida", "UF": "MT", "municipio": "Marcel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Ramalho de Oliveira\nCPF: 623.733.316-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/08 a 10/09", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Ramalho de Oliveira\nCPF: 623.733.316-91", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Ricardo Selmi Guiss\nCPF: 125.666.648-38", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/09 a 24/09", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Ricardo Selmi Guiss\nCPF: 125.666.648-38", "estabelecimento": "Fazenda Ribeir\u00e3o Bonito\n(Gleba Grot\u00e3o)", "UF": "MT", "municipio": "Ribeir\u00e3o Cascalheira"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos\nCPF: 598.157.285-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11 a 15/11", "Ano": 2008, "empregador": "Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos\nCPF: 598.157.285-04", "estabelecimento": "Fazenda C\u00f3rrego D'\u00c1gua", "UF": "MG", "municipio": "Pedra Azul"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Juciel Dias Correa\nCPF;  429.889.186-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07 a 31/07", "Ano": 2008, "empregador": "Juciel Dias Correa\nCPF;  429.889.186-00", "estabelecimento": "S\u00edtio Bom Jesus", "UF": "MG", "municipio": "Machado"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Jurandir SIA e Outros\nCPF: 136.257.568-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11 a 24/11", "Ano": 2008, "empregador": "Jurandir SIA e Outros\nCPF: 136.257.568-20", "estabelecimento": "Fazenda Pirapitingui", "UF": "SP", "municipio": "Mogi Mirim"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Landualdo Silva Santos\nCPF: 375.838.832-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 31/10", "Ano": 2008, "empregador": "Landualdo Silva Santos\nCPF: 375.838.832-53", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Lauro Tramontini\nCPF: 006.061.011-52", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08 a 13/08", "Ano": 2008, "empregador": "Lauro Tramontini\nCPF: 006.061.011-52", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Lineu de Arruda Pastana\nCPF: 289.950.588-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/09 a 20/09", "Ano": 2008, "empregador": "Lineu de Arruda Pastana\nCPF: 289.950.588-20", "estabelecimento": "Fazenda Bebedouro do Sert\u00e3ozinho", "UF": "GO", "municipio": "Montes Claros De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Lineu de Paula Le\u00e3o\nCPF: 026.043.458-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04 a 25/04", "Ano": 2008, "empregador": "Lineu de Paula Le\u00e3o\nCPF: 026.043.458-20", "estabelecimento": "Fazenda Elza", "UF": "MS", "municipio": "Costa Rica"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Luciano Luis Zeferino\nCPF: 802.709.801-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/09 a 19/09", "Ano": 2008, "empregador": "Luciano Luis Zeferino\nCPF: 802.709.801-72", "estabelecimento": "Fazenda Buba/Campan\u00e1rio", "UF": "MS", "municipio": "Dois Irm\u00e3os do Buriti"}, {"trabalhadores": 51, "CPF/CNPJ": "Luiz Alcir de Moraes\nCPF: 050.746.571-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 26/06", "Ano": 2008, "empregador": "Luiz Alcir de Moraes\nCPF: 050.746.571-72", "estabelecimento": "Fazenda Rio Mutuca", "UF": "MT", "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Luiz Fernandes da Silva\nCPF: 004.117.118-73", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 26/07", "Ano": 2008, "empregador": "Luiz Fernandes da Silva\nCPF: 004.117.118-73", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria\n(Carvoaria)", "UF": "MS", "municipio": "Camapu\u00e3"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Luiza de Marilaque Cordeiro\nCPF: 307.214.742-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 20/08", "Ano": 2008, "empregador": "Luiza de Marilaque Cordeiro\nCPF: 307.214.742-68", "estabelecimento": "S\u00edtio S\u00e3o Jos\u00e9 e Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Magno Rodrigues de Souza\nCPF: 873.741.022-91\nRobson Gomes de Souza\nCPF: 827.395.282-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/08 a 10/09", "Ano": 2008, "empregador": "Magno Rodrigues de Souza\nCPF: 873.741.022-91\nRobson Gomes de Souza\nCPF: 827.395.282-72", "estabelecimento": "Carvoaria", "UF": "PA", "municipio": "Breu Branco"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Manoel Luiz de Lima\nCPF: 117.134.109-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 12/12", "Ano": 2008, "empregador": "Manoel Luiz de Lima\nCPF: 117.134.109-15", "estabelecimento": "Fazenda Rancho Alegre", "UF": "MT", "municipio": "Porto Estrela"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Marcos Nogueira Dias\nCPF: 066.315.332-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03 a 31/03", "Ano": 2008, "empregador": "Marcos Nogueira Dias\nCPF: 066.315.332-87", "estabelecimento": "Fazenda Pau Terra", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Maria Aparecida Barbosa Zamproni\nCPF: 173.561.569-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/06 a 02/07", "Ano": 2008, "empregador": "Maria Aparecida Barbosa Zamproni\nCPF: 173.561.569-20", "estabelecimento": "Fazenda Renascer", "UF": "MT", "municipio": "Nova Monte Verde"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Maria Celeste de Oliveira\nCPF: 032.786.748-55", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/06 a 18/06", "Ano": 2008, "empregador": "Maria Celeste de Oliveira\nCPF: 032.786.748-55", "estabelecimento": "Fazendas Reunidas", "UF": "SP", "municipio": "Piraju\u00ed"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Maria das Gra\u00e7as Teixeira da Silva\nCPF: 759.538.383-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/05 a 30/05", "Ano": 2008, "empregador": "Maria das Gra\u00e7as Teixeira da Silva\nCPF: 759.538.383-87", "estabelecimento": "Fazenda Verdes Campos", "UF": "MA", "municipio": "Peritor\u00f3"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Maria Soares de Freitas\nCPF: 437.743.502-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09 a 03/10", "Ano": 2008, "empregador": "Maria Soares de Freitas\nCPF: 437.743.502-72", "estabelecimento": "Fazenda Bom Sossego", "UF": "PA", "municipio": "Uruar\u00e1"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Martins Steptjuk\nCPF: 007.544.399-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09 a 04/10", "Ano": 2008, "empregador": "Martins Steptjuk\nCPF: 007.544.399-68", "estabelecimento": "Fazenda Vista Alegre", "UF": "PR", "municipio": "General Carneiro"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Mauro Nascimento de Moura\nCEI: 39.360.053.218-7", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/09 a 07/10", "Ano": 2008, "empregador": "Mauro Nascimento de Moura\nCEI: 39.360.053.218-7", "estabelecimento": "Fazenda Am\u00e9rica", "UF": "RO", "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Miguel Eug\u00eanio Monteiro de Barros\nCPF: 419.512.397-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04 a 17/04", "Ano": 2008, "empregador": "Miguel Eug\u00eanio Monteiro de Barros\nCPF: 419.512.397-68", "estabelecimento": "Fazenda do Dr. Miguel", "UF": "PA", "municipio": "Bai\u00e3o"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Monarka Brasil Estacionamento Ltda.\nCNPJ: 07.944.367/0001-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03 a 04/04", "Ano": 2008, "empregador": "Monarka Brasil Estacionamento Ltda.\nCNPJ: 07.944.367/0001-02", "estabelecimento": "Fazenda Monarka", "UF": "TO", "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Nailton Hernandes Cavalheiro\nCPF: 328.297.287-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/03 a 05/04", "Ano": 2008, "empregador": "Nailton Hernandes Cavalheiro\nCPF: 328.297.287-34", "estabelecimento": "Fazenda Bom Jesus da Serra", "UF": "MT", "municipio": "Parana\u00edta"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Nelcimar Borges do Prado\nCPF: 039.738.081-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/07 a 18/07", "Ano": 2008, "empregador": "Nelcimar Borges do Prado\nCPF: 039.738.081-04", "estabelecimento": "Fazenda Tr\u00eas Irm\u00e3os", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Obiratan Carlos Bortolon\nCPF: 445.452.319-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/06 a 05/07", "Ano": 2008, "empregador": "Obiratan Carlos Bortolon\nCPF: 445.452.319-34", "estabelecimento": "Obiratan Carlos Bortolon e outros", "UF": "SC", "municipio": "Herval D'Oeste"}, {"trabalhadores": 61, "CPF/CNPJ": "Oldair Roberto Rech e Outros\nCPF: 892.817.139-34\nCEI: 45.500.003.678-3", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/04 a 17/04", "Ano": 2008, "empregador": "Oldair Roberto Rech e Outros\nCPF: 892.817.139-34\nCEI: 45.500.003.678-3", "estabelecimento": "Cons\u00f3rcio Simplificado de Empregadores Rurais", "UF": "SC", "municipio": "Curitibanos"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Oliveira Ferreira Barbosa\nCPF: 022.501.609-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/06 a 02/07", "Ano": 2008, "empregador": "Oliveira Ferreira Barbosa\nCPF: 022.501.609-53", "estabelecimento": "Fazenda Shangri-l\u00e1", "UF": "MT", "municipio": "Alta Floresta"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "On\u00e9rio Castanha\nCPF: 221.926.388-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/02 a 22/02", "Ano": 2008, "empregador": "On\u00e9rio Castanha\nCPF: 221.926.388-68", "estabelecimento": "Fazenda Serrinha", "UF": "MT", "municipio": "Nova Monte Verde"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Onofre Marques de Melo\nCPF: 050.043.141-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/12 a 19/12", "Ano": 2008, "empregador": "Onofre Marques de Melo\nCPF: 050.043.141-87", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Roxa", "UF": "TO", "municipio": "Anan\u00e1s"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Osmar Alves dos Santos\nCPF: 031.447.631-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/05 a 07/06", "Ano": 2008, "empregador": "Osmar Alves dos Santos\nCPF: 031.447.631-87", "estabelecimento": "Fazenda Suma\u00fama II", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Ot\u00e1vio Zapelini Filho\nCPF: 052.728.228-62", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 17/03", "Ano": 2008, "empregador": "Ot\u00e1vio Zapelini Filho\nCPF: 052.728.228-62", "estabelecimento": "Fazenda Zapelini II", "UF": "PA", "municipio": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Pedro da Silva J\u00fanior\nCPF: 218.152.409-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04 a 19/04", "Ano": 2008, "empregador": "Pedro da Silva J\u00fanior\nCPF: 218.152.409-20", "estabelecimento": "Fazenda Santa Catarina", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Pedro Ilgenfritz\nCPF: 007.355.541-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/11 a 03/12", "Ano": 2008, "empregador": "Pedro Ilgenfritz\nCPF: 007.355.541-02", "estabelecimento": "Fazenda Alegria", "UF": "PI", "municipio": "Ant\u00f4nio Almeida"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Raimundo Rocha Martins Filho\nCPF: 231.677.421-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/02 a 22/02", "Ano": 2008, "empregador": "Raimundo Rocha Martins Filho\nCPF: 231.677.421-00", "estabelecimento": "Fazenda Morada Nova", "UF": "PA", "municipio": "Bom Jesus do Tocantins"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Ramilton Luis Duarte Costa\nCPF: 745.079.823-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08 a 18/08", "Ano": 2008, "empregador": "Ramilton Luis Duarte Costa\nCPF: 745.079.823-91", "estabelecimento": "Fazenda Terra Bela", "UF": "MA", "municipio": "Governador Edison Lob\u00e3o"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Renato Pedro Ferreira\nCPF: 028.003.949-27", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "Renato Pedro Ferreira\nCPF: 028.003.949-27", "estabelecimento": "Fazenda Marati", "UF": "PR", "municipio": "Irati"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Roberto Sebasti\u00e3o Pimenta\nCPF: 223.128.116-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 19/09", "Ano": 2008, "empregador": "Roberto Sebasti\u00e3o Pimenta\nCPF: 223.128.116-34", "estabelecimento": "Fazenda Jampruca", "UF": "MG", "municipio": "Jequitinhonha"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Rog\u00e9rio Casagrande\nCPF: 007.804.927-06", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02 a 07/03", "Ano": 2008, "empregador": "Rog\u00e9rio Casagrande\nCPF: 007.804.927-06", "estabelecimento": "Fazenda Nova Olinda", "UF": "PA", "municipio": "Breu Branco"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Rog\u00e9rio Pirshhner\nCPF: 017.351.267-48", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05 a 06/06", "Ano": 2008, "empregador": "Rog\u00e9rio Pirshhner\nCPF: 017.351.267-48", "estabelecimento": "Fazenda Valerience", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 59, "CPF/CNPJ": "Romildo Brand\u00e3o\nCPF: 043.498.224-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "Romildo Brand\u00e3o\nCPF: 043.498.224-53", "estabelecimento": "", "UF": "PE", "municipio": "Palmares"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Sadi Zanatta\nCPF: 307.640.330-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/09 a 12/09", "Ano": 2008, "empregador": "Sadi Zanatta\nCPF: 307.640.330-34", "estabelecimento": "Fazenda Curitiba", "UF": "MT", "municipio": "Ipiranga do Norte"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Samarone de Freitas\nCPF: 827.977.571-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/01 a 28/01", "Ano": 2008, "empregador": "Samarone de Freitas\nCPF: 827.977.571-49", "estabelecimento": "Fazenda Beira Rio\n(Fazenda Dorley/Samarone)", "UF": "MT", "municipio": "Feliz Natal"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Samuel de Campos Widal Filho\nCPF: 798.855.271-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/02 a 22/02", "Ano": 2008, "empregador": "Samuel de Campos Widal Filho\nCPF: 798.855.271-68", "estabelecimento": "Fazenda Patr\u00edcia", "UF": "MT", "municipio": "Alta Floresta"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Otaviano Marques\nCPF: 042.088.541-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06 a 11/06", "Ano": 2008, "empregador": "Sebasti\u00e3o Otaviano Marques\nCPF: 042.088.541-20", "estabelecimento": "Fazenda Entre Cachoeiras", "UF": "MG", "municipio": "Carmo do Rio Claro"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Silvino Santana Ara\u00fajo\nCPF: 104.029.528 - 20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/11 a 28/11", "Ano": 2008, "empregador": "Silvino Santana Ara\u00fajo\nCPF: 104.029.528 - 20", "estabelecimento": "S\u00edtio \u00c1gua Viva", "UF": "MT", "municipio": "Nortel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Sormany Amorim de Souza\nCPF: 557.670.605-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 16/12", "Ano": 2008, "empregador": "Sormany Amorim de Souza\nCPF: 557.670.605-68", "estabelecimento": "Fazenda Para \u00c1guas Belas", "UF": "MG", "municipio": "Jequitinhonha"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "T\u00e1rcio Juliano de Souza\nCPF: 654.016.702-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04 a 23/04", "Ano": 2008, "empregador": "T\u00e1rcio Juliano de Souza\nCPF: 654.016.702-49", "estabelecimento": "Fazenda Alto da Serra", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Valdecir Br\u00e1s Luchi\nCPF: 574.861.317-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/06 a 11/07", "Ano": 2008, "empregador": "Valdecir Br\u00e1s Luchi\nCPF: 574.861.317-49", "estabelecimento": "Carvoaria Calif\u00f3rnia", "UF": "PA", "municipio": "Breu Branco"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Valdecir Br\u00e1s Luchi\nCPF: 574.861.317-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/06 a 11/07", "Ano": 2008, "empregador": "Valdecir Br\u00e1s Luchi\nCPF: 574.861.317-49", "estabelecimento": "Carvoaria Paran\u00e1 Ltda. EPP", "UF": "PA", "municipio": "Breu Branco"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Valdir Sperotto\nCPF: 213.401.619-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/09 a 07/10", "Ano": 2008, "empregador": "Valdir Sperotto\nCPF: 213.401.619-15", "estabelecimento": "Fazenda Mococa", "UF": "AM", "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Valdivino Barbosa da Silva\nCPF: 268.106.702-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04 a 17/04", "Ano": 2008, "empregador": "Valdivino Barbosa da Silva\nCPF: 268.106.702-20", "estabelecimento": "Fazenda Duas Irm\u00e3s", "UF": "PA", "municipio": "Tucuru\u00ed"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Valtenir Jo\u00e3o Rigon\nCPF: 680.445.349-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03 a 20/03", "Ano": 2008, "empregador": "Valtenir Jo\u00e3o Rigon\nCPF: 680.445.349-20", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Lucas", "UF": "MT", "municipio": "Rondol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Vicente de Paula Costa\nCPF: 265.386.286-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08 a 05/09", "Ano": 2008, "empregador": "Vicente de Paula Costa\nCPF: 265.386.286-72", "estabelecimento": "Fazenda Boqueir\u00e3o da Tocaia", "UF": "PI", "municipio": "Corrente"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Vivaldino Zamboni\nCPF: 006.562.240-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/08 a 19/08", "Ano": 2008, "empregador": "Vivaldino Zamboni\nCPF: 006.562.240-53", "estabelecimento": "Fazenda Imbirussu", "UF": "MS", "municipio": "Campo Grande"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Volnei Modesto Diniz\nCPF: 136.905.741-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/08 a 19/08", "Ano": 2008, "empregador": "Volnei Modesto Diniz\nCPF: 136.905.741-53", "estabelecimento": "Fazenda Rio Par\u00fa", "UF": "TO", "municipio": "Colinas do Tocantins"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "Von Rommel Hoffman Peixoto\nCPF: 001.693.997-29", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 30/05", "Ano": 2008, "empregador": "Von Rommel Hoffman Peixoto\nCPF: 001.693.997-29", "estabelecimento": "Fazenda Eucalipto", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Wanderley Rabelo de Andrade\nCPF: 376.882.436-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/05 a 05/06", "Ano": 2008, "empregador": "Wanderley Rabelo de Andrade\nCPF: 376.882.436-53", "estabelecimento": "Fazenda Santa M\u00f4nica", "UF": "MG", "municipio": "Tr\u00eas Pontas"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Welson Moreira da Luz\nCPF: 680.881.082-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/08 a 10/09", "Ano": 2008, "empregador": "Welson Moreira da Luz\nCPF: 680.881.082-68", "estabelecimento": "Carvoaria", "UF": "PA", "municipio": "Breu Branco"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Wilson Luis de Melo\nCPF: 711.254.188-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11 a 13/11", "Ano": 2008, "empregador": "Wilson Luis de Melo\nCPF: 711.254.188-34", "estabelecimento": "Fazenda Calif\u00f3rnia", "UF": "PI", "municipio": "Ant\u00f4nio Almeida"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03 a 20/03", "Ano": 2008, "empregador": "", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Corumbiara", "UF": "RO", "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Ad\u00e3o de G\u00f3es\nCPF: 592.275.599-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12 a 17/12", "Ano": 2009, "empregador": "Ad\u00e3o de G\u00f3es\nCPF: 592.275.599-49", "estabelecimento": "", "UF": "SC", "municipio": "Imbuia"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Ademar L\u00facio da Silva\nCPF: 322.940.093-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/07 a 15/07", "Ano": 2009, "empregador": "Ademar L\u00facio da Silva\nCPF: 322.940.093-15", "estabelecimento": "Fazenda Agropecu\u00e1ria Carapina", "UF": "MG", "municipio": "S\u00e3o Gotardo"}, {"trabalhadores": 70, "CPF/CNPJ": "Ademar Teixeira de Barros\nCPF: 193.494.086-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/09 a 21/09", "Ano": 2009, "empregador": "Ademar Teixeira de Barros\nCPF: 193.494.086-00", "estabelecimento": "Fazenda Paus Preto", "UF": "BA", "municipio": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Adolfo Rodrigues Borges\nCPF: 013.202.708-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/02 a 13/02", "Ano": 2009, "empregador": "Adolfo Rodrigues Borges\nCPF: 013.202.708-91", "estabelecimento": "Fazenda Dom Bosco\n", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 38, "CPF/CNPJ": "Agenor Ferreira Nick Barbosa\nCPF: 166.811.771-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 29/09", "Ano": 2009, "empregador": "Agenor Ferreira Nick Barbosa\nCPF: 166.811.771-15", "estabelecimento": "Fazenda Barbosa", "UF": "GO", "municipio": "Mina\u00e7u"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Alberto Cardoso Nepumoceno\nCPF: 062.703.445-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11 a 27/11", "Ano": 2009, "empregador": "Alberto Cardoso Nepumoceno\nCPF: 062.703.445-49", "estabelecimento": "Fazenda Jatob\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Tom\u00e9-A\u00e7u"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Alessandro Sousa Fran\u00e7a\nCPF: 577.331.391-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/11 a 21/11", "Ano": 2009, "empregador": "Alessandro Sousa Fran\u00e7a\nCPF: 577.331.391-04", "estabelecimento": "Assentamento Dandara", "UF": "GO", "municipio": "Vila Prop\u00edcio"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Alexandre Menini Vilela\nCPF: 339.878.312-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/11 a 31/12", "Ano": 2009, "empregador": "Alexandre Menini Vilela\nCPF: 339.878.312-00", "estabelecimento": "Fazenda Jaborandi", "UF": "AC", "municipio": "Xapuri"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Alonso Souza da Rocha\nCPF: 011.216.002-63", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/07 a 14/09", "Ano": 2009, "empregador": "Alonso Souza da Rocha\nCPF: 011.216.002-63", "estabelecimento": "Fazenda Bom Futuro", "UF": "AC", "municipio": "Rio Branco"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Alrino Pereira da Rocha\nCPF: 515.680.711-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08 a 05/09", "Ano": 2009, "empregador": "Alrino Pereira da Rocha\nCPF: 515.680.711-91", "estabelecimento": "Carvoaria do Alrino", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Altino Ant\u00f4nio Lemos\nCPF: 538.455.959-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 19/03", "Ano": 2009, "empregador": "Altino Ant\u00f4nio Lemos\nCPF: 538.455.959-49", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Miguel da Roseira", "UF": "PR", "municipio": "S\u00e3o Mateus Do Sul"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Amauri Salvador\nCPF: 560.224.337-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/11 a 26/11", "Ano": 2009, "empregador": "Amauri Salvador\nCPF: 560.224.337-20", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora de F\u00e1tima", "UF": "MT", "municipio": "Nova Lacerda"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Anomildo Pimenta\nCPF: 016.085.761-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09 a 18/09", "Ano": 2009, "empregador": "Anomildo Pimenta\nCPF: 016.085.761-91", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Assun\u00e7\u00e3o Tavares\nCPF: 049.302.073-04\nCEI: 51.145.534.928-3", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/10 a 30/10", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Assun\u00e7\u00e3o Tavares\nCPF: 049.302.073-04\nCEI: 51.145.534.928-3", "estabelecimento": "Fazenda Lagoa do Canto", "UF": "CE", "municipio": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"}, {"trabalhadores": 99, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Cabrera Mano Filho\nCPF: 018.987.008-77", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 27/04", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Cabrera Mano Filho\nCPF: 018.987.008-77", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista", "UF": "MG", "municipio": "Limeira do Oeste"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Bacelar Nunes\nCPF: 297.509.897-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/01 a 31/01", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Bacelar Nunes\nCPF: 297.509.897-91", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Domingos", "UF": "MA", "municipio": "Coelho Neto"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Lassi Lopes\nCPF: 073.063.421-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 25/08", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Lassi Lopes\nCPF: 073.063.421-34", "estabelecimento": "Fazenda Maca\u00fabas de Baixo", "UF": "MG", "municipio": "Patroc\u00ednio"}, {"trabalhadores": 75, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Martin\nCPF: 339.534.147-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 05/06", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Martin\nCPF: 339.534.147-04", "estabelecimento": "Fazenda Nova Fronteira", "UF": "ES", "municipio": "S\u00e3o Mateus"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio da Concei\u00e7\u00e3o Cunha Filho\nCPF: 204.310.828-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11 a 04/12", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio da Concei\u00e7\u00e3o Cunha Filho\nCPF: 204.310.828-04", "estabelecimento": "Fazenda Cachoeira", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Erisvaldo Sousa Silva\nCPF: 848.437.303-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/09 a 10/10", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Erisvaldo Sousa Silva\nCPF: 848.437.303-78", "estabelecimento": "Carvoaria do Valdo", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Fernandes Camilo Filho\nCPF: 263.193.146-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 19/03", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Fernandes Camilo Filho\nCPF: 263.193.146-72", "estabelecimento": "Fazenda Lagoinha\n", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus das Selvas"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves de Oliveira\nCPF: 076.322.663-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/09 a 10/10", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves de Oliveira\nCPF: 076.322.663-72", "estabelecimento": "Fazenda Uni\u00e3o", "UF": "MA", "municipio": "Carutapera"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Maur\u00edcio Faria\nCPF: 451.520.556-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09 a 18/09", "Ano": 2009, "empregador": "Ant\u00f4nio Maur\u00edcio Faria\nCPF: 451.520.556-00", "estabelecimento": "S\u00edtio Mineiro", "UF": "PA", "municipio": "Moju"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Aparecido Barbosa da Silva\nCPF: 244.344.268-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 28/08", "Ano": 2009, "empregador": "Aparecido Barbosa da Silva\nCPF: 244.344.268-34", "estabelecimento": "Fazenda Para\u00edso", "UF": "MT", "municipio": "Ros\u00e1rio Oeste"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Bruno Bordin Lenci\nCPF: 760.338.649-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/09 a 24/09", "Ano": 2009, "empregador": "Bruno Bordin Lenci\nCPF: 760.338.649-72", "estabelecimento": "Fazenda Santa B\u00e1rbara", "UF": "PR", "municipio": "Bituruna"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Carlos Batista Dadalt\nCPF: 262.284.160-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08 a 21/08", "Ano": 2009, "empregador": "Carlos Batista Dadalt\nCPF: 262.284.160-49", "estabelecimento": "Fazenda Cinco Estrelas", "UF": "PA", "municipio": "Placas"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Cassia Regina Felipe Caparroz\nCPF: 169.753.888-65", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/04 a 24/04", "Ano": 2009, "empregador": "Cassia Regina Felipe Caparroz\nCPF: 169.753.888-65", "estabelecimento": "Fazenda Kargil", "UF": "GO", "municipio": "Serran\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CEI: 50.008.532.988-4", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/11 a 20/11", "Ano": 2009, "empregador": "CEI: 50.008.532.988-4", "estabelecimento": "Fazenda 5S", "UF": "MT", "municipio": "Nova Monte Verde"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "C\u00edcero Ara\u00fajo Lins\nCPF: 145.963.184-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/09 a 11/09", "Ano": 2009, "empregador": "C\u00edcero Ara\u00fajo Lins\nCPF: 145.963.184-68", "estabelecimento": "Fazenda Terra Roxa", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Cilesia Alves de Alencar\nCPF: 609.922.552-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 03/07", "Ano": 2009, "empregador": "Cilesia Alves de Alencar\nCPF: 609.922.552-87", "estabelecimento": "S\u00edtio Bela Vista", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Cleidimar Gama Rabelo\nCPF: 882.006.201-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/12 a 18/12", "Ano": 2009, "empregador": "Cleidimar Gama Rabelo\nCPF: 882.006.201-15", "estabelecimento": "Fazenda Capanema", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Cleito Carlos D\u00e1vila\nCPF: 654.898.611-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 19/03", "Ano": 2009, "empregador": "Cleito Carlos D\u00e1vila\nCPF: 654.898.611-34", "estabelecimento": "Fazenda Harmonia", "UF": "MT", "municipio": "Brasnorte"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Clemilson de Lima Oliveira\nCPF: 008.949.993-03", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/09 a 10/10", "Ano": 2009, "empregador": "Clemilson de Lima Oliveira\nCPF: 008.949.993-03", "estabelecimento": "Carvoaria do Clemilson e Manuel", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Cleonice Aparecida Leite\nCPF: 484.061.636-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/01 a 31/01", "Ano": 2009, "empregador": "Cleonice Aparecida Leite\nCPF: 484.061.636-15", "estabelecimento": "Fazenda Divin\u00f3polis", "UF": "PA", "municipio": "Jacund\u00e1"}, {"trabalhadores": 245, "CPF/CNPJ": "CNJ: 11.809.134/0001-74", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/02 a 14/02", "Ano": 2009, "empregador": "CNJ: 11.809.134/0001-74", "estabelecimento": "Usina Cruangi S/A", "UF": "PE", "municipio": "Alian\u00e7a"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 00.110.581/0001-14", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/02 e 18/02", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 00.110.581/0001-14", "estabelecimento": "Carlos Fernando Moura & Cia Ltda.\n(CONSTRUFLORA)", "UF": "MS", "municipio": "Chapad\u00e3o do Sul"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 00.512.472/0001-90", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/08 a 11/09", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 00.512.472/0001-90", "estabelecimento": "Construtora BS Ltda.", "UF": "RO", "municipio": "Jaci-Paran\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 01.028.941/0001-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 19/03", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 01.028.941/0001-04", "estabelecimento": "ECOMAX Agroflorestal e Pecu\u00e1ria Ltda\n(Fazenda Lagoa Azul)", "UF": "MT", "municipio": "Ros\u00e1rio Oeste"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 01.737.480/0001-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/10 a 23/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 01.737.480/0001-30", "estabelecimento": "Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Erva Mate Heran\u00e7a Nativa Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Clevel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 115, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.356.143/0001-66", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/07 a 17/08", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 02.356.143/0001-66", "estabelecimento": "Ip\u00ea Agro-Milho Industrial Ltda.", "UF": "GO", "municipio": "Inhumas"}, {"trabalhadores": 96, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02.683.698/0001-12", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 06/09", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 02.683.698/0001-12", "estabelecimento": "Construtora Lima & Cer\u00e1volo Ltda.\n(AHE Salto do Rio Verdinho)", "UF": "GO", "municipio": "Ca\u00e7u e Itarum\u00e3"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.096.643/0001-79", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/10 a 29/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 03.096.643/0001-79", "estabelecimento": "Bell Constru\u00e7\u00f5es", "UF": "ES", "municipio": "Vila Velha"}, {"trabalhadores": 55, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.794.600/0004-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/10 a 16/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 03.794.600/0004-00", "estabelecimento": "Zihuatanejo do Brasil A\u00e7\u00facar e \u00c1lcool S.A\n(Destilaria Araguaia)", "UF": "MT", "municipio": "Confresa"}, {"trabalhadores": 280, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.773.159/0006-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/05 a 05/06", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 04.773.159/0006-04", "estabelecimento": "AGRISUL Agr\u00edcola Ltda.", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 122, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 04.773.159/0006-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11 a 25/11", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 04.773.159/0006-04", "estabelecimento": "AGRISUL Agr\u00edcola Ltda.\n(Fazenda Lagoa de Cima)", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.164.936/0001-71", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/01 a 19/01", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 05.164.936/0001-71", "estabelecimento": "Norvaldo Tenfen e Cia Ltda-ME - Construtora Tenfen", "UF": "MT", "municipio": "Sorriso"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.423.988/0001-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/10 a 03/11", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 05.423.988/0001-15", "estabelecimento": "Brasil Timber Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Cerro Azul"}, {"trabalhadores": 38, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.500.757/0001-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/10 a 06/11", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 05.500.757/0001-68", "estabelecimento": "Cooperativa Agroindustrial do Estado do Rio de Janeiro Ltda. - COAGRO", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06.027.636/0001-03", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08 a 19/08", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 06.027.636/0001-03", "estabelecimento": "De Bona & Margheti Ltda.", "UF": "RS", "municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.363.228/0001-95", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/09 a 10/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 07.363.228/0001-95", "estabelecimento": "R. G. Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Carv\u00e3o Ltda.-ME", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 80, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.407.806/0001-48", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/10 a 17/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 07.407.806/0001-48", "estabelecimento": "Destilaria Alpha Ltda.", "UF": "MG", "municipio": "Cl\u00e1udio"}, {"trabalhadores": 170, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.459.492/02001-27", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/07 a 18/07", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 07.459.492/02001-27", "estabelecimento": "Destilaria Vale do Paracatu - Agroenergia Ltda.", "UF": "MG", "municipio": "Paracatu"}, {"trabalhadores": 78, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.655.520/0001-81", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/09 a 08/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 07.655.520/0001-81", "estabelecimento": "Parecis Energia S.A", "UF": "MT", "municipio": "Sapezal"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07.918.470/0001-88", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 05/06", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 07.918.470/0001-88", "estabelecimento": "Ari Foga\u00e7a da Silva Seng\u00e9s", "UF": "PR", "municipio": "Doutor Ulysses"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.386.165.0001-55", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 17/02", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 08.386.165.0001-55", "estabelecimento": "Supermercado Beira Rio Center Ltda. EPP", "UF": "SC", "municipio": "Lebon R\u00e9gis"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.647.134/0001-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11 a 04/12", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 08.647.134/0001-00", "estabelecimento": "MINASMAR Limpeza e Conserva\u00e7\u00e3o Ltda.", "UF": "TO", "municipio": "Palmeiras do Tocantins"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.025.835/0001-70", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08 a 19/08", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 09.025.835/0001-70", "estabelecimento": "Cleber Vieira da Rosa & Cia Ltda", "UF": "RS", "municipio": "Mostardas"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.172.857/0001-63", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 28/08", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 09.172.857/0001-63", "estabelecimento": "Novo Norte Agropecu\u00e1ria Ltda.\n(Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9 do Aragon)", "UF": "MT", "municipio": "Nova Monte Verde"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.298.249/0001-08", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10 a 21/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 09.298.249/0001-08", "estabelecimento": "Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas e Construtora Primavera Ltda-ME", "UF": "RO", "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.209.990/0001-26", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/01 a 26/01", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 10.209.990/0001-26", "estabelecimento": "Zenir Baschera Savi", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.317.458.0001-22", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/10 a 23/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 10.317.458.0001-22", "estabelecimento": "Reflorestamento e Agropecu\u00e1ria VPG S.A\n(Fazenda S\u00e3o Sebasti\u00e3o)", "UF": "MG", "municipio": "Curvelo"}, {"trabalhadores": 50, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.383.750/0001-43", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/10 a 16/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 10.383.750/0001-43", "estabelecimento": "Usina Salgado S.A", "UF": "PE", "municipio": "Escada"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.519.491/0001-35", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 05/06", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 10.519.491/0001-35", "estabelecimento": "Vieira Cardoso Embalagens Ltda - EPP\n(Serraria Dutra)", "UF": "PR", "municipio": "Doutor Ulysses"}, {"trabalhadores": 81, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 27.777.903/0001-30", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/07 a 26/07", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 27.777.903/0001-30", "estabelecimento": "Usina Paineiras S.A", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 34.685.289.0001-41", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11 a 27/11", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 34.685.289.0001-41", "estabelecimento": "N. L. Sales Agropecu\u00e1ria\n(Fazenda Ouro Verde)", "UF": "PA", "municipio": "Capit\u00e3o Po\u00e7o"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 49.723.802/0001-19", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/02 a 20/02", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 49.723.802/0001-19", "estabelecimento": "Scopus Construtora Incorporadora Ltda.", "UF": "SP", "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 274, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 50.591.098/0001-77", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 17/04", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 50.591.098/0001-77", "estabelecimento": "SAUDIBRAS Agropecu\u00e1ria Empreendimentos e Representa\u00e7\u00f5es Ltda.\n(Fazenda Bacaba)", "UF": "TO", "municipio": "Caseara"}, {"trabalhadores": 174, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 59.591.974/0001-14", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05 a 13/06", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 59.591.974/0001-14", "estabelecimento": "ROTAVI Industrial Ltda.", "UF": "BA", "municipio": "Jaborandi"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 71.717.938/0001-75", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/01 a 05/02", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 71.717.938/0001-75", "estabelecimento": "Sourcetech Qu\u00edmica Ltda.\n(Inferno Verde)", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 72.086.382/0001-29", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 05/06", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 72.086.382/0001-29", "estabelecimento": "Samuel Jorge ME", "UF": "PR", "municipio": "Doutor Ulysses"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 73.282.154/0001-97", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/04 a 24/04", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 73.282.154/0001-97", "estabelecimento": "Oleg\u00e1rio Germano Ullmann ME", "UF": "PR", "municipio": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 76.698.570/0001-69", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/02 a 15/02", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 76.698.570/0001-69", "estabelecimento": "COMPET Agroflorestal S/A", "UF": "PR", "municipio": "Adrian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 80.031.263/0001-05", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/04 a 24/04", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 80.031.263/0001-05", "estabelecimento": "Luiz Geraldo Ferreira ME\n(Serraria S\u00e3o Geraldo)", "UF": "PR", "municipio": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo"}, {"trabalhadores": 25, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 81.638.264/0007-62", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 04/09", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 81.638.264/0007-62", "estabelecimento": "Dissenha S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio", "UF": "SC", "municipio": "Calmon"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 81.645.525/0005-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/08 a 21/08", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 81.645.525/0005-00", "estabelecimento": "Miguel Forte Industrial S/A Pap\u00e9is e Madeiras", "UF": "PR", "municipio": "General Carneiro e Bituruna"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 82.500.745/0001-84", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11 a 13/11", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 82.500.745/0001-84", "estabelecimento": "Irm\u00e3os Pagliosa & Cia Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "Domingos Soares"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 83.053.777/0002-22", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08 a 04/09", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 83.053.777/0002-22", "estabelecimento": "MADECAL Argo Industrial Ltda.", "UF": "SC", "municipio": "Calmon"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 84.585.470/0001-54", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/10 a 23/10", "Ano": 2009, "empregador": "CNPJ: 84.585.470/0001-54", "estabelecimento": "Ervateira Regina Ltda.", "UF": "PR", "municipio": "General Carneiro"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Coracy Machado Kern\nCPF: 084.221.251-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06 a 26/06", "Ano": 2009, "empregador": "Coracy Machado Kern\nCPF: 084.221.251-53", "estabelecimento": "Fazenda Vida Nova", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CPF: 646.078.529-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 17/02", "Ano": 2009, "empregador": "CPF: 646.078.529-53", "estabelecimento": "Osni Lenz", "UF": "SC", "municipio": "Lebon R\u00e9gis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CPNJ: 07.386.137/0001-75", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/01 a 19/01", "Ano": 2009, "empregador": "CPNJ: 07.386.137/0001-75", "estabelecimento": "SIV Construtora Ltda.", "UF": "MT", "municipio": "Lucas do Rio Verde"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Dal Pai S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio\nCPNJ: 76.490.887/0004-58", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/09 a 24/09", "Ano": 2009, "empregador": "Dal Pai S/A Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio\nCPNJ: 76.490.887/0004-58", "estabelecimento": "Fazenda Planalto II\n(ou Fazenda Rondon)", "UF": "PR", "municipio": "Bituruna"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Dirceu Alves da Silva\nCPF: 912.331.608-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/03 a 27/03", "Ano": 2009, "empregador": "Dirceu Alves da Silva\nCPF: 912.331.608-00", "estabelecimento": "Fazenda Agropastoril", "UF": "GO", "municipio": "Catal\u00e3o"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Dorival Cardoso de Oliveira\nCPF: 014.074.901-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 23/05", "Ano": 2009, "empregador": "Dorival Cardoso de Oliveira\nCPF: 014.074.901-25", "estabelecimento": "Fazenda Pedra Grande", "UF": "TO", "municipio": "Colinas do Tocantins"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Ed\u00e9sio Ant\u00f4nio dos Santos\nCPF: 130.382.903-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/10 a 17/10", "Ano": 2009, "empregador": "Ed\u00e9sio Ant\u00f4nio dos Santos\nCPF: 130.382.903-78", "estabelecimento": "Fazenda Ilha", "UF": "MA", "municipio": "Capinzal do Norte"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Edson Jorge Nogueira Paix\u00e3o\nCPF: 048.054.068-36", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 25/09", "Ano": 2009, "empregador": "Edson Jorge Nogueira Paix\u00e3o\nCPF: 048.054.068-36", "estabelecimento": "Fazenda Tangar\u00e1", "UF": "MT", "municipio": "Porto Esperidi\u00e3o"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Eliana Camara Biagioni\nCPF: 325.549.666-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02 a 17/02", "Ano": 2009, "empregador": "Eliana Camara Biagioni\nCPF: 325.549.666-72", "estabelecimento": "Fazenda Santo Ant\u00f4nio", "UF": "MT", "municipio": "Araputanga"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Erismar de Faria Salgado\nCPF: 107.812.267-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 01/08", "Ano": 2009, "empregador": "Erismar de Faria Salgado\nCPF: 107.812.267-91", "estabelecimento": "Fazenda Vista Alegre", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Espedito de Bertoldo Galiza\nCPF: 066.925.083-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/08 a 14/08", "Ano": 2009, "empregador": "Espedito de Bertoldo Galiza\nCPF: 066.925.083-04", "estabelecimento": "Fazenda Rio do Peixe", "UF": "MA", "municipio": "Alto Alegre do Pindar\u00e9"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Evanildo Nascimento de souza\nCPF: 242.809.925-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 01/08", "Ano": 2009, "empregador": "Evanildo Nascimento de souza\nCPF: 242.809.925-68", "estabelecimento": "Fazenda RDM", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Ezenilton Lisboa Cunha\nCPF: 213.374.542-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/01 a 31/01", "Ano": 2009, "empregador": "Ezenilton Lisboa Cunha\nCPF: 213.374.542-49", "estabelecimento": "Fazenda do Nito", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Fernando Ferreira Moraes\nCPF: 608.145.002-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09 a 21/09", "Ano": 2009, "empregador": "Fernando Ferreira Moraes\nCPF: 608.145.002-34", "estabelecimento": "Carvoaria do Fernando e do \"Seu Neo\"", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Fernando Vieira de Miranda\nCPF: 296.510.424-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/06 a 27/06", "Ano": 2009, "empregador": "Fernando Vieira de Miranda\nCPF: 296.510.424-00", "estabelecimento": "Engenho Contra A\u00e7ude", "UF": "PE", "municipio": "Moreno"}, {"trabalhadores": 37, "CPF/CNPJ": "Francisco Carlos de Oliveira\nCPF: 002.276.173-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/04 a 09/04", "Ano": 2009, "empregador": "Francisco Carlos de Oliveira\nCPF: 002.276.173-04", "estabelecimento": "Fazenda Abelha", "UF": "MA", "municipio": "Cod\u00f3"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Francisco das Chagas Pedroza\nCPF: 015.328.202-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/04 a 20/04", "Ano": 2009, "empregador": "Francisco das Chagas Pedroza\nCPF: 015.328.202-91", "estabelecimento": "Fazenda Gramado", "UF": "AC", "municipio": "Bujari"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Francisco de Oliveira Farias\nCPF: 368.539.179-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/09 a 02/10", "Ano": 2009, "empregador": "Francisco de Oliveira Farias\nCPF: 368.539.179-87", "estabelecimento": "Fazenda Farias", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Gabriel Augusto Camargos\nCPF: 178.405.116-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04 a 08/05", "Ano": 2009, "empregador": "Gabriel Augusto Camargos\nCPF: 178.405.116-00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Andr\u00e9ia", "UF": "PA", "municipio": "Parauapebas"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Gerson Biancon\nCPF: 975.233.991-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08 a 14/08", "Ano": 2009, "empregador": "Gerson Biancon\nCPF: 975.233.991-34", "estabelecimento": "Fazenda Colorado II", "UF": "MT", "municipio": "Nova Cana\u00e3 do Norte"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Gon\u00e7alo Nakagava\nCPF: 614.473.408-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/11 a 21/11", "Ano": 2009, "empregador": "Gon\u00e7alo Nakagava\nCPF: 614.473.408-25", "estabelecimento": "Fazenda Cachoeirinha", "UF": "GO", "municipio": "Vila Prop\u00edcio"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "J Cavoli de Souza Ind\u00fastria\nCPF: 03.289.218/0001-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 31/03", "Ano": 2009, "empregador": "J Cavoli de Souza Ind\u00fastria\nCPF: 03.289.218/0001-04", "estabelecimento": "Fazenda Lenninha", "UF": "PA", "municipio": "Ipixuna do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Jacinto Dalgallo\nCPF: 124.698.079-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11 a 13/11", "Ano": 2009, "empregador": "Jacinto Dalgallo\nCPF: 124.698.079-72", "estabelecimento": "Fazenda Santo Ant\u00f4nio do Iratim", "UF": "PR", "municipio": "Bituruna"}, {"trabalhadores": 45, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o de Gouveia da Silva (Esp\u00f3lio)\nCPF: 030.976.504-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/04\n13/05 a 27/05", "Ano": 2009, "empregador": "Jo\u00e3o de Gouveia da Silva (Esp\u00f3lio)\nCPF: 030.976.504-82", "estabelecimento": "Engenhos Amorinha e Manhoso", "UF": "PE", "municipio": "Amaraji"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Vicente Ferreira do Vale\nCPF: 262.357.812-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/11 a 04/12", "Ano": 2009, "empregador": "Jo\u00e3o Vicente Ferreira do Vale\nCPF: 262.357.812-53", "estabelecimento": "Fazenda Manel\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "Anapu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Joel Lucas Malanski\nCPF: 816.365.479-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06.07 a 10.07", "Ano": 2009, "empregador": "Joel Lucas Malanski\nCPF: 816.365.479-15", "estabelecimento": "", "UF": "PR", "municipio": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva\nCPF: 858.232.449-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/05", "Ano": 2009, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva\nCPF: 858.232.449-91", "estabelecimento": "Fazenda Alcorra", "UF": "MS", "municipio": "Campo Grande"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Celso do Nascimento Oliveira\nCPF: 256.803.665-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 29/08", "Ano": 2009, "empregador": "Jos\u00e9 Celso do Nascimento Oliveira\nCPF: 256.803.665-68", "estabelecimento": "Fazenda Planalto II", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 de Paula Le\u00e3o J\u00fanior\nCPF: 745.499.798-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/07 a 08/08", "Ano": 2009, "empregador": "Jos\u00e9 de Paula Le\u00e3o J\u00fanior\nCPF: 745.499.798-87", "estabelecimento": "Fazendas Santa Luzia, Santa Maria e S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00e7u"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Mariano Primo\nCPF: 070.643.061-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 03/07", "Ano": 2009, "empregador": "Jos\u00e9 Mariano Primo\nCPF: 070.643.061-15", "estabelecimento": "Fazenda Cedro", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio Vilela Viana Lisboa\nCPF: 150.260.946-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/02 a 23/04", "Ano": 2009, "empregador": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio Vilela Viana Lisboa\nCPF: 150.260.946-00", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "AC", "municipio": "Bujari"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Palmiro da Silva Filho\nCPF: 111.577.121-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/06 a 12/06", "Ano": 2009, "empregador": "Jos\u00e9 Palmiro da Silva Filho\nCPF: 111.577.121-34", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Clemente", "UF": "MT", "municipio": "C\u00e1ceres"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Rolim Filho \nCPF: 095.565.913-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/12 a 18/12", "Ano": 2009, "empregador": "Jos\u00e9 Rolim Filho \nCPF: 095.565.913-20", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Raimundo", "UF": "MA", "municipio": "Peritor\u00f3"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "J\u00falio C\u00e9sar Morais Nantes\nCPF: 181.558.041-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/05 a 16/06", "Ano": 2009, "empregador": "J\u00falio C\u00e9sar Morais Nantes\nCPF: 181.558.041-00", "estabelecimento": "Fazenda Floresta", "UF": "AC", "municipio": "Bujari"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Juvenil Jos\u00e9 Martins\nCPF: 591.746.418-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/07 a 10/07", "Ano": 2009, "empregador": "Juvenil Jos\u00e9 Martins\nCPF: 591.746.418-91", "estabelecimento": "C\u00f3rrego Panorama", "UF": "MG", "municipio": "Pocrane"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "L.N. do Nascimento Garcia Carvoaria - EPP\nCNPJ: 03.153.521/0002-58", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09 a 21/09", "Ano": 2009, "empregador": "L.N. do Nascimento Garcia Carvoaria - EPP\nCNPJ: 03.153.521/0002-58", "estabelecimento": "Carvoaria da L.N.", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Laci Martins da Silva\nCPF: 016.173.971-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/02 a 13/02", "Ano": 2009, "empregador": "Laci Martins da Silva\nCPF: 016.173.971-72", "estabelecimento": "Fazenda Espor\u00e3ozinho (Cabeceira)\n", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Loivander Bertollo\nCPF: 411.387.912-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 31/03", "Ano": 2009, "empregador": "Loivander Bertollo\nCPF: 411.387.912-53", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Manoel Roberto de Almeida Prado\nCPF: 048.049.701-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 26/06", "Ano": 2009, "empregador": "Manoel Roberto de Almeida Prado\nCPF: 048.049.701-00", "estabelecimento": "Fazenda Novo Horizonte", "UF": "RO", "municipio": "Vilhena"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Marco Ant\u00f4nio Junqueira Franco\nCPF: 062.636.468-02", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/10 a 06/11", "Ano": 2009, "empregador": "Marco Ant\u00f4nio Junqueira Franco\nCPF: 062.636.468-02", "estabelecimento": "Fazenda Eldorado", "UF": "MT", "municipio": "Nova Mutum"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Marilane Moresco Denardin\nCPF: 637.949.770-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03 a 24/03", "Ano": 2009, "empregador": "Marilane Moresco Denardin\nCPF: 637.949.770-68", "estabelecimento": "Fazenda Santa Ang\u00e9lica", "UF": "BA", "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rio Celso Lopes\nCPF: 704.912.248-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 26/06", "Ano": 2009, "empregador": "M\u00e1rio Celso Lopes\nCPF: 704.912.248-34", "estabelecimento": "Fazenda Santa Isabel", "UF": "MT", "municipio": "Pontal do Araguaia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rio de Pinho Costa\nCPF: 003.571.381-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/11 a 21/11", "Ano": 2009, "empregador": "M\u00e1rio de Pinho Costa\nCPF: 003.571.381-04", "estabelecimento": "Fazenda HP", "UF": "GO", "municipio": "Vila Prop\u00edcio"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Marisio Vicente da Silva\nCPF: 027.109.271-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 23/05", "Ano": 2009, "empregador": "Marisio Vicente da Silva\nCPF: 027.109.271-87", "estabelecimento": "Fazenda Araguanaj\u00e1", "UF": "TO", "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Mercildo Wilmar Balestreri\nCPF: 550.167.749-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 31/03", "Ano": 2009, "empregador": "Mercildo Wilmar Balestreri\nCPF: 550.167.749-00", "estabelecimento": "Fazenda Cachoeira", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Miguel Cirilo dos Santos\nCPF: 420.749.241-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 01/11", "Ano": 2009, "empregador": "Miguel Cirilo dos Santos\nCPF: 420.749.241-00", "estabelecimento": "Fazenda Sobrado", "UF": "PA", "municipio": "Trair\u00e3o"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Miguel Marques do Vale\nCPF: 310.450.308-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/07 a 07/08", "Ano": 2009, "empregador": "Miguel Marques do Vale\nCPF: 310.450.308-72", "estabelecimento": "Fazenda Guatapar\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Nestor Hermes\nCPF: 208.484.390-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/08 a 31/08", "Ano": 2009, "empregador": "Nestor Hermes\nCPF: 208.484.390-15", "estabelecimento": "Fazenda Santa Vit\u00f3ria", "UF": "BA", "municipio": "Jaborandi"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Neuza Cirilo Per\u00e3o e Outros\nCPF: 246.901.188-41", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/06 a 19/06", "Ano": 2009, "empregador": "Neuza Cirilo Per\u00e3o e Outros\nCPF: 246.901.188-41", "estabelecimento": "S\u00edtio Santo Euclides", "UF": "SP", "municipio": "Gar\u00e7a"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Nilton da Cruz\nCPF: 260.377.341-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 28/08", "Ano": 2009, "empregador": "Nilton da Cruz\nCPF: 260.377.341-00", "estabelecimento": "Fazenda Rio da Mata", "UF": "MT", "municipio": "Parana\u00edta"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Osvaldo Batista\nCPF: 093.507.718-96", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/01 a 30/01", "Ano": 2009, "empregador": "Osvaldo Batista\nCPF: 093.507.718-96", "estabelecimento": "", "UF": "SC", "municipio": "Lebon R\u00e9gis"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Paulo Edgar Closs\nCPF: 424.174.909-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10 a 15/10", "Ano": 2009, "empregador": "Paulo Edgar Closs\nCPF: 424.174.909-78", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Carlos VI", "UF": "BA", "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Paulo Roberto Monte Barreto\nCPF: 029.825.444-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 30/03", "Ano": 2009, "empregador": "Paulo Roberto Monte Barreto\nCPF: 029.825.444-15", "estabelecimento": "Engenho Liberdade", "UF": "PE", "municipio": "Escada"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Pedro Andrade Silva\nCPF: 031.114.666-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05 a 13/05", "Ano": 2009, "empregador": "Pedro Andrade Silva\nCPF: 031.114.666-04", "estabelecimento": "Fazenda Lua Cheia", "UF": "PA", "municipio": "Bom Jesus do Tocantins"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Peris Vieira de Gouv\u00eaa\nCPF: 214.527.257-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/03", "Ano": 2009, "empregador": "Peris Vieira de Gouv\u00eaa\nCPF: 214.527.257-72", "estabelecimento": "Fazenda Jerusal\u00e9m", "UF": "ES", "municipio": "Alegre"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Potencial Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda. - EPP\nCNPJ: 07.380.262.0001/78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09 a 21/09", "Ano": 2009, "empregador": "Potencial Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda. - EPP\nCNPJ: 07.380.262.0001/78", "estabelecimento": "Ind\u00fastria de Palmitos Imperador", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Raul Bergallo e Outros\nCEI: 19.225.008.218/4", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/03 a 07/04", "Ano": 2009, "empregador": "Raul Bergallo e Outros\nCEI: 19.225.008.218/4", "estabelecimento": "Est\u00e2ncia Santa Adelaide", "UF": "RS", "municipio": "Uruguaiana"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Ren\u00e9 Pomp\u00eao de Pina\nCPF: 004.546.211-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/10 a 25/10", "Ano": 2009, "empregador": "Ren\u00e9 Pomp\u00eao de Pina\nCPF: 004.546.211-91", "estabelecimento": "Fazenda Itaguara", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Rog\u00e9rio Arioli Silva\nCPF; 337.702.800-59", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/09 a 14/09", "Ano": 2009, "empregador": "Rog\u00e9rio Arioli Silva\nCPF; 337.702.800-59", "estabelecimento": "Fazenda Passo Fundo", "UF": "MT", "municipio": "Brasnorte"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Rui Carlos Dias Alves da Silva\nCPF: 050.386.934-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/12 a 18/12", "Ano": 2009, "empregador": "Rui Carlos Dias Alves da Silva\nCPF: 050.386.934-15", "estabelecimento": "Fazenda Paje\u00fa", "UF": "MA", "municipio": "Governador Archer"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Levi de Carvalho\nCPF: 011.690.681-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/04 a 24/04", "Ano": 2009, "empregador": "Sebasti\u00e3o Levi de Carvalho\nCPF: 011.690.681-20", "estabelecimento": "Fazenda Pedra Azul", "UF": "GO", "municipio": "Serran\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Pinto de Almeida\nCPF: 197.655.681-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/05 a 15/05", "Ano": 2009, "empregador": "Sebasti\u00e3o Pinto de Almeida\nCPF: 197.655.681-34", "estabelecimento": "Fazenda Jaburu", "UF": "PA", "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Selson Alves Neto\nCPF: 159.949.706-97", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/07 a 08/08", "Ano": 2009, "empregador": "Selson Alves Neto\nCPF: 159.949.706-97", "estabelecimento": "Fazenda Bandeirantes", "UF": "GO", "municipio": "Jovi\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Terezinha Lazarim\nCPF: 427.737.099-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11 a 27/11", "Ano": 2009, "empregador": "Terezinha Lazarim\nCPF: 427.737.099-34", "estabelecimento": "Fazenda Vit\u00f3ria", "UF": "BA", "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Urzeni da Rocha Freitas Filho\nCPF: 155.493.051-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/10", "Ano": 2009, "empregador": "Urzeni da Rocha Freitas Filho\nCPF: 155.493.051-00", "estabelecimento": "Fazenda Para\u00edso", "UF": "RR", "municipio": "Cant\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Valdeci dos Anjos Brito\nCPF: 146.207.316-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/06 a 27/07", "Ano": 2009, "empregador": "Valdeci dos Anjos Brito\nCPF: 146.207.316-68", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "UF": "TO", "municipio": "Colm\u00e9ia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Valdete Vaz Troncha\nCPF: 168.363.241-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/03 a 27/03", "Ano": 2009, "empregador": "Valdete Vaz Troncha\nCPF: 168.363.241-91", "estabelecimento": "Fazenda Ana Terra", "UF": "GO", "municipio": "Campo Alegre De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Valdir Leandro de S\u00e1\nCPF: 672.743.158-20\nCNPJ: 08.716.038/0001-77", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/06 a 03/07", "Ano": 2009, "empregador": "Valdir Leandro de S\u00e1\nCPF: 672.743.158-20\nCNPJ: 08.716.038/0001-77", "estabelecimento": "V. L. DE AS PECU\u00c1RIA\n(Fazenda Tucunar\u00e9)", "UF": "PA", "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Valmir de Souza\nCPF: 436.527.789-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 05/11", "Ano": 2009, "empregador": "Valmir de Souza\nCPF: 436.527.789-87", "estabelecimento": "Fazenda Unidas Capim Fino", "UF": "MT", "municipio": "Bom Jesus do Araguaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Valnei Jos\u00e9 Queiroz\nCPF: 664.920.410-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08 a 19/08", "Ano": 2009, "empregador": "Valnei Jos\u00e9 Queiroz\nCPF: 664.920.410-20", "estabelecimento": "", "UF": "RS", "municipio": "Mostardas"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Vando Finotti\nCPF: 017.097.391-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/11 a 21/11", "Ano": 2009, "empregador": "Vando Finotti\nCPF: 017.097.391-34", "estabelecimento": "Fazenda Recanto", "UF": "GO", "municipio": "Vila Prop\u00edcio"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Vicente de Paula Costa\nCPF: 265.386.286-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/09 a 30/09", "Ano": 2009, "empregador": "Vicente de Paula Costa\nCPF: 265.386.286-72", "estabelecimento": "Fazenda V\u00e1rzea Fechada", "UF": "PI", "municipio": "Corrente"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "Vicente Pereira de Souza Neto\nCPF: 171.503.536-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/11 a 20/11", "Ano": 2009, "empregador": "Vicente Pereira de Souza Neto\nCPF: 171.503.536-49", "estabelecimento": "Fazenda Santana", "UF": "GO", "municipio": "Vian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Viderl\u00e2ndio Rodrigues dos Santos\nCPF: 307.338.122-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/09 a 11/09", "Ano": 2009, "empregador": "Viderl\u00e2ndio Rodrigues dos Santos\nCPF: 307.338.122-87", "estabelecimento": "Fazenda Chego L\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Vivaldo Rosa Mariano\nCPF: 638.628.592-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/01 a 31/01", "Ano": 2009, "empregador": "Vivaldo Rosa Mariano\nCPF: 638.628.592-15", "estabelecimento": "Fazenda Novo Prazer", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Waldoir Arpini\nCPF: 103.690.159-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08 a 05/09", "Ano": 2009, "empregador": "Waldoir Arpini\nCPF: 103.690.159-91", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Judas Tadeu I", "UF": "PA", "municipio": "Tucum\u00e3"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Abimael Jesus Moreira CPF: 617.714.301-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/06 a 12/06", "Ano": 2010, "empregador": "Abimael Jesus Moreira CPF: 617.714.301-68", "estabelecimento": "", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Abner Jesus Moreira CNPJ:01.383.301/0001-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/06 a 12/06", "Ano": 2010, "empregador": "Abner Jesus Moreira CNPJ:01.383.301/0001-04", "estabelecimento": "", "UF": "GO", "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Adalton Perez Var\u00e9a CPF: 221.446.682 - 72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/06 a 09/07", "Ano": 2010, "empregador": "Adalton Perez Var\u00e9a CPF: 221.446.682 - 72", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "RO", "municipio": "Ariquemes"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Adilson  Ribeiro Bonfim CPF: 857.429.537 - 04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/06 a 02/07", "Ano": 2010, "empregador": "Adilson  Ribeiro Bonfim CPF: 857.429.537 - 04", "estabelecimento": "Fazenda Soares", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Agenor Batista dos Santos CPF: 050.037.683 - 20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/10 a 15/10", "Ano": 2010, "empregador": "Agenor Batista dos Santos CPF: 050.037.683 - 20", "estabelecimento": "Fazenda UNI\u00c3O", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Alberto Fernandes de Moraes", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/06 a 26/06", "Ano": 2010, "empregador": "Alberto Fernandes de Moraes", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Verde", "UF": "PA", "municipio": "Parauapebas"}, {"trabalhadores": 51, "CPF/CNPJ": "ALL - Am\u00e9rica Latina Log\u00edstica Malha Paulista S.A. - CNPJ: 02.502.844/0001-66", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/12 a 21/12", "Ano": 2010, "empregador": "ALL - Am\u00e9rica Latina Log\u00edstica Malha Paulista S.A. - CNPJ: 02.502.844/0001-66", "estabelecimento": "Esta\u00e7\u00e3o Ferraz, Estrada de Ferro Santos - Mairinque", "UF": "SP", "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Alzira Praxedes da Costa", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06 a 17/06", "Ano": 2010, "empregador": "Alzira Praxedes da Costa", "estabelecimento": "Fazenda Jaborandi", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Ana Salete Miotto Lorenzetti CPF: 369.643.879 - 00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/06 a 02/07", "Ano": 2010, "empregador": "Ana Salete Miotto Lorenzetti CPF: 369.643.879 - 00", "estabelecimento": "Fazenda Biribas", "UF": "RO", "municipio": "Vista Alegre do Abun\u00e3"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Andr\u00e9 Luiz Pinto Lisboa Pinheiro CPF 126.759.702-04 Eduado Jorge Pinto Lisboa Pinheiro CPF 169.600.682-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/08 a 02/09", "Ano": 2010, "empregador": "Andr\u00e9 Luiz Pinto Lisboa Pinheiro CPF 126.759.702-04 Eduado Jorge Pinto Lisboa Pinheiro CPF 169.600.682-15", "estabelecimento": "Fazenda Ma\u00edsa", "UF": "PA", "municipio": "Moju"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Barbosa de Carvalho CPF: 062.426.933-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/05 a 22/05", "Ano": 2010, "empregador": "Ant\u00f4nio Barbosa de Carvalho CPF: 062.426.933-72", "estabelecimento": "Fazenda Nativa III", "UF": "MA", "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 42, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Celestino dos Santos CPF: 039.192.692 - 68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/06 a 18/06", "Ano": 2010, "empregador": "Ant\u00f4nio Celestino dos Santos CPF: 039.192.692 - 68", "estabelecimento": "Fazenda Sombra da Tarde", "UF": "PA", "municipio": "Medicil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Cuzzuol Sobrinho", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/11 a 10/12", "Ano": 2010, "empregador": "Ant\u00f4nio Cuzzuol Sobrinho", "estabelecimento": "Fazenda RIO BRANCO - INCOBAL", "UF": "PA", "municipio": "Oeiras do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Joaquim Duarte\nCEI: 08.120.000.198-9", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/02 a 05/03", "Ano": 2010, "empregador": "Ant\u00f4nio Joaquim Duarte\nCEI: 08.120.000.198-9", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Limpa do Araguaia", "UF": "GO", "municipio": "Brit\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Lucena Organiza\u00e7\u00f5es\nCNPJ: 14.056.386/0001-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 24/04", "Ano": 2010, "empregador": "Ant\u00f4nio Lucena Organiza\u00e7\u00f5es\nCNPJ: 14.056.386/0001-68", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Santa Cruz S/A", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Martins Ribeiro\nCPF: 135.215.191-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/02 a 05/03", "Ano": 2010, "empregador": "Ant\u00f4nio Martins Ribeiro\nCPF: 135.215.191-04", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Pedro", "UF": "PA", "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Vieira Fortaleza CPF: 013.810.163 - 91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/07 a 11/08", "Ano": 2010, "empregador": "Ant\u00f4nio Vieira Fortaleza CPF: 013.810.163 - 91", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 44, "CPF/CNPJ": "Belmiro Catelan\nCPF: 162.911.150-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/03 a 12/03", "Ano": 2010, "empregador": "Belmiro Catelan\nCPF: 162.911.150-34", "estabelecimento": "Fazenda Guarani", "UF": "BA", "municipio": "Luis Eduardo Magalh\u00e3es"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Berquo Brom Advogados Sociedade Civil e Outros CNPJ: 01.207.512/0001-96", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/06 a 16/06", "Ano": 2010, "empregador": "Berquo Brom Advogados Sociedade Civil e Outros CNPJ: 01.207.512/0001-96", "estabelecimento": "Fazenda Buriti", "UF": "GO", "municipio": "Ipameri"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Carlos Augusto de Freitas", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/05 a 21/05", "Ano": 2010, "empregador": "Carlos Augusto de Freitas", "estabelecimento": "Fazenda Recreio II", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Carlos Gilberto Oliveira Barreto CPF: 061.129.601-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/06 a 26/06", "Ano": 2010, "empregador": "Carlos Gilberto Oliveira Barreto CPF: 061.129.601-25", "estabelecimento": "Fazenda Estrela do Sul (Faz. Olivense)", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Carlos Rodrigues Oliveira CPF: 590.075.832-04(Assentamento Cacau)", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 27/08", "Ano": 2010, "empregador": "Carlos Rodrigues Oliveira CPF: 590.075.832-04(Assentamento Cacau)", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Domingos do Araguaia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Cleber Carlos de Brito\nCPF: 491.753.511-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/02 a 05/03", "Ano": 2010, "empregador": "Cleber Carlos de Brito\nCPF: 491.753.511-53", "estabelecimento": "", "UF": "GO", "municipio": "Brit\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Cleiton de Souza Benites CPF: 356.110.061-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/08 a 13/08", "Ano": 2010, "empregador": "Cleiton de Souza Benites CPF: 356.110.061-91", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1urea", "UF": "MS", "municipio": "Coxim"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Cleiva Alves da Silva CPF: 04.598.076/0001-11", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11 a 05/12", "Ano": 2010, "empregador": "Cleiva Alves da Silva CPF: 04.598.076/0001-11", "estabelecimento": "Boite STAR NIGHT", "UF": "MT", "municipio": "V\u00e1rzea Grande"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ:  79.441.168/0001-92", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 24/09", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ:  79.441.168/0001-92", "estabelecimento": "Estrela Agroflorestal Ltda", "UF": "PR", "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 78, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 01.547.696/0001-33", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09 a 01/10", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 01.547.696/0001-33", "estabelecimento": "Fazenda Gado Bravo", "UF": "MG", "municipio": "Una\u00ed"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.153.521/0001 - 77", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07 a 29/07", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 03.153.521/0001 - 77", "estabelecimento": "L N do Nascimento Garcia Carvoaria - EPP", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.363.495/0007-05", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 24/09", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 03.363.495/0007-05", "estabelecimento": "Sudati Florestal Ltda", "UF": "PR", "municipio": "General Carneiro"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 03.484.340/0001 - 23", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08 a 28/08", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 03.484.340/0001 - 23", "estabelecimento": "BIOAGRO - Engenharia Ambiental Ltda", "UF": "TO", "municipio": "Porto Nacional"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.303.431/0002-21", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/01 a 05/02", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 05.303.431/0002-21", "estabelecimento": "CSM Agropecu\u00e1ria S.A\n(Fazenda Tarum\u00e3)", "UF": "PA", "municipio": "Santa Maria das Barreiras"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.529.245/0001-24", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/08 a 27/08", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 05.529.245/0001-24", "estabelecimento": "MC Construtora", "UF": "MT", "municipio": "Cotrigua\u00e7u"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05.591.323/0001-10", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10 a 27/10", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 05.591.323/0001-10", "estabelecimento": "Ervateira Linha Alegre Ltda ME", "UF": "SC", "municipio": "Bocaina do Sul"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.388.606/0001-58", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 29/03", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 08.388.606/0001-58", "estabelecimento": "F. A. Dias de Freitas - ME\n(Carvoaria Ouro Preto)", "UF": "MT", "municipio": "Tabapor\u00e3"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08.712.013/0001-03", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/03 a 30/03", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 08.712.013/0001-03", "estabelecimento": "A F Costa Ind. EPP", "UF": "PA", "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 143, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.064.447/0001-07", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 24/03", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 09.064.447/0001-07", "estabelecimento": "BERC Etanol e Agricultura Ltda.\n(Fazendas Funil e Veredas)", "UF": "GO", "municipio": "Aragar\u00e7as"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.299.512/0001-75", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/08 a 09/09", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 09.299.512/0001-75", "estabelecimento": "Jo\u00e3o Arruda Minera\u00e7\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o Ltda", "UF": "PB", "municipio": "Boa Vista"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 09.599.702/0001-08", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 24/04", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 09.599.702/0001-08", "estabelecimento": "Construtora Linhares Ltda.", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 10.312.570/0001-70", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 23/03", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 10.312.570/0001-70", "estabelecimento": "NEEN Agropecu\u00e1ria e Florestadora Sociedade Ltda.", "UF": "TO", "municipio": "Araguacema"}, {"trabalhadores": 61, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 11.007.755/0001-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 19/03", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 11.007.755/0001-34", "estabelecimento": "Carvoaria Chapad\u00e3o Ltda.", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 12.034.923/0001-43", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/09 a 18/09", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 12.034.923/0001-43", "estabelecimento": "Cons\u00f3rcio Simplificado de Empregadores Rurais", "UF": "RJ", "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 207, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 12.274.379/0009-64", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/08 a 20/08", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 12.274.379/0009-64", "estabelecimento": "Laginha Agro Industrial S/A", "UF": "MG", "municipio": "Capin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 99, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 61.064.929/0032 - 75", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/05 a 03/06", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 61.064.929/0032 - 75", "estabelecimento": "Du Pont do Brasil S.A Divis\u00e3o Pioneer Sementes", "UF": "GO", "municipio": "Jovi\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 74.058.710/0004-51", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 24/09", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 74.058.710/0004-51", "estabelecimento": "Palmasplac Agropastoril Ltda", "UF": "PR", "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 76.986.702/0001-58", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/07 a 16/07", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 76.986.702/0001-58", "estabelecimento": "D\u00e9cio Pacheco & Cia Ltda", "UF": "PR", "municipio": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 78.273.125/0003-44", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/06 a 25/06", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 78.273.125/0003-44", "estabelecimento": "Maxiplast Agropecu\u00e1ria Ltda", "UF": "SC", "municipio": "Calmon"}, {"trabalhadores": 154, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 78.611.092/0001-33", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/04 a 17/04", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 78.611.092/0001-33", "estabelecimento": "S\u00e3o Luis Fruticultura Ltda.", "UF": "SC", "municipio": "S\u00e3o Joaquim"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 79.537.932/0001-28", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08 a 19/08", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 79.537.932/0001-28", "estabelecimento": "Madeireira Ipiranga Ltda", "UF": "PR", "municipio": "Clevel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 79.890.737/0001-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/05 a 18/05", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 79.890.737/0001-87", "estabelecimento": "PARRA & CIA LTDA", "UF": "SC", "municipio": "Irine\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 83.244.053/0001-85", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05 a 06/05", "Ano": 2010, "empregador": "CNPJ: 83.244.053/0001-85", "estabelecimento": "Procopiak Florestal Ltda", "UF": "SC", "municipio": "Canoinhas"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Danilo Marcolino Faccio CPF: 031.830.259 - 49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/11 a 18/11", "Ano": 2010, "empregador": "Danilo Marcolino Faccio CPF: 031.830.259 - 49", "estabelecimento": "Fazenda PESQUEIRO DE CIMA", "UF": "SC", "municipio": "Xanxer\u00ea"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "D\u00e9cio Jos\u00e9 Barroso Nunes CPF: 219.817.526 - 68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/11 a 04/12", "Ano": 2010, "empregador": "D\u00e9cio Jos\u00e9 Barroso Nunes CPF: 219.817.526 - 68", "estabelecimento": "Fazendas Para\u00edso, Surpresa, Laci, Patrizia I, II e Luciana", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Domingos Munia Neto CPF: 277.893.928-83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 27/08", "Ano": 2010, "empregador": "Domingos Munia Neto CPF: 277.893.928-83", "estabelecimento": "Nova Goian\u00e9sia Agropecu\u00e1ria LTDA", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Edmar Koller Heller CPF: 239.538.379 - 15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/10 a 05/11", "Ano": 2010, "empregador": "Edmar Koller Heller CPF: 239.538.379 - 15", "estabelecimento": "", "UF": "MT", "municipio": "Novo Mundo"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "Edson de Souza Ribeiro CPF: 412.239.001-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 24/09", "Ano": 2010, "empregador": "Edson de Souza Ribeiro CPF: 412.239.001-00", "estabelecimento": "Fazenda Riacho Doce", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Elizeu Sousa da Silva CPF: 698.837.183 - 49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/10 a 15/10", "Ano": 2010, "empregador": "Elizeu Sousa da Silva CPF: 698.837.183 - 49", "estabelecimento": "", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Elo\u00edsio Fl\u00e1vio de Andrade CPF: 146.570.406 - 00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/07 a 24/07", "Ano": 2010, "empregador": "Elo\u00edsio Fl\u00e1vio de Andrade CPF: 146.570.406 - 00", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1guas da Serra", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "Emival Ramos Caiado Filho\nCPF: 096.552.981-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/01 a 29/01", "Ano": 2010, "empregador": "Emival Ramos Caiado Filho\nCPF: 096.552.981-91", "estabelecimento": "Fazenda Santa M\u00f4nica", "UF": "TO", "municipio": "Natividade"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Eur\u00edpedes Jos\u00e9 Goulart CPF: 196.271.221 -  49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/05 a 21/05", "Ano": 2010, "empregador": "Eur\u00edpedes Jos\u00e9 Goulart CPF: 196.271.221 -  49", "estabelecimento": "Fazenda Talism\u00e3", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Fernando Jorge Peralta e outros CPF: 017.518.598-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/06 a 11/06", "Ano": 2010, "empregador": "Fernando Jorge Peralta e outros CPF: 017.518.598-00", "estabelecimento": "Fazenda Peralta", "UF": "MT", "municipio": "Rondol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Francisco Herbet Milfont Parente CPF: 382.399.141-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 24/09", "Ano": 2010, "empregador": "Francisco Herbet Milfont Parente CPF: 382.399.141-87", "estabelecimento": "Fazenda Rainha do Araguaia", "UF": "PA", "municipio": "Brejo Grande do Araguaia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Francisco Jos\u00e9 dos Santos CPF: 151.517.352-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Francisco Jos\u00e9 dos Santos CPF: 151.517.352-68", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Francisco Silva Cavalcante CPF: 040.486.522-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/08 a 24/08", "Ano": 2010, "empregador": "Francisco Silva Cavalcante CPF: 040.486.522-49", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "RO", "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Geraldo Aires de Souza Nunes CPF: 380.409.131 - 87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/10 a 05/11", "Ano": 2010, "empregador": "Geraldo Aires de Souza Nunes CPF: 380.409.131 - 87", "estabelecimento": "Fazenda BEIRA RIO", "UF": "MT", "municipio": "Novo Mundo"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Gilmar Jos\u00e9 Mocelini CPF: 568.403.069 - 68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/06 a 08/06", "Ano": 2010, "empregador": "Gilmar Jos\u00e9 Mocelini CPF: 568.403.069 - 68", "estabelecimento": "", "UF": "SC", "municipio": "Arvoredo"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "H\u00e9lio Duarte Soares\nCPF: 044.549.318-60", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/01 a 05/02", "Ano": 2010, "empregador": "H\u00e9lio Duarte Soares\nCPF: 044.549.318-60", "estabelecimento": "Fazenda Boa Sorte", "UF": "PA", "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Hildebrando Sisnando Pereira Lima CPF: 058.393.865 - 53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/07 a 24/07", "Ano": 2010, "empregador": "Hildebrando Sisnando Pereira Lima CPF: 058.393.865 - 53", "estabelecimento": "Fazenda Caetet\u00e9", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Ilmar Santos da Silva CPF: 357.594.535 - 72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/06 a 02/07", "Ano": 2010, "empregador": "Ilmar Santos da Silva CPF: 357.594.535 - 72", "estabelecimento": "Fazenda Rebeca", "UF": "AM", "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jairo Perillo\nCPF 002.836.301-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/02 a 05/03", "Ano": 2010, "empregador": "Jairo Perillo\nCPF 002.836.301-91", "estabelecimento": "Fazenda Pomp\u00e9ia", "UF": "GO", "municipio": "Brit\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jamil Ant\u00f4nio Filho CPF: 364.634.427 - 04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/11 a 10/12", "Ano": 2010, "empregador": "Jamil Ant\u00f4nio Filho CPF: 364.634.427 - 04", "estabelecimento": "Fazenda CAP\u00c3O DA ON\u00c7A", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Janete Gomes Riva\nCPF: 364.096.001-78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/04 a 30/04", "Ano": 2010, "empregador": "Janete Gomes Riva\nCPF: 364.096.001-78", "estabelecimento": "Fazenda Paineiras", "UF": "MT", "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jeov\u00e1 Eduardo Divino\nCPF: 216.883.621-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 23/03", "Ano": 2010, "empregador": "Jeov\u00e1 Eduardo Divino\nCPF: 216.883.621-34", "estabelecimento": "Fazenda Patu\u00e1", "UF": "PA", "municipio": "Altamira"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Altair Caetano dos Santos\nCPF: 368.413.239-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/03 a 08/03", "Ano": 2010, "empregador": "Jo\u00e3o Altair Caetano dos Santos\nCPF: 368.413.239-04", "estabelecimento": "Fazenda Rancho Colorado", "UF": "RO", "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Antonio Vilas Boas CPF: 092.519.601-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/10 a 15/10", "Ano": 2010, "empregador": "Jo\u00e3o Antonio Vilas Boas CPF: 092.519.601-00", "estabelecimento": "", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jesus das Selvas"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Carlos Petrucci CEI: 50.010.00989-83", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07 a 04/08", "Ano": 2010, "empregador": "Jo\u00e3o Carlos Petrucci CEI: 50.010.00989-83", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Cristov\u00e3o", "UF": "MT", "municipio": "Parana\u00edta"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Pereira da Silva CPF: 715.193.602-82", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Jo\u00e3o Pereira da Silva CPF: 715.193.602-82", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Jo\u00e3o Soares Rocha CPF: 211.230.636-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 25/09", "Ano": 2010, "empregador": "Jo\u00e3o Soares Rocha CPF: 211.230.636-72", "estabelecimento": "Fazenda Cachoeira", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Joaquim Reis Silva CPF: 121.719.806 - 72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/05 a 14/05", "Ano": 2010, "empregador": "Joaquim Reis Silva CPF: 121.719.806 - 72", "estabelecimento": "Fazenda PARA\u00cdSO", "UF": "MG", "municipio": "Paragua\u00e7u"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Joares de Farias CPF: 395.518.069 - 72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10 a 30/10", "Ano": 2010, "empregador": "Joares de Farias CPF: 395.518.069 - 72", "estabelecimento": "Fazenda MODELO (Gleba S\u00e3o Benedito)", "UF": "PA", "municipio": "Jacareacanga"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jorge de Souza Moreira\nCPF: 075.206.541-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 24/04", "Ano": 2010, "empregador": "Jorge de Souza Moreira\nCPF: 075.206.541-68", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jorge", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Alves Lacerda CPF: 047.667.332 - 15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07 a 30/07", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Alves Lacerda CPF: 047.667.332 - 15", "estabelecimento": "Fazenda Brasileira", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Amaro Logrado", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/06 a 02/07", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Amaro Logrado", "estabelecimento": "Fazenda Manchester (Faz.do Zuza)", "UF": "MA", "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Correia Filho", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05 a 27/05", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Correia Filho", "estabelecimento": "Fazenda Formosa", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Cortes Tonaco CPF: 060.428.801 - 87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 27/08", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Cortes Tonaco CPF: 060.428.801 - 87", "estabelecimento": "Fazenda Cortes", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Elv\u00e9cio Vilarino\nCPF: 091.128.471-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/04 a 15/04", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Elv\u00e9cio Vilarino\nCPF: 091.128.471-00", "estabelecimento": "Fazenda Bambu", "UF": "PA", "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Luciano Franco de Rezende\nCPF: 182.898.606-25", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/04 a 24/04", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Luciano Franco de Rezende\nCPF: 182.898.606-25", "estabelecimento": "Fazenda Santa Marta do Vale Verde", "UF": "PA", "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio Rodrigues Vieira CPF: 984.865.002/49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/05 a21/05", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio Rodrigues Vieira CPF: 984.865.002/49", "estabelecimento": "Carvoaria do Maur\u00edcio", "UF": "PA", "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Queiroz CPF: 004.699.636-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Queiroz CPF: 004.699.636-20", "estabelecimento": "Fazenda Bom Jardim Santa Rita", "UF": "MG", "municipio": "Patos de Minas"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Renato Elias Pontes CPF: 007.184.007-98", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/10 a 27/10", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Renato Elias Pontes CPF: 007.184.007-98", "estabelecimento": "Fazenda S\u00c3O LU\u00cdS", "UF": "RJ", "municipio": "S\u00e3o Francisco do Itabapoana"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o de Sousa        CPF:287.711.504 - 63", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/05 a 21/05", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o de Sousa        CPF:287.711.504 - 63", "estabelecimento": "Fazenda Palac", "UF": "TO", "municipio": "Colm\u00e9ia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Sim\u00f5es dos Santos CPF: 025.152.295-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/06 a 18/06", "Ano": 2010, "empregador": "Jos\u00e9 Sim\u00f5es dos Santos CPF: 025.152.295-49", "estabelecimento": "Fazenda Santa Maria", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "Jossiel Virg\u00ednio Pimentel CPF: 227.301.258-68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08 a 13/08", "Ano": 2010, "empregador": "Jossiel Virg\u00ednio Pimentel CPF: 227.301.258-68", "estabelecimento": "Jossiel Virg\u00ednio Pimentel", "UF": "MG", "municipio": "Cambu\u00ed"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Jurandi Oliveira da Silva CPF: 602.152.322-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/10 a 15/10", "Ano": 2010, "empregador": "Jurandi Oliveira da Silva CPF: 602.152.322-91", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "L. Schmaedecke Com e Ind Ltda CNPJ: 84.933.969/0001-05", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06 a 21/06", "Ano": 2010, "empregador": "L. Schmaedecke Com e Ind Ltda CNPJ: 84.933.969/0001-05", "estabelecimento": "Fazenda Rinc\u00e3o", "UF": "SC", "municipio": "Correia Pinto"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Labib Adas\nCPF: 152248808-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/02 a 05/03", "Ano": 2010, "empregador": "Labib Adas\nCPF: 152248808-15", "estabelecimento": "Fazenda Nossa Senhora da Aparecida", "UF": "GO", "municipio": "Brit\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Lazir Soares de Castro CPF: 003.982.841 - 72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/06 a 18/06", "Ano": 2010, "empregador": "Lazir Soares de Castro CPF: 003.982.841 - 72", "estabelecimento": "Fazenda Maguari", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Leandro Adjuto Martins Carneiro CPF: 338.915.916/91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/05 a 21/05", "Ano": 2010, "empregador": "Leandro Adjuto Martins Carneiro CPF: 338.915.916/91", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Branca", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o Domingos do Araguaia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Leandro Adjuto Martins Carneiro CPF: 338.915.916/91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07 a 29/07", "Ano": 2010, "empregador": "Leandro Adjuto Martins Carneiro CPF: 338.915.916/91", "estabelecimento": "Fazenda Cana\u00e3", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Leonel de Sousa Gon\u00e7alves CPF: 188.542.816 - 20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/05 a 14/07", "Ano": 2010, "empregador": "Leonel de Sousa Gon\u00e7alves CPF: 188.542.816 - 20", "estabelecimento": "Carvoaria do Leonel", "UF": "MG", "municipio": "Paracatu"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Lidenor de Freitas Fa\u00e7anha Junior CPF: 253.380.723-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 25/05", "Ano": 2010, "empregador": "Lidenor de Freitas Fa\u00e7anha Junior CPF: 253.380.723-00", "estabelecimento": "Fazenda Maria de Jesus", "UF": "MA", "municipio": "Governador Archer"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Luciano Aparecido Correia CPF: 836.942.859 - 20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11 a 19/11", "Ano": 2010, "empregador": "Luciano Aparecido Correia CPF: 836.942.859 - 20", "estabelecimento": "Fazenda PARA\u00cdSO DA AMAZ\u00d4NIA I", "UF": "MT", "municipio": "Tapurah"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "Luis Ot\u00e1vio Fontes Junqueira CPF: 303.269.316 - 00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07 a 29/07", "Ano": 2010, "empregador": "Luis Ot\u00e1vio Fontes Junqueira CPF: 303.269.316 - 00", "estabelecimento": "Fazenda Caribe", "UF": "PA", "municipio": "Brejo Grande do Araguaia"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Luiz Carlos Brioschi CPF: 379.675.257 - 87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/05 a 25/05", "Ano": 2010, "empregador": "Luiz Carlos Brioschi CPF: 379.675.257 - 87", "estabelecimento": "Fazenda Barra Seca", "UF": "ES", "municipio": "Jaguar\u00e9"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Luiz Pedro Serafim CPF:246.364.369-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/05 a 27/05", "Ano": 2010, "empregador": "Luiz Pedro Serafim CPF:246.364.369-20", "estabelecimento": "Fazenda Flor da Mata", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Marcelo Alves Costa", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/09 a 17/09", "Ano": 2010, "empregador": "Marcelo Alves Costa", "estabelecimento": "Fazenda Costa Norte", "UF": "MT", "municipio": "Apiac\u00e1s"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Marcelo Krohling CPF: 009.889.597 - 47", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/06 a 01/07", "Ano": 2010, "empregador": "Marcelo Krohling CPF: 009.889.597 - 47", "estabelecimento": "", "UF": "ES", "municipio": "Marechal Floriano"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Marcelo Sampaio Corr\u00eaa CPF: 796.283.621-00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/08 a 03/09", "Ano": 2010, "empregador": "Marcelo Sampaio Corr\u00eaa CPF: 796.283.621-00", "estabelecimento": "Fazenda Reunidas", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "M\u00e1rcio Antonio Bortolotto CPF: 840.565.769-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09 a 22/09", "Ano": 2010, "empregador": "M\u00e1rcio Antonio Bortolotto CPF: 840.565.769-04", "estabelecimento": "Fazenda Bortolotto", "UF": "PI", "municipio": "Palmeira do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "Marcondes Ant\u00f4nio Tavares de Farias CPF: 224.068.324-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05 a 25/05", "Ano": 2010, "empregador": "Marcondes Ant\u00f4nio Tavares de Farias CPF: 224.068.324-49", "estabelecimento": "Fazenda MF2", "UF": "BA", "municipio": "Barreiras"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Marcos Cesar Jord\u00e3o - CPF 138.786.688 - 56 & Maicon Lima Rampelotti - CPF 007.256.971-99", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03 a 24/03", "Ano": 2010, "empregador": "Marcos Cesar Jord\u00e3o - CPF 138.786.688 - 56 & Maicon Lima Rampelotti - CPF 007.256.971-99", "estabelecimento": "Condom\u00ednio Galiota", "UF": "PI", "municipio": "Baixa Grande do Ribeiro"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Marcus Arist\u00f3teles Zilli CPF: 041.320.049 - 37", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/11 a 26/11", "Ano": 2010, "empregador": "Marcus Arist\u00f3teles Zilli CPF: 041.320.049 - 37", "estabelecimento": "", "UF": "SC", "municipio": "Urubici"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "Marcus Vinicius Duarte Carneiro - CPF 925.552.417-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/11 a 30/11", "Ano": 2010, "empregador": "Marcus Vinicius Duarte Carneiro - CPF 925.552.417-87", "estabelecimento": "Fazenda Jurema", "UF": "ES", "municipio": "Linhares"}, {"trabalhadores": 54, "CPF/CNPJ": "Marino Estefani Colpo CPF: 718.455.691-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09 a 01/10", "Ano": 2010, "empregador": "Marino Estefani Colpo CPF: 718.455.691-72", "estabelecimento": "", "UF": "MG", "municipio": "Una\u00ed"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Mauro Zanette CPF: 340.184.171 - 87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09 a 01/10", "Ano": 2010, "empregador": "Mauro Zanette CPF: 340.184.171 - 87", "estabelecimento": "Mauro Zanette", "UF": "PA", "municipio": "Jacareacanga"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Menegildo Rodrigues de Moura CPF: 052.736.175-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/06 a 18/06", "Ano": 2010, "empregador": "Menegildo Rodrigues de Moura CPF: 052.736.175-53", "estabelecimento": "Fazenda Para\u00edso", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Miguel Almeida de Macedo CPF: 054.182.085 -  00", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/11 a 04/12", "Ano": 2010, "empregador": "Miguel Almeida de Macedo CPF: 054.182.085 -  00", "estabelecimento": "Fazenda BOA ESPERAN\u00c7A", "UF": "PA", "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 47, "CPF/CNPJ": "Miguel de Souza Resende CPF: 013.448.971 - 34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/07 a 11/08", "Ano": 2010, "empregador": "Miguel de Souza Resende CPF: 013.448.971 - 34", "estabelecimento": "Fazenda Zonga e Faz. Minas Gerais", "UF": "MA", "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Miguel Louren\u00e7o Lima Neto CPF: 794.092.612-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Miguel Louren\u00e7o Lima Neto CPF: 794.092.612-87", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Mois\u00e9s Prado dos Santos\nCPF: 604.602.109-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/04 a 16/04", "Ano": 2010, "empregador": "Mois\u00e9s Prado dos Santos\nCPF: 604.602.109-04", "estabelecimento": "Fazenda Mat\u00e3o", "UF": "MT", "municipio": "Apiac\u00e1s"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Natal Ferreira da Silva CPF: 155.801.052-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Natal Ferreira da Silva CPF: 155.801.052-15", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Neide Terezinha Silva Guimar\u00e3es CPF: 830.022.607-97", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/06 a 08/07", "Ano": 2010, "empregador": "Neide Terezinha Silva Guimar\u00e3es CPF: 830.022.607-97", "estabelecimento": "Faz. Neide Terezinha Silva Guimar\u00e3es", "UF": "RJ", "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o do Macabu"}, {"trabalhadores": 38, "CPF/CNPJ": "Nelsinho Jos\u00e9 Armani  CPF: 001.635.807 - 40", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/05 a 01/06", "Ano": 2010, "empregador": "Nelsinho Jos\u00e9 Armani  CPF: 001.635.807 - 40", "estabelecimento": "Fazenda Vargem Grande", "UF": "ES", "municipio": "Jaguar\u00e9"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Nelson Luiz Pereira CPF: 949.100.306-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/06 a 03/07", "Ano": 2010, "empregador": "Nelson Luiz Pereira CPF: 949.100.306-20", "estabelecimento": "Nelson Luiz Pereira", "UF": "MG", "municipio": "Estiva"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "Newton Oliveira CPF: 025.135.951-59", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/11 a 09/12", "Ano": 2010, "empregador": "Newton Oliveira CPF: 025.135.951-59", "estabelecimento": "Fazendas da BEZERRA, PAU BRASIL, S\u00c3O JOS\u00c9, GAR\u00c7A E BANANAL", "UF": "TO", "municipio": "Araguacema"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Oesteval  Agropastoril\nCNPJ: 25.629.833/0002-28", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/02 a 05/03", "Ano": 2010, "empregador": "Oesteval  Agropastoril\nCNPJ: 25.629.833/0002-28", "estabelecimento": "Fazenda Santa Rosa", "UF": "GO", "municipio": "Brit\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Onilton Ant\u00f4nio Mattedi CPF: 308.729.876 - 04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06 a 11/06", "Ano": 2010, "empregador": "Onilton Ant\u00f4nio Mattedi CPF: 308.729.876 - 04", "estabelecimento": "", "UF": "MG", "municipio": "Nova Bel\u00e9m"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Osmar Brioschi CPF: 752.194.507 -78", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/05 a 25/05", "Ano": 2010, "empregador": "Osmar Brioschi CPF: 752.194.507 -78", "estabelecimento": "Fazenda Barra Seca e Alojamentos", "UF": "ES", "municipio": "Jaguar\u00e9"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Osmar Richter\nCPF: 277.821.079-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/04 a 16/04", "Ano": 2010, "empregador": "Osmar Richter\nCPF: 277.821.079-20", "estabelecimento": "Fazenda Araguaia", "UF": "MT", "municipio": "Apiac\u00e1s"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Osvaldo Alves Ribeiro CPF: 005.702.142-20", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/07 a 23/07", "Ano": 2010, "empregador": "Osvaldo Alves Ribeiro CPF: 005.702.142-20", "estabelecimento": "Fazenda Agrinbo", "UF": "RO", "municipio": "Vista Alegre do Abun\u00e3"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "Paulo Cezar Segala\nCPF: 734.667.780-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/03 a 09/03", "Ano": 2010, "empregador": "Paulo Cezar Segala\nCPF: 734.667.780-34", "estabelecimento": "", "UF": "RS", "municipio": "Bom Jesus"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Paulo Roberto Bastos Viana CPF: 021.706.045-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07 a 02/08", "Ano": 2010, "empregador": "Paulo Roberto Bastos Viana CPF: 021.706.045-53", "estabelecimento": "Fazenda Est\u00e2ncia", "UF": "BA", "municipio": "Barra do Cho\u00e7a"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Pedro Eust\u00e1quio Pellegrini\nCPF: 350.483.286-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/12 a 29/01", "Ano": 2010, "empregador": "Pedro Eust\u00e1quio Pellegrini\nCPF: 350.483.286-04", "estabelecimento": "Fazenda Cunhas", "UF": "MG", "municipio": "Araguari"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Priscilla Bressan Bagestan CPF: 015.780.849-11", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09 a 01/10", "Ano": 2010, "empregador": "Priscilla Bressan Bagestan CPF: 015.780.849-11", "estabelecimento": "Fazenda Paralelo 12", "UF": "MT", "municipio": "Nova Ubirat\u00e3"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Renato Rodrigues da Costa\nCPF 497.543.861-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/02 a 05/03", "Ano": 2010, "empregador": "Renato Rodrigues da Costa\nCPF 497.543.861-53", "estabelecimento": "Fazenda Chaparral", "UF": "GO", "municipio": "Brit\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Reniuton Souza de Moraes\nCPF: 248.452.561-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/01 a 29/01", "Ano": 2010, "empregador": "Reniuton Souza de Moraes\nCPF: 248.452.561-34", "estabelecimento": "Fazenda Olho D'\u00c1gua", "UF": "GO", "municipio": "Monte Alegre de Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Roque Reis Barreiros J\u00fanior\nCPF: 339.543.052-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/01 a 18/02", "Ano": 2010, "empregador": "Roque Reis Barreiros J\u00fanior\nCPF: 339.543.052-91", "estabelecimento": "Fazenda Harmonia", "UF": "AC", "municipio": "Porto Acre"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Rubens Roberto Rosa CPF: 955.424.858 - 04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07 a 04/08", "Ano": 2010, "empregador": "Rubens Roberto Rosa CPF: 955.424.858 - 04", "estabelecimento": "Fazenda Beija-Flor", "UF": "MT", "municipio": "Nova Cana\u00e3 do Norte"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Ruy Pithon Brito J\u00fanior CPF: 209.076.805 - 34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/06 a 26/06", "Ano": 2010, "empregador": "Ruy Pithon Brito J\u00fanior CPF: 209.076.805 - 34", "estabelecimento": "Fazenda Liberdade", "UF": "PA", "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o da Silva Lopes CPF: 178.024.662-53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/09 a 25/09", "Ano": 2010, "empregador": "Sebasti\u00e3o da Silva Lopes CPF: 178.024.662-53", "estabelecimento": "Fazenda SMG", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Roelto Andrade CPF: 055.749.956-97", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/06 a 03/07", "Ano": 2010, "empregador": "Sebasti\u00e3o Roelto Andrade CPF: 055.749.956-97", "estabelecimento": "Sebasti\u00e3o Roelto Andrade", "UF": "MG", "municipio": "Estiva"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "S\u00e9rgio Augusto Almeida Braga CPF: 156.788.816-04", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05 a 21/05", "Ano": 2010, "empregador": "S\u00e9rgio Augusto Almeida Braga CPF: 156.788.816-04", "estabelecimento": "Fazenda Uni\u00e3o", "UF": "PA", "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Sirlei Alves Ladeira CPF: 954.522.223 - 91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/09 a 30/09", "Ano": 2010, "empregador": "Sirlei Alves Ladeira CPF: 954.522.223 - 91", "estabelecimento": "S. Ladeira Carvoaria Ltda", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Sued da Silva Santos CPF: 328.723.483-87", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/09 a 30/09", "Ano": 2010, "empregador": "Sued da Silva Santos CPF: 328.723.483-87", "estabelecimento": "Made\u00e7ai Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Madeira Ltda", "UF": "PA", "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Thiago Neiva Honorato\nCPF: 003.308.741-52", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/01 a 29/01", "Ano": 2010, "empregador": "Thiago Neiva Honorato\nCPF: 003.308.741-52", "estabelecimento": "Fazenda Jo\u00e3o Luiz", "UF": "GO", "municipio": "Monte Alegre de Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Valdivino da Rocha\nCPF: 169.919.661-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/03 a 19/03", "Ano": 2010, "empregador": "Valdivino da Rocha\nCPF: 169.919.661-34", "estabelecimento": "Fazenda Calif\u00f3rnia", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Valto Ant\u00f4nio de Carvalho CPF: 041.785.641 - 53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/10 a30/10", "Ano": 2010, "empregador": "Valto Ant\u00f4nio de Carvalho CPF: 041.785.641 - 53", "estabelecimento": "Fazenda BETEL", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Versionil Coelho de Camargos CPF: 301.567.856 - 68", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/05 a 13/05", "Ano": 2010, "empregador": "Versionil Coelho de Camargos CPF: 301.567.856 - 68", "estabelecimento": "Fazenda Vazant\u00e3o", "UF": "MG", "municipio": "Jo\u00e3o Pinheiro"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Vicente de Paula Freitas\nCPF: 158.184.701-72", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/03 a 23/03", "Ano": 2010, "empregador": "Vicente de Paula Freitas\nCPF: 158.184.701-72", "estabelecimento": "Fazenda Rancho Alegre", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Vicente Paulo Louren\u00e7o Lima CPF: 670.716.942-49", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Vicente Paulo Louren\u00e7o Lima CPF: 670.716.942-49", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Vilson Jo\u00e3o Schmidt CPF: 347.085.109-34", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Vilson Jo\u00e3o Schmidt CPF: 347.085.109-34", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Waldez Pires de Souza CPF: 061.969.266-91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/06 a 17/06", "Ano": 2010, "empregador": "Waldez Pires de Souza CPF: 061.969.266-91", "estabelecimento": "Fazenda Onofre Pires", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Welington Tomaz de Almeida CPF: 625.775.222-15", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/08 a 26/08", "Ano": 2010, "empregador": "Welington Tomaz de Almeida CPF: 625.775.222-15", "estabelecimento": "", "UF": "PA", "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "Wilson Dissenha CPF: 008.783.838 - 91", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/07 a 16/07", "Ano": 2010, "empregador": "Wilson Dissenha CPF: 008.783.838 - 91", "estabelecimento": "Fazendas Santa M\u00f4nica e Santana", "UF": "PR", "municipio": "Palmas e General Carneiro"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Wilton Alves da Silva CPF: 598.353.111 - 53", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/06 a 30/06", "Ano": 2010, "empregador": "Wilton Alves da Silva CPF: 598.353.111 - 53", "estabelecimento": "Fazenda Bom Sossego", "UF": "PA", "municipio": "Tail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/07 a 16/07", "Ano": 2010, "empregador": "", "estabelecimento": "Madepar S/A Ind. e Com.", "UF": "PR", "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 50, "CPF/CNPJ": "\nCGC: 33.775.990/0002-70 CEI", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/06/1995 a 01/07/1995", "Ano": 1995, "empregador": "Sementes Boi Gordo Ltda.", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Domingos", "UF": "MS", "municipio": "\u00c1gua Clara"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": 33889740634, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/1995 a 25/07/1995", "Ano": 1995, "empregador": "Sebasti\u00e3o Vieira", "estabelecimento": "Fazenda Gleba Porta do Amazonas", "UF": "MT", "municipio": "Santa Terezinha"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": 50298518853, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09/1995 a 15/09/1995", "Ano": 1995, "empregador": "Volmar da Silva Fonseca", "estabelecimento": "Ch\u00e1cara Fonseca", "UF": "MT", "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 83, "CPF/CNPJ": 14219549315, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11/1996 a 10/11/1996", "Ano": 1996, "empregador": "Ant\u00f4nio Odalto Smith Rodrigues de Castro\n", "estabelecimento": "", "UF": "PI", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 188, "CPF/CNPJ": "PF 02660830", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/04/1996 a 08/04/1996", "Ano": 1996, "empregador": "\nAntenor Duarte do Valle\n", "estabelecimento": "Fazenda Maring\u00e1", "UF": "MT", "municipio": "Comodoro"}, {"trabalhadores": 78, "CPF/CNPJ": "PF 00918261", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/10/1996 a 19/10/1996", "Ano": 1996, "empregador": "\nAristides Bittencourt Filho e outros\n", "estabelecimento": "ALCOMAT \u2013 Companhia Sucro Alcooleira de Mato Grosso\n(Fazenda Crioula)", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "\nCGC: 214769400001-20  \n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/04/1996 a 19/04/1996", "Ano": 1996, "empregador": "Tabatinga Agropecu\u00e1ria Ltda.\nMarcelo Queiroz Cardoso\n", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Bernardo", "UF": "MG", "municipio": "Patroc\u00ednio"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11/1996 a 07/12/1996", "Ano": 1996, "empregador": "Agropecu\u00e1ria Caraj\u00e1s Ltda.\nFazenda Primavera", "estabelecimento": "Agropecu\u00e1ria Caraj\u00e1s Ltda.\nFazenda Primavera", "UF": "PA", "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 220, "CPF/CNPJ": "\nCGC: 15.320.781/0001-79\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/09/1997 a 08/09/1997", "Ano": 1997, "empregador": "Agropecu\u00e1ria Umuarama Ltda,\nLuiz Pereira Martins", "estabelecimento": "Fazenda Flor da Mata", "UF": "PA", "municipio": "Parauapebas"}, {"trabalhadores": 45, "CPF/CNPJ": "\nCGC: 43.482.819/0001-45\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/03/1997 a 25/03/1997", "Ano": 1997, "empregador": "Destilaria Gameleira S/A\nEduardo Queiroz Monteiro,", "estabelecimento": "Fazenda Gameleira", "UF": "MT", "municipio": "Confresa"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": 3690865115, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/09/1997 a 08/09/1997", "Ano": 1997, "empregador": "Geraldo Jos\u00e9 Ribeiro\n", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "PA", "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 125, "CPF/CNPJ": 3227282828, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/04/1997 a 02/05/1997", "Ano": 1997, "empregador": "Sebasti\u00e3o Douglas Xavier\n", "estabelecimento": "Fazenda Santa Luzia", "UF": "MT", "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Gilberto Andrade\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/05/1998 a 31/05/1998", "Ano": 1998, "empregador": 3231607272, "estabelecimento": "Fazendas Car\u00fa, Taboca, Boa Vista, Santa F\u00e9, Baixa Verde e Serra Morena", "UF": "MA", "municipio": "Carutapera"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "Jairo de Andrade\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05/1998 a 24/06/1998", "Ano": 1998, "empregador": 15241530606, "estabelecimento": "Fazenda Forkilha", "UF": "PA", "municipio": "Santa Maria Das Barreiras"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Luiz Pedrini Moro\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08/1998 a 31/08/1998", "Ano": 1998, "empregador": 79235352720, "estabelecimento": "Fazenda Jaciara", "UF": "PA", "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 60, "CPF/CNPJ": "Lima Ara\u00fajo Agropecu\u00e1ria Ltda\nJefferson de Lima Ara\u00fajo Filho\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/01/1998 a 13/02/1998", "Ano": 1998, "empregador": "\nCGC: 41.183.740/0001-98\n CPF: PF 09870725", "estabelecimento": "Fazenda Estrela de Macei\u00f3", "UF": "PA", "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Miguel Vieira Messias\n", "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05/1998 a 24/06/1998", "Ano": 1998, "empregador": 8953651549, "estabelecimento": "Fazenda Boca Quente", "UF": "PA", "municipio": "Bannach"}]