[{"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CPF: F 244575079", "geometry": {"location": {"lat": -5.8049963, "lng": -61.28999349999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.793895399999999, "lng": -61.2739861}, "southwest": {"lat": -5.816097, "lng": -61.30600089999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/03/2011 a 01/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: F 244575079", "estabelecimento": "LIR RUFATTO", "UF": "AM", "CNAE": 161003, "municipio": "Manicor\u00e9"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CPF: F 283581471", "geometry": {"location": {"lat": -8.8079542, "lng": -49.55732279999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.7969276, "lng": -49.54131539999999}, "southwest": {"lat": -8.8189804, "lng": -49.5733302}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/02/2011 a 27/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: F 283581471", "estabelecimento": "Janesmar Vaz da Costa", "UF": "TO", "CNAE": 119901, "municipio": "Araguacema"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CPF: F 450490501", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: F 450490501", "estabelecimento": "ONIVALDO DE OLIVEIRA PARACATU", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CPF: F 791249419", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.2199319, "lng": -49.4752424}, "southwest": {"lat": -26.2873299, "lng": -49.5634339}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.2199319, "lng": -49.4752424}, "southwest": {"lat": -26.2873299, "lng": -49.5634339}}, "location": {"lat": -26.2499033, "lng": -49.51806699999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/01/2011 a 28/01/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: F 791249419", "estabelecimento": "Wilson Zeman", "UF": "SC", "CNAE": 114800, "municipio": "Rio Negrinho"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CPF: F 822613851", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: F 822613851", "estabelecimento": "M\u00c1RCIO ADRIANO PEREIRA DA SILVA", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 02515032", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 02515032", "estabelecimento": "Joaquim Gon\u00e7alves Rodrigues", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 05395019", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 05395019", "estabelecimento": "Edson Malaquias da Silva -", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 16738438", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 16738438", "estabelecimento": "MANOEL DINIZ", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 38380536", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -28.4767995, "lng": -50.9074137}, "southwest": {"lat": -28.5256026, "lng": -50.9709199}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -28.4767995, "lng": -50.9074137}, "southwest": {"lat": -28.5256026, "lng": -50.9709199}}, "location": {"lat": -28.5071196, "lng": -50.941176}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/04/2011 a 03/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 38380536", "estabelecimento": "MARCOS KUHN ADAMES -", "UF": "RS", "CNAE": 210107, "municipio": "Vacaria"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 48862282", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 48862282", "estabelecimento": "Sebasti\u00e3o Ribeiro do Prado", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 56404409", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 56404409", "estabelecimento": "Marcos de Moura Henrique", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 84917482", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 84917482", "estabelecimento": "Marcos Roberto Pereira da Silva", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CPF: PF 98902806", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: PF 98902806", "estabelecimento": "Renato S\u00e9rgio de Moura Henrique", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 31583768000169", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.6595543, "lng": -42.3443097}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.5725758, "lng": -42.2083321}}, "location": {"lat": -21.5415319, "lng": -42.1835592}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/04/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 31583768000169", "estabelecimento": "DASO M. BRUM - PEDRAS DECORATIVAS LTDA -", "UF": "RJ", "CNAE": 810099, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio De P\u00e1dua"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "CNPJ: NPJ 0040983400", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "location": {"lat": -16.6868912, "lng": -49.2647943}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/12/2010 a 08/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: NPJ 0040983400", "estabelecimento": "Prime Incorpora\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es S.A -", "UF": "GO", "CNAE": 4110700, "municipio": "Goi\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: NPJ 0374435300", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.2160497, "lng": -51.0615927}, "southwest": {"lat": -26.2736196, "lng": -51.1062225}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.2160497, "lng": -51.0615927}, "southwest": {"lat": -26.2736196, "lng": -51.1062225}}, "location": {"lat": -26.2389124, "lng": -51.0817102}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/05/2011 a 13/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: NPJ 0374435300", "estabelecimento": "GIOTTI E BASI - LTDA - EPP -", "UF": "SC", "CNAE": 1099605, "municipio": "Porto Uni\u00e3o"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CNPJ: NPJ 0383706100", "geometry": {"location": {"lat": -26.167892, "lng": -51.2314701}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.1578772, "lng": -51.2154627}, "southwest": {"lat": -26.1779059, "lng": -51.2474775}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/05/2011 a 13/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: NPJ 0383706100", "estabelecimento": "M\u00c1RIO KRELING e CIA LTDA -", "UF": "PR", "CNAE": 139302, "municipio": "Porto Vit\u00f3ria"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CNPJ: NPJ 0447049800", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -2.9269379, "lng": -59.8186489}, "southwest": {"lat": -3.1623862, "lng": -60.1155589}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.9269379, "lng": -59.8186489}, "southwest": {"lat": -3.1623862, "lng": -60.1155589}}, "location": {"lat": -3.1190275, "lng": -60.0217314}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/12/2010 a 31/01/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: NPJ 0447049800", "estabelecimento": "Cifec Compensados da Amaz\u00f4nia Ltda -", "UF": "AM", "CNAE": 1621800, "municipio": "Manaus"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CNPJ: NPJ 0588763700", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.6595543, "lng": -42.3443097}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.5725758, "lng": -42.2083321}}, "location": {"lat": -21.5415319, "lng": -42.1835592}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/04/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: NPJ 0588763700", "estabelecimento": "PEDRAS DECORATIVAS ALVES E ANDRADE LTDA", "UF": "RJ", "CNAE": 810099, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio De P\u00e1dua"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CNPJ: NPJ 1131275900", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -1.8767982, "lng": -48.754221}, "southwest": {"lat": -1.9040128, "lng": -48.7815232}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -1.8767982, "lng": -48.754221}, "southwest": {"lat": -1.9040128, "lng": -48.7815232}}, "location": {"lat": -1.8844563, "lng": -48.7655306}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 24/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: NPJ 1131275900", "estabelecimento": "Leal Com\u00e9rcio e Transporte Ltda-ME -", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Moju"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CNPJ: NPJ 3258309800", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.6595543, "lng": -42.3443097}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.5725758, "lng": -42.2083321}}, "location": {"lat": -21.5415319, "lng": -42.1835592}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/04/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: NPJ 3258309800", "estabelecimento": "Pedras Decorativas Pimenta de P\u00e1dua - Ltda - ME -", "UF": "RJ", "CNAE": 810099, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio De P\u00e1dua"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CPF: 08848432115", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 08848432115", "estabelecimento": "Id\u00e9rcio Lemes do Prado", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 30, "CPF/CNPJ": "CPF: 09054570806", "geometry": {"location": {"lat": -13.3425543, "lng": -44.6357226}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.3316972, "lng": -44.61971519999999}, "southwest": {"lat": -13.3534109, "lng": -44.65173}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06/2011 a 17/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 09054570806", "estabelecimento": "ALFIO GABRIEL THOMASELLI FILHO", "UF": "BA", "CNAE": 162899, "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CPF: 19999739091", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.1516322, "lng": -50.3526478}, "southwest": {"lat": -26.2075342, "lng": -50.4309125}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.1516322, "lng": -50.3526478}, "southwest": {"lat": -26.2075342, "lng": -50.4309125}}, "location": {"lat": -26.1770819, "lng": -50.3954885}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/07/2011 a 18/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 19999739091", "estabelecimento": "Paulo Davit Baldo", "UF": "SC", "CNAE": 4623108, "municipio": "Canoinhas"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CPF: 23282070659", "geometry": {"location": {"lat": -15.6236274, "lng": -46.4248497}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.6128814, "lng": -46.4088423}, "southwest": {"lat": -15.6343728, "lng": -46.4408571}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/05/2011 a 13/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 23282070659", "estabelecimento": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 de Oliveira", "UF": "MG", "CNAE": 151202, "municipio": "Buritis"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CPF: 57311447100", "geometry": {"location": {"lat": -15.6236274, "lng": -46.4248497}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.6128814, "lng": -46.4088423}, "southwest": {"lat": -15.6343728, "lng": -46.4408571}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/05/2011 a 13/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 57311447100", "estabelecimento": "Raul Cezar Esteves de Souza", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Buritis"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CPF: 63637030004", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.9470795, "lng": -51.6913604}, "southwest": {"lat": -29.9911883, "lng": -51.7528258}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.9470795, "lng": -51.6913604}, "southwest": {"lat": -29.9911883, "lng": -51.7528258}}, "location": {"lat": -29.962127, "lng": -51.7250108}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/07/2011 a 22/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 63637030004", "estabelecimento": "LAUR\u00c9LIO ROGEMAR KOCHENBORGER", "UF": "RS", "CNAE": 210109, "municipio": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CPF: 86804391187", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 86804391187", "estabelecimento": "S\u00edlvio da Silva", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CPF: 96702370415", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 96702370415", "estabelecimento": "Edilson Lopes de Ara\u00fajo -", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CPF: 98573080159", "geometry": {"location": {"lat": -18.4433546, "lng": -50.1357072}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.4327694, "lng": -50.1196998}, "southwest": {"lat": -18.4539392, "lng": -50.1517146}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CPF: 98573080159", "estabelecimento": "Dilcelani Silva do Prado", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Gouvel\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ME - CNPJ: 00901527000197", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.6595543, "lng": -42.3443097}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.5725758, "lng": -42.2083321}}, "location": {"lat": -21.5415319, "lng": -42.1835592}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/04/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ME - CNPJ: 00901527000197", "estabelecimento": "QUATRO IRM\u00c3OS PEDRAS DECORATIVAS LTDA -", "UF": "RJ", "CNAE": 810099, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio De P\u00e1dua"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Ademir Furuya -  CPF: 31107338115", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -13.2569916, "lng": -50.1349926}, "southwest": {"lat": -13.2923044, "lng": -50.203526}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.2569916, "lng": -50.1349926}, "southwest": {"lat": -13.2923044, "lng": -50.203526}}, "location": {"lat": -13.2734823, "lng": -50.16385}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2011 a 24/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ademir Furuya -  CPF: 31107338115", "estabelecimento": "Fazenda ARAPONGA", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "S\u00e3o Miguel do Araguaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ADRIANO CARLOS PIASESKI CPF: 81108354904", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.8434858, "lng": -52.3718262}, "southwest": {"lat": -26.8949373, "lng": -52.4416902}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.8434858, "lng": -52.3718262}, "southwest": {"lat": -26.8949373, "lng": -52.4416902}}, "location": {"lat": -26.8751803, "lng": -52.4040853}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09/2011 a 24/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ADRIANO CARLOS PIASESKI CPF: 81108354904", "estabelecimento": "GRANJA VOLT\u00c3O", "UF": "SC", "CNAE": 154700, "municipio": "Xanxer\u00ea"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ADRIANO DALE LASTE CPF: 94430209987", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.752358, "lng": -50.9429256}, "southwest": {"lat": -26.813323, "lng": -51.0587216}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.752358, "lng": -50.9429256}, "southwest": {"lat": -26.813323, "lng": -51.0587216}}, "location": {"lat": -26.7761609, "lng": -51.0124989}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/12/2011 a 16/12/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ADRIANO DALE LASTE CPF: 94430209987", "estabelecimento": "ADRIANO DALE LASTE", "UF": "SC", "CNAE": 119999, "municipio": "Ca\u00e7ador"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "AGRO MERCANTIL BASEGGIO LTDACNPJ: 83507137000164", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.2070669, "lng": -51.9495632}, "southwest": {"lat": -27.2549629, "lng": -52.0682175}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.2070669, "lng": -51.9495632}, "southwest": {"lat": -27.2549629, "lng": -52.0682175}}, "location": {"lat": -27.2339498, "lng": -52.026467}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/10/2011 a 14/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "AGRO MERCANTIL BASEGGIO LTDACNPJ: 83507137000164", "estabelecimento": "AGRO MERCANTIL BASEGGIO LTDA", "UF": "SC", "CNAE": 210107, "municipio": "Conc\u00f3rdia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "AGROPASTORIL GABOARDI LTDACNPJ: 79249082000162", "geometry": {"location": {"lat": -27.6606845, "lng": -50.57380029999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.6508013, "lng": -50.5577929}, "southwest": {"lat": -27.6705668, "lng": -50.58980769999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/10/2011 a 14/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "AGROPASTORIL GABOARDI LTDACNPJ: 79249082000162", "estabelecimento": "AGROPASTORIL GABOARDI LTDA", "UF": "SC", "CNAE": 210107, "municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 Do Cerrito"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "AGROPECU\u00c1RIA RIBEIR\u00d3POLIS LTDACNPJ: 32989204000274", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.8387065, "lng": -56.0665687}, "southwest": {"lat": -15.8675835, "lng": -56.08769849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.8590698, "lng": -56.0665687}, "southwest": {"lat": -15.8675835, "lng": -56.08769849999999}}, "location": {"lat": -15.8628421, "lng": -56.0792473}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09/2011 a 03/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "AGROPECU\u00c1RIA RIBEIR\u00d3POLIS LTDACNPJ: 32989204000274", "estabelecimento": "AGROPECU\u00c1RIA RIBEIR\u00d3POLIS LTDA", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio Do Leverger"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "Alcindo Jos\u00e9 Martins -      CPF: 49255479091", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.1131231, "lng": -44.9581573}, "southwest": {"lat": -12.1728399, "lng": -45.0246146}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.1131231, "lng": -44.9581573}, "southwest": {"lat": -12.1728399, "lng": -45.0246146}}, "location": {"lat": -12.1477483, "lng": -44.9953475}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/02/2011 a 16/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Alcindo Jos\u00e9 Martins -      CPF: 49255479091", "estabelecimento": "Fazenda SANTA RITA II", "UF": "BA", "CNAE": 210107, "municipio": "Barreiras"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "ALFREDO CAIADO PARANHOS FILHO CPF: 70856532134", "geometry": {"location": {"lat": -15.0912941, "lng": -50.631966}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.0805207, "lng": -50.6159586}, "southwest": {"lat": -15.102067, "lng": -50.6479734}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/11/2011 a 20/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ALFREDO CAIADO PARANHOS FILHO CPF: 70856532134", "estabelecimento": "FAZENDA TESOURAS", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Araguapaz"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Aloir Scariot -  CPF: 51842572920", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.7414613, "lng": -50.2464291}, "southwest": {"lat": -27.8676196, "lng": -50.387889}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.7414613, "lng": -50.2464291}, "southwest": {"lat": -27.8676196, "lng": -50.387889}}, "location": {"lat": -27.8154629, "lng": -50.326356}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2011 a 22/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Aloir Scariot -  CPF: 51842572920", "estabelecimento": "Fazenda SUMIDOURO", "UF": "SC", "CNAE": 210107, "municipio": "Lages"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "ALOYSIO DOS SANTOS ERTHAL CPF: 09280260782", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.142851, "lng": -42.4103092}, "southwest": {"lat": -22.1700097, "lng": -42.4392468}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.142851, "lng": -42.4103092}, "southwest": {"lat": -22.1700097, "lng": -42.4392468}}, "location": {"lat": -22.1631542, "lng": -42.4257912}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08/2011 a 08/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ALOYSIO DOS SANTOS ERTHAL CPF: 09280260782", "estabelecimento": "FAZENDA PEDRA LISA", "UF": "RJ", "CNAE": 134200, "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Altair Pimenta Lima -  CPF: 07643055149", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/08/2011 a 19/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Altair Pimenta Lima -  CPF: 07643055149", "estabelecimento": "Fazenda LUA NOVA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "ALTINEU PIRES COUTINHO CPF: 04057465715", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.0458261, "lng": -42.5125465}, "southwest": {"lat": -22.0605154, "lng": -42.5312761}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.0458261, "lng": -42.5125465}, "southwest": {"lat": -22.0605154, "lng": -42.5312761}}, "location": {"lat": -22.0541338, "lng": -42.5236356}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/07/2011 a 25/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ALTINEU PIRES COUTINHO CPF: 04057465715", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O JO\u00c3O", "UF": "RJ", "CNAE": 134200, "municipio": "Duas Barras"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "ALVIR FERREIRA DE MELLO CPF: 31088910904 CPF: 31088910904", "geometry": {"location": {"lat": -26.4713593, "lng": -51.1505897}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.4613707, "lng": -51.1345823}, "southwest": {"lat": -26.481347, "lng": -51.1665971}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/09/2011 a 23/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ALVIR FERREIRA DE MELLO CPF: 31088910904 CPF: 31088910904", "estabelecimento": "ALVIR FERREIRA DE MELLO", "UF": "SC", "CNAE": 139302, "municipio": "Matos Costa"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "AMANTINO FERREIRA MAFRA CPF: 03907368649", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -2.9645158, "lng": -47.3305344}, "southwest": {"lat": -3.0234899, "lng": -47.386727}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.9645158, "lng": -47.3305344}, "southwest": {"lat": -3.0234899, "lng": -47.386727}}, "location": {"lat": -3.0024862, "lng": -47.3531078}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/09/2011 a 30/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "AMANTINO FERREIRA MAFRA CPF: 03907368649", "estabelecimento": "FAZENDA CAMPOS DOURADOS", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Amilton da Silva Pereira -  CPF: 02142558990", "geometry": {"location": {"lat": -4.9537103, "lng": -48.3937096}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.942593899999999, "lng": -48.37770219999999}, "southwest": {"lat": -4.9648265, "lng": -48.40971700000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04/2011 a 19/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Amilton da Silva Pereira -  CPF: 02142558990", "estabelecimento": "Fazenda AL\u00d4 BRASIL", "UF": "PA", "CNAE": 151202, "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Angelin \u00d3rio -  CPF: 15073173953", "geometry": {"location": {"lat": -6.803477699999999, "lng": -50.4863226}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.7923982, "lng": -50.47031519999999}, "southwest": {"lat": -6.814557, "lng": -50.50233}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/05/2011 a 10/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Angelin \u00d3rio -  CPF: 15073173953", "estabelecimento": "Fazenda CAMPOS ALTOS", "UF": "PA", "CNAE": 724301, "municipio": "\u00c1gua Azul Do Norte"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "ANT\u00d4NIO ALVES DA SILVA CPF: 43806252220", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/09/2011 a 16/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ANT\u00d4NIO ALVES DA SILVA CPF: 43806252220", "estabelecimento": "FAZENDA TULIANE", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Aprigio da Rocha -  CPF: 04435290359", "geometry": {"location": {"lat": -3.9695056, "lng": -45.6635638}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.9583743, "lng": -45.6475564}, "southwest": {"lat": -3.980636699999999, "lng": -45.6795712}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05/2011 a 05/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ant\u00f4nio Aprigio da Rocha -  CPF: 04435290359", "estabelecimento": "Fazenda BARRO BRANCO", "UF": "MA", "CNAE": 151202, "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 39, "CPF/CNPJ": "ANT\u00d4NIO CARLOS DA CRUZ CPF: 08920028168", "geometry": {"location": {"lat": -17.7326603, "lng": -49.8052019}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.7220321, "lng": -49.7891945}, "southwest": {"lat": -17.7432878, "lng": -49.8212093}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/09/2011 a 15/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ANT\u00d4NIO CARLOS DA CRUZ CPF: 08920028168", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA LAURA", "UF": "GO", "CNAE": 113000, "municipio": "Vicentin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Carlos Lima -  CPF: 61819085104", "geometry": {"location": {"lat": -11.7039019, "lng": -47.72482830000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6929757, "lng": -47.7088209}, "southwest": {"lat": -11.7148277, "lng": -47.7408357}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/02/2011 a 15/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ant\u00f4nio Carlos Lima -  CPF: 61819085104", "estabelecimento": "Fazenda PEDRA BRANCA", "UF": "TO", "CNAE": 210108, "municipio": "Natividade"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "ANT\u00d4NIO EVALDO DE MACEDO CPF: 05643996391", "geometry": {"location": {"lat": -4.0393582, "lng": -44.4706845}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.0282279, "lng": -44.4546771}, "southwest": {"lat": -4.0504884, "lng": -44.4866919}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08/2011 a 29/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ANT\u00d4NIO EVALDO DE MACEDO CPF: 05643996391", "estabelecimento": "FAZENDA OUTEIRO GRANDE (MACED\u00c3O)", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Mateus Do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio F\u00e1bio Gardingo -  CPF: 20066503604", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/07/2011 a 23/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ant\u00f4nio F\u00e1bio Gardingo -  CPF: 20066503604", "estabelecimento": "Fazenda SANTA TEREZINHA", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Ant\u00f4nio Raimundo de Alencar -  CPF: 20563540397", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.1592917, "lng": -45.4558415}, "southwest": {"lat": -4.176112799999999, "lng": -45.4756685}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.1592917, "lng": -45.4558415}, "southwest": {"lat": -4.176112799999999, "lng": -45.4756685}}, "location": {"lat": -4.167103099999999, "lng": -45.46594810000001}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/08/2011 a 23/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ant\u00f4nio Raimundo de Alencar -  CPF: 20563540397", "estabelecimento": "Fazenda do ANT\u00d4NIO EM\u00cdDIO", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Altamira do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "ANT\u00d4NIO RAMILSO PINHEIROCNPJ: 03045121000148", "geometry": {"location": {"lat": -4.0393582, "lng": -44.4706845}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.0282279, "lng": -44.4546771}, "southwest": {"lat": -4.0504884, "lng": -44.4866919}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/09/2011 a 13/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ANT\u00d4NIO RAMILSO PINHEIROCNPJ: 03045121000148", "estabelecimento": "A.R.O.B. SERVI\u00c7OS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA", "UF": "MA", "CNAE": 8299799, "municipio": "S\u00e3o Mateus Do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "APARECIDO ALBERGONI CPF: 27916880806", "geometry": {"location": {"lat": -7.2645142, "lng": -64.795296}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.2534456, "lng": -64.7792886}, "southwest": {"lat": -7.2755825, "lng": -64.8113034}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/06/2011 a 19/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "APARECIDO ALBERGONI CPF: 27916880806", "estabelecimento": "FAZENDA TR\u00caS BARRAS", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 114, "CPF/CNPJ": "API SPE 24 - PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO DE EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDACNPJ: 08861282000123", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "location": {"lat": -21.7624237, "lng": -43.3433999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/11/2011 a 26/12/2011", "Ano": 2011, "empregador": "API SPE 24 - PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO DE EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDACNPJ: 08861282000123", "estabelecimento": "API SPE 24 - PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO DE EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Juiz De Fora"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Ari Ot\u00e1vio Barbieri - CNPJ: 72316540000190", "geometry": {"location": {"lat": -27.0513674, "lng": -52.0836216}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.0414297, "lng": -52.06761419999999}, "southwest": {"lat": -27.0613043, "lng": -52.099629}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 25/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ari Ot\u00e1vio Barbieri - CNPJ: 72316540000190", "estabelecimento": "TRANSPORTES ARI BARBIERI LTDA", "UF": "SC", "CNAE": 210107, "municipio": "Lind\u00f3ia Do Sul"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Arnoldo Fisher -  CPF: 05353629000", "geometry": {"location": {"lat": -11.6179337, "lng": -47.7490409}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6070041, "lng": -47.7330335}, "southwest": {"lat": -11.6288629, "lng": -47.7650483}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05/2011 a 03/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Arnoldo Fisher -  CPF: 05353629000", "estabelecimento": "Fazenda LAMBARI I e II", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Chapada Da Natividade"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Arthur Lundgren Tecidos S.A - CNPJ: 61099834000190", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/03/2011 a 11/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Arthur Lundgren Tecidos S.A - CNPJ: 61099834000190", "estabelecimento": "CASAS PERNAMBUCANAS", "UF": "SP", "CNAE": 4755503, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Biom\u00e1s Reaproveitamento de Vegetais Ltda - CNPJ: 07436774000290", "geometry": {"location": {"lat": -15.4647751, "lng": -55.75034909999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.4540208, "lng": -55.73434169999999}, "southwest": {"lat": -15.4755288, "lng": -55.7663565}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/01/2011 a 11/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Biom\u00e1s Reaproveitamento de Vegetais Ltda - CNPJ: 07436774000290", "estabelecimento": "Fazenda MUTUCA", "UF": "MT", "CNAE": 210107, "municipio": "Chapada Dos Guimar\u00e3es"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "BRUCE BARBOSA GUERRA CPF: 86512528468", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/09/2011 a 16/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "BRUCE BARBOSA GUERRA CPF: 86512528468", "estabelecimento": "FAZENDA SONHO MEU", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CAMILO COLA CPF: 01481568787", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.1414972, "lng": -41.2862025}, "southwest": {"lat": -20.1589496, "lng": -41.29476289999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.1414972, "lng": -41.2862025}, "southwest": {"lat": -20.1589496, "lng": -41.29476289999999}}, "location": {"lat": -20.149507, "lng": -41.2922431}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/10/2011 a 14/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CAMILO COLA CPF: 01481568787", "estabelecimento": "FAZENDA PINDOBAS IV", "UF": "ES", "CNAE": 210103, "municipio": "Brejetuba"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Carlos Fernandes de Ara\u00fajo -  CPF: 51155656253", "geometry": {"location": {"lat": -3.8437593, "lng": -49.09781419999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.8326263, "lng": -49.0818068}, "southwest": {"lat": -3.8548921, "lng": -49.11382159999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/04/2011 a 05/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Carlos Fernandes de Ara\u00fajo -  CPF: 51155656253", "estabelecimento": "CARVOARIA DO CARLINHOS", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Chaules Volban Pozzebon -  CPF: 40893219215", "geometry": {"location": {"lat": -9.368839, "lng": -62.5838457}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.357829700000002, "lng": -62.5678383}, "southwest": {"lat": -9.379847999999999, "lng": -62.5998531}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06/2011 a 01/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Chaules Volban Pozzebon -  CPF: 40893219215", "estabelecimento": "Fazenda PEDRA PRETA", "UF": "RO", "CNAE": 151203, "municipio": "Cujubim"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Cl\u00e1udio Augusto Rodrigues -  CPF: 02648470832", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "location": {"lat": -17.7405182, "lng": -46.1741639}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/02/2011 a 11/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Cl\u00e1udio Augusto Rodrigues -  CPF: 02648470832", "estabelecimento": "Fazenda CAP\u00c3O ou LAGES", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Jo\u00e3o Pinheiro"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CL\u00c1UDIO CRAVO CPF: 64395642853", "geometry": {"location": {"lat": -8.3895878, "lng": -48.4826413}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.378549099999999, "lng": -48.4666339}, "southwest": {"lat": -8.4006262, "lng": -48.4986487}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/09/2011 a 29/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CL\u00c1UDIO CRAVO CPF: 64395642853", "estabelecimento": "FAZENDA GIRASSOL", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Brasil\u00e2ndia Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 00533191000157", "geometry": {"location": {"lat": -3.839281, "lng": -50.6372847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.828148, "lng": -50.6212773}, "southwest": {"lat": -3.8504139, "lng": -50.65329209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06/2011 a 17/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 00533191000157", "estabelecimento": "ELETROJUNIOR SERVI\u00c7OS E MATERIAIS EL\u00c9TRICOS LTDA", "UF": "PA", "CNAE": 4221902, "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 02838407000541", "geometry": {"location": {"lat": -10.88771, "lng": -61.947361}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.8767527, "lng": -61.93135359999999}, "southwest": {"lat": -10.8986669, "lng": -61.9633684}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/03/2011 a 08/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 02838407000541", "estabelecimento": "Eplan Engenharia Planejamento e Eletricidade - Ltda", "UF": "RO", "CNAE": 4221903, "municipio": "Rond\u00f4nia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 05379165000130", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -28.4767995, "lng": -50.9074137}, "southwest": {"lat": -28.5256026, "lng": -50.9709199}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -28.4767995, "lng": -50.9074137}, "southwest": {"lat": -28.5256026, "lng": -50.9709199}}, "location": {"lat": -28.5071196, "lng": -50.941176}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/07/2011 a 02/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 05379165000130", "estabelecimento": "Brasdoor Agroflorestal Importadora e Exportadora Ltda", "UF": "RS", "CNAE": 210107, "municipio": "Vacaria"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 06997176000146", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "location": {"lat": -21.7624237, "lng": -43.3433999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2011 a 16/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 06997176000146", "estabelecimento": "CONSTRUTORA ALVES LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Juiz De Fora"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07194268000150", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "location": {"lat": -22.223561, "lng": -54.8125486}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/08/2011 a 15/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 07194268000150", "estabelecimento": "NANTES LENHADORA LTDA - ME", "UF": "MS", "CNAE": 4930202, "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 07628528000663", "geometry": {"location": {"lat": -13.3425543, "lng": -44.6357226}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.3316972, "lng": -44.61971519999999}, "southwest": {"lat": -13.3534109, "lng": -44.65173}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06/2011 a 17/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 07628528000663", "estabelecimento": "Brasilagro - Companhia Brasileira de Propriedades Agr\u00edcolas", "UF": "BA", "CNAE": 113000, "municipio": "Correntina"}, {"trabalhadores": 368, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08080068000210", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.0325839, "lng": -54.1651298}, "southwest": {"lat": -23.0969441, "lng": -54.240489}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.0325839, "lng": -54.1651298}, "southwest": {"lat": -23.0969441, "lng": -54.240489}}, "location": {"lat": -23.062277, "lng": -54.1999693}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06/2011 a 30/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 08080068000210", "estabelecimento": "INFINITY AGR\u00cdCOLA S.A", "UF": "MS", "CNAE": 113000, "municipio": "Navira\u00ed"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08157235000101", "geometry": {"location": {"lat": -13.0805912, "lng": -43.4693159}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.0697225, "lng": -43.4533085}, "southwest": {"lat": -13.0914594, "lng": -43.4853233}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08/2011 a 26/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 08157235000101", "estabelecimento": "RURAL VERDE LTDA", "UF": "BA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00edtio Do Mato"}, {"trabalhadores": 63, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 08343492000472", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.6804504, "lng": -47.2160317}, "southwest": {"lat": -22.7846095, "lng": -47.387638}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.6804504, "lng": -47.2160317}, "southwest": {"lat": -22.7846095, "lng": -47.387638}}, "location": {"lat": -22.7378463, "lng": -47.33356879999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/03/2011 a 20/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 08343492000472", "estabelecimento": "MRV ENGENHARIA E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES - S/A", "UF": "SP", "CNAE": 4120400, "municipio": "Americana"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 13627789000157", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.1516322, "lng": -50.3526478}, "southwest": {"lat": -26.2075342, "lng": -50.4309125}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.1516322, "lng": -50.3526478}, "southwest": {"lat": -26.2075342, "lng": -50.4309125}}, "location": {"lat": -26.1770819, "lng": -50.3954885}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/07/2011 a 18/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 13627789000157", "estabelecimento": "Ant\u00f4nio Roberto Garret", "UF": "SC", "CNAE": 4623108, "municipio": "Canoinhas"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 32343816000104", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.6595543, "lng": -42.3443097}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.5725758, "lng": -42.2083321}}, "location": {"lat": -21.5415319, "lng": -42.1835592}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/04/2011 a 15/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 32343816000104", "estabelecimento": "IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE PEDRAS ROLA LTDA-ME -", "UF": "RJ", "CNAE": 810099, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio De P\u00e1dua"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 37395993000158", "geometry": {"location": {"lat": -5.4444988, "lng": -47.406975}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.433390999999999, "lng": -47.3909676}, "southwest": {"lat": -5.455606299999999, "lng": -47.4229824}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/07/2011 a 25/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 37395993000158", "estabelecimento": "ALIAN\u00c7A ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS - LTDA", "UF": "MA", "CNAE": 4120400, "municipio": "Jo\u00e3o Lisboa"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 60401528000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/07/2011 a 29/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 60401528000102", "estabelecimento": "CONSTRUTORA COCCARO LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4213800, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 78213402000161", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.4490572, "lng": -50.2236419}, "southwest": {"lat": -26.466953, "lng": -50.25079479999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.4490572, "lng": -50.2236419}, "southwest": {"lat": -26.466953, "lng": -50.25079479999999}}, "location": {"lat": -26.4596996, "lng": -50.2308371}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/07/2011 a 18/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 78213402000161", "estabelecimento": "IND\u00daSTRIA ERVATEIRA ANZOLIN LTDA", "UF": "SC", "CNAE": 1069400, "municipio": "Monte Castelo"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CNPJ: 80655947000170", "geometry": {"location": {"lat": -27.0694616, "lng": -51.6606594}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.0595255, "lng": -51.64465200000001}, "southwest": {"lat": -27.0793969, "lng": -51.67666680000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/07/2011 a 29/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CNPJ: 80655947000170", "estabelecimento": "ERVATERIA CATANDUVAS LTDA", "UF": "SC", "CNAE": 1069400, "municipio": "Catanduvas"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Conrado Auffinger -  CPF: 29484391915", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "location": {"lat": -26.4803234, "lng": -51.9908764}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/05/2011 a 13/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Conrado Auffinger -  CPF: 29484391915", "estabelecimento": "Fazenda ALEGRIA DO MACHORRAS", "UF": "PR", "CNAE": 161003, "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CONSTRUTORA JUREMA S.ACNPJ: 05802590000190", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.9770052, "lng": -42.63141479999999}, "southwest": {"lat": -5.3878756, "lng": -42.8507415}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.9770052, "lng": -42.63141479999999}, "southwest": {"lat": -5.210474, "lng": -42.8507415}}, "location": {"lat": -5.044685299999999, "lng": -42.7662325}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/05/2011 a 16/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "CONSTRUTORA JUREMA S.ACNPJ: 05802590000190", "estabelecimento": "CONSTRUTORA JUREMA S.A", "UF": "PI", "CNAE": 4211101, "municipio": "Teresina"}, {"trabalhadores": 56, "CPF/CNPJ": "COPERMIL CONSTRUTORA LTDACNPJ: 20177903000150", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.0931722, "lng": -44.818941}, "southwest": {"lat": -20.2118203, "lng": -44.984379}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.0931722, "lng": -44.818941}, "southwest": {"lat": -20.2118203, "lng": -44.984379}}, "location": {"lat": -20.1451261, "lng": -44.8916447}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/08/2011 a 30/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "COPERMIL CONSTRUTORA LTDACNPJ: 20177903000150", "estabelecimento": "COPERMIL CONSTRUTORA LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Divin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Cristiani de Jesus Mendon\u00e7a -  CPF: 00746736614", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/02/2011 a 24/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Cristiani de Jesus Mendon\u00e7a -  CPF: 00746736614", "estabelecimento": "Fazenda NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Darcy Piovesan -  CPF: 12708658972", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -11.2292571, "lng": -57.48429230000001}, "southwest": {"lat": -11.2842817, "lng": -57.5274376}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.2292571, "lng": -57.48429230000001}, "southwest": {"lat": -11.2842817, "lng": -57.5274376}}, "location": {"lat": -11.2535221, "lng": -57.50823029999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/02/2011 a 25/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Darcy Piovesan -  CPF: 12708658972", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Juara"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "DEJANE DE SOUZA FERREIRA CPF: 72714689272", "geometry": {"location": {"lat": -3.8437593, "lng": -49.09781419999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.8326263, "lng": -49.0818068}, "southwest": {"lat": -3.8548921, "lng": -49.11382159999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10/2011 a 21/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "DEJANE DE SOUZA FERREIRA CPF: 72714689272", "estabelecimento": "CARVOARIA DA DEJANE", "UF": "PA", "CNAE": 500301, "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Delfino Francisco Kehrnvalt -  CPF: 01598287915", "geometry": {"location": {"lat": -2.0490709, "lng": -45.9605794}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.03792, "lng": -45.944572}, "southwest": {"lat": -2.0602217, "lng": -45.97658680000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/08/2011 a 11/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Delfino Francisco Kehrnvalt -  CPF: 01598287915", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1GUA LIMPA", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Maraca\u00e7um\u00e9"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Devanir Rodrigues do Porto  CPF: 10644032120", "geometry": {"location": {"lat": -11.5334098, "lng": -57.4137279}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.5224769, "lng": -57.3977205}, "southwest": {"lat": -11.5443423, "lng": -57.4297353}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2011 a 28/01/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Devanir Rodrigues do Porto  CPF: 10644032120", "estabelecimento": "Fazenda WL", "UF": "MT", "CNAE": 111301, "municipio": "Porto Dos Ga\u00fachos"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Domingos Alves Mendon\u00e7a -  CPF: 16337840100", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/06/2011 a 13/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Domingos Alves Mendon\u00e7a -  CPF: 16337840100", "estabelecimento": "Fazenda GALOPE", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Ed\u00edlio P\u00e9ron Ferrari CEI:", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.2030275, "lng": -46.8415954}, "southwest": {"lat": -17.2453273, "lng": -46.9068562}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.2030275, "lng": -46.8415954}, "southwest": {"lat": -17.2453273, "lng": -46.9068562}}, "location": {"lat": -17.2174562, "lng": -46.8723064}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/03/2011 a 27/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ed\u00edlio P\u00e9ron Ferrari CEI:", "estabelecimento": "Fazendas GIRAMUNDO e GUARIROBA", "UF": "MG", "CNAE": 119905, "municipio": "Paracatu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "EDILSON M\u00c1XIMO DO REGO CPF: 30503884200", "geometry": {"location": {"lat": -3.8437593, "lng": -49.09781419999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.8326263, "lng": -49.0818068}, "southwest": {"lat": -3.8548921, "lng": -49.11382159999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10/2011 a 21/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "EDILSON M\u00c1XIMO DO REGO CPF: 30503884200", "estabelecimento": "CARVOARIA DO PEZINHO", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "EDSON DA SILVA ROSSI CPF: 01999783875", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.9599331, "lng": -47.8408678}, "southwest": {"lat": -22.0771466, "lng": -47.9512468}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.9599331, "lng": -47.8408678}, "southwest": {"lat": -22.0771466, "lng": -47.9512468}}, "location": {"lat": -22.0087082, "lng": -47.8909263}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/10/2011 a 17/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "EDSON DA SILVA ROSSI CPF: 01999783875", "estabelecimento": "FAZENDA PALMEIRAS", "UF": "SP", "CNAE": 119999, "municipio": "S\u00e3o Carlos"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "EDSON RAGAGNIN CPF: 86874349104", "geometry": {"location": {"lat": -16.0063902, "lng": -51.3983407}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.9956645, "lng": -51.3823333}, "southwest": {"lat": -16.0171153, "lng": -51.4143481}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/08/2011 a 02/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "EDSON RAGAGNIN CPF: 86874349104", "estabelecimento": "FAZENDA POUSO ALEGRE", "UF": "GO", "CNAE": 115600, "municipio": "Montes Claros De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "Eduardo Barbosa de Mello -  CPF: 81080794620", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.2220013, "lng": -45.7469201}, "southwest": {"lat": -21.2472423, "lng": -45.78262580000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.2220013, "lng": -45.7469201}, "southwest": {"lat": -21.2472423, "lng": -45.78262580000001}}, "location": {"lat": -21.2370782, "lng": -45.7592067}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/07/2011 a 29/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Eduardo Barbosa de Mello -  CPF: 81080794620", "estabelecimento": "S\u00cdTIO ALDEIA", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Campos Gerais"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Elton Nunes Garcia -          CPF: 55515819004", "geometry": {"location": {"lat": -11.7511866, "lng": -44.9146637}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.7402623, "lng": -44.8986563}, "southwest": {"lat": -11.7621105, "lng": -44.9306711}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/08/2011 a 18/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Elton Nunes Garcia -          CPF: 55515819004", "estabelecimento": "Fazenda GARCIA", "UF": "BA", "CNAE": 161003, "municipio": "Riach\u00e3o Das Neves"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Emanoel Gomes Bezerra J\u00fanior -  CPF: 48237825187", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.5067846, "lng": -54.2750175}, "southwest": {"lat": -15.588896, "lng": -54.3561493}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.5067846, "lng": -54.2750175}, "southwest": {"lat": -15.588896, "lng": -54.3561493}}, "location": {"lat": -15.5605187, "lng": -54.2950554}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/02/2011 a 23/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Emanoel Gomes Bezerra J\u00fanior -  CPF: 48237825187", "estabelecimento": "Fazenda S\u00c3O FRANCISCO", "UF": "MT", "CNAE": 210101, "municipio": "Primavera Do Leste"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Esperan\u00e7a Agropecu\u00e1ria e Ind\u00fastria Ltda - CNPJ: 06385934000760", "geometry": {"location": {"lat": -2.0490709, "lng": -45.9605794}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.03792, "lng": -45.944572}, "southwest": {"lat": -2.0602217, "lng": -45.97658680000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/03/2011 a 31/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Esperan\u00e7a Agropecu\u00e1ria e Ind\u00fastria Ltda - CNPJ: 06385934000760", "estabelecimento": "Fazenda ENTRE RIOS", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Maraca\u00e7um\u00e9"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "EUSTACHIO DE ARA\u00daJO PASSOS CPF: 00079065104", "geometry": {"location": {"lat": -15.6236274, "lng": -46.4248497}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.6128814, "lng": -46.4088423}, "southwest": {"lat": -15.6343728, "lng": -46.4408571}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/09/2011 a 30/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "EUSTACHIO DE ARA\u00daJO PASSOS CPF: 00079065104", "estabelecimento": "FAZENTA FETAL", "UF": "MG", "CNAE": 210101, "municipio": "Buritis"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "Fernando Barbosa Teixeira -  CPF: 61773930125", "geometry": {"location": {"lat": -10.2810291, "lng": -67.1376799}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.2371107, "lng": -67.0736502}, "southwest": {"lat": -10.3249414, "lng": -67.2017096}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/05/2011 a 07/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Fernando Barbosa Teixeira -  CPF: 61773930125", "estabelecimento": "Fazenda VALE VERDE", "UF": "AC", "CNAE": 151201, "municipio": "Pl\u00e1cido De Castro"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "FERNANDO RODRIGUES DE CRISTO CPF: 02651039675", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.1159152, "lng": -41.9874022}, "southwest": {"lat": -20.1298117, "lng": -42.00879399999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.1159152, "lng": -41.9874022}, "southwest": {"lat": -20.1298117, "lng": -42.00879399999999}}, "location": {"lat": -20.1224278, "lng": -42.0029867}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/07/2011 a 12/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "FERNANDO RODRIGUES DE CRISTO CPF: 02651039675", "estabelecimento": "FAZENDA VARGEM GRANDE", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Simon\u00e9sia"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "FL\u00c1VIO RIBEIRO JUNQUEIRA CPF: 75768631615", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.6795858, "lng": -44.8033999}, "southwest": {"lat": -20.7170378, "lng": -44.8539691}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.6795858, "lng": -44.8033999}, "southwest": {"lat": -20.7170378, "lng": -44.8539691}}, "location": {"lat": -20.6984299, "lng": -44.8256777}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/06/2011 a 10/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "FL\u00c1VIO RIBEIRO JUNQUEIRA CPF: 75768631615", "estabelecimento": "FAZENDA CAPOEIRA GRANDE", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Oliveira"}, {"trabalhadores": 69, "CPF/CNPJ": "Francisco C\u00e9sar Cavalcante -  CPF: 04368464621", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.9224628, "lng": -50.1251296}, "southwest": {"lat": -15.9523406, "lng": -50.1606536}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.9224628, "lng": -50.1251296}, "southwest": {"lat": -15.9523406, "lng": -50.1606536}}, "location": {"lat": -15.93397, "lng": -50.1403832}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/07/2011 a 30/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Francisco C\u00e9sar Cavalcante -  CPF: 04368464621", "estabelecimento": "FAM\u00cdLIA CAVALCANTE", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO COSTA DA SILVA  CPF: 15416798491", "geometry": {"location": {"lat": -3.5506796, "lng": -46.2511015}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.539543, "lng": -46.2350941}, "southwest": {"lat": -3.5618161, "lng": -46.2671089}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2011 a 27/01/2011", "Ano": 2011, "empregador": "FRANCISCO COSTA DA SILVA  CPF: 15416798491", "estabelecimento": "FAZENDA ASA BRANCA I E III", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Jo\u00e3o Do Car\u00fa"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Francisco Elder Marinho Ara\u00fajo -  CPF: 04057120220", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -10.7382481, "lng": -65.2826947}, "southwest": {"lat": -10.8029163, "lng": -65.35115449999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.7382481, "lng": -65.2826947}, "southwest": {"lat": -10.8029163, "lng": -65.35115449999999}}, "location": {"lat": -10.789321, "lng": -65.3301049}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/03/2011 a 08/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Francisco Elder Marinho Ara\u00fajo -  CPF: 04057120220", "estabelecimento": "Fazenda S\u00c3O FRANCISCO", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Guajar\u00e1-Mirim"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "GARCIAS DOS SANTOS CPF: 01235337162", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -18.8923362, "lng": -54.8265627}, "southwest": {"lat": -18.9361647, "lng": -54.8620844}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.8923362, "lng": -54.8265627}, "southwest": {"lat": -18.9361647, "lng": -54.8620844}}, "location": {"lat": -18.9253941, "lng": -54.8438521}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/10/2011 a 28/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "GARCIAS DOS SANTOS CPF: 01235337162", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O DOMINGOS", "UF": "MS", "CNAE": 220901, "municipio": "Rio Verde De Mato Grosso"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "Genilson Rodrigues da Silva -  CPF: 38862867115", "geometry": {"location": {"lat": -7.7565266, "lng": -48.5839954}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.745470600000001, "lng": -48.567988}, "southwest": {"lat": -7.767582399999999, "lng": -48.6000028}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/06/2011 a 30/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Genilson Rodrigues da Silva -  CPF: 38862867115", "estabelecimento": "Fazenda PROSPERIDADE DA SERRA", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Geraldo Marques da Silva -  CPF: 61735000272", "geometry": {"location": {"lat": -6.3951078, "lng": -48.5595959}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.3840191, "lng": -48.5435885}, "southwest": {"lat": -6.4061962, "lng": -48.5756033}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08/2011 a 12/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Geraldo Marques da Silva -  CPF: 61735000272", "estabelecimento": "Fazenda MONOPOR\u00c3", "UF": "PA", "CNAE": 151202, "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Geraldo Otaviano Mendes -  CPF: 90929829620", "geometry": {"location": {"lat": -12.223682, "lng": -47.2943894}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.2127768, "lng": -47.278382}, "southwest": {"lat": -12.2345868, "lng": -47.3103968}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/02/2011 a 15/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Geraldo Otaviano Mendes -  CPF: 90929829620", "estabelecimento": "Carvoaria TEIXEIRA", "UF": "TO", "CNAE": 210108, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Gerson Botelho de Frias  CPF: 35929510253", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2011 a 28/01/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Gerson Botelho de Frias  CPF: 35929510253", "estabelecimento": "Fazenda PICA-PAU", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "Gilson Freire Sant'anna -  CPF: 10198822120", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "location": {"lat": -4.9539357, "lng": -47.5030772}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/08/2011 a 09/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Gilson Freire Sant'anna -  CPF: 10198822120", "estabelecimento": "Fazenda SANTA MARIA", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "GIOVANI DE DEUS BORGES CPF: 35018402687", "geometry": {"location": {"lat": -16.3645771, "lng": -45.0753042}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.3538708, "lng": -45.0592968}, "southwest": {"lat": -16.3752828, "lng": -45.0913116}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/11/2011 a 22/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "GIOVANI DE DEUS BORGES CPF: 35018402687", "estabelecimento": "FAZENDA ESTIVA", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "S\u00e3o Rom\u00e3o"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Green Ambiental Projetos e Execu\u00e7\u00e3o - CNPJ: 03399173000112", "geometry": {"location": {"lat": -16.9480783, "lng": -50.44827}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.9374046, "lng": -50.43226259999999}, "southwest": {"lat": -16.9587514, "lng": -50.4642774}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04/2011 a 06/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Green Ambiental Projetos e Execu\u00e7\u00e3o - CNPJ: 03399173000112", "estabelecimento": "Fazenda VALE DO SONHO", "UF": "GO", "CNAE": 210107, "municipio": "Para\u00fana"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "GUIDO JOS\u00c9 REHDER J\u00daNIOR -  CPF: 31017994811", "geometry": {"location": {"lat": -16.5656154, "lng": -45.9893701}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.5549202, "lng": -45.9733627}, "southwest": {"lat": -16.57631, "lng": -46.00537749999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06/2011 a 08/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "GUIDO JOS\u00c9 REHDER J\u00daNIOR -  CPF: 31017994811", "estabelecimento": "FAZENDA ASSA PEIXE", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Bonfin\u00f3polis De Minas"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Gustavo Ara\u00fajo da N\u00f3brega -  CPF: 79900623487", "geometry": {"location": {"lat": -6.3951078, "lng": -48.5595959}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.3840191, "lng": -48.5435885}, "southwest": {"lat": -6.4061962, "lng": -48.5756033}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/02/2011 a 24/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Gustavo Ara\u00fajo da N\u00f3brega -  CPF: 79900623487", "estabelecimento": "Fazenda SANTA LUZIA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "H\u00e9dio Jos\u00e9 Froelich -        CPF: 16065603953", "geometry": {"location": {"lat": -12.1254939, "lng": -58.0067574}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.1145846, "lng": -57.99074999999999}, "southwest": {"lat": -12.1364027, "lng": -58.0227648}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08/2011 a 12/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "H\u00e9dio Jos\u00e9 Froelich -        CPF: 16065603953", "estabelecimento": "Fazenda FROELICH", "UF": "MT", "CNAE": 115600, "municipio": "Brasnorte"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "In\u00e1cio Pereira Neves -  CPF: 01318586100", "geometry": {"location": {"lat": -14.5418298, "lng": -49.9687622}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.531029, "lng": -49.95275480000001}, "southwest": {"lat": -14.5526301, "lng": -49.98476960000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2011 a 24/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "In\u00e1cio Pereira Neves -  CPF: 01318586100", "estabelecimento": "Fazenda DOIS C\u00d3RREGOS", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Crix\u00e1s"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Erva Mate Tiecher Ltda - CNPJ: 07972739000104", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.9962429, "lng": -52.5712158}, "southwest": {"lat": -27.1552014, "lng": -52.7203889}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.9962429, "lng": -52.5712158}, "southwest": {"lat": -27.1552014, "lng": -52.7203889}}, "location": {"lat": -27.1009343, "lng": -52.615699}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06/2011 a 08/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Erva Mate Tiecher Ltda - CNPJ: 07972739000104", "estabelecimento": "ERVATEIRA TIECHER", "UF": "SC", "CNAE": 1099605, "municipio": "Chapec\u00f3"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "\u00cdRIS MARQUES RAIMUNDO ALVES CPF: 27130681187", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/10/2011 a 01/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "\u00cdRIS MARQUES RAIMUNDO ALVES CPF: 27130681187", "estabelecimento": "FAZENDA ARCO \u00cdRIS", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "IRON RODRIGUES DA SILVA CPF: 01564293149", "geometry": {"location": {"lat": -6.751891499999999, "lng": -51.0774187}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.740810799999999, "lng": -51.0614113}, "southwest": {"lat": -6.762972, "lng": -51.09342609999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/10/2011 a 23/12/2011", "Ano": 2011, "empregador": "IRON RODRIGUES DA SILVA CPF: 01564293149", "estabelecimento": "FAZENDA INDIAPOR\u00c3", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "J.L. ZANETTI - ME CNPJ: 07264587000195", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.5187559, "lng": -55.9351302}, "southwest": {"lat": -15.7100588, "lng": -56.14848379999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.5187559, "lng": -55.9351302}, "southwest": {"lat": -15.7100588, "lng": -56.14848379999999}}, "location": {"lat": -15.6014109, "lng": -56.0978917}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/02/2011 a 01/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": "J.L. ZANETTI - ME CNPJ: 07264587000195", "estabelecimento": "HOTEL S\u00c3O MARCOS", "UF": "MT", "CNAE": 5510801, "municipio": "Cuiab\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jairo Luiz Alves -  CPF: 03573486649", "geometry": {"location": {"lat": -13.2428153, "lng": -49.506468}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.2319538, "lng": -49.4904606}, "southwest": {"lat": -13.2536763, "lng": -49.5224754}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2011 a 24/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Jairo Luiz Alves -  CPF: 03573486649", "estabelecimento": "Fazenda RANCHARIA", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Novo Planalto"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "JORGE GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA -  CPF: 04116136697", "geometry": {"location": {"lat": -16.0564454, "lng": -45.14610709999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.0457224, "lng": -45.1300997}, "southwest": {"lat": -16.0671678, "lng": -45.1621145}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/07/2011 a 21/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "JORGE GON\u00c7ALVES DE ALMEIDA -  CPF: 04116136697", "estabelecimento": "FAZENDA FORMOSA", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Pint\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Jorge Nival Lopes Bispo -  CPF: 86917056553", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/08/2011 a 26/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Jorge Nival Lopes Bispo -  CPF: 86917056553", "estabelecimento": "Fazenda BOA VIDA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 \u00c1LVARES DE REZENDE CPF: 01844750663", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.2851711, "lng": -46.8799758}, "southwest": {"lat": -16.3969093, "lng": -46.9291681}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.2851711, "lng": -46.8799758}, "southwest": {"lat": -16.3969093, "lng": -46.9291681}}, "location": {"lat": -16.3596675, "lng": -46.902586}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/09/2011 a 23/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "JOS\u00c9 \u00c1LVARES DE REZENDE CPF: 01844750663", "estabelecimento": "FAZENDA BOCAINA E CAMISA", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Una\u00ed"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Ardson Firmiano da Silva  CPF: 344314113", "geometry": {"location": {"lat": -4.2930076, "lng": -47.55694219999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2818808, "lng": -47.5409348}, "southwest": {"lat": -4.3041342, "lng": -47.5729496}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/01/2011 a 04/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Jos\u00e9 Ardson Firmiano da Silva  CPF: 344314113", "estabelecimento": "Fazenda ARIADNE", "UF": "PA", "CNAE": 151202, "municipio": "Dom Eliseu"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Carlos Arrighi -  CPF: 23550198604", "geometry": {"location": {"lat": -12.2253343, "lng": -44.4217594}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.2144291, "lng": -44.405752}, "southwest": {"lat": -12.236239, "lng": -44.4377668}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04/2011 a 07/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Jos\u00e9 Carlos Arrighi -  CPF: 23550198604", "estabelecimento": "Fazenda BARCELONA", "UF": "BA", "CNAE": 220902, "municipio": "Crist\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 de Alencar Queiroz Menezes  -                              CPF: 04498908805", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "location": {"lat": -17.7405182, "lng": -46.1741639}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/01/2011 a 04/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Jos\u00e9 de Alencar Queiroz Menezes  -                              CPF: 04498908805", "estabelecimento": "Fazenda FORQUILHA", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Jo\u00e3o Pinheiro"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 DE SOUSA VELOSO CPF: 16118154368", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09/2011 a 30/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "JOS\u00c9 DE SOUSA VELOSO CPF: 16118154368", "estabelecimento": "FAZENDA VIT\u00d3RIA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 EDINALDO COSTA CPF: 11629061549", "geometry": {"location": {"lat": -3.9695056, "lng": -45.6635638}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.9583743, "lng": -45.6475564}, "southwest": {"lat": -3.980636699999999, "lng": -45.6795712}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/12/2011 a 15/12/2011", "Ano": 2011, "empregador": "JOS\u00c9 EDINALDO COSTA CPF: 11629061549", "estabelecimento": "FAZENDA PALMEIRAS", "UF": "MA", "CNAE": 111302, "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Rolo -  CPF: 36818839804", "geometry": {"location": {"lat": -9.1126913, "lng": -45.9120162}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.101674, "lng": -45.8960088}, "southwest": {"lat": -9.123708299999999, "lng": -45.9280236}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06/2011 a 29/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Rolo -  CPF: 36818839804", "estabelecimento": "Fazenda REUNIDAS", "UF": "PI", "CNAE": 115600, "municipio": "Santa Filomena"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 PEREIRA BARROSO CPF: 16304560206", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -10.7382481, "lng": -65.2826947}, "southwest": {"lat": -10.8029163, "lng": -65.35115449999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.7382481, "lng": -65.2826947}, "southwest": {"lat": -10.8029163, "lng": -65.35115449999999}}, "location": {"lat": -10.789321, "lng": -65.3301049}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/09/2011 a 03/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "JOS\u00c9 PEREIRA BARROSO CPF: 16304560206", "estabelecimento": "FAZENDA GUAR\u00c1 II", "UF": "RO", "CNAE": 119901, "municipio": "Guajar\u00e1-Mirim"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "JOSU\u00c9 AGOSTINHO DA SILVA CPF: 04516249472", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -6.994254199999999, "lng": -42.1080068}, "southwest": {"lat": -7.0335421, "lng": -42.1449984}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.994254199999999, "lng": -42.1080068}, "southwest": {"lat": -7.0335421, "lng": -42.1449984}}, "location": {"lat": -7.0161679, "lng": -42.1295795}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/12/2011 a 21/12/2011", "Ano": 2011, "empregador": "JOSU\u00c9 AGOSTINHO DA SILVA CPF: 04516249472", "estabelecimento": "FAZENDA FAVEIRA DO HOR\u00c1CIO", "UF": "PI", "CNAE": 220901, "municipio": "Oeiras"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "LACI DAGMAR ZOLLER RIBEIRO CPF: 08014655915", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.7775174, "lng": -52.05363089999999}, "southwest": {"lat": -26.7852634, "lng": -52.07303779999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.7775174, "lng": -52.05363089999999}, "southwest": {"lat": -26.7852634, "lng": -52.07303779999999}}, "location": {"lat": -26.7803509, "lng": -52.0605801}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/09/2011 a 23/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "LACI DAGMAR ZOLLER RIBEIRO CPF: 08014655915", "estabelecimento": "LACI DAGMAR ZOLLER RIBEIRO", "UF": "SC", "CNAE": 210103, "municipio": "Passos Maia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Laert Bolsoni -  CPF: 01188615815", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "location": {"lat": -17.7405182, "lng": -46.1741639}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/02/2011 a 11/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Laert Bolsoni -  CPF: 01188615815", "estabelecimento": "Fazenda AREI\u00c3O/RIACHO FUNDO", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Jo\u00e3o Pinheiro"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "LA-FEE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 00138268000194", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/11/2011 a 19/12/2011", "Ano": 2011, "empregador": "LA-FEE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 00138268000194", "estabelecimento": "LA-FEE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Laurinho Caetano da Silva  CPF: 066012192", "geometry": {"location": {"lat": -4.9537103, "lng": -48.3937096}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.942593899999999, "lng": -48.37770219999999}, "southwest": {"lat": -4.9648265, "lng": -48.40971700000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/01/2011 a 04/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Laurinho Caetano da Silva  CPF: 066012192", "estabelecimento": "Fazenda INHUMAS", "UF": "PA", "CNAE": 151202, "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Leandro Pilocelli -  CPF: 78170419115", "geometry": {"location": {"lat": -11.5334098, "lng": -57.4137279}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.5224769, "lng": -57.3977205}, "southwest": {"lat": -11.5443423, "lng": -57.4297353}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/02/2011 a 25/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Leandro Pilocelli -  CPF: 78170419115", "estabelecimento": "Fazenda Catarinense", "UF": "MT", "CNAE": 210105, "municipio": "Porto Dos Ga\u00fachos"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Le\u00e3o jos\u00e9 Albuquerque Ferreira -  CPF: 89033205572", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2011 a 28/01/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Le\u00e3o jos\u00e9 Albuquerque Ferreira -  CPF: 89033205572", "estabelecimento": "Fazenda PICA-PAU", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Liro Ant\u00f4nio Ost  CPF: 16309006053", "geometry": {"location": {"lat": -10.3419313, "lng": -62.9000387}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.3309544, "lng": -62.8840313}, "southwest": {"lat": -10.3529078, "lng": -62.91604609999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/02/2011 a 25/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Liro Ant\u00f4nio Ost  CPF: 16309006053", "estabelecimento": "Fazenda NOVA QUER\u00caNCIA", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Cacaul\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "Lourival Gabriel de Oliveira - 011.585.621-87 CEI:", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.454467, "lng": -49.9363925}, "southwest": {"lat": -16.4744295, "lng": -49.97698279999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.454467, "lng": -49.9363925}, "southwest": {"lat": -16.4744295, "lng": -49.97698279999999}}, "location": {"lat": -16.4613315, "lng": -49.9588111}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04/2011 a 06/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Lourival Gabriel de Oliveira - 011.585.621-87 CEI:", "estabelecimento": "Fazenda BARREIRO PRETO", "UF": "GO", "CNAE": 210107, "municipio": "Anicuns"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "LUCIENE CANI CPF: 00539628778", "geometry": {"location": {"lat": -12.9986114, "lng": -60.9460291}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.9877391, "lng": -60.93002169999999}, "southwest": {"lat": -13.0094832, "lng": -60.9620365}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/08/2011 a 26/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "LUCIENE CANI CPF: 00539628778", "estabelecimento": "FAZENDA NOVA DESCOBERTA", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Corumbiara"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "LUIZ NEY DE LIMA CPF: 52346374253", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.8663074, "lng": -63.0083929}, "southwest": {"lat": -9.9443638, "lng": -63.0693663}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.8663074, "lng": -63.0083929}, "southwest": {"lat": -9.9443638, "lng": -63.0693663}}, "location": {"lat": -9.9061054, "lng": -63.03304129999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11/2011 a 18/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "LUIZ NEY DE LIMA CPF: 52346374253", "estabelecimento": "FAZENDA PEDRA BRANCA/FAZENDA PEDRA BONITA", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Ariquemes"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Manoel Alves de Sousa -  CPF: 07470304304", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/08/2011 a 12/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Manoel Alves de Sousa -  CPF: 07470304304", "estabelecimento": "Fazenda MARIA DE JESUS", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "MARCELO DE CASTRO FREITAS CPF: 90856163600", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.6795858, "lng": -44.8033999}, "southwest": {"lat": -20.7170378, "lng": -44.8539691}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.6795858, "lng": -44.8033999}, "southwest": {"lat": -20.7170378, "lng": -44.8539691}}, "location": {"lat": -20.6984299, "lng": -44.8256777}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/06/2011 a 10/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MARCELO DE CASTRO FREITAS CPF: 90856163600", "estabelecimento": "FAZENDA FOLHA LARGA", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Oliveira"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "MARCELO KREIBICH CPF: 43006671104", "geometry": {"location": {"lat": -11.5334098, "lng": -57.4137279}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.5224769, "lng": -57.3977205}, "southwest": {"lat": -11.5443423, "lng": -57.4297353}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10/2011 a 21/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MARCELO KREIBICH CPF: 43006671104", "estabelecimento": "FAZENDA SANT\u00cdSSIMA TRINDADE", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Dos Ga\u00fachos"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "MARCELO TESTA BALDOCHI CPF: 10906722845", "geometry": {"location": {"lat": -7.020379999999999, "lng": -46.49079099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.9317769, "lng": -46.3627316}, "southwest": {"lat": -7.108966199999999, "lng": -46.6188504}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/10/2011 a 21/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MARCELO TESTA BALDOCHI CPF: 10906722845", "estabelecimento": "FAZENDA VALE DO IPANEMA", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Marcio Henriques Marcondes L\u00e1rios  CPF: 07901447869", "geometry": {"location": {"lat": -15.4647751, "lng": -55.75034909999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.4540208, "lng": -55.73434169999999}, "southwest": {"lat": -15.4755288, "lng": -55.7663565}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/12/2010 a 15/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Marcio Henriques Marcondes L\u00e1rios  CPF: 07901447869", "estabelecimento": "Fazenda JOAQUINA MARCONDES", "UF": "MT", "CNAE": 139306, "municipio": "Chapada Dos Guimar\u00e3es"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Marcos Andr\u00e9 Mendes de Castro -  CPF: 62768220272", "geometry": {"location": {"lat": -5.8049963, "lng": -61.28999349999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.793895399999999, "lng": -61.2739861}, "southwest": {"lat": -5.816097, "lng": -61.30600089999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/03/2011 a 01/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Marcos Andr\u00e9 Mendes de Castro -  CPF: 62768220272", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1GUA AZUL", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Manicor\u00e9"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "Marcus Aur\u00e9lio Caetano -  CPF: 54770432615", "geometry": {"location": {"lat": -15.6236274, "lng": -46.4248497}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.6128814, "lng": -46.4088423}, "southwest": {"lat": -15.6343728, "lng": -46.4408571}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/05/2011 a 13/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Marcus Aur\u00e9lio Caetano -  CPF: 54770432615", "estabelecimento": "Fazenda M\u00c3E LOURDES", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Buritis"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "MARIA L\u00daCIA SILVEIRA COELHO DENIPOTE CPF: 48415502672", "geometry": {"location": {"lat": -6.100044, "lng": -49.6072295}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.0889491, "lng": -49.5912221}, "southwest": {"lat": -6.1111387, "lng": -49.62323689999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09/2011 a 30/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MARIA L\u00daCIA SILVEIRA COELHO DENIPOTE CPF: 48415502672", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA L\u00daCIA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Marizete Alves Siqueira Araraquara ME - CNPJ: 03335501000117", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.7151883, "lng": -48.0984309}, "southwest": {"lat": -21.8437325, "lng": -48.217051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.7151883, "lng": -48.1189504}, "southwest": {"lat": -21.8437325, "lng": -48.217051}}, "location": {"lat": -21.7848272, "lng": -48.1786486}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/02/2011 a 28/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Marizete Alves Siqueira Araraquara ME - CNPJ: 03335501000117", "estabelecimento": "CHURRASCARIA CHIMARR\u00c3O", "UF": "SP", "CNAE": 5611201, "municipio": "Araraquara"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "Minas Refloresta S.A - CNPJ: 07165412000473", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.724591, "lng": -46.1592535}, "southwest": {"lat": -17.7631093, "lng": -46.1995483}}, "location": {"lat": -17.7405182, "lng": -46.1741639}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/04/2011 a 11/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Minas Refloresta S.A - CNPJ: 07165412000473", "estabelecimento": "Fazenda S\u00c3O BARTOLOMEU", "UF": "MG", "CNAE": 210108, "municipio": "Jo\u00e3o Pinheiro"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "MKSE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDACNPJ: 01916908000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/10/2011 a 23/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MKSE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDACNPJ: 01916908000102", "estabelecimento": "MKSE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4299599, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "MOZAR DE FARIA  CPF: 09063129149", "geometry": {"location": {"lat": -6.3951078, "lng": -48.5595959}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.3840191, "lng": -48.5435885}, "southwest": {"lat": -6.4061962, "lng": -48.5756033}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/09/2011 a 07/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MOZAR DE FARIA  CPF: 09063129149", "estabelecimento": "FAZENDA BEIRA RIO", "UF": "PA", "CNAE": 151202, "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "MRV ENGENHARIA E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S.ACNPJ: 08343492000553", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.0811297, "lng": -47.7054574}, "southwest": {"lat": -21.278135, "lng": -47.8997148}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.0811297, "lng": -47.7054574}, "southwest": {"lat": -21.278135, "lng": -47.8997148}}, "location": {"lat": -21.1704008, "lng": -47.8103238}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/04/2011 a 23/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MRV ENGENHARIA E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S.ACNPJ: 08343492000553", "estabelecimento": "MRV ENGENHARIA E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S.A", "UF": "SP", "CNAE": 4120400, "municipio": "Ribeir\u00e3o Preto"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "MRV Engenharia e Participa\u00e7\u00f5es S/A CNPJ: 08343492000200", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -25.346995, "lng": -49.1897635}, "southwest": {"lat": -25.6432382, "lng": -49.38983289999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.346995, "lng": -49.1897635}, "southwest": {"lat": -25.6432382, "lng": -49.38983289999999}}, "location": {"lat": -25.4289541, "lng": -49.267137}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/02/2011 a 03/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": "MRV Engenharia e Participa\u00e7\u00f5es S/A CNPJ: 08343492000200", "estabelecimento": "Spazio Cosmopolitan (R.Itajub\u00e1,810, Curitiba - PR)", "UF": "PR", "CNAE": 4150400, "municipio": "Curitiba"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Nelson Alves Rocha -  CPF: 21051836204", "geometry": {"location": {"lat": -4.9537103, "lng": -48.3937096}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.942593899999999, "lng": -48.37770219999999}, "southwest": {"lat": -4.9648265, "lng": -48.40971700000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/06/2011 a 22/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Nelson Alves Rocha -  CPF: 21051836204", "estabelecimento": "CARVOARIA DO SHERAN", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "NILSON ERWINO LOTTERMANN CPF: 28054768168", "geometry": {"location": {"lat": -11.617526, "lng": -50.66626280000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6065964, "lng": -50.6502554}, "southwest": {"lat": -11.6284552, "lng": -50.6822702}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09/2011 a 24/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "NILSON ERWINO LOTTERMANN CPF: 28054768168", "estabelecimento": "FAZENDA AGROPECU\u00c1RIA MORADA NOVA", "UF": "MT", "CNAE": 115600, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "Nilton Batista Ribeiro -  CPF: 60306718553", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.8663074, "lng": -63.0083929}, "southwest": {"lat": -9.9443638, "lng": -63.0693663}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.8663074, "lng": -63.0083929}, "southwest": {"lat": -9.9443638, "lng": -63.0693663}}, "location": {"lat": -9.9061054, "lng": -63.03304129999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/06/2011 a 17/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Nilton Batista Ribeiro -  CPF: 60306718553", "estabelecimento": "Fazenda S\u00c3O JO\u00c3O", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Ariquemes"}, {"trabalhadores": 51, "CPF/CNPJ": "Nivaldo Jatob\u00e1 Empreendimentos Agroindustrial Ltda - CNPJ: 12400388000105", "geometry": {"location": {"lat": -9.8354578, "lng": -35.97857279999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.8244636, "lng": -35.9625654}, "southwest": {"lat": -9.8464516, "lng": -35.9945802}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05/2011 a 03/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Nivaldo Jatob\u00e1 Empreendimentos Agroindustrial Ltda - CNPJ: 12400388000105", "estabelecimento": "Fazenda GUNGA", "UF": "AL", "CNAE": 133405, "municipio": "Roteiro"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "Paulo Gabriel Novais Miranda -  CPF: 73769843568", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -13.2399308, "lng": -43.3846928}, "southwest": {"lat": -13.2830924, "lng": -43.4251535}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.2399308, "lng": -43.3846928}, "southwest": {"lat": -13.2830924, "lng": -43.4251535}}, "location": {"lat": -13.2521231, "lng": -43.41723030000001}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04/2011 a 02/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Paulo Gabriel Novais Miranda -  CPF: 73769843568", "estabelecimento": "Fazenda PORTO", "UF": "BA", "CNAE": 220902, "municipio": "Bom Jesus Da Lapa"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "PAULO GORAYEB NEVES CPF: 41610954653", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -18.2233341, "lng": -43.581813}, "southwest": {"lat": -18.2594291, "lng": -43.618439}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.2233341, "lng": -43.581813}, "southwest": {"lat": -18.2594291, "lng": -43.618439}}, "location": {"lat": -18.2474542, "lng": -43.6012135}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/03/2011 a 07/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "PAULO GORAYEB NEVES CPF: 41610954653", "estabelecimento": "FAZENDA DOM BOSCO E ESTOQUE", "UF": "MG", "CNAE": 899102, "municipio": "Diamantina"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Paulo Roberto Elias Cardoso  CPF: 28888251634", "geometry": {"location": {"lat": -7.7565266, "lng": -48.5839954}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.745470600000001, "lng": -48.567988}, "southwest": {"lat": -7.767582399999999, "lng": -48.6000028}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/02/2011 a 27/02/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Paulo Roberto Elias Cardoso  CPF: 28888251634", "estabelecimento": "Fazenda POLINARDO", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 18, "CPF/CNPJ": "Paulo S\u00e9rgio Passos Queiroz -  CPF: 53301687791", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6747513, "lng": -41.2216359}, "southwest": {"lat": -21.8798216, "lng": -41.4074889}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6747513, "lng": -41.2216359}, "southwest": {"lat": -21.8798216, "lng": -41.4074889}}, "location": {"lat": -21.7626682, "lng": -41.3184501}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2011 a 10/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Paulo S\u00e9rgio Passos Queiroz -  CPF: 53301687791", "estabelecimento": "Jardim do Eden Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda", "UF": "RJ", "CNAE": 122900, "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Raimundo Nonato Oliveira Lima -  CPF: 14651343368", "geometry": {"location": {"lat": -4.3736761, "lng": -44.3414448}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.362550500000001, "lng": -44.3254374}, "southwest": {"lat": -4.3848015, "lng": -44.3574522}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/06/2011 a 16/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Raimundo Nonato Oliveira Lima -  CPF: 14651343368", "estabelecimento": "Fazenda S\u00c3O PEDRO", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Peritor\u00f3"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "RAIMUNDO NUNES FERREIRA CPF: 54312892334", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/09/2011 a 30/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "RAIMUNDO NUNES FERREIRA CPF: 54312892334", "estabelecimento": "FAZENDA ALTO BONITO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "RAPHAEL CARLOS GALLETTI CPF: 16150813568", "geometry": {"location": {"lat": -1.1973144, "lng": -46.0089519}, "viewport": {"northeast": {"lat": -1.1861588, "lng": -45.9929445}, "southwest": {"lat": -1.2084699, "lng": -46.02495930000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/10/2011 a 21/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "RAPHAEL CARLOS GALLETTI CPF: 16150813568", "estabelecimento": "FAZENDA TRI\u00c2NGULO", "UF": "MA", "CNAE": 220901, "municipio": "Carutapera"}, {"trabalhadores": 38, "CPF/CNPJ": "RHODES CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 50307628000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.6804504, "lng": -47.2160317}, "southwest": {"lat": -22.7846095, "lng": -47.387638}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.6804504, "lng": -47.2160317}, "southwest": {"lat": -22.7846095, "lng": -47.387638}}, "location": {"lat": -22.7378463, "lng": -47.33356879999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/05/2011 a 12/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "RHODES CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 50307628000102", "estabelecimento": "RHODES CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "Americana"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "Roberto David de Souza -  CPF: 32905742372", "geometry": {"location": {"lat": -4.9537103, "lng": -48.3937096}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.942593899999999, "lng": -48.37770219999999}, "southwest": {"lat": -4.9648265, "lng": -48.40971700000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04/2011 a 19/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Roberto David de Souza -  CPF: 32905742372", "estabelecimento": "CARVOARIA DO BETO", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "ROBERTO RODRIGUES FERREIRA CPF: 45956090600", "geometry": {"location": {"lat": -7.553745200000001, "lng": -49.7129316}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.5426839, "lng": -49.69692420000001}, "southwest": {"lat": -7.5648062, "lng": -49.728939}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/10/2011 a 13/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ROBERTO RODRIGUES FERREIRA CPF: 45956090600", "estabelecimento": "S\u00cdTIO NOVA VIDA / FAZENDA NOVA ALIAN\u00c7A", "UF": "PA", "CNAE": 133499, "municipio": "Floresta Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Rocha Silva Madeireira e Constru\u00e7\u00e3o Ltda - CNPJ: 07875846000114", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.0278759, "lng": -45.7210691}, "southwest": {"lat": -12.1206617, "lng": -45.8220692}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.0278759, "lng": -45.7210691}, "southwest": {"lat": -12.1206617, "lng": -45.8220692}}, "location": {"lat": -12.0904542, "lng": -45.7805375}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/03/2011 a 02/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Rocha Silva Madeireira e Constru\u00e7\u00e3o Ltda - CNPJ: 07875846000114", "estabelecimento": "SERRARIA ROCHA SILVA", "UF": "BA", "CNAE": 4744002, "municipio": "Luis Eduardo Magalh\u00e3es"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ROG\u00c9RIO LOPES DA ROCHA CPF: 04208990732", "geometry": {"location": {"lat": -2.938156, "lng": -48.9510814}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.9270126, "lng": -48.935074}, "southwest": {"lat": -2.9492993, "lng": -48.9670888}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/10/2011 a 21/10/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ROG\u00c9RIO LOPES DA ROCHA CPF: 04208990732", "estabelecimento": "CARVOARIA DO ROG\u00c9RIO", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Tail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "RONALDO REBERT DE MENEZES MECNPJ: 09036764000101", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5976318, "lng": -55.14638429999999}, "southwest": {"lat": -21.6440284, "lng": -55.1832388}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5976318, "lng": -55.14638429999999}, "southwest": {"lat": -21.6440284, "lng": -55.1832388}}, "location": {"lat": -21.6110027, "lng": -55.168269}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12/2011 a 28/12/2011", "Ano": 2011, "empregador": "RONALDO REBERT DE MENEZES MECNPJ: 09036764000101", "estabelecimento": "FAZENDA ROSEMARY", "UF": "MS", "CNAE": 162899, "municipio": "Maracaju"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "RUDIMAR PICCINI -  CPF: 60085995068", "geometry": {"location": {"lat": -16.0564454, "lng": -45.14610709999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.0457224, "lng": -45.1300997}, "southwest": {"lat": -16.0671678, "lng": -45.1621145}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/07/2011 a 21/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "RUDIMAR PICCINI -  CPF: 60085995068", "estabelecimento": "FAZENDA RETIRO", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Pint\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "RUI PINTO CPF: 73757187768", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.1519073, "lng": -70.3334103}, "southwest": {"lat": -8.1900496, "lng": -70.3651685}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.1519073, "lng": -70.3334103}, "southwest": {"lat": -8.1900496, "lng": -70.3651685}}, "location": {"lat": -8.1642601, "lng": -70.35293109999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/08/2011 a 22/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "RUI PINTO CPF: 73757187768", "estabelecimento": "FAZENDA MASSIPIRA", "UF": "AC", "CNAE": 151201, "municipio": "Feij\u00f3"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "Sebasti\u00e3o Gardingo -  CPF: 15320790600", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/07/2011 a 23/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Sebasti\u00e3o Gardingo -  CPF: 15320790600", "estabelecimento": "Fazenda SIMONIK", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "SEMIRAMES AFONSO DA SILVA -  CPF: 01266624104", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -10.1490241, "lng": -48.2749576}, "southwest": {"lat": -10.3710953, "lng": -48.39410170000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.1490241, "lng": -48.2749576}, "southwest": {"lat": -10.3710953, "lng": -48.39410170000001}}, "location": {"lat": -10.249091, "lng": -48.32428580000001}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/04/2011 a 19/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "SEMIRAMES AFONSO DA SILVA -  CPF: 01266624104", "estabelecimento": "FAZENDA MANDUCA", "UF": "TO", "CNAE": 210108, "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "SIM\u00c3O SARKIS SIM\u00c3O -  CPF: 02317940106", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.2030275, "lng": -46.8415954}, "southwest": {"lat": -17.2453273, "lng": -46.9068562}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.2030275, "lng": -46.8415954}, "southwest": {"lat": -17.2453273, "lng": -46.9068562}}, "location": {"lat": -17.2174562, "lng": -46.8723064}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05/2011 a 20/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "SIM\u00c3O SARKIS SIM\u00c3O -  CPF: 02317940106", "estabelecimento": "FAZENDA SANTO AUR\u00c9LIO", "UF": "MG", "CNAE": 151201, "municipio": "Paracatu"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Takao Hamano  CPF: 23753544949", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/01/2011 a 28/01/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Takao Hamano  CPF: 23753544949", "estabelecimento": "Fazenda WAKAYAMA", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "TOCOS AGROCANAVIEIRA S.ACNPJ: 74185174000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6747513, "lng": -41.2216359}, "southwest": {"lat": -21.8798216, "lng": -41.4074889}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6747513, "lng": -41.2216359}, "southwest": {"lat": -21.8798216, "lng": -41.4074889}}, "location": {"lat": -21.7626682, "lng": -41.3184501}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/05/2011 a 10/05/2011", "Ano": 2011, "empregador": "TOCOS AGROCANAVIEIRA S.ACNPJ: 74185174000102", "estabelecimento": "TOCOS AGROCANAVIEIRA S.A", "UF": "RJ", "CNAE": 113000, "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "TRANSPORTADORA M G LTDACNPJ: 22715262000256", "geometry": {"location": {"lat": -19.0677964, "lng": -51.5499857}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0572503, "lng": -51.53397830000001}, "southwest": {"lat": -19.0783418, "lng": -51.5659931}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09/2011 a 21/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "TRANSPORTADORA M G LTDACNPJ: 22715262000256", "estabelecimento": "TRANSPORTADORA M G LTDA", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Itaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "VALDEMAR VILHENA CPF: 05926750687", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.5665921, "lng": -46.907895}, "southwest": {"lat": -20.6000499, "lng": -46.93283940000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.5665921, "lng": -46.907895}, "southwest": {"lat": -20.6000499, "lng": -46.93283940000001}}, "location": {"lat": -20.5849457, "lng": -46.9191613}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07/2011 a 28/07/2011", "Ano": 2011, "empregador": "VALDEMAR VILHENA CPF: 05926750687", "estabelecimento": "FAZENDA LAGOINHA", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "C\u00e1ssia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "Vicente Garambone Filho -  CPF: 21524610704", "geometry": {"location": {"lat": -8.2617601, "lng": -49.269347}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.2507178, "lng": -49.2533396}, "southwest": {"lat": -8.2728021, "lng": -49.2853544}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/06/2011 a 09/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Vicente Garambone Filho -  CPF: 21524610704", "estabelecimento": "Fazenda S\u00c3O VICENTE", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "Walter Lyzandro Godoy -  CPF: 06347398753", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6747513, "lng": -41.2216359}, "southwest": {"lat": -21.8798216, "lng": -41.4074889}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6747513, "lng": -41.2216359}, "southwest": {"lat": -21.8798216, "lng": -41.4074889}}, "location": {"lat": -21.7626682, "lng": -41.3184501}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2011 a 10/06/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Walter Lyzandro Godoy -  CPF: 06347398753", "estabelecimento": "Fazenda LAGOA LIMPA", "UF": "RJ", "CNAE": 113000, "municipio": "Campos Dos Goytacazes"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "Welson Albuquerque Ribeiro Borges -  CPF: 44893574191", "geometry": {"location": {"lat": -16.7409861, "lng": -48.51635659999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.7303007, "lng": -48.5003492}, "southwest": {"lat": -16.7516709, "lng": -48.532364}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/09/2011 a 23/09/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Welson Albuquerque Ribeiro Borges -  CPF: 44893574191", "estabelecimento": "Fazenda SANTA RITA DA ESTALAGEM", "UF": "GO", "CNAE": 210107, "municipio": "Vian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "Wester Gude Butzke -  CPF: 71476199272", "geometry": {"location": {"lat": -5.8049963, "lng": -61.28999349999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.793895399999999, "lng": -61.2739861}, "southwest": {"lat": -5.816097, "lng": -61.30600089999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/03/2011 a 01/04/2011", "Ano": 2011, "empregador": "Wester Gude Butzke -  CPF: 71476199272", "estabelecimento": "S\u00edtio TIC TEC", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Manicor\u00e9"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "WILKER MARQUES CAMPOS CPF: 93790325287", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -6.0526627, "lng": -49.8772345}, "southwest": {"lat": -6.0990917, "lng": -49.9204567}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.0526627, "lng": -49.8772345}, "southwest": {"lat": -6.0990917, "lng": -49.9204567}}, "location": {"lat": -6.0682016, "lng": -49.9041696}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/10/2011 a 01/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "WILKER MARQUES CAMPOS CPF: 93790325287", "estabelecimento": "WILKER MARQUES CAMPOS", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Parauapebas"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "YONG GUL KIM CPF: 06340405886", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.423445, "lng": -50.5535774}, "southwest": {"lat": -29.46039709999999, "lng": -50.5966535}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.423445, "lng": -50.5535774}, "southwest": {"lat": -29.46039709999999, "lng": -50.5966535}}, "location": {"lat": -29.445913, "lng": -50.5807037}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/11/2011 a 18/11/2011", "Ano": 2011, "empregador": "YONG GUL KIM CPF: 06340405886", "estabelecimento": "FAZENDA CHIMARR\u00c3OZINHO", "UF": "RS", "CNAE": 210107, "municipio": "S\u00e3o Francisco De Paula"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "ZARA BRASIL LTDA CNPJ: 02952485000491", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.4679541, "lng": -46.799515}, "southwest": {"lat": -23.5535398, "lng": -46.9655289}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4679541, "lng": -46.799515}, "southwest": {"lat": -23.5535398, "lng": -46.9655289}}, "location": {"lat": -23.5113691, "lng": -46.87294199999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/07/2011 a 12/08/2011", "Ano": 2011, "empregador": "ZARA BRASIL LTDA CNPJ: 02952485000491", "estabelecimento": "ZARA BRASIL LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4781400, "municipio": "Barueri"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": 0, "geometry": {"location": {"lat": -1.9767203, "lng": -48.9605474}, "viewport": {"northeast": {"lat": -1.9655689, "lng": -48.94454}, "southwest": {"lat": -1.9878716, "lng": -48.9765548}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2011 a 24/03/2011", "Ano": 2011, "empregador": 0, "estabelecimento": "Fazenda RIO JAMORIN", "UF": "PA", "CNAE": 133401, "municipio": "Igarap\u00e9-Miri"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "AC\u00c1CIO CEZ\u00c1RIO CARVALHO CPF: 71732616272", "geometry": {"location": {"lat": -3.8398683, "lng": -62.0609867}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.8287353, "lng": -62.04497929999999}, "southwest": {"lat": -3.8510012, "lng": -62.0769941}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/11/2012 a 30/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AC\u00c1CIO CEZ\u00c1RIO CARVALHO CPF: 71732616272", "estabelecimento": "EMBARCA\u00c7\u00c3O ISRAEL / MEU GAROTO", "UF": "AM", "CNAE": 312401, "municipio": "Codaj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "AD\u00c3O FERREIRA SOBRINHO CPF: 03902293187", "geometry": {"location": {"lat": -9.9300241, "lng": -45.4705787}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.9190331, "lng": -45.4545713}, "southwest": {"lat": -9.9410147, "lng": -45.4865861}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/01/2012 a 10/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AD\u00c3O FERREIRA SOBRINHO CPF: 03902293187", "estabelecimento": "FAZENDA IP\u00ca", "UF": "PI", "CNAE": 115600, "municipio": "Barreiras Do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "ADEMIR GERALDO CPF: 02370767995", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "location": {"lat": -26.4803234, "lng": -51.9908764}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05/2012 a 31/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ADEMIR GERALDO CPF: 02370767995", "estabelecimento": "FAZENDA ALEGRIA", "UF": "PR", "CNAE": 210107, "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "AGR\u00cdCOLA RIO FRUTA LTDACNPJ: 03453457000301", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.0458261, "lng": -42.5125465}, "southwest": {"lat": -22.0605154, "lng": -42.5312761}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.0458261, "lng": -42.5125465}, "southwest": {"lat": -22.0605154, "lng": -42.5312761}}, "location": {"lat": -22.0541338, "lng": -42.5236356}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/06/2012 a 03/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AGR\u00cdCOLA RIO FRUTA LTDACNPJ: 03453457000301", "estabelecimento": "AGR\u00cdCOLA RIO FRUTA LTDA", "UF": "RJ", "CNAE": 131800, "municipio": "Duas Barras"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "AGROPECU\u00c1RIA SANTA B\u00c1RBARA XINGUARA S.ACNPJ: 07336695002765", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/01/2012 a 09/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AGROPECU\u00c1RIA SANTA B\u00c1RBARA XINGUARA S.ACNPJ: 07336695002765", "estabelecimento": "AGROPECU\u00c1RIA SANTA B\u00c1RBARA XINGUARA S.A", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "AGROPECU\u00c1RIA UNI\u00c3O LTDACNPJ: 05447594000105", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2012 a 28/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AGROPECU\u00c1RIA UNI\u00c3O LTDACNPJ: 05447594000105", "estabelecimento": "AGROPECU\u00c1RIA UNI\u00c3O LTDA", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 74, "CPF/CNPJ": "AGROPECU\u00c1RIA UNI\u00c3O LTDACNPJ: 05447594000105", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2012 a 29/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AGROPECU\u00c1RIA UNI\u00c3O LTDACNPJ: 05447594000105", "estabelecimento": "AGROPECU\u00c1RIA UNI\u00c3O LTDA", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "AGROTRI AGROPECU\u00c1RIA TRI\u00c2NGULO LTDACNPJ: 12050989000127", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -13.6453948, "lng": -49.8205942}, "southwest": {"lat": -13.6541739, "lng": -49.8410514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.6453948, "lng": -49.8205942}, "southwest": {"lat": -13.6541739, "lng": -49.8410514}}, "location": {"lat": -13.6511098, "lng": -49.8366318}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/11/2012 a 30/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AGROTRI AGROPECU\u00c1RIA TRI\u00c2NGULO LTDACNPJ: 12050989000127", "estabelecimento": "AGROTRI AGROPECU\u00c1RIA TRI\u00c2NGULO LTDA", "UF": "GO", "CNAE": 115600, "municipio": "Bon\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ALCIDES SPRESS\u00c3O JUNIOR CPF: 92440827800", "geometry": {"location": {"lat": -9.9797352, "lng": -57.4673472}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.9687459, "lng": -57.4513398}, "southwest": {"lat": -9.990724199999999, "lng": -57.48335460000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/10/2012 a 09/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ALCIDES SPRESS\u00c3O JUNIOR CPF: 92440827800", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA RITA", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Nova Monte Verde"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "ALEX FARIA COSTA CPF: 07174009646", "geometry": {"location": {"lat": -10.8621444, "lng": -48.9165477}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.8511861, "lng": -48.9005403}, "southwest": {"lat": -10.8731023, "lng": -48.93255509999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/11/2012 a 20/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ALEX FARIA COSTA CPF: 07174009646", "estabelecimento": "FAZENDA IMPERIAL", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Santa Rita Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "ALTINO C\u00c2NDIDO PEREIRA CPF: 04097931679", "geometry": {"location": {"lat": -11.0997969, "lng": -48.915629}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.0888474, "lng": -48.8996216}, "southwest": {"lat": -11.110746, "lng": -48.9316364}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ALTINO C\u00c2NDIDO PEREIRA CPF: 04097931679", "estabelecimento": "FAZENDA GERAIS I E II", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Crix\u00e1s Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "ALTINO COELHO MIRANDA CPF: 05656800210", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -1.8767982, "lng": -48.754221}, "southwest": {"lat": -1.9040128, "lng": -48.7815232}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -1.8767982, "lng": -48.754221}, "southwest": {"lat": -1.9040128, "lng": -48.7815232}}, "location": {"lat": -1.8844563, "lng": -48.7655306}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2012 a 24/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ALTINO COELHO MIRANDA CPF: 05656800210", "estabelecimento": "FAZENDA DO DEDECO", "UF": "PA", "CNAE": 139305, "municipio": "Moju"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "ANDR\u00c9 HAYATA CPF: 22487171804", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.9633708, "lng": -47.3931093}, "southwest": {"lat": -22.0400587, "lng": -47.450276}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.9633708, "lng": -47.3931093}, "southwest": {"lat": -22.0400587, "lng": -47.450276}}, "location": {"lat": -21.9964647, "lng": -47.4261942}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/09/2012 a 24/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ANDR\u00c9 HAYATA CPF: 22487171804", "estabelecimento": "SITIO S\u00c3O JOSE", "UF": "SP", "CNAE": 119909, "municipio": "Pirassununga"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "\u00c2NGELO AUGUSTO DA SILVA CPF: 73478180600", "geometry": {"location": {"lat": -16.6864073, "lng": -45.4106247}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.6757189, "lng": -45.3946173}, "southwest": {"lat": -16.6970951, "lng": -45.4266321}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03/2012 a 05/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "\u00c2NGELO AUGUSTO DA SILVA CPF: 73478180600", "estabelecimento": "FAZENDA TR\u00caS RIACHOS", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Santa F\u00e9 De Minas"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "ANIBAL ZACHARIAS CPF: 00407402853", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -18.9949313, "lng": -57.614124}, "southwest": {"lat": -19.0618493, "lng": -57.6781572}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.9949313, "lng": -57.614124}, "southwest": {"lat": -19.0618493, "lng": -57.6781572}}, "location": {"lat": -19.0081688, "lng": -57.65155029999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/03/2012 a 17/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ANIBAL ZACHARIAS CPF: 00407402853", "estabelecimento": "FAZENDA CAMPINAS", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Corumb\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "AN\u00cdSIO APARECIDO DA SILVA CPF: 93694539115", "geometry": {"location": {"lat": -11.3420538, "lng": -49.2720041}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.3311135, "lng": -49.2559967}, "southwest": {"lat": -11.3529937, "lng": -49.2880115}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "AN\u00cdSIO APARECIDO DA SILVA CPF: 93694539115", "estabelecimento": "FAZENDA NOSSA SENHORA APARECIDA", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Duer\u00e9"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "ANTONIO FRANCISO OLIVEIRA ROSA CPF: 50488813387", "geometry": {"location": {"lat": -8.2617601, "lng": -49.269347}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.2507178, "lng": -49.2533396}, "southwest": {"lat": -8.2728021, "lng": -49.2853544}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10/2012 a 26/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ANTONIO FRANCISO OLIVEIRA ROSA CPF: 50488813387", "estabelecimento": "FAZENDA TR\u00caS IRM\u00c3OS", "UF": "PA", "CNAE": 159899, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "ANT\u00d4NIO LUIZ SANCHES FELIPE CPF: 94856664204", "geometry": {"location": {"lat": -3.839281, "lng": -50.6372847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.828148, "lng": -50.6212773}, "southwest": {"lat": -3.8504139, "lng": -50.65329209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/05/2012 a 11/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ANT\u00d4NIO LUIZ SANCHES FELIPE CPF: 94856664204", "estabelecimento": "FAZENDA LEANDRA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "ARGEMIRO VICENTE LOPES J\u00daNIOR CPF: 24659053172", "geometry": {"location": {"lat": -16.7409861, "lng": -48.51635659999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.7303007, "lng": -48.5003492}, "southwest": {"lat": -16.7516709, "lng": -48.532364}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/09/2012 a 28/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ARGEMIRO VICENTE LOPES J\u00daNIOR CPF: 24659053172", "estabelecimento": "FAZENDA \u00c1GUA FRIA", "UF": "GO", "CNAE": 210101, "municipio": "Vian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ARNALDO BORGES DE FREITAS NETO CPF: 74142097253", "geometry": {"location": {"lat": -8.2617601, "lng": -49.269347}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.2507178, "lng": -49.2533396}, "southwest": {"lat": -8.2728021, "lng": -49.2853544}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10/2012 a 26/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ARNALDO BORGES DE FREITAS NETO CPF: 74142097253", "estabelecimento": "FAZENDA RETIRO BOA VISTA", "UF": "PA", "CNAE": 119901, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ARRUDA RODRIGUES PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 06957512000127", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.7414613, "lng": -50.2464291}, "southwest": {"lat": -27.8676196, "lng": -50.387889}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.7414613, "lng": -50.2464291}, "southwest": {"lat": -27.8676196, "lng": -50.387889}}, "location": {"lat": -27.8154629, "lng": -50.326356}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/03/2012 a 23/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ARRUDA RODRIGUES PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 06957512000127", "estabelecimento": "FAZENDA PELOTINHAS", "UF": "SC", "CNAE": 6810201, "municipio": "Lages"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "BALDO S.A COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E EXPORTA\u00c7\u00c3OCNPJ: 91473678001704", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -25.84953, "lng": -50.3694812}, "southwest": {"lat": -25.8777278, "lng": -50.3966443}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.84953, "lng": -50.3694812}, "southwest": {"lat": -25.8777278, "lng": -50.3966443}}, "location": {"lat": -25.8681839, "lng": -50.3842316}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08/2012 a 10/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "BALDO S.A COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E EXPORTA\u00c7\u00c3OCNPJ: 91473678001704", "estabelecimento": "BALDO S.A COM\u00c9RCIO, IND\u00daSTRIA E EXPORTA\u00c7\u00c3O", "UF": "PR", "CNAE": 1069400, "municipio": "S\u00e3o Mateus Do Sul"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "BIODIESEL BRASIL LTDA EPPCNPJ: 06928916000192", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.3480856, "lng": -48.056796}, "southwest": {"lat": -21.3702223, "lng": -48.0912326}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.3480856, "lng": -48.056796}, "southwest": {"lat": -21.3702223, "lng": -48.0912326}}, "location": {"lat": -21.3593144, "lng": -48.07247479999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/03/2012 a 23/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "BIODIESEL BRASIL LTDA EPPCNPJ: 06928916000192", "estabelecimento": "BIODIESEL BRASIL LTDA EPP", "UF": "SP", "CNAE": 3811400, "municipio": "Prad\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "BONARDI DA AMAZ\u00d4NIA LTDACNPJ: 03573697000188", "geometry": {"location": {"lat": -7.0402685, "lng": -55.4152492}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.0291945, "lng": -55.3992418}, "southwest": {"lat": -7.0513422, "lng": -55.4312566}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/10/2012 a 19/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "BONARDI DA AMAZ\u00d4NIA LTDACNPJ: 03573697000188", "estabelecimento": "BONARDI DA AMAZ\u00d4NIA LTDA", "UF": "PA", "CNAE": 1610201, "municipio": "Novo Progresso"}, {"trabalhadores": 62, "CPF/CNPJ": "BRASIL KIRIN LOG\u00cdSTICA E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDACNPJ: 05254957003950", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.798684, "lng": -44.0039824}, "southwest": {"lat": -19.9856417, "lng": -44.1606374}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.798684, "lng": -44.0039824}, "southwest": {"lat": -19.9856417, "lng": -44.1606374}}, "location": {"lat": -19.9161508, "lng": -44.0808763}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10/2012 a 21/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "BRASIL KIRIN LOG\u00cdSTICA E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O LTDACNPJ: 05254957003950", "estabelecimento": "SCHINCARIOL LOG\u00cdSTICA E DISTRIBUI\u00c7\u00c3O", "UF": "MG", "CNAE": 4635402, "municipio": "Contagem"}, {"trabalhadores": 63, "CPF/CNPJ": "BROOKFIELD CENTRO-OESTE EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS S.ACNPJ: 04123616000100", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "location": {"lat": -16.6868912, "lng": -49.2647943}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/07/2012 a 17/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "BROOKFIELD CENTRO-OESTE EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS S.ACNPJ: 04123616000100", "estabelecimento": "MB ENGENHARIA", "UF": "GO", "CNAE": 4120400, "municipio": "Goi\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CARLOS E SILVA LTDACNPJ: 03981182000117", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.9770052, "lng": -42.63141479999999}, "southwest": {"lat": -5.3878756, "lng": -42.8507415}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.9770052, "lng": -42.63141479999999}, "southwest": {"lat": -5.210474, "lng": -42.8507415}}, "location": {"lat": -5.044685299999999, "lng": -42.7662325}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/04/2012 a 09/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CARLOS E SILVA LTDACNPJ: 03981182000117", "estabelecimento": "P. R. CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA", "UF": "PI", "CNAE": 4120400, "municipio": "Teresina"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "CARVOARIA CARV\u00c3O NATIVO LTDACNPJ: 14227279000155", "geometry": {"location": {"lat": -8.5410057, "lng": -48.5066606}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.5299713, "lng": -48.4906532}, "southwest": {"lat": -8.5520398, "lng": -48.522668}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CARVOARIA CARV\u00c3O NATIVO LTDACNPJ: 14227279000155", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O I", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Presidente Kennedy"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "CEC\u00cdLIA DE LOURDES DE MELLOCNPJ: 10365584000152", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "location": {"lat": -26.4803234, "lng": -51.9908764}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03/2012 a 05/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CEC\u00cdLIA DE LOURDES DE MELLOCNPJ: 10365584000152", "estabelecimento": "CLM MADEIRAS", "UF": "PR", "CNAE": 210107, "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CELESTE RODOVALHO CPF: 33101582172", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "location": {"lat": -4.9539357, "lng": -47.5030772}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2012 a 27/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CELESTE RODOVALHO CPF: 33101582172", "estabelecimento": "FAZENDA SOMBRA DA TARDE", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "C\u00c9LIA ALVES DA SILVA DOMINGUES CPF: 04638407803", "geometry": {"location": {"lat": -19.5303246, "lng": -50.3384829}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.5198082, "lng": -50.3224755}, "southwest": {"lat": -19.5408403, "lng": -50.35449029999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/02/2012 a 09/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "C\u00c9LIA ALVES DA SILVA DOMINGUES CPF: 04638407803", "estabelecimento": "FAZENDA PROJETO JATOB\u00c1", "UF": "MG", "CNAE": 139306, "municipio": "Uni\u00e3o De Minas"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "CL\u00c1UDIO ROBERTO MARTIN CPF: 04689364915", "geometry": {"location": {"lat": -11.6244361, "lng": -46.8202067}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6135068, "lng": -46.8041993}, "southwest": {"lat": -11.635365, "lng": -46.8362141}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CL\u00c1UDIO ROBERTO MARTIN CPF: 04689364915", "estabelecimento": "FAZENDA MORADA VERDE", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Dian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "CLAUDIONOR HIL\u00c1RIO DA SILVA CPF: 09167102115", "geometry": {"location": {"lat": -19.0677964, "lng": -51.5499857}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0572503, "lng": -51.53397830000001}, "southwest": {"lat": -19.0783418, "lng": -51.5659931}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/02/2012 a 10/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CLAUDIONOR HIL\u00c1RIO DA SILVA CPF: 09167102115", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA HELENA", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Itaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CLAYTON GRASSIOTO CPF: 85193321100", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.3650419, "lng": -54.9276382}, "southwest": {"lat": -12.3965016, "lng": -54.9596025}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.3650419, "lng": -54.9276382}, "southwest": {"lat": -12.3965016, "lng": -54.9596025}}, "location": {"lat": -12.3820733, "lng": -54.93697599999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/10/2012 a 06/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CLAYTON GRASSIOTO CPF: 85193321100", "estabelecimento": "FAZENDA GLEBA LOTE 313-B", "UF": "MT", "CNAE": 115600, "municipio": "Feliz Natal"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "CONFEC\u00c7\u00d5ES TALITA KUME LTDA - EPPCNPJ: 06103904000129", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06/2012 a 05/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CONFEC\u00c7\u00d5ES TALITA KUME LTDA - EPPCNPJ: 06103904000129", "estabelecimento": "CONFEC\u00c7\u00d5ES TALITA KUME LTDA - EPP", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "CONSTRUTORA CENTRAL DO BRASIL S.ACNPJ: 02156313000169", "geometry": {"location": {"lat": -17.1391919, "lng": -49.9866169}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.1285291, "lng": -49.97060949999999}, "southwest": {"lat": -17.1498541, "lng": -50.0026243}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/05/2012 a 16/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CONSTRUTORA CENTRAL DO BRASIL S.ACNPJ: 02156313000169", "estabelecimento": "CCB CONSTRUTORA", "UF": "GO", "CNAE": 4211101, "municipio": "Indiara"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "CONSTRUTORA CROMA LTDACNPJ: 62601000000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.0953207, "lng": -48.2519705}, "southwest": {"lat": -23.1087604, "lng": -48.27087849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.0953207, "lng": -48.2519705}, "southwest": {"lat": -23.1087604, "lng": -48.27087849999999}}, "location": {"lat": -23.1012119, "lng": -48.2616994}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/04/2012 a 24/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CONSTRUTORA CROMA LTDACNPJ: 62601000000102", "estabelecimento": "CONSTRUTORA CROMA LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4120400, "municipio": "Bofete"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "CRISTALINO DANTAS DO REGO CPF: 06071791120", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/01/2012 a 09/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CRISTALINO DANTAS DO REGO CPF: 06071791120", "estabelecimento": "FAZENDA SERRA GRANDE", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "CRISTIANO GAMELEIRA ALVES MOREIRACNPJ: 11401972000104", "geometry": {"location": {"lat": -16.6864073, "lng": -45.4106247}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.6757189, "lng": -45.3946173}, "southwest": {"lat": -16.6970951, "lng": -45.4266321}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03/2012 a 05/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "CRISTIANO GAMELEIRA ALVES MOREIRACNPJ: 11401972000104", "estabelecimento": "J.C.A MOREIRA J\u00daNIOR E CIA LTDA - ME", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Santa F\u00e9 De Minas"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "D\u00c1RIO PEREIRA RUIZ CPF: 14592290291", "geometry": {"location": {"lat": -3.2897156, "lng": -60.6318987}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.2785759, "lng": -60.6158913}, "southwest": {"lat": -3.3008551, "lng": -60.64790610000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/11/2012 a 30/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "D\u00c1RIO PEREIRA RUIZ CPF: 14592290291", "estabelecimento": "EMBARCA\u00c7\u00c3O SEM NOME", "UF": "AM", "CNAE": 312401, "municipio": "Manacapuru"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "DIRCEU GRAEBIN CPF: 28295498134", "geometry": {"location": {"lat": -9.754056199999999, "lng": -45.3041402}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.743059299999999, "lng": -45.2881328}, "southwest": {"lat": -9.7650527, "lng": -45.3201476}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/07/2012 a 22/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "DIRCEU GRAEBIN CPF: 28295498134", "estabelecimento": "FAZENDA MINEIROS", "UF": "PI", "CNAE": 115600, "municipio": "Monte Alegre Do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "DORY GRANDO CPF: 30509564968", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.5119653, "lng": -54.0341953}, "southwest": {"lat": -19.5894028, "lng": -54.0552641}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.5119653, "lng": -54.0341953}, "southwest": {"lat": -19.5625792, "lng": -54.0552641}}, "location": {"lat": -19.5351258, "lng": -54.0435563}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/06/2012 a 31/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "DORY GRANDO CPF: 30509564968", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O JOS\u00c9 II", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Camapu\u00e3"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "EDSON AZEVEDO FERNANDES CPF: 00542145804", "geometry": {"location": {"lat": -7.2645142, "lng": -64.795296}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.2534456, "lng": -64.7792886}, "southwest": {"lat": -7.2755825, "lng": -64.8113034}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09/2012 a 28/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "EDSON AZEVEDO FERNANDES CPF: 00542145804", "estabelecimento": "FAZENDA NOVA ESPERAN\u00c7A", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "EDSON COELHO DOS SANTOS CPF: 49088211191", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/03/2012 a 04/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "EDSON COELHO DOS SANTOS CPF: 49088211191", "estabelecimento": "FAZENDA FLOR DA MATA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "EGBERT KOHLER CPF: 47036451068", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -31.3782624, "lng": -52.6596756}, "southwest": {"lat": -31.41377829999999, "lng": -52.6955845}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -31.3782624, "lng": -52.6596756}, "southwest": {"lat": -31.41377829999999, "lng": -52.6955845}}, "location": {"lat": -31.3964785, "lng": -52.6787852}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/03/2012 a 30/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "EGBERT KOHLER CPF: 47036451068", "estabelecimento": "EGBERT KOHLER", "UF": "RS", "CNAE": 210107, "municipio": "Cangu\u00e7u"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "EGTON DE OLIVEIRA PAJARO J\u00daNIOR CPF: 39352757653", "geometry": {"location": {"lat": -6.3951078, "lng": -48.5595959}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.3840191, "lng": -48.5435885}, "southwest": {"lat": -6.4061962, "lng": -48.5756033}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/04/2012 a 02/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "EGTON DE OLIVEIRA PAJARO J\u00daNIOR CPF: 39352757653", "estabelecimento": "FAZENDA ELDORADO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Geraldo Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "ELIZEU MARTINEZ J\u00daNIOR CPF: 59008776391", "geometry": {"location": {"lat": -6.971285099999999, "lng": -42.673967}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.960209499999999, "lng": -42.6579596}, "southwest": {"lat": -6.9823605, "lng": -42.6899744}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/10/2012 a 11/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ELIZEU MARTINEZ J\u00daNIOR CPF: 59008776391", "estabelecimento": "FAZENDA BOA VISTA", "UF": "PI", "CNAE": 220999, "municipio": "Nazar\u00e9 Do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "ELTON A ZAMBIASI & CIA LTDACNPJ: 10377479000133", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.2089266, "lng": -52.0074641}, "southwest": {"lat": -29.2235345, "lng": -52.03751560000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.2089266, "lng": -52.0074641}, "southwest": {"lat": -29.2235345, "lng": -52.03751560000001}}, "location": {"lat": -29.2148564, "lng": -52.0265488}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/05/2012 a 08/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ELTON A ZAMBIASI & CIA LTDACNPJ: 10377479000133", "estabelecimento": "ELTON A ZAMBIASI & CIA LTDA", "UF": "RS", "CNAE": 5212500, "municipio": "Nova Br\u00e9scia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ELZA TERESINHA VIEIRA CPF: 39326098249", "geometry": {"location": {"lat": -3.8437593, "lng": -49.09781419999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.8326263, "lng": -49.0818068}, "southwest": {"lat": -3.8548921, "lng": -49.11382159999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/08/2012 a 31/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ELZA TERESINHA VIEIRA CPF: 39326098249", "estabelecimento": "FAZENDA JERUSAL\u00c9M", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 115, "CPF/CNPJ": "EMBRAFORTE SEGURAN\u00c7A E TRANSPORTE DE VALORES LTDA.CNPJ: 05444648000170", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/04/2012 a 15/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "EMBRAFORTE SEGURAN\u00c7A E TRANSPORTE DE VALORES LTDA.CNPJ: 05444648000170", "estabelecimento": "EMBRAFORTE SEGURAN\u00c7A E TRANSPORTE DE VALORES LTDA.", "UF": "MG", "CNAE": 8012900, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ERALDO MIRANDA PARENTE CPF: 05443180304", "geometry": {"location": {"lat": -5.7406576, "lng": -48.3185006}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.7295555, "lng": -48.3024932}, "southwest": {"lat": -5.751759499999999, "lng": -48.33450800000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/05/2012 a 02/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ERALDO MIRANDA PARENTE CPF: 05443180304", "estabelecimento": "FAZENDA VALE DO AXIX\u00c1", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Palestina Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "ERILDO JOS\u00c9 CANAL CPF: 49380400772", "geometry": {"location": {"lat": -19.1456972, "lng": -40.6285023}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.135156, "lng": -40.6124949}, "southwest": {"lat": -19.1562377, "lng": -40.6445097}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/04/2012 a 25/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ERILDO JOS\u00c9 CANAL CPF: 49380400772", "estabelecimento": "FAZENDA VISTA ALEGRE", "UF": "ES", "CNAE": 134200, "municipio": "S\u00e3o Domingos Do Norte"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ERNESTO ANDREOLA CPF: 32694571204", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/06/2012 a 26/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ERNESTO ANDREOLA CPF: 32694571204", "estabelecimento": "MANEJO FLORESTAL", "UF": "RO", "CNAE": 220901, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "ESTEV\u00c3O ANT\u00d4NIO ZANOTTI CPF: 47378719668", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.9310318, "lng": -40.5800205}, "southwest": {"lat": -19.9448476, "lng": -40.617285}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.9310318, "lng": -40.5800205}, "southwest": {"lat": -19.9448476, "lng": -40.617285}}, "location": {"lat": -19.9368278, "lng": -40.5983289}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08/2011 a 01/08/2011", "Ano": 2012, "empregador": "ESTEV\u00c3O ANT\u00d4NIO ZANOTTI CPF: 47378719668", "estabelecimento": "FAZENDA ALTO TOMA VENTO", "UF": "ES", "CNAE": 134200, "municipio": "Santa Teresa"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "FABIANO COSTA CPF: 61481610104", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "location": {"lat": -22.223561, "lng": -54.8125486}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/12/2012 a 17/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FABIANO COSTA CPF: 61481610104", "estabelecimento": "CANTEIRO DE OBRAS DE CASAS POPULARES \"JARDIM LARANJA DOCE", "UF": "MS", "CNAE": 4399103, "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "FEDERA\u00c7\u00c3O DAS ENTIDADES COMUNIT\u00c1RIAS E UNI\u00c3O E LIDERAN\u00c7AS DO BRASIL - FEULBCNPJ: 01784633000362", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -10.2583005, "lng": -36.5357304}, "southwest": {"lat": -10.2990902, "lng": -36.5869592}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.2583005, "lng": -36.5357304}, "southwest": {"lat": -10.2990902, "lng": -36.5869592}}, "location": {"lat": -10.2889626, "lng": -36.5839256}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2012 a 16/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FEDERA\u00c7\u00c3O DAS ENTIDADES COMUNIT\u00c1RIAS E UNI\u00c3O E LIDERAN\u00c7AS DO BRASIL - FEULBCNPJ: 01784633000362", "estabelecimento": "OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO LOTEAMENTO MARISA LET\u00cdCIA LULA DA SILVA", "UF": "AL", "CNAE": 9430800, "municipio": "Penedo"}, {"trabalhadores": 56, "CPF/CNPJ": "FERGUMAR - FERRO GUSA DO MARANH\u00c3O LTDACNPJ: 00560621000120", "geometry": {"location": {"lat": -5.6484112, "lng": -48.119389}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.6373073, "lng": -48.1033816}, "southwest": {"lat": -5.6595149, "lng": -48.1353964}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08/2012 a 24/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FERGUMAR - FERRO GUSA DO MARANH\u00c3O LTDACNPJ: 00560621000120", "estabelecimento": "FAZENDA \u00c1GUA AMARELA", "UF": "TO", "CNAE": 210101, "municipio": "Araguatins"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO AFONSO DE SOUSA CPF: 24577464349", "geometry": {"location": {"lat": -3.9695056, "lng": -45.6635638}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.9583743, "lng": -45.6475564}, "southwest": {"lat": -3.980636699999999, "lng": -45.6795712}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03/2012 a 05/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FRANCISCO AFONSO DE SOUSA CPF: 24577464349", "estabelecimento": "FAZENDA UBERL\u00c2NDIA", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO ANDRADE DA SILVA CPF: 32473532320", "geometry": {"location": {"lat": -1.659286, "lng": -45.3801911}, "viewport": {"northeast": {"lat": -1.6481327, "lng": -45.3641837}, "southwest": {"lat": -1.6704393, "lng": -45.3961985}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2012 a 15/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FRANCISCO ANDRADE DA SILVA CPF: 32473532320", "estabelecimento": "FAZENDA COCAL II", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Turia\u00e7u"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO GIL CRUZ ALENCARCNPJ: 05633466000148", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -3.6366592, "lng": -45.353087}, "southwest": {"lat": -3.6804982, "lng": -45.4000972}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.6366592, "lng": -45.353087}, "southwest": {"lat": -3.6804982, "lng": -45.4000972}}, "location": {"lat": -3.6644286, "lng": -45.3839708}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03/2012 a 05/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FRANCISCO GIL CRUZ ALENCARCNPJ: 05633466000148", "estabelecimento": "FAZENDA CORONEL GIL ALENCAR", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Santa In\u00eas"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO ROBERTO OLIVEIRA DE CARVALHO CPF: 66575257291", "geometry": {"location": {"lat": -3.443769, "lng": -52.8904898}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.4326311, "lng": -52.8744824}, "southwest": {"lat": -3.4549068, "lng": -52.9064972}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/11/2012 a 16/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FRANCISCO ROBERTO OLIVEIRA DE CARVALHO CPF: 66575257291", "estabelecimento": "S\u00cdTIO S\u00c3O SEBASTI\u00c3O", "UF": "PA", "CNAE": 135100, "municipio": "Medicil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO SANTOS DE MACEDO CPF: 82174997215", "geometry": {"location": {"lat": -3.8398683, "lng": -62.0609867}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.8287353, "lng": -62.04497929999999}, "southwest": {"lat": -3.8510012, "lng": -62.0769941}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/11/2012 a 30/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "FRANCISCO SANTOS DE MACEDO CPF: 82174997215", "estabelecimento": "EMBARCA\u00c7\u00c3O PRINCESA DO COARI", "UF": "AM", "CNAE": 312401, "municipio": "Codaj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 95, "CPF/CNPJ": "GECCOM CONSTRUTORA LTDACNPJ: 59996777000109", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04/2012 a 03/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "GECCOM CONSTRUTORA LTDACNPJ: 59996777000109", "estabelecimento": "GECCOM CONSTRUTORA LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4120400, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "GEORGE SAMPAIO PIRES CPF: 14224542587", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 08/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "GEORGE SAMPAIO PIRES CPF: 14224542587", "estabelecimento": "GEORGE SAMPAIO PIRES", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 41, "CPF/CNPJ": "GERMANO KEUKAMP CPF: 80637922034", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -28.6542979, "lng": -50.4227868}, "southwest": {"lat": -28.6945096, "lng": -50.4434109}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -28.6542979, "lng": -50.4227868}, "southwest": {"lat": -28.6945096, "lng": -50.4434109}}, "location": {"lat": -28.6722585, "lng": -50.4350558}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/11/2012 a 23/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "GERMANO KEUKAMP CPF: 80637922034", "estabelecimento": "POMAR G2 GERMANO", "UF": "RS", "CNAE": 133407, "municipio": "Bom Jesus"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "GIOVANE MARCELINO PASCOAL CPF: 90528514172", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -3.1775742, "lng": -52.1741713}, "southwest": {"lat": -3.2387353, "lng": -52.24313220000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.1775742, "lng": -52.1741713}, "southwest": {"lat": -3.2387353, "lng": -52.24313220000001}}, "location": {"lat": -3.1986664, "lng": -52.2104006}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2012 a 24/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "GIOVANE MARCELINO PASCOAL CPF: 90528514172", "estabelecimento": "GIOVANY MARCELINO PASCOAL", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Altamira"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "GONDIM MADEIREIRA LTDACNPJ: 06243982000129", "geometry": {"location": {"lat": -1.8016105, "lng": -53.48053530000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -1.790458, "lng": -53.4645279}, "southwest": {"lat": -1.8127629, "lng": -53.4965427}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10/2012 a 26/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "GONDIM MADEIREIRA LTDACNPJ: 06243982000129", "estabelecimento": "GONDIM MADEIREIRA LTDA", "UF": "PA", "CNAE": 1610201, "municipio": "Prainha"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "GREGORY MODAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDACNPJ: 52978897000126", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/02/2012 a 14/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "GREGORY MODAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDACNPJ: 52978897000126", "estabelecimento": "GREGORY MODAS IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4781400, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "GUY DE FERRAN CORREA DA COSTA CPF: 91934958700", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.4473093, "lng": -55.6704712}, "southwest": {"lat": -22.5881789, "lng": -55.7512424}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.4473093, "lng": -55.6704712}, "southwest": {"lat": -22.5881789, "lng": -55.7512424}}, "location": {"lat": -22.523123, "lng": -55.7242526}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/09/2012 a 13/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "GUY DE FERRAN CORREA DA COSTA CPF: 91934958700", "estabelecimento": "FAZENDA GUANANDY", "UF": "MS", "CNAE": 210101, "municipio": "Ponta Por\u00e3"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "HELMUTH RIEGER CPF: 17567394987", "geometry": {"location": {"lat": -12.3576313, "lng": -44.9772871}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.3467316, "lng": -44.9612797}, "southwest": {"lat": -12.3685305, "lng": -44.9932945}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/10/2012 a 19/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "HELMUTH RIEGER CPF: 17567394987", "estabelecimento": "FAZENDA FLOR DA ESPERAN\u00c7A", "UF": "BA", "CNAE": 115600, "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "HIDELFONSO DE ABREU ARA\u00daJO CPF: 28236092291", "geometry": {"location": {"lat": -4.9537103, "lng": -48.3937096}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.942593899999999, "lng": -48.37770219999999}, "southwest": {"lat": -4.9648265, "lng": -48.40971700000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/02/2012 a 18/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "HIDELFONSO DE ABREU ARA\u00daJO CPF: 28236092291", "estabelecimento": "FAZENDA VALE VERDE", "UF": "PA", "CNAE": 151203, "municipio": "Abel Figueiredo"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "IB\u00c1 AGROINDUSTRIAL LTDACNPJ: 06997187000126", "geometry": {"location": {"lat": -14.8567564, "lng": -43.9149667}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.8459712, "lng": -43.8989593}, "southwest": {"lat": -14.8675411, "lng": -43.9309741}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/07/2012 a 05/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "IB\u00c1 AGROINDUSTRIAL LTDACNPJ: 06997187000126", "estabelecimento": "IB\u00c1 AGROINDUSTRIAL LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Matias Cardoso"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO DE MADEIRA E TRANSPORTES LTDACNPJ: 62385299000288", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -24.9660366, "lng": -49.0818766}, "southwest": {"lat": -24.9815636, "lng": -49.0962274}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -24.9660366, "lng": -49.0818766}, "southwest": {"lat": -24.9815636, "lng": -49.0962274}}, "location": {"lat": -24.9754315, "lng": -49.0844993}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/01/2012 a 03/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "IND\u00daSTRIA, COM\u00c9RCIO DE MADEIRA E TRANSPORTES LTDACNPJ: 62385299000288", "estabelecimento": "PINUSCAM", "UF": "PR", "CNAE": 210199, "municipio": "Tunas Do Paran\u00e1"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "JABES SOUSA DE OLIVEIRA CPF: 37862952200", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -3.1775742, "lng": -52.1741713}, "southwest": {"lat": -3.2387353, "lng": -52.24313220000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.1775742, "lng": -52.1741713}, "southwest": {"lat": -3.2387353, "lng": -52.24313220000001}}, "location": {"lat": -3.1986664, "lng": -52.2104006}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/11/2012 a 16/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JABES SOUSA DE OLIVEIRA CPF: 37862952200", "estabelecimento": "L.A. MADEIRAS LTDA.-EPP", "UF": "PA", "CNAE": 1610201, "municipio": "Altamira"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "JACIEL COVERCNPJ: 05240799000107", "geometry": {"location": {"lat": -9.487704299999999, "lng": -44.5817159}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.4766988, "lng": -44.5657085}, "southwest": {"lat": -9.4987095, "lng": -44.5977233}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/07/2012 a 22/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JACIEL COVERCNPJ: 05240799000107", "estabelecimento": "CER\u00c2MICA DO VALE", "UF": "PI", "CNAE": 2342702, "municipio": "Reden\u00e7\u00e3o Do Gurgu\u00e9ia"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "JAILES DA SILVA ATA\u00cdDES CPF: 82702586104", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.7504816, "lng": -50.8862647}, "southwest": {"lat": -17.8447775, "lng": -50.9673123}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.7504816, "lng": -50.8862647}, "southwest": {"lat": -17.8447775, "lng": -50.9673123}}, "location": {"lat": -17.79272, "lng": -50.9196585}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 13/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JAILES DA SILVA ATA\u00cdDES CPF: 82702586104", "estabelecimento": "FAZENDA VALE DO RIO DOCE", "UF": "GO", "CNAE": 210107, "municipio": "Rio Verde"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "JAPI EMPREENDIMENTOS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 13291556000126", "geometry": {"location": {"lat": -9.071653699999999, "lng": -44.35934779999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.060635099999999, "lng": -44.3433404}, "southwest": {"lat": -9.082671999999999, "lng": -44.3753552}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2012 a 20/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JAPI EMPREENDIMENTOS E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 13291556000126", "estabelecimento": "FAZENDA COLORADO", "UF": "PI", "CNAE": 115600, "municipio": "Bom Jesus (PI)"}, {"trabalhadores": 88, "CPF/CNPJ": "JGR ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDACNPJ: 00981363000155", "geometry": {"location": {"lat": -15.6236274, "lng": -46.4248497}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.6128814, "lng": -46.4088423}, "southwest": {"lat": -15.6343728, "lng": -46.4408571}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/08/2012 a 20/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JGR ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDACNPJ: 00981363000155", "estabelecimento": "JGR ENGENHARIA E SERVI\u00c7OS LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Buritis"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O ALVES MOREIRA CPF: 05919355115", "geometry": {"location": {"lat": -9.336622799999999, "lng": -50.3413851}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.3256125, "lng": -50.3253777}, "southwest": {"lat": -9.3476328, "lng": -50.3573925}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/08/2012 a 17/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JO\u00c3O ALVES MOREIRA CPF: 05919355115", "estabelecimento": "FAZENDA 3 PALMEIRAS", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O BATISTA MARTINS DE MORAES CPF: 63573954715", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.8533335, "lng": -50.8468217}, "southwest": {"lat": -15.8865671, "lng": -50.88159419999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.8533335, "lng": -50.8468217}, "southwest": {"lat": -15.8865671, "lng": -50.88159419999999}}, "location": {"lat": -15.8747265, "lng": -50.8640537}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2012 a 12/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JO\u00c3O BATISTA MARTINS DE MORAES CPF: 63573954715", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA MARIA II DO RIO CLARO", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Jussara"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O BERTIN FILHO CEI: 512148270288", "geometry": {"location": {"lat": -9.849800499999999, "lng": -57.8141756}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.8388068, "lng": -57.7981682}, "southwest": {"lat": -9.8607938, "lng": -57.83018300000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/08/2012 a 24/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JO\u00c3O BERTIN FILHO CEI: 512148270288", "estabelecimento": "FAZENDA ALTA FLORESTA", "UF": "MT", "CNAE": 220901, "municipio": "Nova Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O CARLOS BURIN CPF: 33847738968", "geometry": {"location": {"lat": -11.041162, "lng": -45.190695}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.0302103, "lng": -45.1746876}, "southwest": {"lat": -11.0521132, "lng": -45.2067024}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/05/2012 a 11/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JO\u00c3O CARLOS BURIN CPF: 33847738968", "estabelecimento": "FAZENDA OLHO M\u00c1GICO I", "UF": "BA", "CNAE": 161003, "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O FRANCISCO DA SILVEIRA BUENO CPF: 05373565849", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/08/2012 a 24/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JO\u00c3O FRANCISCO DA SILVEIRA BUENO CPF: 05373565849", "estabelecimento": "FAZENDA CAPELINHA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O PEDRO PEREIRA MECNPJ: 97029672000161", "geometry": {"location": {"lat": -9.9300241, "lng": -45.4705787}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.9190331, "lng": -45.4545713}, "southwest": {"lat": -9.9410147, "lng": -45.4865861}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/01/2012 a 10/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JO\u00c3O PEDRO PEREIRA MECNPJ: 97029672000161", "estabelecimento": "FAZENDA IP\u00ca", "UF": "PI", "CNAE": 2511000, "municipio": "Barreiras Do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "JOAQUIM ALMEIDA DE CARVALHO CPF: 03895398802", "geometry": {"location": {"lat": -12.5384116, "lng": -49.9246609}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.5275195, "lng": -49.9086535}, "southwest": {"lat": -12.5493032, "lng": -49.9406683}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOAQUIM ALMEIDA DE CARVALHO CPF: 03895398802", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O NICOLAU III", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Sandol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 45, "CPF/CNPJ": "JOARI BERTOLDI CPF: 21969752068", "geometry": {"location": {"lat": -9.794181, "lng": -49.65569869999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.7831855, "lng": -49.6396913}, "southwest": {"lat": -9.8051762, "lng": -49.67170609999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/09/2012 a 22/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOARI BERTOLDI CPF: 21969752068", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA MARIA", "UF": "TO", "CNAE": 115600, "municipio": "Marian\u00f3polis Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "JOEL AM\u00c9LIA DE FRAN\u00c7A CPF: 41808223349", "geometry": {"location": {"lat": -2.2425429, "lng": -45.8569958}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.2313934, "lng": -45.8409884}, "southwest": {"lat": -2.2536923, "lng": -45.8730032}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/06/2012 a 15/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOEL AM\u00c9LIA DE FRAN\u00c7A CPF: 41808223349", "estabelecimento": "SERRARIA DO JOELZ\u00c3O", "UF": "MA", "CNAE": 1610201, "municipio": "Maranh\u00e3ozinho"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "JOELCIO FORMEHL CPF: 57097739215", "geometry": {"location": {"lat": -3.750128, "lng": -47.5009975}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.7389938, "lng": -47.4849901}, "southwest": {"lat": -3.761261999999999, "lng": -47.5170049}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/08/2012 a 31/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOELCIO FORMEHL CPF: 57097739215", "estabelecimento": "FAZENDA QUATRO IRM\u00c3OS (AMAZONAS)", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 ALBERTO LEMOS CPF: 06110720178", "geometry": {"location": {"lat": -7.832478999999999, "lng": -50.039918}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.821425000000001, "lng": -50.0239106}, "southwest": {"lat": -7.8435327, "lng": -50.0559254}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03/2012 a 05/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 ALBERTO LEMOS CPF: 06110720178", "estabelecimento": "MONTE CRISTO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Pau D'arco"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 CARLOS IZIDORO DE SOUZA CPF: 73511650844", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.0991267, "lng": -51.7155756}, "southwest": {"lat": -19.1350223, "lng": -51.75135599999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0991267, "lng": -51.7155756}, "southwest": {"lat": -19.1350223, "lng": -51.75135599999999}}, "location": {"lat": -19.1097385, "lng": -51.736543}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/08/2012 a 30/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 CARLOS IZIDORO DE SOUZA CPF: 73511650844", "estabelecimento": "FAZENDA BAUZINHO", "UF": "MS", "CNAE": 220902, "municipio": "Cassil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 DA MOTA CAETANO CPF: 45312141615", "geometry": {"location": {"lat": -5.1347348, "lng": -49.327687}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.1236215, "lng": -49.3116796}, "southwest": {"lat": -5.1458479, "lng": -49.3436944}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/02/2012 a 18/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 DA MOTA CAETANO CPF: 45312141615", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O BENEDITO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 FIRMINO DA COSTA CPF: 73172596320", "geometry": {"location": {"lat": -3.9695056, "lng": -45.6635638}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.9583743, "lng": -45.6475564}, "southwest": {"lat": -3.980636699999999, "lng": -45.6795712}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2012 a 26/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 FIRMINO DA COSTA CPF: 73172596320", "estabelecimento": "FAZENDA SANTO ANT\u00d4NIO", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 34, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 LOPES CPF: 00915017253", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2012 a 28/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 LOPES CPF: 00915017253", "estabelecimento": "FAZENDAS F38, FG E CACHOEIRINHA", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 LOPES J\u00daNIOR CPF: 68395884249", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2012 a 28/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 LOPES J\u00daNIOR CPF: 68395884249", "estabelecimento": "FAZENDA MUSTAFA E FAZENDA FAM", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 LUIZ KOECHE CPF: 25047590968", "geometry": {"location": {"lat": -27.9394326, "lng": -50.5102841}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.9295747, "lng": -50.4942767}, "southwest": {"lat": -27.9492896, "lng": -50.5262915}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/07/2012 a 30/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 LUIZ KOECHE CPF: 25047590968", "estabelecimento": "FAZENDA LAGEADINHO", "UF": "SC", "CNAE": 210103, "municipio": "Cap\u00e3o Alto"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 VOLMI DE SOUZA CPF: 44330847949", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.9497273, "lng": -50.3925241}, "southwest": {"lat": -26.9818474, "lng": -50.4318435}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.9497273, "lng": -50.3925241}, "southwest": {"lat": -26.9818474, "lng": -50.4318435}}, "location": {"lat": -26.9655922, "lng": -50.4178973}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2012 a 19/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOS\u00c9 VOLMI DE SOUZA CPF: 44330847949", "estabelecimento": "S\u00cdTIO RICARDO (FAZENDA GOULART)", "UF": "SC", "CNAE": 210107, "municipio": "Santa Cec\u00edlia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "JOVINO LUIZ FERRI CPF: 31663877220", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/06/2012 a 26/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "JOVINO LUIZ FERRI CPF: 31663877220", "estabelecimento": "FAZENDA VIT\u00d3RIA", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "KELMA DA SILVA RIBEIRO CPF: 77577531200", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": 0.2457336, "lng": -51.00506}, "southwest": {"lat": -0.042189, "lng": -51.1886614}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 0.2457336, "lng": -51.00506}, "southwest": {"lat": -0.042189, "lng": -51.1886614}}, "location": {"lat": 0.0355735, "lng": -51.070535}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/04/2012 a 05/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "KELMA DA SILVA RIBEIRO CPF: 77577531200", "estabelecimento": "\u00c1REA DE CULTIVO DE KELMA DA SILVA RIBEIRO", "UF": "AP", "CNAE": 121101, "municipio": "Macap\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "LAERCIO TAGLIARI BORTOLIN CPF: 19709021087", "geometry": {"location": {"lat": -11.041162, "lng": -45.190695}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.0302103, "lng": -45.1746876}, "southwest": {"lat": -11.0521132, "lng": -45.2067024}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/05/2012 a 11/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LAERCIO TAGLIARI BORTOLIN CPF: 19709021087", "estabelecimento": "FAZENDA RECREIO", "UF": "BA", "CNAE": 115600, "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "LEONI LAVAGNOLI CPF: 47880384715", "geometry": {"location": {"lat": -3.839281, "lng": -50.6372847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.828148, "lng": -50.6212773}, "southwest": {"lat": -3.8504139, "lng": -50.65329209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/05/2012 a 11/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LEONI LAVAGNOLI CPF: 47880384715", "estabelecimento": "FAZENDA RENASCER (CONHECIDA COMO GAP\u00d3)", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "LEONIR SOSTER CPF: 50926934953", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.2070669, "lng": -51.9495632}, "southwest": {"lat": -27.2549629, "lng": -52.0682175}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.2070669, "lng": -51.9495632}, "southwest": {"lat": -27.2549629, "lng": -52.0682175}}, "location": {"lat": -27.2339498, "lng": -52.026467}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12/2012 a 28/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LEONIR SOSTER CPF: 50926934953", "estabelecimento": "EXTRA\u00c7\u00c3O DE ERVA MATE NA LINHA DO SERT\u00c3O", "UF": "SC", "CNAE": 161003, "municipio": "Conc\u00f3rdia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "L\u00cdDER AGROPECU\u00c1RIA LTDACNPJ: 06766026000121", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.4258621, "lng": -43.85515789999999}, "southwest": {"lat": -4.5086195, "lng": -43.9182419}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.4258621, "lng": -43.85515789999999}, "southwest": {"lat": -4.5086195, "lng": -43.9182419}}, "location": {"lat": -4.4605557, "lng": -43.88945}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03/2012 a 16/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "L\u00cdDER AGROPECU\u00c1RIA LTDACNPJ: 06766026000121", "estabelecimento": "FAZENDA BONFIM", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Cod\u00f3"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "LOURINALDO SOARES DA SILVA CPF: 16802390230", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/10/2012 a 09/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LOURINALDO SOARES DA SILVA CPF: 16802390230", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O JUDAS TADEU", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "LUCIO DE CASSIO VIEIRA DE OLIVEIRA CPF: 51723735272", "geometry": {"location": {"lat": -4.4465524, "lng": -49.1157017}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.4354279, "lng": -49.0996943}, "southwest": {"lat": -4.457676699999999, "lng": -49.13170909999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/10/2012 a 09/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LUCIO DE CASSIO VIEIRA DE OLIVEIRA CPF: 51723735272", "estabelecimento": "FAZENDA JEQUITIB\u00c1", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Jacund\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "LUIS BATISTA MARIANO CPF: 79950752191", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/08/2012 a 31/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LUIS BATISTA MARIANO CPF: 79950752191", "estabelecimento": "FAZENDA AL\u00d4 BRASIL", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "LUIZ AUGUSTO REBOU\u00c7AS CPF: 23810254991", "geometry": {"location": {"lat": -9.9797352, "lng": -57.4673472}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.9687459, "lng": -57.4513398}, "southwest": {"lat": -9.990724199999999, "lng": -57.48335460000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/06/2012 a 22/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LUIZ AUGUSTO REBOU\u00c7AS CPF: 23810254991", "estabelecimento": "FAZENDA BEIRA RIO", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Nova Monte Verde"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "LUIZ BONONI CPF: 14400979920", "geometry": {"location": {"lat": -13.4402389, "lng": -56.7223351}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.4293863, "lng": -56.7063277}, "southwest": {"lat": -13.4510911, "lng": -56.73834249999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03/2012 a 23/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "LUIZ BONONI CPF: 14400979920", "estabelecimento": "FAZENDA ALTO DA MATA", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Jos\u00e9 Do Rio Claro"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "MADEIREIRA ILLER LTDACNPJ: 09208556000142", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -2.4058051, "lng": -54.6687524}, "southwest": {"lat": -2.4973763, "lng": -54.806725}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.4058051, "lng": -54.6687524}, "southwest": {"lat": -2.4973763, "lng": -54.806725}}, "location": {"lat": -2.4506291, "lng": -54.7009228}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12/2012 a 17/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MADEIREIRA ILLER LTDACNPJ: 09208556000142", "estabelecimento": "MADEIREIRA ILLER", "UF": "PA", "CNAE": 1610201, "municipio": "Santar\u00e9m"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "MANOEL MAX SANTOS DA SILVA CPF: 98976923715", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.9482149, "lng": -42.0151141}, "southwest": {"lat": -22.9799977, "lng": -42.0472948}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.9482149, "lng": -42.0151141}, "southwest": {"lat": -22.9799977, "lng": -42.0472948}}, "location": {"lat": -22.9657374, "lng": -42.02798689999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/12/2012 a 13/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MANOEL MAX SANTOS DA SILVA CPF: 98976923715", "estabelecimento": "TANQUES DE DECANTA\u00c7\u00c3O DE SAL NA REGI\u00c3O DE ARRAIAL DO CABO", "UF": "RJ", "CNAE": 892403, "municipio": "Arraial Do Cabo"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "MARCO ANT\u00d4NIO LIMA E ARANTES CPF: 55478735604", "geometry": {"location": {"lat": -9.336622799999999, "lng": -50.3413851}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.3256125, "lng": -50.3253777}, "southwest": {"lat": -9.3476328, "lng": -50.3573925}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/03/2012 a 05/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MARCO ANT\u00d4NIO LIMA E ARANTES CPF: 55478735604", "estabelecimento": "FAZENDA RIO DA PRATA", "UF": "PA", "CNAE": 139306, "municipio": "Santana Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "MARCO ANTONIO MOURA DE ARRUDA FALC\u00c3O CPF: 53156781487", "geometry": {"location": {"lat": -8.7081827, "lng": -35.5216105}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.697153199999999, "lng": -35.5056031}, "southwest": {"lat": -8.7192119, "lng": -35.5376179}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/03/2012 a 23/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MARCO ANTONIO MOURA DE ARRUDA FALC\u00c3O CPF: 53156781487", "estabelecimento": "ENGENHO CORRIENTE", "UF": "PE", "CNAE": 113000, "municipio": "\u00c1gua Preta"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "MARCOS ANT\u00d4NIO DE BARBA CPF: 34810374904", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.7414613, "lng": -50.2464291}, "southwest": {"lat": -27.8676196, "lng": -50.387889}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.7414613, "lng": -50.2464291}, "southwest": {"lat": -27.8676196, "lng": -50.387889}}, "location": {"lat": -27.8154629, "lng": -50.326356}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/03/2012 a 23/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MARCOS ANT\u00d4NIO DE BARBA CPF: 34810374904", "estabelecimento": "FAZENDA PELOTINHAS", "UF": "SC", "CNAE": 210107, "municipio": "Lages"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "MARIS ADRIANA COVATTI CPF: 42639883020", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.4642508, "lng": -51.971027}, "southwest": {"lat": -26.5028758, "lng": -52.0258933}}, "location": {"lat": -26.4803234, "lng": -51.9908764}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/08/2012 a 31/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MARIS ADRIANA COVATTI CPF: 42639883020", "estabelecimento": "FAZENDA ALEGRIA DO MACHORRAS", "UF": "PR", "CNAE": 210107, "municipio": "Palmas"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "MILTON DE ASSIS NEVES CPF: 82636966820", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -10.6645857, "lng": -48.36365199999999}, "southwest": {"lat": -10.7507448, "lng": -48.4188639}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.6645857, "lng": -48.36365199999999}, "southwest": {"lat": -10.7507448, "lng": -48.4188639}}, "location": {"lat": -10.7031252, "lng": -48.4084386}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2012 a 15/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MILTON DE ASSIS NEVES CPF: 82636966820", "estabelecimento": "FAZENDA RECOMA", "UF": "TO", "CNAE": 220999, "municipio": "Porto Nacional"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "MINERA\u00c7\u00c3O CACHOEIRA ALEGRE LTDA - MECNPJ: 05140077000180", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.6595543, "lng": -42.3443097}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5175026, "lng": -42.1352196}, "southwest": {"lat": -21.5725758, "lng": -42.2083321}}, "location": {"lat": -21.5415319, "lng": -42.1835592}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2012 a 16/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MINERA\u00c7\u00c3O CACHOEIRA ALEGRE LTDA - MECNPJ: 05140077000180", "estabelecimento": "MINERA\u00c7\u00c3O CACHOEIRA ALEGRE LTDA - ME", "UF": "RJ", "CNAE": 810002, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio De P\u00e1dua"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "MIRIAM DE FREITAS CPF: 83350853820", "geometry": {"location": {"lat": -12.5558272, "lng": -60.9029749}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.5449358, "lng": -60.8869675}, "southwest": {"lat": -12.5667181, "lng": -60.9189823}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/12/2012 a 14/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MIRIAM DE FREITAS CPF: 83350853820", "estabelecimento": "FAZENDA ARAPUTANGA", "UF": "RO", "CNAE": 210104, "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "MOACIR SANS\u00c3O CPF: 02172143120", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -11.1272022, "lng": -58.59832759999999}, "southwest": {"lat": -11.1486769, "lng": -58.6190127}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.1272022, "lng": -58.59832759999999}, "southwest": {"lat": -11.1486769, "lng": -58.6190127}}, "location": {"lat": -11.1372693, "lng": -58.6086747}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/05/2012 a 01/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "MOACIR SANS\u00c3O CPF: 02172143120", "estabelecimento": "FAZENDA MORADA DO SOL (FERRO DURO)", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Castanheira"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "NELSON ASTOR POOTER CPF: 05995710982", "geometry": {"location": {"lat": -12.3576313, "lng": -44.9772871}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.3467316, "lng": -44.9612797}, "southwest": {"lat": -12.3685305, "lng": -44.9932945}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/10/2012 a 19/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "NELSON ASTOR POOTER CPF: 05995710982", "estabelecimento": "FAZENDA NOVOS TEMPOS I", "UF": "BA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "O.S. IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE CONSERVAS LTDACNPJ: 12470271000190", "geometry": {"location": {"lat": -5.1347348, "lng": -49.327687}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.1236215, "lng": -49.3116796}, "southwest": {"lat": -5.1458479, "lng": -49.3436944}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/02/2012 a 18/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "O.S. IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE CONSERVAS LTDACNPJ: 12470271000190", "estabelecimento": "O.S. IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO DE CONSERVAS LTDA", "UF": "PA", "CNAE": 1032501, "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "OLIVEIRA RODRIGUES DOS REIS CPF: 00931586100", "geometry": {"location": {"lat": -6.100044, "lng": -49.6072295}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.0889491, "lng": -49.5912221}, "southwest": {"lat": -6.1111387, "lng": -49.62323689999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12/2012 a 14/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "OLIVEIRA RODRIGUES DOS REIS CPF: 00931586100", "estabelecimento": "FAZENDA RIO NOVO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ONOFRE BARBOZA GOMES CPF: 04394631220", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/08/2012 a 31/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ONOFRE BARBOZA GOMES CPF: 04394631220", "estabelecimento": "FAZENDA 2 CORA\u00c7\u00d5ES", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "OSCAR ANTONIO ROSSATO CPF: 20899742068", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.8458039, "lng": -51.6890916}, "southwest": {"lat": -17.9244087, "lng": -51.7491673}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.8458039, "lng": -51.6890916}, "southwest": {"lat": -17.9244087, "lng": -51.7491673}}, "location": {"lat": -17.8796049, "lng": -51.7206735}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10/2012 a 06/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "OSCAR ANTONIO ROSSATO CPF: 20899742068", "estabelecimento": "FAZENDA RIO CLARO", "UF": "GO", "CNAE": 116499, "municipio": "Jata\u00ed"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "OSMAR ANT\u00d4NIO DAGHETTI CPF: 92875106104", "geometry": {"location": {"lat": -7.0402685, "lng": -55.4152492}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.0291945, "lng": -55.3992418}, "southwest": {"lat": -7.0513422, "lng": -55.4312566}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2012 a 24/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "OSMAR ANT\u00d4NIO DAGHETTI CPF: 92875106104", "estabelecimento": "OSMAR ANT\u00d4NIO DAGHETTI", "UF": "PA", "CNAE": 220901, "municipio": "Novo Progresso"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "OSMAR RAMOS GOMES CPF: 38573750197", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.7504816, "lng": -50.8862647}, "southwest": {"lat": -17.8447775, "lng": -50.9673123}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.7504816, "lng": -50.8862647}, "southwest": {"lat": -17.8447775, "lng": -50.9673123}}, "location": {"lat": -17.79272, "lng": -50.9196585}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09/2012 a 14/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "OSMAR RAMOS GOMES CPF: 38573750197", "estabelecimento": "FAZENDA LAGOA DO BAUZINHO", "UF": "GO", "CNAE": 4681803, "municipio": "Rio Verde"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "PAULO AFONSO QUEIROZ GUIMAR\u00c3ES CPF: 06855958893", "geometry": {"location": {"lat": -14.8567564, "lng": -43.9149667}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.8459712, "lng": -43.8989593}, "southwest": {"lat": -14.8675411, "lng": -43.9309741}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/08/2012 a 16/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "PAULO AFONSO QUEIROZ GUIMAR\u00c3ES CPF: 06855958893", "estabelecimento": "PAULO AFONSO QUEIROZ GUIMAR\u00c3ES", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Matias Cardoso"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "PAULO C\u00c9SAR ALVES CARNEIRO CPF: 98595164134", "geometry": {"location": {"lat": -11.6183977, "lng": -47.06254759999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6074681, "lng": -47.0465402}, "southwest": {"lat": -11.6293269, "lng": -47.07855499999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "PAULO C\u00c9SAR ALVES CARNEIRO CPF: 98595164134", "estabelecimento": "FAZENDA EST\u00c2NCIA DO BURITI", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Alegre Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "PEDRO DAVID DE ARA\u00daJO CPF: 10091327504", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06/2012 a 22/06/2012", "Ano": 2012, "empregador": "PEDRO DAVID DE ARA\u00daJO CPF: 10091327504", "estabelecimento": "FAZENDA ATALAIA II", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "PEDRO LOUREN\u00c7O MONTES CPF: 00313614806", "geometry": {"location": {"lat": -16.0063902, "lng": -51.3983407}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.9956645, "lng": -51.3823333}, "southwest": {"lat": -16.0171153, "lng": -51.4143481}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/11/2012 a 30/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "PEDRO LOUREN\u00c7O MONTES CPF: 00313614806", "estabelecimento": "FAZENDA RANCHO GRANDE", "UF": "GO", "CNAE": 220902, "municipio": "Montes Claros De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "RACIONAL ENGENHARIA LTDACNPJ: 43202951000156", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12/2011 a 09/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "RACIONAL ENGENHARIA LTDACNPJ: 43202951000156", "estabelecimento": "RACIONAL ENGENHARIA LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4120400, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "RIO REAL EMPREENDIMENTOS LTDACNPJ: 01642083000266", "geometry": {"location": {"lat": -12.5384116, "lng": -49.9246609}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.5275195, "lng": -49.9086535}, "southwest": {"lat": -12.5493032, "lng": -49.9406683}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "RIO REAL EMPREENDIMENTOS LTDACNPJ: 01642083000266", "estabelecimento": "RIO REAL EMPREENDIMENTOS LTDA", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Sandol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "RIOMAR SHOPPING S.ACNPJ: 08853970000141", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -7.931121999999999, "lng": -34.8606333}, "southwest": {"lat": -8.1555004, "lng": -35.0078008}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.931121999999999, "lng": -34.8606333}, "southwest": {"lat": -8.1555004, "lng": -35.0078008}}, "location": {"lat": -8.0578381, "lng": -34.8828969}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/02/2012 a 19/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "RIOMAR SHOPPING S.ACNPJ: 08853970000141", "estabelecimento": "RIOMAR SHOPPING S.A", "UF": "PE", "CNAE": 6462000, "municipio": "Recife"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "RITA DE C\u00c1SSIA DE OLIVEIRA ANDRADECNPJ: 10354179000139", "geometry": {"location": {"lat": -19.9279445, "lng": -54.3589527}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.9174543, "lng": -54.3429453}, "southwest": {"lat": -19.938434, "lng": -54.3749601}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/07/2012 a 24/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "RITA DE C\u00c1SSIA DE OLIVEIRA ANDRADECNPJ: 10354179000139", "estabelecimento": "FAZENDA MIMOSAL", "UF": "MS", "CNAE": 220902, "municipio": "Bandeirantes"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ROBERTO KUMASAKA CPF: 70006695949", "geometry": {"location": {"lat": -11.041162, "lng": -45.190695}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.0302103, "lng": -45.1746876}, "southwest": {"lat": -11.0521132, "lng": -45.2067024}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/05/2012 a 11/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ROBERTO KUMASAKA CPF: 70006695949", "estabelecimento": "FAZENDAS ITAMBI II E III", "UF": "BA", "CNAE": 115600, "municipio": "Formosa do Rio Petro"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "ROCKENBACH TECNOLOGIA EM PR\u00c9-MOLDADOS LTDACNPJ: 03739283000186", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.7333357, "lng": -46.935494}, "southwest": {"lat": -23.0534185, "lng": -47.209686}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.7333357, "lng": -46.935494}, "southwest": {"lat": -23.0534185, "lng": -47.209686}}, "location": {"lat": -22.9099384, "lng": -47.0626332}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2012 a 03/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "ROCKENBACH TECNOLOGIA EM PR\u00c9-MOLDADOS LTDACNPJ: 03739283000186", "estabelecimento": "ROCKENBACH TECNOLOGIA EM PR\u00c9-MOLDADOS LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 2330302, "municipio": "Campinas"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "RONALDO ARA\u00daJO COSTA CPF: 29294274268", "geometry": {"location": {"lat": -2.938156, "lng": -48.9510814}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.9270126, "lng": -48.935074}, "southwest": {"lat": -2.9492993, "lng": -48.9670888}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/01/2012 a 03/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "RONALDO ARA\u00daJO COSTA CPF: 29294274268", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O GABRIEL", "UF": "PA", "CNAE": 220901, "municipio": "Tail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "RUBENS RAMOS DE MOURA CEI: 328100903680", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.0167884, "lng": -57.62049320000001}, "southwest": {"lat": -16.1334498, "lng": -57.7225196}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.0167884, "lng": -57.62049320000001}, "southwest": {"lat": -16.1334498, "lng": -57.7225196}}, "location": {"lat": -16.0768443, "lng": -57.68230429999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/02/2012 a 15/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "RUBENS RAMOS DE MOURA CEI: 328100903680", "estabelecimento": "FAZENDA BOI BRANCO", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "C\u00e1ceres"}, {"trabalhadores": 92, "CPF/CNPJ": "SABAR\u00c1LCOOL S/A A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOLCNPJ: 76509611000121", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.7870303, "lng": -52.2475839}, "southwest": {"lat": -23.8045536, "lng": -52.2709703}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.7870303, "lng": -52.2475839}, "southwest": {"lat": -23.8045536, "lng": -52.2709703}}, "location": {"lat": -23.800049, "lng": -52.2588522}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09/2012 a 26/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "SABAR\u00c1LCOOL S/A A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOLCNPJ: 76509611000121", "estabelecimento": 0, "UF": "PR", "CNAE": 1931400, "municipio": "Engenheiro Beltr\u00e3o"}, {"trabalhadores": 125, "CPF/CNPJ": "SABARALCOOL S/A A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOLCNPJ: 76509611000393", "geometry": {"location": {"lat": -23.8953336, "lng": -53.4103396}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.8851316, "lng": -53.3943322}, "southwest": {"lat": -23.9055348, "lng": -53.426347}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09/2012 a 20/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "SABARALCOOL S/A A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOLCNPJ: 76509611000393", "estabelecimento": "SABARALCOOL S/A A\u00c7\u00daCAR E \u00c1LCOOL", "UF": "PR", "CNAE": 1931400, "municipio": "Perobal"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "SALVADOR LEANDRO NASCIMENTO CPF: 09190171187", "geometry": {"location": {"lat": -12.5384116, "lng": -49.9246609}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.5275195, "lng": -49.9086535}, "southwest": {"lat": -12.5493032, "lng": -49.9406683}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "SALVADOR LEANDRO NASCIMENTO CPF: 09190171187", "estabelecimento": "FAZENDA BOA SORTE", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Sandol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "SAMUEL QUERD\u00d3LIO FERNANDES DA MOTA CPF: 99626136200", "geometry": {"location": {"lat": -5.1347348, "lng": -49.327687}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.1236215, "lng": -49.3116796}, "southwest": {"lat": -5.1458479, "lng": -49.3436944}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/02/2012 a 18/02/2012", "Ano": 2012, "empregador": "SAMUEL QUERD\u00d3LIO FERNANDES DA MOTA CPF: 99626136200", "estabelecimento": "FAZENDA SERRA DAS ANDORINHAS", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "S\u00c1VIO DOMINGOS DE OLIVEIRA CPF: 88447170187", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.454467, "lng": -49.9363925}, "southwest": {"lat": -16.4744295, "lng": -49.97698279999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.454467, "lng": -49.9363925}, "southwest": {"lat": -16.4744295, "lng": -49.97698279999999}}, "location": {"lat": -16.4613315, "lng": -49.9588111}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/05/2012 a 18/05/2012", "Ano": 2012, "empregador": "S\u00c1VIO DOMINGOS DE OLIVEIRA CPF: 88447170187", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA RITA", "UF": "GO", "CNAE": 210107, "municipio": "Anicuns"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "S\u00c9RGIO ANT\u00d4NIO NASCIMENTO CPF: 19978294600", "geometry": {"location": {"lat": -10.5988985, "lng": -49.1946384}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.5879307, "lng": -49.178631}, "southwest": {"lat": -10.6098659, "lng": -49.21064579999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "S\u00c9RGIO ANT\u00d4NIO NASCIMENTO CPF: 19978294600", "estabelecimento": "FAZENDA SCALA II", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Cristal\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S.ACNPJ: 06149423000154", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/03/2012 a 16/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S.ACNPJ: 06149423000154", "estabelecimento": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S.A", "UF": "PA", "CNAE": 2411300, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 150, "CPF/CNPJ": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S/ACNPJ: 06149423000154", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09/2012 a 28/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S/ACNPJ: 06149423000154", "estabelecimento": "SIDEPAR - SIDER\u00daRGICA DO PAR\u00c1 S/A", "UF": "PA", "CNAE": 2411300, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "SIDNEY GON\u00c7ALVES DE JESUS CPF: 40398650225", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -3.708522, "lng": -53.7263367}, "southwest": {"lat": -3.7326727, "lng": -53.7478189}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.708522, "lng": -53.7263367}, "southwest": {"lat": -3.7326727, "lng": -53.7478189}}, "location": {"lat": -3.7155611, "lng": -53.7401061}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/10/2012 a 26/10/2012", "Ano": 2012, "empregador": "SIDNEY GON\u00c7ALVES DE JESUS CPF: 40398650225", "estabelecimento": "S\u00cdTIO MACIEL", "UF": "PA", "CNAE": 154700, "municipio": "Uruar\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "TERRA VIVA CARV\u00c3O E REFLORESTAMENTO LTDACNPJ: 02584988000290", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -11.820018, "lng": -55.4710372}, "southwest": {"lat": -11.9215128, "lng": -55.5346007}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.820018, "lng": -55.4710372}, "southwest": {"lat": -11.9215128, "lng": -55.5346007}}, "location": {"lat": -11.8608456, "lng": -55.5095451}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/08/2012 a 23/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "TERRA VIVA CARV\u00c3O E REFLORESTAMENTO LTDACNPJ: 02584988000290", "estabelecimento": "FAZENDA ALAN", "UF": "MT", "CNAE": 220902, "municipio": "Sinop"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "URSULA ZIMMERLI JOHANSEN CPF: 36930075949", "geometry": {"location": {"lat": -6.716307599999999, "lng": -47.7601302}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.7052261, "lng": -47.7441228}, "southwest": {"lat": -6.727388899999999, "lng": -47.7761376}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/10/2012 a 08/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "URSULA ZIMMERLI JOHANSEN CPF: 36930075949", "estabelecimento": "FAZENDA BURITI", "UF": "TO", "CNAE": 220901, "municipio": "Darcin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 31, "CPF/CNPJ": "USINA TAQUARA LTDACNPJ: 12217246000107", "geometry": {"location": {"lat": -8.9137792, "lng": -35.7205655}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.9027558, "lng": -35.7045581}, "southwest": {"lat": -8.9248023, "lng": -35.7365729}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12/2012 a 19/12/2012", "Ano": 2012, "empregador": "USINA TAQUARA LTDACNPJ: 12217246000107", "estabelecimento": "FAZENDA M\u00d4NICA", "UF": "AL", "CNAE": 1071600, "municipio": "Col\u00f4nia Leopoldina"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "VALDEMAR OSVALDO GON\u00c7ALVES CPF: 20951868934", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.7504816, "lng": -50.8862647}, "southwest": {"lat": -17.8447775, "lng": -50.9673123}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.7504816, "lng": -50.8862647}, "southwest": {"lat": -17.8447775, "lng": -50.9673123}}, "location": {"lat": -17.79272, "lng": -50.9196585}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/02/2012 a 03/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "VALDEMAR OSVALDO GON\u00c7ALVES CPF: 20951868934", "estabelecimento": "YPAGEL TRANSPORTES LTDA", "UF": "GO", "CNAE": 115600, "municipio": "Rio Verde"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "VALDIMIRO OLIVEIRA DOS SANTOS CPF: 02796538249", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/09/2012 a 28/09/2012", "Ano": 2012, "empregador": "VALDIMIRO OLIVEIRA DOS SANTOS CPF: 02796538249", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O FRANCISCO I", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "VALDIR DA SILVA CPF: 29748259900", "geometry": {"location": {"lat": -8.7516568, "lng": -67.3985275}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.740628599999999, "lng": -67.3825201}, "southwest": {"lat": -8.7626847, "lng": -67.41453489999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/03/2012 a 24/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "VALDIR DA SILVA CPF: 29748259900", "estabelecimento": "FAZENDA MARTA LUZIA II", "UF": "AM", "CNAE": 151201, "municipio": "Boca Do Acre"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "VANDERSON AYRES DA SILVA CPF: 65045220225", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/08/2012 a 24/08/2012", "Ano": 2012, "empregador": "VANDERSON AYRES DA SILVA CPF: 65045220225", "estabelecimento": "FAZENDA SERRA DOURADA", "UF": "PA", "CNAE": 151202, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "VICENTE ARA\u00daJO SOARES CPF: 71813152691", "geometry": {"location": {"lat": -9.754056199999999, "lng": -45.3041402}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.743059299999999, "lng": -45.2881328}, "southwest": {"lat": -9.7650527, "lng": -45.3201476}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/03/2012 a 16/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "VICENTE ARA\u00daJO SOARES CPF: 71813152691", "estabelecimento": "FAZENDAS CURRALIM E BOA ESPERAN\u00c7A", "UF": "PI", "CNAE": 220902, "municipio": "Monte Alegre Do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 89, "CPF/CNPJ": "VIENA SIDER\u00daRGICA S.A.CNPJ: 07609993000142", "geometry": {"location": {"lat": -6.716307599999999, "lng": -47.7601302}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.7052261, "lng": -47.7441228}, "southwest": {"lat": -6.727388899999999, "lng": -47.7761376}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/10/2012 a 08/11/2012", "Ano": 2012, "empregador": "VIENA SIDER\u00daRGICA S.A.CNPJ: 07609993000142", "estabelecimento": "FAZENDA RETIRO E FAZENDA VALE DO CANOA III", "UF": "TO", "CNAE": 210199, "municipio": "Darcin\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "VINICIUS VANCIN FROZZACNPJ: 03469592000183", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.2070669, "lng": -51.9495632}, "southwest": {"lat": -27.2549629, "lng": -52.0682175}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.2070669, "lng": -51.9495632}, "southwest": {"lat": -27.2549629, "lng": -52.0682175}}, "location": {"lat": -27.2339498, "lng": -52.026467}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/06/2012 a 11/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "VINICIUS VANCIN FROZZACNPJ: 03469592000183", "estabelecimento": "VINICIUS VANCIN FROZZA", "UF": "SC", "CNAE": 1099605, "municipio": "Conc\u00f3rdia"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "WALD\u00c9CIO PEREIRA DE OLIVEIRA CPF: 27511704808", "geometry": {"location": {"lat": -4.4533054, "lng": -47.52392469999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.442181, "lng": -47.5079173}, "southwest": {"lat": -4.4644296, "lng": -47.53993209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2012 a 27/07/2012", "Ano": 2012, "empregador": "WALD\u00c9CIO PEREIRA DE OLIVEIRA CPF: 27511704808", "estabelecimento": "CARVOARIA DO WALD\u00c9CIO", "UF": "MA", "CNAE": 210108, "municipio": "Itinga do Maranh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "WALLVEBER SALES DA ROCHA CPF: 82617996115", "geometry": {"location": {"lat": -10.5988985, "lng": -49.1946384}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.5879307, "lng": -49.178631}, "southwest": {"lat": -10.6098659, "lng": -49.21064579999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "WALLVEBER SALES DA ROCHA CPF: 82617996115", "estabelecimento": "FAZENDA WR", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Cristal\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "WALTER MOREIRA DA SILVA CPF: 03506695894", "geometry": {"location": {"lat": -12.5384116, "lng": -49.9246609}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.5275195, "lng": -49.9086535}, "southwest": {"lat": -12.5493032, "lng": -49.9406683}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2012 a 27/04/2012", "Ano": 2012, "empregador": "WALTER MOREIRA DA SILVA CPF: 03506695894", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O MARCOS", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Sandol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "WS MODAS LTDACNPJ: 13978690000108", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/02/2012 a 19/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "WS MODAS LTDACNPJ: 13978690000108", "estabelecimento": "WS MODAS LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "Z\u00c9LIO JOS\u00c9 DEBAS CPF: 50974254991", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -24.6422228, "lng": -50.8359338}, "southwest": {"lat": -24.6654878, "lng": -50.8694326}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -24.6422228, "lng": -50.8359338}, "southwest": {"lat": -24.6654878, "lng": -50.8694326}}, "location": {"lat": -24.6496667, "lng": -50.84893750000001}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/02/2012 a 06/03/2012", "Ano": 2012, "empregador": "Z\u00c9LIO JOS\u00c9 DEBAS CPF: 50974254991", "estabelecimento": "S\u00cdTIO DEBAS", "UF": "PR", "CNAE": 119909, "municipio": "Reserva"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "A.M.INDUSTRIA E COMERCIO DE CARV\u00c3O LTDACNPJ: 10690880000129", "geometry": {"location": {"lat": -4.7783093, "lng": -48.0673881}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.767189999999999, "lng": -48.0513807}, "southwest": {"lat": -4.789428399999999, "lng": -48.08339549999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2013 a 19/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "A.M.INDUSTRIA E COMERCIO DE CARV\u00c3O LTDACNPJ: 10690880000129", "estabelecimento": "FAZENDA LACY", "UF": "PA", "CNAE": 210108, "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ABIMAEL ROCHA DE ARA\u00daJO  CPF: 08667209600", "geometry": {"location": {"lat": -6.100044, "lng": -49.6072295}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.0889491, "lng": -49.5912221}, "southwest": {"lat": -6.1111387, "lng": -49.62323689999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/08/2013 a 06/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ABIMAEL ROCHA DE ARA\u00daJO  CPF: 08667209600", "estabelecimento": "FAZENDA BOA SORTE", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Curion\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ADELMI ALENCAR LE\u00c3O CPF: 24360546149", "geometry": {"location": {"lat": -7.7565266, "lng": -48.5839954}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.745470600000001, "lng": -48.567988}, "southwest": {"lat": -7.767582399999999, "lng": -48.6000028}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/05/2013 a 31/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ADELMI ALENCAR LE\u00c3O CPF: 24360546149", "estabelecimento": "FAZENDA BAIXA VERDE", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Bandeirantes Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "ADEMIR ANDRADE DE OLIVEIRA CPF: 70570493668", "geometry": {"location": {"lat": -20.6420618, "lng": -47.21988839999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.6316198, "lng": -47.203881}, "southwest": {"lat": -20.6525031, "lng": -47.2358958}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/07/2013 a 16/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ADEMIR ANDRADE DE OLIVEIRA CPF: 70570493668", "estabelecimento": "FAZENDA OURO VERDE", "UF": "SP", "CNAE": 134200, "municipio": "Itirapu\u00e3"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "ADEMIR HOINASKI CPF: 33825114953", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.140098, "lng": -52.368973}, "southwest": {"lat": -26.1494271, "lng": -52.3934472}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.140098, "lng": -52.368973}, "southwest": {"lat": -26.1494271, "lng": -52.3934472}}, "location": {"lat": -26.1430422, "lng": -52.3831786}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04/2013 a 12/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ADEMIR HOINASKI CPF: 33825114953", "estabelecimento": "FAZENDA 2 A", "UF": "PR", "CNAE": 210101, "municipio": "Hon\u00f3rio Serpa"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "AGROFLORESTAL JUSTUS S.A.CNPJ: 80221799000266", "geometry": {"location": {"lat": -25.5734557, "lng": -51.0770721}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.5633904, "lng": -51.0610647}, "southwest": {"lat": -25.5835201, "lng": -51.09307949999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/02/2013 a 08/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "AGROFLORESTAL JUSTUS S.A.CNPJ: 80221799000266", "estabelecimento": "FAZENDA BOA VISTA", "UF": "PR", "CNAE": 139302, "municipio": "In\u00e1cio Martins"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "AGROFLORESTAL MR LTDA.CNPJ: 14943201000137", "geometry": {"location": {"lat": -8.012747899999999, "lng": -43.87588179999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.0016987, "lng": -43.8598744}, "southwest": {"lat": -8.0237968, "lng": -43.8918892}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/01/2013 a 05/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "AGROFLORESTAL MR LTDA.CNPJ: 14943201000137", "estabelecimento": "FAZENDA CADORE", "UF": "PI", "CNAE": "0220-9/02", "municipio": "Manoel Em\u00eddio"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ALCAP EMPREITEIRA LTDACNPJ: 01519235000157", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.7461201, "lng": -43.1016081}, "southwest": {"lat": -23.0763469, "lng": -43.7950599}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.7461201, "lng": -43.1016081}, "southwest": {"lat": -23.0763469, "lng": -43.7950599}}, "location": {"lat": -22.9068467, "lng": -43.1728965}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02/2013 a 04/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ALCAP EMPREITEIRA LTDACNPJ: 01519235000157", "estabelecimento": "ALCAP EMPREITEIRA", "UF": "RJ", "CNAE": 4330402, "municipio": "Rio De Janeiro"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ALONSO PEREIRA DOS SANTOS CPF: 09414380663", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "location": {"lat": -4.9539357, "lng": -47.5030772}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04/2013 a 03/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ALONSO PEREIRA DOS SANTOS CPF: 09414380663", "estabelecimento": "FAZENDA BAIXA VERDE", "UF": "MA", "CNAE": 151202, "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "ALTINO FERNANDES DA SILVA CPF: 04920732104", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/04/2013 a 26/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ALTINO FERNANDES DA SILVA CPF: 04920732104", "estabelecimento": "FAZENDA LAGOA DA SERRA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "AMIRA FARES KABBARA ME CNPJ: 02897003000103", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/01/2013 a 22/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "AMIRA FARES KABBARA ME CNPJ: 02897003000103", "estabelecimento": "AMIRA FARES KABBARA ME", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "ANDR\u00c9 ZULIANCNPJ: 01550504000148", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -28.8138211, "lng": -51.2667757}, "southwest": {"lat": -28.830396, "lng": -51.2911701}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -28.8138211, "lng": -51.2667757}, "southwest": {"lat": -28.830396, "lng": -51.2911701}}, "location": {"lat": -28.8195017, "lng": -51.280386}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/07/2013 a 02/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANDR\u00c9 ZULIANCNPJ: 01550504000148", "estabelecimento": "ANDR\u00c9 ZULIAN - ME", "UF": "RS", "CNAE": 810009, "municipio": "Ip\u00ea"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "ANGELA DE CASTRO CUNHA FACHINI CPF: 01175561819", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6914987, "lng": -57.87258069999999}, "southwest": {"lat": -21.7152011, "lng": -57.8969123}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6914987, "lng": -57.87258069999999}, "southwest": {"lat": -21.7152011, "lng": -57.8969123}}, "location": {"lat": -21.6994321, "lng": -57.88936109999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/07/2013 a 12/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANGELA DE CASTRO CUNHA FACHINI CPF: 01175561819", "estabelecimento": "FAZENDA BOCAJ\u00c1", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Murtinho"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "ANTONIO ALBEDIO SOARES CPF: 71655670387", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.7461201, "lng": -43.1016081}, "southwest": {"lat": -23.0763469, "lng": -43.7950599}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.7461201, "lng": -43.1016081}, "southwest": {"lat": -23.0763469, "lng": -43.7950599}}, "location": {"lat": -22.9068467, "lng": -43.1728965}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05/2013 a 23/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANTONIO ALBEDIO SOARES CPF: 71655670387", "estabelecimento": "FORMAL CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - ME", "UF": "RJ", "CNAE": 4120400, "municipio": "Rio De Janeiro"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ANTONIO CALIXTO DOS SANTOS CPF: 00408905549", "geometry": {"location": {"lat": -5.0851022, "lng": -48.429542}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.073988, "lng": -48.4135346}, "southwest": {"lat": -5.0962162, "lng": -48.4455494}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09/2013 a 20/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANTONIO CALIXTO DOS SANTOS CPF: 00408905549", "estabelecimento": "FAZENDA GRAPIA", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "ANTONIO CARLOS BACELAR JUNIOR CPF: 29750989791", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.4258621, "lng": -43.85515789999999}, "southwest": {"lat": -4.5086195, "lng": -43.9182419}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.4258621, "lng": -43.85515789999999}, "southwest": {"lat": -4.5086195, "lng": -43.9182419}}, "location": {"lat": -4.4605557, "lng": -43.88945}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/07/2013 a 26/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANTONIO CARLOS BACELAR JUNIOR CPF: 29750989791", "estabelecimento": "FAZENDA TERRA NOVA/EIRA/SANTO ANTONIO/ CHICO PRETO", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Cod\u00f3"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "ANT\u00d4NIO CARLOS LIMACNPJ: 07280652000176", "geometry": {"location": {"lat": -11.7039019, "lng": -47.72482830000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6929757, "lng": -47.7088209}, "southwest": {"lat": -11.7148277, "lng": -47.7408357}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/08/2013 a 09/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANT\u00d4NIO CARLOS LIMACNPJ: 07280652000176", "estabelecimento": "CARVOARIA S.A. LTDA", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Natividade"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ANTONIO CARLOS ZANIN CPF: 52853004953", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.8387065, "lng": -56.0665687}, "southwest": {"lat": -15.8675835, "lng": -56.08769849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.8590698, "lng": -56.0665687}, "southwest": {"lat": -15.8675835, "lng": -56.08769849999999}}, "location": {"lat": -15.8628421, "lng": -56.0792473}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/09/2013 a 27/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANTONIO CARLOS ZANIN CPF: 52853004953", "estabelecimento": "FAZENDA FLEXAS/PIUVA", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio Do Leverger"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "ANT\u00d4NIO C\u00c9SAR MARTINS DE BARROS E OUTROS CPF: 16173996804", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.8535282, "lng": -47.4179997}, "southwest": {"lat": -19.8870113, "lng": -47.462153}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.8535282, "lng": -47.4179997}, "southwest": {"lat": -19.8870113, "lng": -47.462153}}, "location": {"lat": -19.8664968, "lng": -47.4407846}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/05/2013 a 24/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANT\u00d4NIO C\u00c9SAR MARTINS DE BARROS E OUTROS CPF: 16173996804", "estabelecimento": "FAZENDA CHAPAD\u00c3O DO ZAGAIA", "UF": "MG", "CNAE": 115600, "municipio": "Sacramento"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ANTONIO RAMOS CAIADO FILHO CPF: 06861458104", "geometry": {"location": {"lat": -14.5418298, "lng": -49.9687622}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.531029, "lng": -49.95275480000001}, "southwest": {"lat": -14.5526301, "lng": -49.98476960000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/04/2013 a 12/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANTONIO RAMOS CAIADO FILHO CPF: 06861458104", "estabelecimento": "FAZENDA LAGO PERDIDO", "UF": "GO", "CNAE": 151201, "municipio": "Crix\u00e1s"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ANTONIO RICHART CPF: 36921661920", "geometry": {"location": {"lat": -5.1892751, "lng": -48.1340338}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.1781627, "lng": -48.1180264}, "southwest": {"lat": -5.2003873, "lng": -48.1500412}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2013 a 19/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ANTONIO RICHART CPF: 36921661920", "estabelecimento": "FAZENDA MORRO ALTO", "UF": "MA", "CNAE": 115600, "municipio": "Vila Nova Dos Mart\u00edrios"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ARI GERVANDE DA SILVA CPF: 58830820920", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.8621531, "lng": -49.79197019999999}, "southwest": {"lat": -23.8955172, "lng": -49.8134907}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.8621531, "lng": -49.79197019999999}, "southwest": {"lat": -23.8955172, "lng": -49.8134907}}, "location": {"lat": -23.8714093, "lng": -49.8024588}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08/2013 a 16/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ARI GERVANDE DA SILVA CPF: 58830820920", "estabelecimento": "S\u00cdTIO SILVA", "UF": "PR", "CNAE": 151202, "municipio": "Wenceslau Braz"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS FAZENDEIROS DO VALE DO RIO FRESCOCNPJ: 04985045000113", "geometry": {"location": {"lat": -7.811377199999999, "lng": -50.76763709999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.800322599999999, "lng": -50.7516297}, "southwest": {"lat": -7.8224315, "lng": -50.7836445}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08/2013 a 30/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS FAZENDEIROS DO VALE DO RIO FRESCOCNPJ: 04985045000113", "estabelecimento": "ASSOCIA\u00c7\u00c3O DOS FAZENDEIROS DO VALE DO RIO FRESCO", "UF": "PA", "CNAE": 4399199, "municipio": "Cumaru Do Norte"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "BONAMATE INDUSTRIA & COMERCIO DE ERVA MATE LTDA - MECNPJ: 01650034000194", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.0539971, "lng": -53.14832630000001}, "southwest": {"lat": -27.0846491, "lng": -53.1735759}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.0539971, "lng": -53.14832630000001}, "southwest": {"lat": -27.0846491, "lng": -53.1735759}}, "location": {"lat": -27.071804, "lng": -53.1592272}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/08/2013 a 30/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "BONAMATE INDUSTRIA & COMERCIO DE ERVA MATE LTDA - MECNPJ: 01650034000194", "estabelecimento": "BONAMATE INDUSTRIA & COMERCIO DE ERVA MATE LTDA - ME", "UF": "SC", "CNAE": 139302, "municipio": "Palmitos"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "BRASMATE COM\u00c9RCIO DO MATE LTDACNPJ: 78256542000117", "geometry": {"location": {"lat": -26.7817944, "lng": -50.0095039}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.7718329, "lng": -49.9934965}, "southwest": {"lat": -26.791755, "lng": -50.0255113}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/07/2013 a 31/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "BRASMATE COM\u00c9RCIO DO MATE LTDACNPJ: 78256542000117", "estabelecimento": "BRASMATE COM\u00c9RCIO DO MATE LTDA", "UF": "SC", "CNAE": 1069400, "municipio": "Santa Terezinha (SC)"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "BROOKFIELD CENTRO-OESTE EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS S.A.CNPJ: 04123616001182", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.6851079, "lng": -43.31978489999999}, "southwest": {"lat": -22.7774959, "lng": -43.4340908}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.6851079, "lng": -43.31978489999999}, "southwest": {"lat": -22.7774959, "lng": -43.4340908}}, "location": {"lat": -22.7645391, "lng": -43.3996264}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/10/2013 a 25/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "BROOKFIELD CENTRO-OESTE EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS S.A.CNPJ: 04123616001182", "estabelecimento": "BROOKFIELD CENTRO-OESTE EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS S.A.", "UF": "RJ", "CNAE": 4120400, "municipio": "Belford Roxo"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "CALIXTO E DIAS SERVI\u00c7OS LTDACNPJ: 04522544000174", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/06/2013 a 20/06/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CALIXTO E DIAS SERVI\u00c7OS LTDACNPJ: 04522544000174", "estabelecimento": "CALIXTO E DIAS SERVI\u00c7OS LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 2599301, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 85, "CPF/CNPJ": "CARLOS AUGUSTO DA PAZ ROCHA CPF: 14095041315", "geometry": {"location": {"lat": -3.1184636, "lng": -40.8303492}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.1073221, "lng": -40.8143418}, "southwest": {"lat": -3.129605, "lng": -40.8463566}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/12/2013 a 13/12/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CARLOS AUGUSTO DA PAZ ROCHA CPF: 14095041315", "estabelecimento": "FAZENDA LAGOA SECA", "UF": "CE", "CNAE": 220999, "municipio": "Granja"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "CARLOS KLEBER RIBEIRO BARROS CPF: 58249150406", "geometry": {"location": {"lat": -7.4807541, "lng": -36.666333}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.4696909, "lng": -36.6503256}, "southwest": {"lat": -7.491816999999999, "lng": -36.6823404}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11/2013 a 15/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CARLOS KLEBER RIBEIRO BARROS CPF: 58249150406", "estabelecimento": "SITIO SERRA VERDE", "UF": "PB", "CNAE": 810002, "municipio": "Serra Branca"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "CARMEL CONSTRU\u00c7\u00d5S LTDACNPJ: 03594328000171", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -2.4363116, "lng": -44.0920323}, "southwest": {"lat": -2.4758144, "lng": -44.1736288}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.4363116, "lng": -44.0920323}, "southwest": {"lat": -2.453497500000001, "lng": -44.1150852}}, "location": {"lat": -2.4476834, "lng": -44.1079134}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05/2013 a 03/06/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CARMEL CONSTRU\u00c7\u00d5S LTDACNPJ: 03594328000171", "estabelecimento": "CARMEL CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA", "UF": "MA", "CNAE": 4120400, "municipio": "Raposa"}, {"trabalhadores": 179, "CPF/CNPJ": "CEMIG DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.ACNPJ: 06981180000116", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.798684, "lng": -44.0039824}, "southwest": {"lat": -19.9856417, "lng": -44.1606374}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.798684, "lng": -44.0039824}, "southwest": {"lat": -19.9856417, "lng": -44.1606374}}, "location": {"lat": -19.9161508, "lng": -44.0808763}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07/2013 a 13/12/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CEMIG DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.ACNPJ: 06981180000116", "estabelecimento": "CET ENGENHARIA LTDA (PRESTADORA DE SERVI\u00c7O)", "UF": "MG", "CNAE": 4221902, "municipio": "Contagem"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "C\u00c9SAR CAMPOS DA SILVA CPF: 04000609220", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08/2013 a 30/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "C\u00c9SAR CAMPOS DA SILVA CPF: 04000609220", "estabelecimento": "FAZENDA CAMPOS DE OLINDA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "CITROSUCO S/A AGROIND\u00daSTRIACNPJ: 33010786000772", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5792838, "lng": -48.3357497}, "southwest": {"lat": -21.6414169, "lng": -48.39119830000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5792838, "lng": -48.3357497}, "southwest": {"lat": -21.6414169, "lng": -48.39119830000001}}, "location": {"lat": -21.6029893, "lng": -48.3644226}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/07/2013 a 30/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CITROSUCO S/A AGROIND\u00daSTRIACNPJ: 33010786000772", "estabelecimento": "CITROSUCO S/A AGROIND\u00daSTRIA", "UF": "SP", "CNAE": 131800, "municipio": "Mat\u00e3o"}, {"trabalhadores": 34, "CPF/CNPJ": "CLEBER GEREMIAS CPF: 98197703191", "geometry": {"location": {"lat": -23.4783365, "lng": -54.1874767}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4681019, "lng": -54.1714693}, "southwest": {"lat": -23.4885703, "lng": -54.2034841}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/03/2013 a 14/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CLEBER GEREMIAS CPF: 98197703191", "estabelecimento": "FAZENDA DOIS MENINOS", "UF": "MS", "CNAE": 119906, "municipio": "Itaquira\u00ed"}, {"trabalhadores": 36, "CPF/CNPJ": "CONSTRUTORA EMCASA LTDACNPJ: 00897902000172", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.973078, "lng": -44.3798047}, "southwest": {"lat": -20.0335382, "lng": -44.48070870000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.973078, "lng": -44.3798047}, "southwest": {"lat": -20.0335382, "lng": -44.48070870000001}}, "location": {"lat": -19.9985101, "lng": -44.4087348}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/07/2013 a 02/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CONSTRUTORA EMCASA LTDACNPJ: 00897902000172", "estabelecimento": "CONSTRUTORA EMCASA LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Mateus Leme"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "CONSTRUTORA SOUSZA E GUERRA BICAS LTDACNPJ: 10224454000108", "geometry": {"location": {"lat": -21.6728417, "lng": -43.2193919}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5898642, "lng": -43.0913325}, "southwest": {"lat": -21.7557715, "lng": -43.3474513}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03/2013 a 08/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CONSTRUTORA SOUSZA E GUERRA BICAS LTDACNPJ: 10224454000108", "estabelecimento": "CONSTRUTORA SOUSZA E GUERRA BICAS LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Ch\u00e1cara"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "CONSTRUWITTA CONSTRUTORA E INCORPORADORA LTDA-MECNPJ: 11953881000181", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.0904182, "lng": -51.0558777}, "southwest": {"lat": -29.2405996, "lng": -51.2916278}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.0904182, "lng": -51.0558777}, "southwest": {"lat": -29.2405996, "lng": -51.2916278}}, "location": {"lat": -29.1634031, "lng": -51.1796683}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/01/2013 a 18/01/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CONSTRUWITTA CONSTRUTORA E INCORPORADORA LTDA-MECNPJ: 11953881000181", "estabelecimento": "RESIDENCIAL LUNAMIA", "UF": "RS", "CNAE": "4120-4/00", "municipio": "Caxias Do Sul"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "CONSULPLAN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO LTDACNPJ: 01943184000196", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.205578099999999, "lng": -44.7657301}, "southwest": {"lat": -4.255654, "lng": -44.8075229}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.205578099999999, "lng": -44.7657301}, "southwest": {"lat": -4.255654, "lng": -44.8075229}}, "location": {"lat": -4.2221443, "lng": -44.7855844}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/06/2013 a 14/06/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CONSULPLAN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO LTDACNPJ: 01943184000196", "estabelecimento": "CONSULPLAN CONSTRU\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO LTDA", "UF": "MA", "CNAE": 4120400, "municipio": "Bacabal"}, {"trabalhadores": 56, "CPF/CNPJ": "CONSVAL CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDACNPJ: 05092533000164", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.9336048, "lng": -46.9604508}, "southwest": {"lat": -23.0329618, "lng": -47.0646499}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.9336048, "lng": -46.9604508}, "southwest": {"lat": -23.0329618, "lng": -47.0646499}}, "location": {"lat": -22.9702933, "lng": -46.9978148}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/02/2013 a 29/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CONSVAL CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDACNPJ: 05092533000164", "estabelecimento": "CONSVAL CONSTRUTORA E EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDA", "UF": "SP", "CNAE": "4120-4/00", "municipio": "Valinhos"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "CONVALE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLANAGEM LTDA - MECNPJ: 05634058000100", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "location": {"lat": -16.6868912, "lng": -49.2647943}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/08/2013 a 04/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CONVALE CONSTRU\u00c7\u00d5ES E TERRAPLANAGEM LTDA - MECNPJ: 05634058000100", "estabelecimento": "OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DE ESTABELECIMENTO DA REDE FARM\u00c1CIAS PAGUE MENOS", "UF": "GO", "CNAE": 4120400, "municipio": "Goi\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "CSO ENGENHARIA LTDACNPJ: 33870809000123", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.1581419, "lng": -38.8537387}, "southwest": {"lat": -12.3300145, "lng": -39.0107333}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.1581419, "lng": -38.8537387}, "southwest": {"lat": -12.3300145, "lng": -39.0107333}}, "location": {"lat": -12.2597272, "lng": -38.9646608}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03/2013 a 16/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "CSO ENGENHARIA LTDACNPJ: 33870809000123", "estabelecimento": "OBRA: PARQUE DS COQUEIROS", "UF": "BA", "CNAE": 4120400, "municipio": "Feira De Santana"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "DANIEL ULIAM CPF: 22303928249", "geometry": {"location": {"lat": -3.443769, "lng": -52.8904898}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.4326311, "lng": -52.8744824}, "southwest": {"lat": -3.4549068, "lng": -52.9064972}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2013 a 23/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "DANIEL ULIAM CPF: 22303928249", "estabelecimento": "FAZENDA BOI N\u00c3O BERRA (S\u00cdTIO VERDE VALE)", "UF": "PA", "CNAE": 4623105, "municipio": "Medicil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "DENYS FARIAS DE BRITO CPF: 27891593272", "geometry": {"location": {"lat": -3.839281, "lng": -50.6372847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.828148, "lng": -50.6212773}, "southwest": {"lat": -3.8504139, "lng": -50.65329209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2013 a 18/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "DENYS FARIAS DE BRITO CPF: 27891593272", "estabelecimento": "SITIO SOL", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 173, "CPF/CNPJ": "DIEDRO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. CNPJ: 00817206000109", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "location": {"lat": -19.0347794, "lng": -43.42299999999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 31/01/2014", "Ano": 2013, "empregador": "DIEDRO CONSTRU\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA. CNPJ: 00817206000109", "estabelecimento": "CANTEIRO DE OBRAS NO JARDIM BOUGANVILLE", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Mato Dentro"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "DILMA FIGUEREDO DA SILVA - ME CNPJ: 06005121000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -7.979635300000001, "lng": -36.0087634}, "southwest": {"lat": -8.0220905, "lng": -36.1009456}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.979635300000001, "lng": -36.0087634}, "southwest": {"lat": -8.0220905, "lng": -36.1009456}}, "location": {"lat": -8.0012028, "lng": -36.0512821}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/03/2013 a 12/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "DILMA FIGUEREDO DA SILVA - ME CNPJ: 06005121000102", "estabelecimento": "MOD'GRRIFF", "UF": "PE", "CNAE": 1412601, "municipio": "Toritama"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "DIRCEU DO CARMO BAPTISTELLA CPF: 52803554704", "geometry": {"location": {"lat": -21.3020684, "lng": -52.8338261}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.2916724, "lng": -52.8178187}, "southwest": {"lat": -21.3124637, "lng": -52.8498335}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/02/2013 a 27/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "DIRCEU DO CARMO BAPTISTELLA CPF: 52803554704", "estabelecimento": "FAZENDA COROADOS", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Santa Rita Do Pardo"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "DISTRIBUIDORA SULAMERICANA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPOSTA\u00c7\u00c3O LTDACNPJ: 67025452000107", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/11/2013 a 15/03/2014", "Ano": 2013, "empregador": "DISTRIBUIDORA SULAMERICANA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPOSTA\u00c7\u00c3O LTDACNPJ: 67025452000107", "estabelecimento": "DISTRIBUIDORA SULAMERICANA IMPORTA\u00c7\u00c3O E EXPOSTA\u00c7\u00c3O LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 4689399, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "ECOTRAT TRATAMENTOS DE MADEIRAS LTDA.CNPJ: 08438981000165", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.4029941, "lng": -49.5745562}, "southwest": {"lat": -27.440133, "lng": -49.6146374}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.4029941, "lng": -49.5745562}, "southwest": {"lat": -27.440133, "lng": -49.6146374}}, "location": {"lat": -27.4156778, "lng": -49.603384}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/01/2013 a 05/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ECOTRAT TRATAMENTOS DE MADEIRAS LTDA.CNPJ: 08438981000165", "estabelecimento": "\u00c1REA DE EXTRA\u00c7\u00c3O DE MADEIRA NO BAIRRO VILA NOVA EM ITUPORANGA", "UF": "SC", "CNAE": 1610202, "municipio": "Ituporanga"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "ED\u00c9SIO SEVERINO VIEIRA CPF: 33999031549", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.5597876, "lng": -49.1616991}, "southwest": {"lat": -16.8319642, "lng": -49.4468356}}, "location": {"lat": -16.6868912, "lng": -49.2647943}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/01/2013 a 25/01/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ED\u00c9SIO SEVERINO VIEIRA CPF: 33999031549", "estabelecimento": "FAZENDA PALMITAL ( HORTALI\u00c7AS VIEIRA)", "UF": "GO", "CNAE": 121101, "municipio": "Goi\u00e2nia"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "ELIZA MARIA DANTAS BORTOLUSSO RODRIGUES & CIA LTDA MECNPJ: 14056591000123", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "location": {"lat": -22.223561, "lng": -54.8125486}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/01/2013 a 30/01/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ELIZA MARIA DANTAS BORTOLUSSO RODRIGUES & CIA LTDA MECNPJ: 14056591000123", "estabelecimento": "FAZENDA CANA\u00c3", "UF": "MS", "CNAE": 210107, "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ELTON BORGES FIGUEIREDO CPF: 38929511520", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -14.7349167, "lng": -39.0237443}, "southwest": {"lat": -14.8527466, "lng": -39.076528}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.7349167, "lng": -39.0237443}, "southwest": {"lat": -14.8527466, "lng": -39.076528}}, "location": {"lat": -14.7935051, "lng": -39.0463797}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/06/2013 a 09/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ELTON BORGES FIGUEIREDO CPF: 38929511520", "estabelecimento": "FAZENDA NOSSA SENHORA DE GUADALUPE", "UF": "BA", "CNAE": 133402, "municipio": "Ilh\u00e9us"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "EMCCAMP RESIDENCIAL S. A.CNPJ: 19403252000190", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.6851079, "lng": -43.31978489999999}, "southwest": {"lat": -22.7774959, "lng": -43.4340908}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.6851079, "lng": -43.31978489999999}, "southwest": {"lat": -22.7774959, "lng": -43.4340908}}, "location": {"lat": -22.7645391, "lng": -43.3996264}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/10/2013 a 25/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "EMCCAMP RESIDENCIAL S. A.CNPJ: 19403252000190", "estabelecimento": "EMCCAMP RESIDENCIAL S. A.", "UF": "RJ", "CNAE": 4120400, "municipio": "Belford Roxo"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "EMCCAMP RESIDENCIAL S.ACNPJ: 19403252000190", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.6851079, "lng": -43.31978489999999}, "southwest": {"lat": -22.7774959, "lng": -43.4340908}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.6851079, "lng": -43.31978489999999}, "southwest": {"lat": -22.7774959, "lng": -43.4340908}}, "location": {"lat": -22.7645391, "lng": -43.3996264}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/08/2013 a 09/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "EMCCAMP RESIDENCIAL S.ACNPJ: 19403252000190", "estabelecimento": "EMCCAMP RESIDENCIAL S.A", "UF": "RJ", "CNAE": 4120400, "municipio": "Belford Roxo"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "ESP\u00d3LIO DE IRACEMA CAIADO DE CASTRO ZILLI CPF: 01291009191", "geometry": {"location": {"lat": -14.5418298, "lng": -49.9687622}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.531029, "lng": -49.95275480000001}, "southwest": {"lat": -14.5526301, "lng": -49.98476960000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/04/2013 a 12/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ESP\u00d3LIO DE IRACEMA CAIADO DE CASTRO ZILLI CPF: 01291009191", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA B\u00c1RBARA", "UF": "GO", "CNAE": 151201, "municipio": "Crix\u00e1s"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "EUCLIDES MARIANO DA SILVA CPF: 04668243515", "geometry": {"location": {"lat": -5.1262291, "lng": -47.3894351}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.1151156, "lng": -47.3734277}, "southwest": {"lat": -5.1373424, "lng": -47.40544250000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/07/2013 a 19/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "EUCLIDES MARIANO DA SILVA CPF: 04668243515", "estabelecimento": "FAZENDA ALTO DO BONITO", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Francisco Do Brej\u00e3o"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "FELIPA ASSIS DO PRADO CPF: 62740571704", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.4348025, "lng": -54.8541154}, "southwest": {"lat": -20.4522576, "lng": -54.87663509999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.4348025, "lng": -54.8541154}, "southwest": {"lat": -20.4522576, "lng": -54.87663509999999}}, "location": {"lat": -20.4383001, "lng": -54.8652419}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/11/2013 a 14/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "FELIPA ASSIS DO PRADO CPF: 62740571704", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA RITA DO IP\u00ca", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Terenos"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "FLORA VIVEIRO E REFLORESTAMENTO LTDA-MECNPJ: 86989712000109", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5976318, "lng": -55.14638429999999}, "southwest": {"lat": -21.6440284, "lng": -55.1832388}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5976318, "lng": -55.14638429999999}, "southwest": {"lat": -21.6440284, "lng": -55.1832388}}, "location": {"lat": -21.6110027, "lng": -55.168269}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/04/2013 a 26/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "FLORA VIVEIRO E REFLORESTAMENTO LTDA-MECNPJ: 86989712000109", "estabelecimento": "FAZENDA RETIRO DA SERRA", "UF": "MS", "CNAE": 210101, "municipio": "Maracaju"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "FRARES COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS LTDA EPPCNPJ: 05655250000264", "geometry": {"location": {"lat": -17.2058818, "lng": -54.146888}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.1952228, "lng": -54.1308806}, "southwest": {"lat": -17.2165401, "lng": -54.1628954}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04/2013 a 02/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "FRARES COM\u00c9RCIO DE MADEIRAS LTDA EPPCNPJ: 05655250000264", "estabelecimento": "FAZENDA CACHOEIRA", "UF": "MT", "CNAE": 210107, "municipio": "Itiquira"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "GAF CAMPILHO- MECNPJ: 07153177000177", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -14.8023038, "lng": -40.770643}, "southwest": {"lat": -14.9263181, "lng": -40.9153112}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.8023038, "lng": -40.770643}, "southwest": {"lat": -14.9263181, "lng": -40.9153112}}, "location": {"lat": -14.8619237, "lng": -40.8445346}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/03/2013 a 20/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "GAF CAMPILHO- MECNPJ: 07153177000177", "estabelecimento": "GAF CAMPILHO", "UF": "BA", "CNAE": 5320202, "municipio": "Vit\u00f3ria Da Conquista"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "GEP IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA.CNPJ: 61075594000194", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/01/2013 a 22/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "GEP IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA.CNPJ: 61075594000194", "estabelecimento": "GEP IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "GESSO BRASIL LTDA MECNPJ: 11340292000128", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.3321466, "lng": -40.4546709}, "southwest": {"lat": -9.4134172, "lng": -40.5654276}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.3321466, "lng": -40.4546709}, "southwest": {"lat": -9.4134172, "lng": -40.5654276}}, "location": {"lat": -9.389083, "lng": -40.5030961}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/02/2013 a 04/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "GESSO BRASIL LTDA MECNPJ: 11340292000128", "estabelecimento": "GESSO BRASIL LTDA ME", "UF": "PE", "CNAE": 4330403, "municipio": "Petrolina"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "GREGORIO DA COSTA SOARES CPF: 05118590159", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -18.9949313, "lng": -57.614124}, "southwest": {"lat": -19.0618493, "lng": -57.6781572}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.9949313, "lng": -57.614124}, "southwest": {"lat": -19.0618493, "lng": -57.6781572}}, "location": {"lat": -19.0081688, "lng": -57.65155029999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/12/2013 a 19/12/2013", "Ano": 2013, "empregador": "GREGORIO DA COSTA SOARES CPF: 05118590159", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O SEBASTI\u00c3O", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Corumb\u00e1"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "HILDEBRANDO ALC\u00c2NTARA- MECNPJ: 01577535000192", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.7551061, "lng": -49.4249079}, "southwest": {"lat": -16.7692153, "lng": -49.4417773}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.7551061, "lng": -49.4249079}, "southwest": {"lat": -16.7692153, "lng": -49.4417773}}, "location": {"lat": -16.763784, "lng": -49.4377043}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/04/2013 a 26/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "HILDEBRANDO ALC\u00c2NTARA- MECNPJ: 01577535000192", "estabelecimento": "FLORASUL", "UF": "GO", "CNAE": 210101, "municipio": "Abadia De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "HIPPYCHICK MODA INFANTIL LTDA.CNPJ: 05948603000133", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.7099394, "lng": -47.3509396}, "southwest": {"lat": -22.8002597, "lng": -47.5101521}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.7099394, "lng": -47.3509396}, "southwest": {"lat": -22.8002597, "lng": -47.5101521}}, "location": {"lat": -22.7557422, "lng": -47.4147585}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/01/2013 a 21/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "HIPPYCHICK MODA INFANTIL LTDA.CNPJ: 05948603000133", "estabelecimento": "HIPPYCHICK MODA INFANTIL LTDA.", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "Santa B\u00e1rbara D'Oeste"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "IL MARE CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPAS LTDACNPJ: 08930519000180", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2013 a 12/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "IL MARE CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPAS LTDACNPJ: 08930519000180", "estabelecimento": "OFICINA DE COSTURA DA EMPRESA IL MARE CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPAS", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "IVAN BATISTA MOREIRA CPF: 70193541300", "geometry": {"location": {"lat": -3.1184636, "lng": -40.8303492}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.1073221, "lng": -40.8143418}, "southwest": {"lat": -3.129605, "lng": -40.8463566}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/12/2013 a 13/12/2013", "Ano": 2013, "empregador": "IVAN BATISTA MOREIRA CPF: 70193541300", "estabelecimento": "IVAN BATISTA MOREIRA", "UF": "CE", "CNAE": 220999, "municipio": "Granja"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "IVAN GON\u00c7ALVES DA SILVA CPF: 32098111134", "geometry": {"location": {"lat": -6.747266799999999, "lng": -51.1630593}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.736186, "lng": -51.14705190000001}, "southwest": {"lat": -6.758347400000001, "lng": -51.17906670000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/07/2013 a 19/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "IVAN GON\u00c7ALVES DA SILVA CPF: 32098111134", "estabelecimento": "FAZENDA INDIANA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Tucum\u00e3"}, {"trabalhadores": 70, "CPF/CNPJ": "J SOARES CONSTRUTORA E INCORPORADORACNPJ: 01154626000115", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.9953034, "lng": -49.7792021}, "southwest": {"lat": -16.0609401, "lng": -49.8139046}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.9953034, "lng": -49.7792021}, "southwest": {"lat": -16.0609401, "lng": -49.8139046}}, "location": {"lat": -16.0222492, "lng": -49.8004866}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/08/2013 a 06/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "J SOARES CONSTRUTORA E INCORPORADORACNPJ: 01154626000115", "estabelecimento": "J SOARES CONSTRUTORA E INCORPORADORA LTDA", "UF": "GO", "CNAE": 4120400, "municipio": "Itabera\u00ed"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "JEANNE FARIAS DE BRITO CPF: 11648236200", "geometry": {"location": {"lat": -3.839281, "lng": -50.6372847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.828148, "lng": -50.6212773}, "southwest": {"lat": -3.8504139, "lng": -50.65329209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2013 a 18/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JEANNE FARIAS DE BRITO CPF: 11648236200", "estabelecimento": "FAZENDA ESCORPI\u00c3O", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "JEOMAR FERREIRA DE G\u00d3IS CPF: 16313020278", "geometry": {"location": {"lat": -3.443769, "lng": -52.8904898}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.4326311, "lng": -52.8744824}, "southwest": {"lat": -3.4549068, "lng": -52.9064972}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2013 a 23/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JEOMAR FERREIRA DE G\u00d3IS CPF: 16313020278", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O GERALDO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Medicil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O FIDELIS NETO CPF: 17383463900", "geometry": {"location": {"lat": -10.1657159, "lng": -54.9367591}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.1547329, "lng": -54.9207517}, "southwest": {"lat": -10.1766985, "lng": -54.9527665}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/04/2013 a 10/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JO\u00c3O FIDELIS NETO CPF: 17383463900", "estabelecimento": "FAZENDA BOA ESPERAN\u00c7A", "UF": "MT", "CNAE": 724301, "municipio": "Matup\u00e1"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "JOAQUIM LUIZ FERREIRA CPF: 17224675504", "geometry": {"location": {"lat": -7.020379999999999, "lng": -46.49079099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.9317769, "lng": -46.3627316}, "southwest": {"lat": -7.108966199999999, "lng": -46.6188504}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/07/2013 a 19/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JOAQUIM LUIZ FERREIRA CPF: 17224675504", "estabelecimento": "FAZENDA SOSSEGO", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "JOAQUIM NUNES DA ROCHA FILHO CPF: 65602080600", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.9947219, "lng": -45.9962784}, "southwest": {"lat": -17.0272531, "lng": -46.0278085}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.9947219, "lng": -45.9962784}, "southwest": {"lat": -17.0272531, "lng": -46.0278085}}, "location": {"lat": -17.0103224, "lng": -46.0085329}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/03/2013 a 08/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JOAQUIM NUNES DA ROCHA FILHO CPF: 65602080600", "estabelecimento": "FAZENDA SANTA FELICIDADE", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Brasil\u00e2ndia De Minas"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "JOBSON SOUSA GIR\u00c3O CPF: 00685838340", "geometry": {"location": {"lat": -4.804151699999999, "lng": -38.7504315}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.6262281, "lng": -38.49431269999999}, "southwest": {"lat": -4.9820288, "lng": -39.0065503}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2013 a 11/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JOBSON SOUSA GIR\u00c3O CPF: 00685838340", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O JORGE", "UF": "CE", "CNAE": 220901, "municipio": "Ibaretama"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "JORCELINO TIAGO DE QUEIROZ CPF: 97444332800", "geometry": {"location": {"lat": -12.9371655, "lng": -51.8248805}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.9262905, "lng": -51.80887310000001}, "southwest": {"lat": -12.94804, "lng": -51.84088790000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/04/2013 a 26/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JORCELINO TIAGO DE QUEIROZ CPF: 97444332800", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O SEBASTI\u00c3O (CARVOARIA)", "UF": "MT", "CNAE": 220902, "municipio": "Ribeir\u00e3o Cascalheira"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 GOTARDO CPF: 61933260220", "geometry": {"location": {"lat": -3.443769, "lng": -52.8904898}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.4326311, "lng": -52.8744824}, "southwest": {"lat": -3.4549068, "lng": -52.9064972}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04/2013 a 03/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JOS\u00c9 GOTARDO CPF: 61933260220", "estabelecimento": "JOS\u00c9 GOTARDO", "UF": "PA", "CNAE": 119909, "municipio": "Medicil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "JUAN EDWIN MENDONZA MACHICADO CONFEC\u00c7\u00d5ES-MECNPJ: 13911155000121", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/01/2013 a 07/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JUAN EDWIN MENDONZA MACHICADO CONFEC\u00c7\u00d5ES-MECNPJ: 13911155000121", "estabelecimento": "OFICINA DE COSTURA DA MARCA VISMAR", "UF": "SP", "CNAE": 4781400, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "JUAREZ LIMA CARDOSO CPF: 09375236587", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -14.8023038, "lng": -40.770643}, "southwest": {"lat": -14.9263181, "lng": -40.9153112}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.8023038, "lng": -40.770643}, "southwest": {"lat": -14.9263181, "lng": -40.9153112}}, "location": {"lat": -14.8619237, "lng": -40.8445346}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "30/07/2013 a 06/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "JUAREZ LIMA CARDOSO CPF: 09375236587", "estabelecimento": "FAZENDA SITIO NOVO", "UF": "BA", "CNAE": 134200, "municipio": "Vit\u00f3ria Da Conquista"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "LAERCIO DA COSTA CPF: 00218371047", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -28.8138211, "lng": -51.2667757}, "southwest": {"lat": -28.830396, "lng": -51.2911701}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -28.8138211, "lng": -51.2667757}, "southwest": {"lat": -28.830396, "lng": -51.2911701}}, "location": {"lat": -28.8195017, "lng": -51.280386}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/11/2013 a 29/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "LAERCIO DA COSTA CPF: 00218371047", "estabelecimento": "LAERCIO DA COSTA", "UF": "RS", "CNAE": 121102, "municipio": "Ip\u00ea"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "L\u00cdNEA OBRAS & CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-EPPCNPJ: 05452327000118", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.9311881, "lng": -43.8168415}, "southwest": {"lat": -20.1389043, "lng": -43.9967827}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.9311881, "lng": -43.8168415}, "southwest": {"lat": -20.1389043, "lng": -43.9967827}}, "location": {"lat": -19.9930478, "lng": -43.84855659999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/02/2013 a 13/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "L\u00cdNEA OBRAS & CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA-EPPCNPJ: 05452327000118", "estabelecimento": "L\u00cdNEA OBRAS & CONSTRU\u00c7\u00d5ES", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Nova Lima"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "LUCAS WILLIAN FRARES CPF: 03462504126", "geometry": {"location": {"lat": -17.2058818, "lng": -54.146888}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.1952228, "lng": -54.1308806}, "southwest": {"lat": -17.2165401, "lng": -54.1628954}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04/2013 a 02/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "LUCAS WILLIAN FRARES CPF: 03462504126", "estabelecimento": "FAZENDA CACHOEIRA", "UF": "MT", "CNAE": 210107, "municipio": "Itiquira"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "LUIZ ALFREDO FERESIN DE ABREU CPF: 15234711153", "geometry": {"location": {"lat": -10.0140784, "lng": -51.1190487}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.0030902, "lng": -51.1030413}, "southwest": {"lat": -10.0250662, "lng": -51.1350561}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/08/2013 a 30/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "LUIZ ALFREDO FERESIN DE ABREU CPF: 15234711153", "estabelecimento": "FAZENDA TAIA\u00c7U", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Vila Rica"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "M5 INDUSTRIA E COMERCIO LTDACNPJ: 53604708001190", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.4642926, "lng": -46.7478335}, "southwest": {"lat": -23.6052051, "lng": -46.821314}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4642926, "lng": -46.7478335}, "southwest": {"lat": -23.6052051, "lng": -46.821314}}, "location": {"lat": -23.5328814, "lng": -46.7920029}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/11/2013 a 15/03/2014", "Ano": 2013, "empregador": "M5 INDUSTRIA E COMERCIO LTDACNPJ: 53604708001190", "estabelecimento": "M OFFICER E CARLOS MIELE", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "Osasco"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "MACHADO & MACHADO TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA- M&MCNPJ: 04025959000132", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.7333357, "lng": -46.935494}, "southwest": {"lat": -23.0534185, "lng": -47.209686}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.7333357, "lng": -46.935494}, "southwest": {"lat": -23.0534185, "lng": -47.209686}}, "location": {"lat": -22.9099384, "lng": -47.0626332}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/03/2013 a 12/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MACHADO & MACHADO TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA- M&MCNPJ: 04025959000132", "estabelecimento": "MACHADO & MACHADO TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA- M&M", "UF": "SP", "CNAE": 4321500, "municipio": "Campinas"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "MADEREIRA PARIC\u00c1 LTDA-MECNPJ: 03974831000152", "geometry": {"location": {"lat": -4.7783093, "lng": -48.0673881}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.767189999999999, "lng": -48.0513807}, "southwest": {"lat": -4.789428399999999, "lng": -48.08339549999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/04/2013 a 19/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MADEREIRA PARIC\u00c1 LTDA-MECNPJ: 03974831000152", "estabelecimento": "MADEREIRA PARIC\u00c1 LTDA-ME", "UF": "PA", "CNAE": 1610201, "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "MANOEL DA SILVA COSTA CPF: 10587110244", "geometry": {"location": {"lat": -0.8615486, "lng": -48.1390702}, "viewport": {"northeast": {"lat": -0.8503919, "lng": -48.1230628}, "southwest": {"lat": -0.8727052999999999, "lng": -48.1550776}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 08/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MANOEL DA SILVA COSTA CPF: 10587110244", "estabelecimento": "EMBARCA\u00c7\u00c3O RA\u00c7A I", "UF": "PA", "CNAE": 311601, "municipio": "Vigia"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "MANOEL LOPES LOURINHO CPF: 05698910278", "geometry": {"location": {"lat": 3.8441368, "lng": -51.8322292}, "viewport": {"northeast": {"lat": 3.8552696, "lng": -51.8162218}, "southwest": {"lat": 3.8330038, "lng": -51.8482366}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/06/2013 a 28/06/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MANOEL LOPES LOURINHO CPF: 05698910278", "estabelecimento": "EMBARCA\u00c7\u00c3O MANUEL JUNIOR DE IGARAP\u00c9-MIRI", "UF": "AP", "CNAE": 311601, "municipio": "Oiapoque"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "MARCELO OLIVEIRA CPF: 79330045634", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.1314296, "lng": -44.19018519999999}, "southwest": {"lat": -20.1670854, "lng": -44.2522642}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.1314296, "lng": -44.19018519999999}, "southwest": {"lat": -20.1670854, "lng": -44.2522642}}, "location": {"lat": -20.1514708, "lng": -44.2010909}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/03/2013 a 14/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MARCELO OLIVEIRA CPF: 79330045634", "estabelecimento": "FAZENDA COL\u00c9GIO", "UF": "MG", "CNAE": 151202, "municipio": "Brumadinho"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "M\u00c1RCIO ROBERTO GUIMAR\u00c3ES CPF: 28800338100", "geometry": {"location": {"lat": -11.7039019, "lng": -47.72482830000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6929757, "lng": -47.7088209}, "southwest": {"lat": -11.7148277, "lng": -47.7408357}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09/2013 a 20/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "M\u00c1RCIO ROBERTO GUIMAR\u00c3ES CPF: 28800338100", "estabelecimento": "FAZENDA BOA VISTA", "UF": "TO", "CNAE": 210107, "municipio": "Natividade"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "M\u00c1RCIO VOLPATO CAT\u00c2NEO CPF: 27170560259", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.8663074, "lng": -63.0083929}, "southwest": {"lat": -9.9443638, "lng": -63.0693663}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.8663074, "lng": -63.0083929}, "southwest": {"lat": -9.9443638, "lng": -63.0693663}}, "location": {"lat": -9.9061054, "lng": -63.03304129999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/06/2013 a 14/06/2013", "Ano": 2013, "empregador": "M\u00c1RCIO VOLPATO CAT\u00c2NEO CPF: 27170560259", "estabelecimento": "FAZENDA MASSANGANA", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Ariquemes"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "MARCO PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 89530174000170", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -18.8361149, "lng": -48.140105}, "southwest": {"lat": -19.0080286, "lng": -48.3870248}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.8361149, "lng": -48.140105}, "southwest": {"lat": -19.0080286, "lng": -48.3870248}}, "location": {"lat": -18.9146078, "lng": -48.2753801}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/10/2013 a 29/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MARCO PROJETOS E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 89530174000170", "estabelecimento": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DA FABRICA DA EMPRESA CERVEJARIA REUNIDAS SKOL CARACU S.A.", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Uberl\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "MARCO VINICIO BOUEZ SILVA CPF: 78415071272", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/07/2013 a 06/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MARCO VINICIO BOUEZ SILVA CPF: 78415071272", "estabelecimento": "MANEJO FLORESTAL - FAZENDA PAS\u00c1RGADA", "UF": "RO", "CNAE": 220901, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "MARCONDES ANTONIO TAVARES DE FARIAS  CPF: 22406832449", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.1131231, "lng": -44.9581573}, "southwest": {"lat": -12.1728399, "lng": -45.0246146}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.1131231, "lng": -44.9581573}, "southwest": {"lat": -12.1728399, "lng": -45.0246146}}, "location": {"lat": -12.1477483, "lng": -44.9953475}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/04/2013 a 24/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MARCONDES ANTONIO TAVARES DE FARIAS  CPF: 22406832449", "estabelecimento": "FAZENDA MF-1", "UF": "BA", "CNAE": 155501, "municipio": "Barreiras"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "MARCOS SUELIO DANTAS CPF: 36269913268", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.0904182, "lng": -51.0558777}, "southwest": {"lat": -29.2405996, "lng": -51.2916278}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.0904182, "lng": -51.0558777}, "southwest": {"lat": -29.2405996, "lng": -51.2916278}}, "location": {"lat": -29.1634031, "lng": -51.1796683}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/11/2013 a 26/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MARCOS SUELIO DANTAS CPF: 36269913268", "estabelecimento": "MARCOS SUELIO DANTAS", "UF": "RS", "CNAE": 4762800, "municipio": "Caxias Do Sul"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "MARIA DE LOURDES RIBEIRO FRAGELLI CPF: 98178830191", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.4366424, "lng": -55.7477046}, "southwest": {"lat": -20.485992, "lng": -55.8066022}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.4366424, "lng": -55.7477046}, "southwest": {"lat": -20.485992, "lng": -55.8066022}}, "location": {"lat": -20.4670046, "lng": -55.7872944}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/07/2013 a 02/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MARIA DE LOURDES RIBEIRO FRAGELLI CPF: 98178830191", "estabelecimento": "FAZENDA PONTAL", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Aquidauana"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "MAR-QUENTE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA.CNPJ: 02732234000230", "geometry": {"location": {"lat": -23.4542498, "lng": -46.5337925}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4440133, "lng": -46.5177851}, "southwest": {"lat": -23.4644855, "lng": -46.5497999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03/2013 a 28/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MAR-QUENTE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA.CNPJ: 02732234000230", "estabelecimento": "MAR-QUENTE CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA.", "UF": "SP", "CNAE": 1412603, "municipio": "Guarulhos"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "MAURIVAN DA SILVA NASCIMENTO CPF: 55928048220", "geometry": {"location": {"lat": -3.839281, "lng": -50.6372847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.828148, "lng": -50.6212773}, "southwest": {"lat": -3.8504139, "lng": -50.65329209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2013 a 18/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MAURIVAN DA SILVA NASCIMENTO CPF: 55928048220", "estabelecimento": "MAURIVAN DA SILVA NASCIMENTO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "MGM MEYER GIOMETTI ENGENHARIA MEC\u00c2NICA LTDACNPJ: 51047173000104", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -28.4767995, "lng": -50.9074137}, "southwest": {"lat": -28.5256026, "lng": -50.9709199}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -28.4767995, "lng": -50.9074137}, "southwest": {"lat": -28.5256026, "lng": -50.9709199}}, "location": {"lat": -28.5071196, "lng": -50.941176}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2013 a 29/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MGM MEYER GIOMETTI ENGENHARIA MEC\u00c2NICA LTDACNPJ: 51047173000104", "estabelecimento": "MGM MEYER GIOMETTI ENGENHARIA MEC\u00c2NICA LTDA", "UF": "RS", "CNAE": 2513600, "municipio": "Vacaria"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "MINERKHON EXTRA\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO E TRANSPORTE LTDA - EPPCNPJ: 14008986000150", "geometry": {"location": {"lat": -6.1039866, "lng": -49.3533777}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.092891799999999, "lng": -49.3373703}, "southwest": {"lat": -6.1150812, "lng": -49.3693851}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09/2013 a 20/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MINERKHON EXTRA\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO E TRANSPORTE LTDA - EPPCNPJ: 14008986000150", "estabelecimento": "MINERKHON EXTRA\u00c7\u00c3O COM\u00c9RCIO E TRANSPORTE LTDA - EPP", "UF": "PA", "CNAE": 810006, "municipio": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "MITIE HASSUNUMA CPF: 03238632809", "geometry": {"location": {"lat": -23.7986588, "lng": -50.0540465}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.7884492, "lng": -50.03803910000001}, "southwest": {"lat": -23.8088676, "lng": -50.0700539}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/07/2013 a 26/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MITIE HASSUNUMA CPF: 03238632809", "estabelecimento": "SITIO BOA SORTE", "UF": "PR", "CNAE": 134200, "municipio": "Pinhal\u00e3o"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "MOACIR MURILO FERNANDES CPF: 48066567987", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.4828957, "lng": -49.41123229999999}, "southwest": {"lat": -27.5024353, "lng": -49.4336865}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.4828957, "lng": -49.41123229999999}, "southwest": {"lat": -27.5024353, "lng": -49.4336865}}, "location": {"lat": -27.4920242, "lng": -49.4224324}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/01/2013 a 05/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MOACIR MURILO FERNANDES CPF: 48066567987", "estabelecimento": "CHAP\u00c3O UNIDAS IMBUIA S/C", "UF": "SC", "CNAE": 210101, "municipio": "Imbuia"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "MOZAR MARCONDES FILHO CPF: 33574090978", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.916615, "lng": -67.7636493}, "southwest": {"lat": -10.0560461, "lng": -67.898544}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.916615, "lng": -67.7636493}, "southwest": {"lat": -10.0560461, "lng": -67.898544}}, "location": {"lat": -9.975377, "lng": -67.8248977}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/04/2013 a 09/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MOZAR MARCONDES FILHO CPF: 33574090978", "estabelecimento": "FAZENDA AGOPECU\u00c1RIA SORRISO", "UF": "AC", "CNAE": 151201, "municipio": "Rio Branco"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "MP AMORIM EIRELI LTDACNPJ: 10766351000161", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08/2013 a 23/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MP AMORIM EIRELI LTDACNPJ: 10766351000161", "estabelecimento": "FENOMENAL INTERNACIONAL", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "MPR EMPREENDIMENTOS LTDACNPJ: 04531347000111", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.5845771, "lng": -43.2530176}, "southwest": {"lat": -21.5943665, "lng": -43.2743508}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.5845771, "lng": -43.2530176}, "southwest": {"lat": -21.5943665, "lng": -43.2743508}}, "location": {"lat": -21.5882924, "lng": -43.2632813}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/04/2013 a 22/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MPR EMPREENDIMENTOS LTDACNPJ: 04531347000111", "estabelecimento": "MPR EMPREENDIMENTOS LTDA", "UF": "MG", "CNAE": "0210-1/01", "municipio": "Coronel Pacheco"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "MRV ENGENHARIA E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S.ACNPJ: 08343492001363", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03/2013 a 05/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "MRV ENGENHARIA E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S.ACNPJ: 08343492001363", "estabelecimento": "FONTANA D'IT\u00c1LIA RUA JOAQUIM JOS\u00c9 785, FONTE GRANDE, CONTAGEM -MG", "UF": "MG", "CNAE": 4110700, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "NATAL BRAGATTI CPF: 19746946900", "geometry": {"location": {"lat": -9.672011399999999, "lng": -56.4736991}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.661011799999999, "lng": -56.45769170000001}, "southwest": {"lat": -9.6830106, "lng": -56.4897065}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/12/2013 a 18/12/2013", "Ano": 2013, "empregador": "NATAL BRAGATTI CPF: 19746946900", "estabelecimento": "FAZENDA BRAGATTI III", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Parana\u00edta"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "NILSON TREVISAN CPF: 20198159234", "geometry": {"location": {"lat": -3.443769, "lng": -52.8904898}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.4326311, "lng": -52.8744824}, "southwest": {"lat": -3.4549068, "lng": -52.9064972}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2013 a 23/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "NILSON TREVISAN CPF: 20198159234", "estabelecimento": "FAZENDA BELA VISTA", "UF": "PA", "CNAE": 135100, "municipio": "Medicil\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "NTR ENGENHARIA LTDACNPJ: 13655319000105", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -14.7349167, "lng": -39.0237443}, "southwest": {"lat": -14.8527466, "lng": -39.076528}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.7349167, "lng": -39.0237443}, "southwest": {"lat": -14.8527466, "lng": -39.076528}}, "location": {"lat": -14.7935051, "lng": -39.0463797}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/04/2013 a 01/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "NTR ENGENHARIA LTDACNPJ: 13655319000105", "estabelecimento": "NTR ENGENHARIA LTDA", "UF": "BA", "CNAE": 4120400, "municipio": "Ilh\u00e9us"}, {"trabalhadores": 124, "CPF/CNPJ": "OAS S. A. CNPJ: 14811848001187", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/06/2013 a 05/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "OAS S. A. CNPJ: 14811848001187", "estabelecimento": "OAS S. A.", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 111, "CPF/CNPJ": "OAS S.ACNPJ: 14310577004606", "geometry": {"location": {"lat": -23.4542498, "lng": -46.5337925}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4440133, "lng": -46.5177851}, "southwest": {"lat": -23.4644855, "lng": -46.5497999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/09/2013 a 21/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "OAS S.ACNPJ: 14310577004606", "estabelecimento": "OAS S.A", "UF": "SP", "CNAE": 4299599, "municipio": "Guarulhos"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "ODILON FERREIRA GARCIA CPF: 08775958104", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.713834, "lng": -49.3128501}, "southwest": {"lat": -15.7695568, "lng": -49.3531161}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.713834, "lng": -49.3128501}, "southwest": {"lat": -15.7695568, "lng": -49.3531161}}, "location": {"lat": -15.7533952, "lng": -49.3348747}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09/2013 a 27/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ODILON FERREIRA GARCIA CPF: 08775958104", "estabelecimento": "FAZENDA CURRALINHO", "UF": "GO", "CNAE": 119999, "municipio": "Jaragu\u00e1"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O VERDEMAR LTDA.CNPJ: 65124307000140", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/02/2013 a 13/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O VERDEMAR LTDA.CNPJ: 65124307000140", "estabelecimento": "VERDEMAR", "UF": "MG", "CNAE": 4711302, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "OSVALDO MARCELINO DE MENDON\u00c7A CPF: 00859265668", "geometry": {"location": {"lat": -12.5558272, "lng": -60.9029749}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.5449358, "lng": -60.8869675}, "southwest": {"lat": -12.5667181, "lng": -60.9189823}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/04/2013 a 12/04/2013", "Ano": 2013, "empregador": "OSVALDO MARCELINO DE MENDON\u00c7A CPF: 00859265668", "estabelecimento": "FAZENDA BANDEIRANTE", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Chupinguaia"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "P.O.S. ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE BENS LTDACNPJ: 09195011000149", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -25.2988185, "lng": -49.04357570000001}, "southwest": {"lat": -25.3697412, "lng": -49.12703980000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.2988185, "lng": -49.04357570000001}, "southwest": {"lat": -25.3697412, "lng": -49.12703980000001}}, "location": {"lat": -25.304882, "lng": -49.0555691}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/12/2013 a 06/12/2013", "Ano": 2013, "empregador": "P.O.S. ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE BENS LTDACNPJ: 09195011000149", "estabelecimento": "P.O.S. ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE BENS LTDA", "UF": "PR", "CNAE": 210103, "municipio": "Campina Grande Do Sul"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "PALMIRENO DOS SANTOS SILVA CPF: 22288589515", "geometry": {"location": {"lat": -7.020379999999999, "lng": -46.49079099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.9317769, "lng": -46.3627316}, "southwest": {"lat": -7.108966199999999, "lng": -46.6188504}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/08/2013 a 16/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "PALMIRENO DOS SANTOS SILVA CPF: 22288589515", "estabelecimento": "FAZENDA VICT\u00d3RIA", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "PAULO AFONSO DE LIMA LANGE CPF: 16360575191", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "location": {"lat": -22.223561, "lng": -54.8125486}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04/2013 a 03/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "PAULO AFONSO DE LIMA LANGE CPF: 16360575191", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O LOUREN\u00c7O", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "PAULO ALVES DE LIMA  CPF: 19209452615", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.8222971, "lng": -45.3861904}, "southwest": {"lat": -21.8497051, "lng": -45.4162944}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.8222971, "lng": -45.3861904}, "southwest": {"lat": -21.8497051, "lng": -45.4162944}}, "location": {"lat": -21.8343864, "lng": -45.3990201}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08/2013 a 13/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "PAULO ALVES DE LIMA  CPF: 19209452615", "estabelecimento": "FAZENDA REAL PARAISO", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Campanha"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "PAULO DE SOUSA DA CRUZ CPF: 61518514200", "geometry": {"location": {"lat": -8.2617601, "lng": -49.269347}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.2507178, "lng": -49.2533396}, "southwest": {"lat": -8.2728021, "lng": -49.2853544}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2013 a 25/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "PAULO DE SOUSA DA CRUZ CPF: 61518514200", "estabelecimento": "FAZENDA BOI PRETO/FAZENDA NAVARRO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 24, "CPF/CNPJ": "PAULO SILVA CPF: 09965378568", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -14.8023038, "lng": -40.770643}, "southwest": {"lat": -14.9263181, "lng": -40.9153112}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.8023038, "lng": -40.770643}, "southwest": {"lat": -14.9263181, "lng": -40.9153112}}, "location": {"lat": -14.8619237, "lng": -40.8445346}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/06/2013 a 04/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "PAULO SILVA CPF: 09965378568", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c2NDALUS", "UF": "BA", "CNAE": 134200, "municipio": "Vit\u00f3ria Da Conquista"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "PAULO VICENTE DA MOTA CPF: 23248823100", "geometry": {"location": {"lat": -8.725034599999999, "lng": -48.7641838}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.7140056, "lng": -48.7481764}, "southwest": {"lat": -8.7360633, "lng": -48.7801912}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/05/2013 a 31/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "PAULO VICENTE DA MOTA CPF: 23248823100", "estabelecimento": "FAZENDA ESTA\u00c7\u00c3O", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Colm\u00e9ia"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "PEDRO ELIAS DE MARTINS CPF: 68205805768", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -18.7075006, "lng": -39.7467204}, "southwest": {"lat": -18.7802487, "lng": -39.906436}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.7075006, "lng": -39.8035547}, "southwest": {"lat": -18.7612729, "lng": -39.906436}}, "location": {"lat": -18.7191438, "lng": -39.8567437}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/03/2013 a 20/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "PEDRO ELIAS DE MARTINS CPF: 68205805768", "estabelecimento": "FAZENDA CORREGO DOS CAVALOS", "UF": "ES", "CNAE": "0133-4/05", "municipio": "S\u00e3o Mateus"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "R.J.ERVA MATE LTDA - MECNPJ: 14681063000165", "geometry": {"location": {"lat": -25.6948729, "lng": -51.6540904}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.6848178, "lng": -51.63808299999999}, "southwest": {"lat": -25.7049271, "lng": -51.6700978}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/05/2013 a 29/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "R.J.ERVA MATE LTDA - MECNPJ: 14681063000165", "estabelecimento": "ERVATEIRA BERT\u00c9", "UF": "PR", "CNAE": 139302, "municipio": "Pinh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "RAULLANDI CONDI BEZERRA NETOCNPJ: 10552995000157", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.5187559, "lng": -55.9351302}, "southwest": {"lat": -15.7100588, "lng": -56.14848379999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.5187559, "lng": -55.9351302}, "southwest": {"lat": -15.7100588, "lng": -56.14848379999999}}, "location": {"lat": -15.6014109, "lng": -56.0978917}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/12/2013 a 18/02/2014", "Ano": 2013, "empregador": "RAULLANDI CONDI BEZERRA NETOCNPJ: 10552995000157", "estabelecimento": "STAKA CONSTRUTORA LTDA ME", "UF": "MT", "CNAE": 4120400, "municipio": "Cuiab\u00e1"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "RENATA JUNQUEIRA MEIRELLES CPF: 01357891849", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6914987, "lng": -57.87258069999999}, "southwest": {"lat": -21.7152011, "lng": -57.8969123}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6914987, "lng": -57.87258069999999}, "southwest": {"lat": -21.7152011, "lng": -57.8969123}}, "location": {"lat": -21.6994321, "lng": -57.88936109999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/02/2013 a 14/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "RENATA JUNQUEIRA MEIRELLES CPF: 01357891849", "estabelecimento": "FAZENDA QUEBRACHO", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Murtinho"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "RESTOQUE COM\u00c9RCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPASCNPJ: 49669856008802", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/06/2013 a 19/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "RESTOQUE COM\u00c9RCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPASCNPJ: 49669856008802", "estabelecimento": "RESTOQUE COM\u00c9RCIO E CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPAS", "UF": "SP", "CNAE": 4781400, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ROBERTO DE CASTRO CUNHA CPF: 99426170863", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6914987, "lng": -57.87258069999999}, "southwest": {"lat": -21.7152011, "lng": -57.8969123}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6914987, "lng": -57.87258069999999}, "southwest": {"lat": -21.7152011, "lng": -57.8969123}}, "location": {"lat": -21.6994321, "lng": -57.88936109999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/02/2013 a 14/02/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ROBERTO DE CASTRO CUNHA CPF: 99426170863", "estabelecimento": "FAZENDA BARRANCO BRANCO", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Murtinho"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ROBSON ALVES DE CARVALHO CPF: 63432811187", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09/2013 a 20/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ROBSON ALVES DE CARVALHO CPF: 63432811187", "estabelecimento": "FAZENDA SUL CARAJ\u00c1S", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "RONALDO ARAUJO COSTA CPF: 29294274268", "geometry": {"location": {"lat": -2.938156, "lng": -48.9510814}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.9270126, "lng": -48.935074}, "southwest": {"lat": -2.9492993, "lng": -48.9670888}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08/2013 a 30/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "RONALDO ARAUJO COSTA CPF: 29294274268", "estabelecimento": "FAZENDA S\u00c3O GABRIEL", "UF": "PA", "CNAE": 220901, "municipio": "Tail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 55, "CPF/CNPJ": "SALVADOR ALVES DE OLIVEIRACNPJ: 23427248000139", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09/2013 a 21/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "SALVADOR ALVES DE OLIVEIRACNPJ: 23427248000139", "estabelecimento": "SALVATTA ENGENHARIA LTDA - EPP", "UF": "SP", "CNAE": 4120400, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "SAMUEL LUIZ DE OLIVEIRA CPF: 05004535191", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.000394, "lng": -49.9885984}, "southwest": {"lat": -8.0646556, "lng": -50.0633883}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.000394, "lng": -49.9885984}, "southwest": {"lat": -8.0646556, "lng": -50.0633883}}, "location": {"lat": -8.0256958, "lng": -50.0321264}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2013 a 25/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "SAMUEL LUIZ DE OLIVEIRA CPF: 05004535191", "estabelecimento": "FAZENDA MUNDO NOVO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Reden\u00e7\u00e3o"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "SEBASTI\u00c3O RODRIGUES DE SOUZA CPF: 03103056672", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -18.825413, "lng": -41.8702799}, "southwest": {"lat": -18.9317866, "lng": -41.99947359999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -18.825413, "lng": -41.8702799}, "southwest": {"lat": -18.9317866, "lng": -41.99947359999999}}, "location": {"lat": -18.8549317, "lng": -41.95592329999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05/2013 a 27/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "SEBASTI\u00c3O RODRIGUES DE SOUZA CPF: 03103056672", "estabelecimento": "FAZENDA ESTRELA DALVA", "UF": "MG", "CNAE": 151203, "municipio": "Governador Valadares"}, {"trabalhadores": 9, "CPF/CNPJ": "SILOBAY DO BRASIL CONFEC\u00c7\u00d5ES INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDACNPJ: 11248974000105", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/01/2013 a 22/03/2013", "Ano": 2013, "empregador": "SILOBAY DO BRASIL CONFEC\u00c7\u00d5ES INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDACNPJ: 11248974000105", "estabelecimento": "SILOBAY DO BRASIL", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "SISAN ENGENHARIA LTDACNPJ: 04751205000160", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -15.5187559, "lng": -55.9351302}, "southwest": {"lat": -15.7100588, "lng": -56.14848379999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.5187559, "lng": -55.9351302}, "southwest": {"lat": -15.7100588, "lng": -56.14848379999999}}, "location": {"lat": -15.6014109, "lng": -56.0978917}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/06/2013 a 10/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "SISAN ENGENHARIA LTDACNPJ: 04751205000160", "estabelecimento": "OBRA DO RESIDENCIAL SANTA TEREZINHA II", "UF": "MT", "CNAE": 4120400, "municipio": "Cuiab\u00e1"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "S\u00d4NIA APARECIDA SEGANTINA ALCANZAS CPF: 31340172100", "geometry": {"location": {"lat": -4.334255, "lng": -49.7988349}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.2452412, "lng": -49.6707755}, "southwest": {"lat": -4.4232584, "lng": -49.9268943}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/08/2013 a 30/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "S\u00d4NIA APARECIDA SEGANTINA ALCANZAS CPF: 31340172100", "estabelecimento": "FAZENDA ALVORADA", "UF": "PA", "CNAE": 151202, "municipio": "Novo Repartimento"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "SONIA MARA CATUXO BARBOSA CPF: 13084399204", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -6.0526627, "lng": -49.8772345}, "southwest": {"lat": -6.0990917, "lng": -49.9204567}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.0526627, "lng": -49.8772345}, "southwest": {"lat": -6.0990917, "lng": -49.9204567}}, "location": {"lat": -6.0682016, "lng": -49.9041696}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/06/2013 a 21/06/2013", "Ano": 2013, "empregador": "SONIA MARA CATUXO BARBOSA CPF: 13084399204", "estabelecimento": "FAZENDA CATUXO", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Parauapebas"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "SUCOC\u00cdTRICO CUTRALE LTDACNPJ: 61649810011100", "geometry": {"location": {"lat": -19.6972964, "lng": -49.0836213}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.686791, "lng": -49.0676139}, "southwest": {"lat": -19.7078012, "lng": -49.0996287}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/07/2013 a 29/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "SUCOC\u00cdTRICO CUTRALE LTDACNPJ: 61649810011100", "estabelecimento": "FAZENDA VALE VERDE", "UF": "MG", "CNAE": 131800, "municipio": "Comendador Gomes"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "TAU\u00c1 BIODISEL LTDACNPJ: 08079290000201", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -14.4069003, "lng": -54.0351487}, "southwest": {"lat": -14.4472861, "lng": -54.0669312}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -14.4069003, "lng": -54.0351487}, "southwest": {"lat": -14.4472861, "lng": -54.0669312}}, "location": {"lat": -14.4268795, "lng": -54.05289699999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/05/2013 a 10/05/2013", "Ano": 2013, "empregador": "TAU\u00c1 BIODISEL LTDACNPJ: 08079290000201", "estabelecimento": "FAZENDA EUCAFLORA", "UF": "MT", "CNAE": 115600, "municipio": "Paranatinga"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "TENDA ENGENHARIA LTDACNPJ: 71476527003746", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "location": {"lat": -21.7624237, "lng": -43.3433999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/06/2013 a 08/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "TENDA ENGENHARIA LTDACNPJ: 71476527003746", "estabelecimento": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CONJUNTO RESID\u00caNCIA DENOMINADO \"RESIDENCIAL GREEN PARK", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Juiz De Fora"}, {"trabalhadores": 16, "CPF/CNPJ": "TENDA NEGOCIOS IMOBILIARIOS S.ACNPJ: 09625762000409", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/07/2013 a 03/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "TENDA NEGOCIOS IMOBILIARIOS S.ACNPJ: 09625762000409", "estabelecimento": "TENDA NEGOCIOS IMOBILIARIOS S.A", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "TERCIO FERREIRA JUNQUEIRACNPJ: 08331036000160", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.657722, "lng": -46.629471}, "southwest": {"lat": -21.7237027, "lng": -46.7461079}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.657722, "lng": -46.726279}, "southwest": {"lat": -21.6674988, "lng": -46.7461079}}, "location": {"lat": -21.6616122, "lng": -46.73954879999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/08/2013 a 04/09/2013", "Ano": 2013, "empregador": "TERCIO FERREIRA JUNQUEIRACNPJ: 08331036000160", "estabelecimento": "TERCIO FERREIRA JUNQUEIRA", "UF": "SP", "CNAE": 134200, "municipio": "Divinol\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "TERRA NOVA EMPREENDIMENTOSCNPJ: 09654536000103", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.6232913, "lng": -47.7655106}, "southwest": {"lat": -17.6460029, "lng": -47.787342}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.6232913, "lng": -47.7655106}, "southwest": {"lat": -17.6460029, "lng": -47.787342}}, "location": {"lat": -17.6368064, "lng": -47.7772539}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/12/2013 a 20/12/2013", "Ano": 2013, "empregador": "TERRA NOVA EMPREENDIMENTOSCNPJ: 09654536000103", "estabelecimento": "FAZENDA DOIS RIOS", "UF": "GO", "CNAE": 139306, "municipio": "Campo Alegre De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "TIISA - TRIUNFO IESA INFRA-ESTRUTURA S/ACNPJ: 10579577000315", "geometry": {"location": {"lat": -19.5303246, "lng": -50.3384829}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.5198082, "lng": -50.3224755}, "southwest": {"lat": -19.5408403, "lng": -50.35449029999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 08/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "TIISA - TRIUNFO IESA INFRA-ESTRUTURA S/ACNPJ: 10579577000315", "estabelecimento": "TIISA - TRIUNFO IESA INFRA-ESTRUTURA S/A", "UF": "MG", "CNAE": 4211101, "municipio": "Uni\u00e3o De Minas"}, {"trabalhadores": 28, "CPF/CNPJ": "TRATENGE ENGENHARIA LTDACNPJ: 06098460000180", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "location": {"lat": -21.7624237, "lng": -43.3433999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/03/2013 a 08/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "TRATENGE ENGENHARIA LTDACNPJ: 06098460000180", "estabelecimento": "TRATENGE ENGENHARIA LTDA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Juiz De Fora"}, {"trabalhadores": 348, "CPF/CNPJ": "UNI\u00c3O AGROPECU\u00c1RIA NOVO HORIZONTE S.ACNPJ: 12586453000120", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6920902, "lng": -44.4328344}, "southwest": {"lat": -21.7126419, "lng": -44.4585816}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6920902, "lng": -44.4328344}, "southwest": {"lat": -21.7126419, "lng": -44.4585816}}, "location": {"lat": -21.7019654, "lng": -44.4458058}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/04/2013 a 01/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "UNI\u00c3O AGROPECU\u00c1RIA NOVO HORIZONTE S.ACNPJ: 12586453000120", "estabelecimento": "UNI\u00c3O AGROPECU\u00c1RIA NOVO HORIZONTE S.A", "UF": "MG", "CNAE": 4633801, "municipio": "S\u00e3o Vicente De Minas"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "VALDELICE FARIAS DE BRITO CPF: 20682131253", "geometry": {"location": {"lat": -3.839281, "lng": -50.6372847}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.828148, "lng": -50.6212773}, "southwest": {"lat": -3.8504139, "lng": -50.65329209999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2013 a 18/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "VALDELICE FARIAS DE BRITO CPF: 20682131253", "estabelecimento": "SITIO MANS\u00c3O PIABANHA", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Pacaj\u00e1"}, {"trabalhadores": 93, "CPF/CNPJ": "VENBO COMERCIO DE ALIMENTOS LTDACNPJ: 71833552000129", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.7461201, "lng": -43.1016081}, "southwest": {"lat": -23.0763469, "lng": -43.7950599}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.7461201, "lng": -43.1016081}, "southwest": {"lat": -23.0763469, "lng": -43.7950599}}, "location": {"lat": -22.9068467, "lng": -43.1728965}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/10/2013 a 25/10/2013", "Ano": 2013, "empregador": "VENBO COMERCIO DE ALIMENTOS LTDACNPJ: 71833552000129", "estabelecimento": "BOB\u00b4S (ROCK IN RIO)", "UF": "RJ", "CNAE": 5611203, "municipio": "Rio De Janeiro"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "VICENTE GREG\u00d3RIO MONTEIRO CPF: 36536920678", "geometry": {"location": {"lat": -5.1347348, "lng": -49.327687}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.1236215, "lng": -49.3116796}, "southwest": {"lat": -5.1458479, "lng": -49.3436944}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11/2013 a 15/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "VICENTE GREG\u00d3RIO MONTEIRO CPF: 36536920678", "estabelecimento": "FAZENDA SERRA VERDE", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "VITALMIRO DA SILVA SOARES CPF: 03670708553", "geometry": {"location": {"lat": -5.1347348, "lng": -49.327687}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.1236215, "lng": -49.3116796}, "southwest": {"lat": -5.1458479, "lng": -49.3436944}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/11/2013 a 15/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "VITALMIRO DA SILVA SOARES CPF: 03670708553", "estabelecimento": "FAZENDA BOA ESPERAN\u00c7A", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Itupiranga"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "VIXTEEL MONTAGEM LTDACNPJ: 13354569000105", "geometry": {"location": {"lat": -23.4542498, "lng": -46.5337925}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4440133, "lng": -46.5177851}, "southwest": {"lat": -23.4644855, "lng": -46.5497999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/11/2012 a 28/11/2012", "Ano": 2013, "empregador": "VIXTEEL MONTAGEM LTDACNPJ: 13354569000105", "estabelecimento": "OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO TERMINAL DO AEROPORTO DE GUARULHOS", "UF": "SP", "CNAE": 4292801, "municipio": "Guarulhos"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "WALDEZ PIRES DE SOUZA JUNIOR CPF: 04281162640", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/07/2013 a 19/07/2013", "Ano": 2013, "empregador": "WALDEZ PIRES DE SOUZA JUNIOR CPF: 04281162640", "estabelecimento": "FAZENDA PATOS DE MINAS", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "WALMIR GUIMAR\u00c3ES COSTA CPF: 46794042215", "geometry": {"location": {"lat": -0.8615486, "lng": -48.1390702}, "viewport": {"northeast": {"lat": -0.8503919, "lng": -48.1230628}, "southwest": {"lat": -0.8727052999999999, "lng": -48.1550776}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 08/11/2013", "Ano": 2013, "empregador": "WALMIR GUIMAR\u00c3ES COSTA CPF: 46794042215", "estabelecimento": "EMBARCA\u00c7\u00c3O COMANDANTE JATOB\u00c1", "UF": "PA", "CNAE": 311601, "municipio": "Vigia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "WALTER MACHADO PEREIRA CPF: 23651970604", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "location": {"lat": -21.7624237, "lng": -43.3433999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/02/2013 a 08/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "WALTER MACHADO PEREIRA CPF: 23651970604", "estabelecimento": "WALTER MACHADO PEREIRA", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Juiz De Fora"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "ZAQUIEU ARQUITETURA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDACNPJ: 09513415000133", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -21.6323386, "lng": -43.2696153}, "southwest": {"lat": -21.825779, "lng": -43.4954267}}, "location": {"lat": -21.7624237, "lng": -43.3433999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/04/2013 a 08/08/2013", "Ano": 2013, "empregador": "ZAQUIEU ARQUITETURA E CONSTRU\u00c7\u00c3O LTDACNPJ: 09513415000133", "estabelecimento": "OBRA DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DOS PR\u00c9DIOS DO INSTITUTO DE ARTES E DESIGN, PLANET\u00c1RIO E ENGENHARIA COMPUTACIONAL NO CAMPUS DA UFJF", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Juiz De Fora"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ARGILSON RAIMUNDO PEREIRA MARTINS CPF: 56626860259", "geometry": {"location": {"lat": 0.8838597, "lng": -59.6963848}, "viewport": {"northeast": {"lat": 0.8950163, "lng": -59.6803774}, "southwest": {"lat": 0.8727030000000001, "lng": -59.7123922}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/02/2014 a 25/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ARGILSON RAIMUNDO PEREIRA MARTINS CPF: 56626860259", "estabelecimento": "Fazenda Modelo (3 Cora\u00e7\u00f5es)", "UF": "RR", "CNAE": 151201, "municipio": "Caroebe"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIOCNPJ: 04063681000198", "geometry": {"location": {"lat": -9.0638816, "lng": -68.6718301}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.0528628, "lng": -68.6558227}, "southwest": {"lat": -9.074900099999999, "lng": -68.6878375}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03/2014 a 21/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MIRAGINA S/A IND\u00daSTRIA E COM\u00c9RCIOCNPJ: 04063681000198", "estabelecimento": "Fazenda Miragina I", "UF": "AC", "CNAE": 1092900, "municipio": "Sena Madureira"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "AIRTON LUIZ COBALCHINI CPF: 82827133920", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.3865127, "lng": -53.0638066}, "southwest": {"lat": -26.4060545, "lng": -53.0947111}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.3865127, "lng": -53.0638066}, "southwest": {"lat": -26.4060545, "lng": -53.0947111}}, "location": {"lat": -26.3942706, "lng": -53.0791871}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05/2014 a 27/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "AIRTON LUIZ COBALCHINI CPF: 82827133920", "estabelecimento": "Airton Luiz Cobalchini", "UF": "SC", "CNAE": 210103, "municipio": "Campo Er\u00ea"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ZOLAIR TOMAZI DAMO CPF: 59375701972", "geometry": {"location": {"lat": -27.1628865, "lng": -52.8812293}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.1529587, "lng": -52.86522189999999}, "southwest": {"lat": -27.1728135, "lng": -52.8972367}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05/2014 a 27/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ZOLAIR TOMAZI DAMO CPF: 59375701972", "estabelecimento": "Zolair Tomazi Damo", "UF": "SC", "CNAE": 151202, "municipio": "Caxambu Do Sul"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "RUBY BAR LTDACNPJ: 19458119000130", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/09/2014 a 22/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "RUBY BAR LTDACNPJ: 19458119000130", "estabelecimento": "Ruby Bar Ltda", "UF": "MG", "CNAE": 5611201, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "ZHOU JUNYANGCNPJ: 14032243000116", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.9047216, "lng": -43.88498080000001}, "southwest": {"lat": -23.0398257, "lng": -44.1700727}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.9047216, "lng": -43.88498080000001}, "southwest": {"lat": -23.0398257, "lng": -44.1700727}}, "location": {"lat": -22.9427639, "lng": -44.040476}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/09/2014 a 07/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ZHOU JUNYANGCNPJ: 14032243000116", "estabelecimento": "Lanches Servverde Ltda - Me", "UF": "RJ", "CNAE": 5611203, "municipio": "Mangaratiba"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "DELIO FERNANDES RODRIGUES CPF: 28813553153", "geometry": {"location": {"lat": -6.3921823, "lng": -47.8615637}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.3810936, "lng": -47.8455563}, "southwest": {"lat": -6.4032708, "lng": -47.8775711}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/12/2014 a 14/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "DELIO FERNANDES RODRIGUES CPF: 28813553153", "estabelecimento": "Fazenda Fernandes (Fazendinha)", "UF": "TO", "CNAE": 119901, "municipio": "Angico"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "MARCELO FERREIRA HORN CPF: 33349398049", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.9487745, "lng": -52.3528792}, "southwest": {"lat": -29.99657779999999, "lng": -52.39366090000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.9487745, "lng": -52.3528792}, "southwest": {"lat": -29.99657779999999, "lng": -52.39366090000001}}, "location": {"lat": -29.9844196, "lng": -52.3760424}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07/2014 a 05/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MARCELO FERREIRA HORN CPF: 33349398049", "estabelecimento": "Fazenda Formosa", "UF": "RS", "CNAE": 151201, "municipio": "Rio Pardo"}, {"trabalhadores": 1, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 AMARILDO ROSSETI CPF: 93123043991", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.940826, "lng": -54.9042503}, "southwest": {"lat": -9.9611086, "lng": -54.9249486}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.940826, "lng": -54.9042503}, "southwest": {"lat": -9.9611086, "lng": -54.9249486}}, "location": {"lat": -9.9501051, "lng": -54.9147025}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/11/2014 a 07/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 AMARILDO ROSSETI CPF: 93123043991", "estabelecimento": "S\u00edtio P\u00e9 Da Serra", "UF": "MT", "CNAE": 151201, "municipio": "Guarant\u00e3 Do Norte"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "JOAO CLEBER DE SOUZA TORRESCNPJ: 11104436000147", "geometry": {"location": {"lat": -6.747266799999999, "lng": -51.1630593}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.736186, "lng": -51.14705190000001}, "southwest": {"lat": -6.758347400000001, "lng": -51.17906670000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/01/2014 a 09/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOAO CLEBER DE SOUZA TORRESCNPJ: 11104436000147", "estabelecimento": "Jurity Agropecuaria Ltda  ( Fazenda Bom Jardim)", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Tucum\u00e3"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "A B A MADEIRAS - MECNPJ: 17469814000172", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -25.2163168, "lng": -50.5859068}, "southwest": {"lat": -25.2476718, "lng": -50.6278795}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.2163168, "lng": -50.5859068}, "southwest": {"lat": -25.2476718, "lng": -50.6278795}}, "location": {"lat": -25.2293043, "lng": -50.6054136}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/02/2014 a 17/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "A B A MADEIRAS - MECNPJ: 17469814000172", "estabelecimento": "A B A Madeiras - Me", "UF": "PR", "CNAE": 210107, "municipio": "Imbituva"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "JULIANO JOS\u00c9 FAGUNDES CPF: 05361642908", "geometry": {"location": {"lat": -25.6948729, "lng": -51.6540904}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.6848178, "lng": -51.63808299999999}, "southwest": {"lat": -25.7049271, "lng": -51.6700978}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/03/2014 a 31/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JULIANO JOS\u00c9 FAGUNDES CPF: 05361642908", "estabelecimento": "Juliano Jos\u00e9 Fagundes", "UF": "PR", "CNAE": 210108, "municipio": "Pinh\u00e3o"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "GUILHERME MODESTO SOUTO CPF: 99662140891", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.6450224, "lng": -51.1655162}, "southwest": {"lat": -19.7025143, "lng": -51.208623}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.6450224, "lng": -51.1655162}, "southwest": {"lat": -19.7025143, "lng": -51.208623}}, "location": {"lat": -19.67511, "lng": -51.1913338}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/04/2014 a 02/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "GUILHERME MODESTO SOUTO CPF: 99662140891", "estabelecimento": "Fazenda Raquel", "UF": "MS", "CNAE": 151201, "municipio": "Parana\u00edba"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO PEREIRA DE SOUZA CPF: 09363297349", "geometry": {"location": {"lat": -5.0728291, "lng": -37.9894863}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.0617147, "lng": -37.9734789}, "southwest": {"lat": -5.0839433, "lng": -38.0054937}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11/2014 a 21/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "FRANCISCO PEREIRA DE SOUZA CPF: 09363297349", "estabelecimento": "S\u00edtio Macaco", "UF": "CE", "CNAE": 151202, "municipio": "Quixer\u00e9"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "GILBERTO PEREIRA DOS SANTOS CPF: 99454521187", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -6.0526627, "lng": -49.8772345}, "southwest": {"lat": -6.0990917, "lng": -49.9204567}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.0526627, "lng": -49.8772345}, "southwest": {"lat": -6.0990917, "lng": -49.9204567}}, "location": {"lat": -6.0682016, "lng": -49.9041696}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2014 a 14/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "GILBERTO PEREIRA DOS SANTOS CPF: 99454521187", "estabelecimento": "Minera\u00e7\u00e3o Santa Rita", "UF": "PA", "CNAE": 729404, "municipio": "Parauapebas"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "G L A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA MECNPJ: 09121729000190", "geometry": {"location": {"lat": -22.5705392, "lng": -44.9027878}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.5602354, "lng": -44.8867804}, "southwest": {"lat": -22.5808422, "lng": -44.9187952}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/07/2014 a 04/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "G L A PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS LTDA MECNPJ: 09121729000190", "estabelecimento": "G L A Presta\u00e7\u00e3o De Servi\u00e7os Ltda Me", "UF": "SP", "CNAE": 4330499, "municipio": "Lavrinhas"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "HERALDO NOVAK - MECNPJ: 09065845000130", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -25.3385104, "lng": -51.4223966}, "southwest": {"lat": -25.4474132, "lng": -51.5492658}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -25.3385104, "lng": -51.4223966}, "southwest": {"lat": -25.4474132, "lng": -51.5492658}}, "location": {"lat": -25.3907214, "lng": -51.4628097}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/08/2014 a 15/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "HERALDO NOVAK - MECNPJ: 09065845000130", "estabelecimento": "Heraldo Novak - Me", "UF": "PR", "CNAE": 210108, "municipio": "Guarapuava"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "DMI MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR LTDA - 371097/003-47CNPJ: 37109097000347", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.6095193, "lng": -47.8578318}, "southwest": {"lat": -12.6271492, "lng": -47.885537}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.6095193, "lng": -47.8578318}, "southwest": {"lat": -12.6271492, "lng": -47.885537}}, "location": {"lat": -12.6162809, "lng": -47.8759329}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/08/2014 a 21/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "DMI MATERIAL M\u00c9DICO HOSPITALAR LTDA - 371097/003-47CNPJ: 37109097000347", "estabelecimento": "Fazenda Gameleira - Cca", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Paran\u00e3"}, {"trabalhadores": 2, "CPF/CNPJ": "GIOVANI LUIZ MINOSSO CPF: 40850927234", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.695162999999999, "lng": -63.79063489999999}, "southwest": {"lat": -8.8179283, "lng": -63.9191788}}, "location": {"lat": -8.761160499999999, "lng": -63.9004303}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/12/2013 a 15/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "GIOVANI LUIZ MINOSSO CPF: 40850927234", "estabelecimento": "Giovani Luiz Minosso", "UF": "RO", "CNAE": 151201, "municipio": "Porto Velho"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 MANOEL SOARES NUNES CPF: 62900935768", "geometry": {"location": {"lat": -22.3875671, "lng": -44.97135490000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.3772497, "lng": -44.95534749999999}, "southwest": {"lat": -22.3978837, "lng": -44.9873623}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/01/2014 a 31/01/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 MANOEL SOARES NUNES CPF: 62900935768", "estabelecimento": "Fazenda Gondarim", "UF": "MG", "CNAE": 133499, "municipio": "Passa Quatro"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "RAIMUNDO NONATO ALVES PEREIRA CPF: 10087036304", "geometry": {"location": {"lat": -4.8665191, "lng": -44.3656713}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.8554012, "lng": -44.3496639}, "southwest": {"lat": -4.877636799999999, "lng": -44.38167869999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03/2014 a 21/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "RAIMUNDO NONATO ALVES PEREIRA CPF: 10087036304", "estabelecimento": "Fazenda Santa Cruz", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Santo Ant\u00f4nio Dos Lopes"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "ARLAN LUIZ RODRIGUES NUNES CPF: 71148418920", "geometry": {"location": {"lat": -26.2281694, "lng": -52.0361506}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.2181598, "lng": -52.02014320000001}, "southwest": {"lat": -26.2381781, "lng": -52.05215800000001}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/05/2014 a 21/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ARLAN LUIZ RODRIGUES NUNES CPF: 71148418920", "estabelecimento": "Arlan Luiz Rodrigues Nunes", "UF": "PR", "CNAE": 210107, "municipio": "Coronel Domingos Soares"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "AGENOR TIB\u00daRCIO DA SILVA CPF: 37505696149", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.6498803, "lng": -48.55958649999999}, "southwest": {"lat": -17.803662, "lng": -48.6713539}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.6498803, "lng": -48.55958649999999}, "southwest": {"lat": -17.803662, "lng": -48.6713539}}, "location": {"lat": -17.7445191, "lng": -48.6250248}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05/2014 a 30/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "AGENOR TIB\u00daRCIO DA SILVA CPF: 37505696149", "estabelecimento": "Fazenda Bagre", "UF": "GO", "CNAE": 899199, "municipio": "Caldas Novas"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "JORGE ALBERTO ANNES MARINHO CPF: 00071901078", "geometry": {"location": {"lat": -12.0258529, "lng": -48.5399416}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.0149396, "lng": -48.5239342}, "southwest": {"lat": -12.0367658, "lng": -48.555949}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/08/2014 a 29/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JORGE ALBERTO ANNES MARINHO CPF: 00071901078", "estabelecimento": "Fazenda Sentinelas Do Pago", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Peixe"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "AMANDIO CELESTINO COGO CPF: 12029939900", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.916615, "lng": -67.7636493}, "southwest": {"lat": -10.0560461, "lng": -67.898544}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.916615, "lng": -67.7636493}, "southwest": {"lat": -10.0560461, "lng": -67.898544}}, "location": {"lat": -9.975377, "lng": -67.8248977}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/04/2014 a 17/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "AMANDIO CELESTINO COGO CPF: 12029939900", "estabelecimento": "Arrendamento Da Fazenda Perseveran\u00e7a", "UF": "AC", "CNAE": 151201, "municipio": "Rio Branco"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "NILO MIRANDA BEZERRA CPF: 00196436320", "geometry": {"location": {"lat": -7.336239, "lng": -47.4638414}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.325172200000001, "lng": -47.44783400000001}, "southwest": {"lat": -7.3473055, "lng": -47.4798488}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/08/2014 a 02/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "NILO MIRANDA BEZERRA CPF: 00196436320", "estabelecimento": "Fazenda Palmeirinha/ Pau De Terra", "UF": "MA", "CNAE": 151203, "municipio": "Carolina"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "VALT\u00caNIO JOS\u00c9 DE FREITAS CPF: 21271070120", "geometry": {"location": {"lat": -6.751891499999999, "lng": -51.0774187}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.740810799999999, "lng": -51.0614113}, "southwest": {"lat": -6.762972, "lng": -51.09342609999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2014 a 14/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "VALT\u00caNIO JOS\u00c9 DE FREITAS CPF: 21271070120", "estabelecimento": "Fazenda Mutuca", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Ouril\u00e2ndia Do Norte"}, {"trabalhadores": 3, "CPF/CNPJ": "ALCIR ELIAS DE OLIVEIRA CPF: 32296142168", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.4624161, "lng": -49.1169769}, "southwest": {"lat": -12.501054, "lng": -49.1347332}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.4624161, "lng": -49.1169769}, "southwest": {"lat": -12.501054, "lng": -49.1347332}}, "location": {"lat": -12.4788946, "lng": -49.1253648}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/08/2014 a 29/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ALCIR ELIAS DE OLIVEIRA CPF: 32296142168", "estabelecimento": "Fazenda LB", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Alvorada"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "K R CONSTRUTORA LTDA CNPJ: 18027893000124", "geometry": {"location": {"lat": -10.7456134, "lng": -47.5368441}, "viewport": {"northeast": {"lat": -10.7346509, "lng": -47.5208367}, "southwest": {"lat": -10.7565755, "lng": -47.5528515}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/04/2014 a 17/04/2014", "Ano": 2014, "empregador": "K R CONSTRUTORA LTDA CNPJ: 18027893000124", "estabelecimento": "KR Construtora Ltda", "UF": "TO", "CNAE": 4120400, "municipio": "Ponte Alta Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "BOM SUCESSO LTDA-MECNPJ: 07303095000161", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "location": {"lat": -23.0530355, "lng": -46.3598167}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/01/2014 a 10/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "BOM SUCESSO LTDA-MECNPJ: 07303095000161", "estabelecimento": "Carvoaria Bom Sucesso Ltda - Me", "UF": "SP", "CNAE": 4681803, "municipio": "Piracaia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ALEXANDRE VIEIRA LINS CPF: 36042692453", "geometry": {"location": {"lat": -3.9695056, "lng": -45.6635638}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.9583743, "lng": -45.6475564}, "southwest": {"lat": -3.980636699999999, "lng": -45.6795712}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/04/2014 a 02/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ALEXANDRE VIEIRA LINS CPF: 36042692453", "estabelecimento": "Fazena Sara", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "ELIZEU BENITES VARGASCNPJ: 04680548000180", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.1924364, "lng": -54.7298956}, "southwest": {"lat": -22.270154, "lng": -54.85947849999999}}, "location": {"lat": -22.223561, "lng": -54.8125486}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/06/2014 a 03/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ELIZEU BENITES VARGASCNPJ: 04680548000180", "estabelecimento": "Prestadora De Servi\u00e7os E Com\u00e9rcio De Madeiras Benites Ltda - Fazenda Santo Ant\u00f4nio", "UF": "MS", "CNAE": 161003, "municipio": "Dourados"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "LUSOBRAZ EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDACNPJ: 33156324000172", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.3692648, "lng": -42.9379458}, "southwest": {"lat": -22.4651479, "lng": -43.0370164}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.3692648, "lng": -42.9379458}, "southwest": {"lat": -22.4651479, "lng": -43.0370164}}, "location": {"lat": -22.4169605, "lng": -42.9756016}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/06/2014 a 04/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "LUSOBRAZ EMPREENDIMENTOS IMOBILIARIOS LTDACNPJ: 33156324000172", "estabelecimento": "Lusobraz Empreendimentos Imobiliarios Ltda", "UF": "RJ", "CNAE": 4120400, "municipio": "Teres\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "GIRSAN DIAS DA SILVACNPJ: 12662459000130", "geometry": {"location": {"lat": -7.2269159, "lng": -42.1759322}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.215846399999999, "lng": -42.1599248}, "southwest": {"lat": -7.2379851, "lng": -42.1919396}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/07/2014 a 16/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "GIRSAN DIAS DA SILVACNPJ: 12662459000130", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "UF": "PI", "CNAE": 220902, "municipio": "Col\u00f4nia Do Piau\u00ed"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "PEDRO RIBEIRO DA SILVA FILHO CPF: 05352973603", "geometry": {"location": {"lat": -16.0564454, "lng": -45.14610709999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.0457224, "lng": -45.1300997}, "southwest": {"lat": -16.0671678, "lng": -45.1621145}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/09/2014 a 30/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "PEDRO RIBEIRO DA SILVA FILHO CPF: 05352973603", "estabelecimento": "Fazenda Mangues", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Pint\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 4, "CPF/CNPJ": "MURILO REZENDE FARIA CPF: 03136418115", "geometry": {"location": {"lat": -16.0564454, "lng": -45.14610709999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.0457224, "lng": -45.1300997}, "southwest": {"lat": -16.0671678, "lng": -45.1621145}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/09/2014 a 30/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MURILO REZENDE FARIA CPF: 03136418115", "estabelecimento": "Fazenda Alegre", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Pint\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ERVATEIRA CAVALO BRANCO LTDACNPJ: 09457742000115", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -26.8346467, "lng": -52.9747943}, "southwest": {"lat": -26.8627375, "lng": -53.0054483}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -26.8346467, "lng": -52.9747943}, "southwest": {"lat": -26.8627375, "lng": -53.0054483}}, "location": {"lat": -26.8526099, "lng": -52.9872342}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/04/2014 a 16/04/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ERVATEIRA CAVALO BRANCO LTDACNPJ: 09457742000115", "estabelecimento": "Ervateira Cavalo Branco", "UF": "SC", "CNAE": 1069400, "municipio": "Pinhalzinho"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "HOSANA BEATRIZ DE ARA\u00daJO CPF: 97934380100", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "location": {"lat": -16.8301084, "lng": -49.5349817}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03/2014 a 30/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "HOSANA BEATRIZ DE ARA\u00daJO CPF: 97934380100", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista Do Ribeir\u00e3o", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Guap\u00f3"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "F\u00c1BIO SANTOS DE OLIVEIRA CPF: 17097210818", "geometry": {"location": {"lat": -4.7783093, "lng": -48.0673881}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.767189999999999, "lng": -48.0513807}, "southwest": {"lat": -4.789428399999999, "lng": -48.08339549999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08/2014 a 05/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "F\u00c1BIO SANTOS DE OLIVEIRA CPF: 17097210818", "estabelecimento": "Fazenda Rancho Alegre", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "RENATO RESENDE PAULINELLI CPF: 25233378191", "geometry": {"location": {"lat": -7.314432600000001, "lng": -50.0462317}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.3033653, "lng": -50.0302243}, "southwest": {"lat": -7.3254997, "lng": -50.0622391}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05/2014 a 06/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "RENATO RESENDE PAULINELLI CPF: 25233378191", "estabelecimento": "Fazenda Canto Da Pedra", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "C\u00c9LIO LUIZ MARTINS CPF: 32788479204", "geometry": {"location": {"lat": -6.6413689, "lng": -51.9825344}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.6302857, "lng": -51.966527}, "southwest": {"lat": -6.652451900000001, "lng": -51.9985418}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/08/2014 a 22/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "C\u00c9LIO LUIZ MARTINS CPF: 32788479204", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Verde", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o F\u00e9lix Do Xingu"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "IND\u00daSTRIA DE CER\u00c2MICA DO ARRAIAL LTDA - MECNPJ: 10950712000125", "geometry": {"location": {"lat": -5.0977503, "lng": -38.37050139999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.086636299999999, "lng": -38.354494}, "southwest": {"lat": -5.1088641, "lng": -38.3865088}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11/2014 a 21/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "IND\u00daSTRIA DE CER\u00c2MICA DO ARRAIAL LTDA - MECNPJ: 10950712000125", "estabelecimento": "Ind\u00fastria De Cer\u00e2mica Do Arraial Ltda - Me", "UF": "CE", "CNAE": 2342702, "municipio": "Morada Nova"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "MIGUEL ALMEIDA MURTA CPF: 49435230644", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.9073177, "lng": -47.4512372}, "southwest": {"lat": -4.972695499999999, "lng": -47.5194639}}, "location": {"lat": -4.9539357, "lng": -47.5030772}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/10/2014 a 18/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MIGUEL ALMEIDA MURTA CPF: 49435230644", "estabelecimento": "Fazenda Boa Esperan\u00e7a", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "A\u00e7ail\u00e2ndia"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "ROBERTO MANOEL FERREIRA CPF: 52920178687", "geometry": {"location": {"lat": -12.6513395, "lng": -48.589424}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.6404522, "lng": -48.57341659999999}, "southwest": {"lat": -12.6622264, "lng": -48.6054314}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "08/08/2014 a 15/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ROBERTO MANOEL FERREIRA CPF: 52920178687", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jos\u00e9", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Ja\u00fa Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "YASUSHI TAJI CPF: 02406454991", "geometry": {"location": {"lat": -11.0997969, "lng": -48.915629}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.0888474, "lng": -48.8996216}, "southwest": {"lat": -11.110746, "lng": -48.9316364}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/09/2014 a 29/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "YASUSHI TAJI CPF: 02406454991", "estabelecimento": "Fazenda Taji", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Crix\u00e1s Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "AGILBERTON RIBEIRO CPF: 43049818115", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.6095193, "lng": -47.8578318}, "southwest": {"lat": -12.6271492, "lng": -47.885537}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.6095193, "lng": -47.8578318}, "southwest": {"lat": -12.6271492, "lng": -47.885537}}, "location": {"lat": -12.6162809, "lng": -47.8759329}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/09/2014 a 11/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "AGILBERTON RIBEIRO CPF: 43049818115", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Miguel/Bibiano", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Paran\u00e3"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "LOURIVAL MERRET - MECNPJ: 03682726000140", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -24.5002467, "lng": -50.3962602}, "southwest": {"lat": -24.5283366, "lng": -50.4276548}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -24.5002467, "lng": -50.3962602}, "southwest": {"lat": -24.5283366, "lng": -50.4276548}}, "location": {"lat": -24.515282, "lng": -50.41216989999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10/2014 a 01/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "LOURIVAL MERRET - MECNPJ: 03682726000140", "estabelecimento": "Fazenda Pingo D'ouro", "UF": "PR", "CNAE": 230600, "municipio": "Tibagi"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 GERALDO DA SILVACNPJ: 05310304000250", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.798684, "lng": -44.0039824}, "southwest": {"lat": -19.9856417, "lng": -44.1606374}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.798684, "lng": -44.0039824}, "southwest": {"lat": -19.9856417, "lng": -44.1606374}}, "location": {"lat": -19.9161508, "lng": -44.0808763}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/10/2014 a 06/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 GERALDO DA SILVACNPJ: 05310304000250", "estabelecimento": "Luseanna-Ex Transportes Rodovi\u00e1rios Ltda - Epp", "UF": "MG", "CNAE": 4930202, "municipio": "Contagem"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "VANDERLEI MEUER CPF: 45620997987", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.5957716, "lng": -52.1583947}, "southwest": {"lat": -29.6447213, "lng": -52.2198447}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.5957716, "lng": -52.1583947}, "southwest": {"lat": -29.6447213, "lng": -52.2198447}}, "location": {"lat": -29.6148016, "lng": -52.1936768}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2014 a 12/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "VANDERLEI MEUER CPF: 45620997987", "estabelecimento": "Vanderlei Meuer", "UF": "RS", "CNAE": 114800, "municipio": "Ven\u00e2ncio Aires"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "VANDERLEI MEUERCNPJ: 33876145000100", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -29.5957716, "lng": -52.1583947}, "southwest": {"lat": -29.6447213, "lng": -52.2198447}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -29.5957716, "lng": -52.1583947}, "southwest": {"lat": -29.6447213, "lng": -52.2198447}}, "location": {"lat": -29.6148016, "lng": -52.1936768}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2014 a 12/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "VANDERLEI MEUERCNPJ: 33876145000100", "estabelecimento": "Alliance One Exportadora De Tabaco", "UF": "RS", "CNAE": 1210700, "municipio": "Ven\u00e2ncio Aires"}, {"trabalhadores": 5, "CPF/CNPJ": "PRIME VILA VELHA VE\u00cdCULOS LTDACNPJ: 21391181000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.3201202, "lng": -40.2668183}, "southwest": {"lat": -20.5363879, "lng": -40.4838252}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.3201202, "lng": -40.2668183}, "southwest": {"lat": -20.5363879, "lng": -40.4838252}}, "location": {"lat": -20.3477821, "lng": -40.2949528}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/11/2014 a 17/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "PRIME VILA VELHA VE\u00cdCULOS LTDACNPJ: 21391181000102", "estabelecimento": "Prime Vila Velha Ve\u00edculos Ltda", "UF": "ES", "CNAE": 4512901, "municipio": "Vila Velha"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "FABIANO IAMAGUTI MAEDA E OUTROS CPF: 11912555816", "geometry": {"location": {"lat": -11.7039019, "lng": -47.72482830000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6929757, "lng": -47.7088209}, "southwest": {"lat": -11.7148277, "lng": -47.7408357}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/04/2014 a 30/04/2014", "Ano": 2014, "empregador": "FABIANO IAMAGUTI MAEDA E OUTROS CPF: 11912555816", "estabelecimento": "Fazenda Esperan\u00e7a", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Natividade"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "ABR\u00c3O A. DE OLIVEIRA -EPPCNPJ: 59741744000100", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "location": {"lat": -23.0530355, "lng": -46.3598167}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/01/2014 a 10/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ABR\u00c3O A. DE OLIVEIRA -EPPCNPJ: 59741744000100", "estabelecimento": "Carvoaria Abr\u00e3o A. De Oliveira -Epp", "UF": "SP", "CNAE": 210108, "municipio": "Piracaia"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "WALTER DE ARAUJO JUNIIOR CPF: 90840364172", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "location": {"lat": -16.8301084, "lng": -49.5349817}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03/2014 a 30/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "WALTER DE ARAUJO JUNIIOR CPF: 90840364172", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista Do Ribeir\u00e3o", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Guap\u00f3"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "M5 INDUSTRIA E COMERCIO LTDACNPJ: 53604708001190", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.4642926, "lng": -46.7478335}, "southwest": {"lat": -23.6052051, "lng": -46.821314}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4642926, "lng": -46.7478335}, "southwest": {"lat": -23.6052051, "lng": -46.821314}}, "location": {"lat": -23.5328814, "lng": -46.7920029}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/05/2014 a 16/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "M5 INDUSTRIA E COMERCIO LTDACNPJ: 53604708001190", "estabelecimento": "M5 Industria E Comercio Ltda", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "Osasco"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 GILVAN RIBEIRO OLIVEIRA CPF: 42981298453", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.5511632, "lng": -37.7531102}, "southwest": {"lat": -4.5804855, "lng": -37.7847139}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.5511632, "lng": -37.7531102}, "southwest": {"lat": -4.5804855, "lng": -37.7847139}}, "location": {"lat": -4.5612094, "lng": -37.7688612}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "22/05/2014 a 16/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 GILVAN RIBEIRO OLIVEIRA CPF: 42981298453", "estabelecimento": "Jos\u00e9 Gilvan Ribeiro Oliveira", "UF": "CE", "CNAE": 311601, "municipio": "Aracati"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 MARIA DE OLIVEIRA CPF: 03370470306", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -3.5591434, "lng": -41.0791245}, "southwest": {"lat": -3.582741, "lng": -41.0962938}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.5591434, "lng": -41.0791245}, "southwest": {"lat": -3.582741, "lng": -41.0962938}}, "location": {"lat": -3.5670807, "lng": -41.0919197}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09/2014 a 26/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 MARIA DE OLIVEIRA CPF: 03370470306", "estabelecimento": "S\u00edtio Cai\u00e7ara", "UF": "CE", "CNAE": 220999, "municipio": "Vi\u00e7osa Do Cear\u00e1"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "WELLINGTON LOUREN\u00c7O NUNES CPF: 36977594187", "geometry": {"location": {"lat": -7.655034499999999, "lng": -49.0641338}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.6439758, "lng": -49.0481264}, "southwest": {"lat": -7.666092900000001, "lng": -49.0801412}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/12/2014 a 12/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "WELLINGTON LOUREN\u00c7O NUNES CPF: 36977594187", "estabelecimento": "Fazendas S\u00e3o Louren\u00e7o, Nova Esperan\u00e7a E Lote", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Arapoema"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "IROILTO NUNES PEREIRA CPF: 32296142168", "geometry": {"location": {"lat": -11.7039019, "lng": -47.72482830000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6929757, "lng": -47.7088209}, "southwest": {"lat": -11.7148277, "lng": -47.7408357}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2014 a 22/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "IROILTO NUNES PEREIRA CPF: 32296142168", "estabelecimento": "Fazenda Ouro Branco", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Natividade"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "HUMBERTO DANTAS DOS SANTOS CPF: 66339820549", "geometry": {"location": {"lat": -7.020379999999999, "lng": -46.49079099999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -6.9317769, "lng": -46.3627316}, "southwest": {"lat": -7.108966199999999, "lng": -46.6188504}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/10/2014 a 30/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "HUMBERTO DANTAS DOS SANTOS CPF: 66339820549", "estabelecimento": "Fazenda Garraf\u00e3o", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Bom Jardim"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "SEBASTI\u00c3O JOS\u00c9 GOMES CPF: 47722967604", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.9068874, "lng": -48.3551642}, "southwest": {"lat": -19.9368126, "lng": -48.3941652}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.9068874, "lng": -48.3551642}, "southwest": {"lat": -19.9368126, "lng": -48.3941652}}, "location": {"lat": -19.9241693, "lng": -48.3811173}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/11/2014 a 21/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "SEBASTI\u00c3O JOS\u00c9 GOMES CPF: 47722967604", "estabelecimento": "Olaria Do Ti\u00e3o Cobra", "UF": "MG", "CNAE": 2342702, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Das Alagoas"}, {"trabalhadores": 6, "CPF/CNPJ": "RICARDO CARVALHO DE ARA\u00daJO CPF: 74496840715", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.8558447, "lng": -42.9535096}, "southwest": {"lat": -22.9896103, "lng": -43.1371023}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.8558447, "lng": -42.9535096}, "southwest": {"lat": -22.9896103, "lng": -43.1371023}}, "location": {"lat": -22.8858975, "lng": -43.1152211}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/09/2014 a 18/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "RICARDO CARVALHO DE ARA\u00daJO CPF: 74496840715", "estabelecimento": "Barco Pai Eterno (Cais Da Cia De Desenvolvimento De Pesca-Codepe)", "UF": "RJ", "CNAE": 311601, "municipio": "Niter\u00f3i"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "JOAO PAULO CARVALHO SILVA CPF: 02114107132", "geometry": {"location": {"lat": -13.7733778, "lng": -50.28182779999999}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.7625404, "lng": -50.2658204}, "southwest": {"lat": -13.7842147, "lng": -50.2978352}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/02/2014 a 30/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOAO PAULO CARVALHO SILVA CPF: 02114107132", "estabelecimento": "Fazenda Santa F\u00e9", "UF": "GO", "CNAE": 151201, "municipio": "Mundo Novo"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "GILSON SIM\u00d5ES DE LIMA CPF: 16103521149", "geometry": {"location": {"lat": -7.314432600000001, "lng": -50.0462317}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.3033653, "lng": -50.0302243}, "southwest": {"lat": -7.3254997, "lng": -50.0622391}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/05/2014 a 06/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "GILSON SIM\u00d5ES DE LIMA CPF: 16103521149", "estabelecimento": "Fazenda Serra Azul", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Rio Maria"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "FRANCISCO FILHO DA COSTA BEZERRA CPF: 01668186233", "geometry": {"location": {"lat": -0.4111743, "lng": -65.0097328}, "viewport": {"northeast": {"lat": -0.4000166, "lng": -64.9937254}, "southwest": {"lat": -0.422332, "lng": -65.0257402}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09/2014 a 20/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "FRANCISCO FILHO DA COSTA BEZERRA CPF: 01668186233", "estabelecimento": "Pia\u00e7abal Do Igarap\u00e9 Anhuri", "UF": "AM", "CNAE": 220999, "municipio": "Santa Isabel Do Rio Negro"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "MARIA FERNANDES DO CARMO GOMES CPF: 26246805272", "geometry": {"location": {"lat": -2.560288, "lng": -47.5063278}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.5491411, "lng": -47.49032039999999}, "southwest": {"lat": -2.5714348, "lng": -47.5223352}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/05/2014 a 31/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MARIA FERNANDES DO CARMO GOMES CPF: 26246805272", "estabelecimento": "Agricultura Gomes", "UF": "PA", "CNAE": 133409, "municipio": "Ipixuna Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "SEBASTI\u00c3O LOUREN\u00c7O RODRIGUES CPF: 14952734315", "geometry": {"location": {"lat": -3.9695056, "lng": -45.6635638}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.9583743, "lng": -45.6475564}, "southwest": {"lat": -3.980636699999999, "lng": -45.6795712}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "24/09/2014 a 30/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "SEBASTI\u00c3O LOUREN\u00c7O RODRIGUES CPF: 14952734315", "estabelecimento": "Fazenda Tamata\u00ed", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Santa Luzia"}, {"trabalhadores": 7, "CPF/CNPJ": "ODIR BRANDELERO CPF: 27239685888", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.5551118, "lng": -46.9055405}, "southwest": {"lat": -19.6527906, "lng": -46.9706726}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.5551118, "lng": -46.9055405}, "southwest": {"lat": -19.6527906, "lng": -46.9706726}}, "location": {"lat": -19.5906483, "lng": -46.9442412}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/12/2014 a 19/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ODIR BRANDELERO CPF: 27239685888", "estabelecimento": "Fazenda Barrinhas", "UF": "MG", "CNAE": 210108, "municipio": "Arax\u00e1"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "DOMINGOS MOURA MACEDO CPF: 17607620320", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.205578099999999, "lng": -44.7657301}, "southwest": {"lat": -4.255654, "lng": -44.8075229}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.205578099999999, "lng": -44.7657301}, "southwest": {"lat": -4.255654, "lng": -44.8075229}}, "location": {"lat": -4.2221443, "lng": -44.7855844}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/01/2014 a 07/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "DOMINGOS MOURA MACEDO CPF: 17607620320", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Bacabal"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 RODRIGUEZ CARRASCO CPF: 23385965870", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/02/2014 a 21/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 RODRIGUEZ CARRASCO CPF: 23385965870", "estabelecimento": "Oficina De Costura No Bom Retiro", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "MARIA DOLORES MACHADO CPF: 88371310110", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.8458039, "lng": -51.6890916}, "southwest": {"lat": -17.9244087, "lng": -51.7491673}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.8458039, "lng": -51.6890916}, "southwest": {"lat": -17.9244087, "lng": -51.7491673}}, "location": {"lat": -17.8796049, "lng": -51.7206735}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/04/2014 a 12/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MARIA DOLORES MACHADO CPF: 88371310110", "estabelecimento": "Fazenda Para\u00edzo", "UF": "GO", "CNAE": 210101, "municipio": "Jata\u00ed"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "KELLEN CRISTINA ARA\u00daJO CPF: 91013950178", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "location": {"lat": -16.8301084, "lng": -49.5349817}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03/2014 a 30/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "KELLEN CRISTINA ARA\u00daJO CPF: 91013950178", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista Do Ribeir\u00e3o", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Guap\u00f3"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "MANDACARU AGROPECU\u00c1RIA LTDA - EPPCNPJ: 10613545000127", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.3321466, "lng": -40.4546709}, "southwest": {"lat": -9.4134172, "lng": -40.5654276}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.3321466, "lng": -40.4546709}, "southwest": {"lat": -9.4134172, "lng": -40.5654276}}, "location": {"lat": -9.389083, "lng": -40.5030961}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/06/2014 a 02/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MANDACARU AGROPECU\u00c1RIA LTDA - EPPCNPJ: 10613545000127", "estabelecimento": "Fazenda Mandacaru", "UF": "PE", "CNAE": 133410, "municipio": "Petrolina"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "DOMINGOS MOURA MACEDO CPF: 17607620320", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -4.205578099999999, "lng": -44.7657301}, "southwest": {"lat": -4.255654, "lng": -44.8075229}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.205578099999999, "lng": -44.7657301}, "southwest": {"lat": -4.255654, "lng": -44.8075229}}, "location": {"lat": -4.2221443, "lng": -44.7855844}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/09/2014 a 28/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "DOMINGOS MOURA MACEDO CPF: 17607620320", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Francisco/ Fazenda Bela Vista", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Bacabal"}, {"trabalhadores": 8, "CPF/CNPJ": "S\u00c9RGIO MONTEIRO J\u00daNIOR CPF: 01446609898", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.9482149, "lng": -42.0151141}, "southwest": {"lat": -22.9799977, "lng": -42.0472948}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.9482149, "lng": -42.0151141}, "southwest": {"lat": -22.9799977, "lng": -42.0472948}}, "location": {"lat": -22.9657374, "lng": -42.02798689999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2014 a 18/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "S\u00c9RGIO MONTEIRO J\u00daNIOR CPF: 01446609898", "estabelecimento": "Salinas", "UF": "RJ", "CNAE": 892401, "municipio": "Arraial Do Cabo"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "MOREIRA OSVANDO CPF: 04474317149", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -13.2569916, "lng": -50.1349926}, "southwest": {"lat": -13.2923044, "lng": -50.203526}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -13.2569916, "lng": -50.1349926}, "southwest": {"lat": -13.2923044, "lng": -50.203526}}, "location": {"lat": -13.2734823, "lng": -50.16385}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/02/2014 a 03/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MOREIRA OSVANDO CPF: 04474317149", "estabelecimento": "Fazenda Moreira", "UF": "GO", "CNAE": 151201, "municipio": "S\u00e3o Miguel Do Araguaia"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "LUIZ G.A. PINHEIRO -MECNPJ: 07385791000164", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "location": {"lat": -23.0530355, "lng": -46.3598167}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/01/2014 a 10/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "LUIZ G.A. PINHEIRO -MECNPJ: 07385791000164", "estabelecimento": "Carvoaria Luiz G.A. Pinheiro -Me", "UF": "SP", "CNAE": 4681802101, "municipio": "Piracaia"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "EDNEI OLIVEIRA GOMES CPF: 01452468680", "geometry": {"location": {"lat": -16.6842776, "lng": -44.364854}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.673589, "lng": -44.34884659999999}, "southwest": {"lat": -16.6949656, "lng": -44.3808614}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/04/2014 a 24/04/2014", "Ano": 2014, "empregador": "EDNEI OLIVEIRA GOMES CPF: 01452468680", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Jo\u00e3o Caixoeira Da Extrema", "UF": "MG", "CNAE": 220902, "municipio": "Cora\u00e7\u00e3o De Jesus"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "MARIA DO SOCORRO PL\u00c1CIDO TORRES CPF: 41157788220", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.2761903, "lng": -49.0559665}, "southwest": {"lat": -5.3988863, "lng": -49.146051}}, "location": {"lat": -5.381135700000001, "lng": -49.1331024}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "31/03/2014 a 10/04/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MARIA DO SOCORRO PL\u00c1CIDO TORRES CPF: 41157788220", "estabelecimento": "Fazenda Pr\u00f3spera", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Marab\u00e1"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "RONALDO PEIXOTO VALAD\u00c3O CPF: 09377891191", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -7.148374899999999, "lng": -48.1673482}, "southwest": {"lat": -7.273518600000001, "lng": -48.267384}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.148374899999999, "lng": -48.1673482}, "southwest": {"lat": -7.2376045, "lng": -48.25533309999999}}, "location": {"lat": -7.192773300000001, "lng": -48.20482699999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "25/06/2014 a 10/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "RONALDO PEIXOTO VALAD\u00c3O CPF: 09377891191", "estabelecimento": "Fazenda Serra Azul", "UF": "TO", "CNAE": 151201, "municipio": "Aragua\u00edna"}, {"trabalhadores": 10, "CPF/CNPJ": "MARIA GON\u00c7ALVES DOS SANTOS MACEDOCNPJ: 09428464000178", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.8805546, "lng": -45.3511218}, "southwest": {"lat": -22.9840286, "lng": -45.5119021}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.8805546, "lng": -45.3511218}, "southwest": {"lat": -22.9840286, "lng": -45.5119021}}, "location": {"lat": -22.9251224, "lng": -45.4616987}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2014 a 23/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MARIA GON\u00c7ALVES DOS SANTOS MACEDOCNPJ: 09428464000178", "estabelecimento": "Shekinah Construtora Ltda - Epp", "UF": "SP", "CNAE": 4120400, "municipio": "Pindamonhangaba"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "EDMAR DE PAULA DA COSTA CPF: 89628837320", "geometry": {"location": {"lat": -3.1184636, "lng": -40.8303492}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.1073221, "lng": -40.8143418}, "southwest": {"lat": -3.129605, "lng": -40.8463566}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/09/2014 a 26/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "EDMAR DE PAULA DA COSTA CPF: 89628837320", "estabelecimento": "S\u00edtio Lagoa Do Mucambo", "UF": "CE", "CNAE": 220999, "municipio": "Granja"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "ADEMIR ANDRADE DE OLIVEIRA CPF: 70570493668", "geometry": {"location": {"lat": -20.4615342, "lng": -47.1225911}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.4510798, "lng": -47.10658369999999}, "southwest": {"lat": -20.4719878, "lng": -47.1385985}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07/2014 a 01/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ADEMIR ANDRADE DE OLIVEIRA CPF: 70570493668", "estabelecimento": "Fazenda Santa Helena/Ch\u00e1cara Vargem Bonita", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Ibiraci"}, {"trabalhadores": 11, "CPF/CNPJ": "HERLANDO LOBATO NOGUEIRA CPF: 41613155700", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -2.9645158, "lng": -47.3305344}, "southwest": {"lat": -3.0234899, "lng": -47.386727}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.9645158, "lng": -47.3305344}, "southwest": {"lat": -3.0234899, "lng": -47.386727}}, "location": {"lat": -3.0024862, "lng": -47.3531078}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "19/05/2014 a 31/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "HERLANDO LOBATO NOGUEIRA CPF: 41613155700", "estabelecimento": "Fazenda Estrela Do Norte", "UF": "PA", "CNAE": 111302, "municipio": "Paragominas"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "DISTRIBUIDORA DE CARV\u00c3O BRAGAN\u00c7A LTDACNPJ: 57798639000181", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.0396663, "lng": -46.3338455}, "southwest": {"lat": -23.0669501, "lng": -46.39039529999999}}, "location": {"lat": -23.0530355, "lng": -46.3598167}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/01/2014 a 31/01/2014", "Ano": 2014, "empregador": "DISTRIBUIDORA DE CARV\u00c3O BRAGAN\u00c7A LTDACNPJ: 57798639000181", "estabelecimento": "Carv\u00e3o Cacique - Fazenda Ribeir\u00e3o Dos \u00cdndios", "UF": "SP", "CNAE": 210108, "municipio": "Piracaia"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O BATISTA RABELO SANTOS CPF: 82247218687", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.4091673, "lng": -44.1904012}, "southwest": {"lat": -19.5022845, "lng": -44.290071}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.4091673, "lng": -44.1904012}, "southwest": {"lat": -19.5022845, "lng": -44.290071}}, "location": {"lat": -19.45738, "lng": -44.2416695}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/02/2014 a 27/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JO\u00c3O BATISTA RABELO SANTOS CPF: 82247218687", "estabelecimento": "Jo\u00e3o Batista Rabelo Santos", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Sete Lagoas"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 WILSON MACEDO CPF: 07776136387", "geometry": {"location": {"lat": -4.3736761, "lng": -44.3414448}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.362550500000001, "lng": -44.3254374}, "southwest": {"lat": -4.3848015, "lng": -44.3574522}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/03/2014 a 21/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 WILSON MACEDO CPF: 07776136387", "estabelecimento": "Fazenda Santa Luz", "UF": "MA", "CNAE": 151201, "municipio": "Peritor\u00f3"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "MADEIREIRA IPE  IND. COM. IMP. EXP. LTDA - EPPCNPJ: 10327875000156", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": 1.8390358, "lng": -61.1148834}, "southwest": {"lat": 1.7963136, "lng": -61.1422633}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 1.8390358, "lng": -61.1148834}, "southwest": {"lat": 1.7963136, "lng": -61.1422633}}, "location": {"lat": 1.8142432, "lng": -61.134494}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/10/2014 a 23/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MADEIREIRA IPE  IND. COM. IMP. EXP. LTDA - EPPCNPJ: 10327875000156", "estabelecimento": "Madeireira Ipe  Ind. Com. Imp. Exp. Ltda - Epp", "UF": "RR", "CNAE": 1610201, "municipio": "Caracara\u00ed"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "N. J. DE OLIVEIRA NETO EIRELI - EPPCNPJ: 13660639000145", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": 1.8390358, "lng": -61.1148834}, "southwest": {"lat": 1.7963136, "lng": -61.1422633}}, "viewport": {"northeast": {"lat": 1.8390358, "lng": -61.1148834}, "southwest": {"lat": 1.7963136, "lng": -61.1422633}}, "location": {"lat": 1.8142432, "lng": -61.134494}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "12/10/2014 a 23/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "N. J. DE OLIVEIRA NETO EIRELI - EPPCNPJ: 13660639000145", "estabelecimento": "Madeireira Nova Era Ind Com Imp Exp Epp", "UF": "RR", "CNAE": 1610201, "municipio": "Caracara\u00ed"}, {"trabalhadores": 12, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 LIBERTO FERREIRA CPF: 44538936634", "geometry": {"location": {"lat": -12.6513395, "lng": -48.589424}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.6404522, "lng": -48.57341659999999}, "southwest": {"lat": -12.6622264, "lng": -48.6054314}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "06/08/2014 a 20/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 LIBERTO FERREIRA CPF: 44538936634", "estabelecimento": "Fazenda Gameleira E Coqueiros", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Ja\u00fa Do Tocantins"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "MSC CROCIERE S.A CNPJ: 09345631000117", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.7872335, "lng": -38.3067572}, "southwest": {"lat": -13.0160147, "lng": -38.5328578}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.7872335, "lng": -38.3067572}, "southwest": {"lat": -13.0160147, "lng": -38.5328578}}, "location": {"lat": -12.9730401, "lng": -38.502304}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "01/04/2014 a 16/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MSC CROCIERE S.A CNPJ: 09345631000117", "estabelecimento": "Msc Crociere", "UF": "BA", "CNAE": 5011402, "municipio": "Salvador"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "MARCOS ONOFRE DE CAMARGO CPF: 55692680149", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -16.8204089, "lng": -49.5270617}, "southwest": {"lat": -16.8485261, "lng": -49.5524688}}, "location": {"lat": -16.8301084, "lng": -49.5349817}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/03/2014 a 30/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MARCOS ONOFRE DE CAMARGO CPF: 55692680149", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista Do Ribeir\u00e3o", "UF": "GO", "CNAE": 2342702, "municipio": "Guap\u00f3"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "L C MORAIS ROCHA COMERCIALCNPJ: 12902402000160", "geometry": {"location": {"lat": -0.9739871999999999, "lng": -62.9255828}, "viewport": {"northeast": {"lat": -0.9628308000000001, "lng": -62.90957539999999}, "southwest": {"lat": -0.9851436, "lng": -62.9415902}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/04/2014 a 11/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "L C MORAIS ROCHA COMERCIALCNPJ: 12902402000160", "estabelecimento": "Pia\u00e7abais No Rio Preto E Igarap\u00e9 Lago Preto", "UF": "AM", "CNAE": 220999, "municipio": "Barcelos"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "JO\u00c3O CARLOS BURANELLI CPF: 50315595868", "geometry": {"location": {"lat": -20.4615342, "lng": -47.1225911}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.4510798, "lng": -47.10658369999999}, "southwest": {"lat": -20.4719878, "lng": -47.1385985}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07/2014 a 01/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JO\u00c3O CARLOS BURANELLI CPF: 50315595868", "estabelecimento": "Fazenda Santa B\u00e1rbara", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Ibiraci"}, {"trabalhadores": 13, "CPF/CNPJ": "MINERA\u00c7\u00c3O \u00c1GUA SUJA LTDA - MECNPJ: 07791184000102", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -3.6205404, "lng": -38.5925204}, "southwest": {"lat": -3.795779, "lng": -38.7755258}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.6205404, "lng": -38.5925204}, "southwest": {"lat": -3.795779, "lng": -38.7755258}}, "location": {"lat": -3.7281443, "lng": -38.6619214}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2014 a 04/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MINERA\u00c7\u00c3O \u00c1GUA SUJA LTDA - MECNPJ: 07791184000102", "estabelecimento": "Fazenda \u00c1gua Suja", "UF": "CE", "CNAE": 220999, "municipio": "Caucaia"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "MINERA\u00c7\u00c3O SANTA LUZIA LTDACNPJ: 19791590000146", "geometry": {"location": {"lat": -11.7039019, "lng": -47.72482830000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -11.6929757, "lng": -47.7088209}, "southwest": {"lat": -11.7148277, "lng": -47.7408357}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09/2014 a 19/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MINERA\u00c7\u00c3O SANTA LUZIA LTDACNPJ: 19791590000146", "estabelecimento": "Fazenda Santa Luzia", "UF": "TO", "CNAE": "0723-5/01", "municipio": "Natividade"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "AS MARIAS COMERCIO DE ROUPAS LTDA - MECNPJ: 09126169000167", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "05/08/2014 a 22/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "AS MARIAS COMERCIO DE ROUPAS LTDA - MECNPJ: 09126169000167", "estabelecimento": "As Marias Comercio De Roupas Ltda - Me", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "CELESTINO AL\u00c9CIO FUCHINA FACCO CPF: 13135821072", "geometry": {"location": {"lat": -3.750128, "lng": -47.5009975}, "viewport": {"northeast": {"lat": -3.7389938, "lng": -47.4849901}, "southwest": {"lat": -3.761261999999999, "lng": -47.5170049}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/12/2014 a 12/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "CELESTINO AL\u00c9CIO FUCHINA FACCO CPF: 13135821072", "estabelecimento": "Fazenda S\u00e3o Lucas", "UF": "PA", "CNAE": 115600, "municipio": "Ulian\u00f3polis"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "RITA C\u00c1SSIA DIAS CPF: 36753467149", "geometry": {"location": {"lat": -12.0857284, "lng": -46.4829587}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.0748175, "lng": -46.4669513}, "southwest": {"lat": -12.0966389, "lng": -46.4989661}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "10/06/2014 a 12/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "RITA C\u00c1SSIA DIAS CPF: 36753467149", "estabelecimento": "Fazenda Bom Sucesso", "UF": "TO", "CNAE": 220902, "municipio": "Ponte Alta Do Bom Jesus"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "RONALDO DALMOLIN MARTINELLO CPF: 00775772992", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -28.6291362, "lng": -49.2589386}, "southwest": {"lat": -28.8274156, "lng": -49.4760498}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -28.6291362, "lng": -49.2589386}, "southwest": {"lat": -28.8274156, "lng": -49.4760498}}, "location": {"lat": -28.6727702, "lng": -49.3733771}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/10/2014 a 30/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "RONALDO DALMOLIN MARTINELLO CPF: 00775772992", "estabelecimento": "Ronaldo Dalmolin Martinello", "UF": "SC", "CNAE": 119903, "municipio": "Crici\u00fama"}, {"trabalhadores": 14, "CPF/CNPJ": "GUILHERMO RIVAS QUISPECNPJ: 13629285000176", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.4194654, "lng": -46.27250309999999}, "southwest": {"lat": -23.5078578, "lng": -46.39150009999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.4194654, "lng": -46.27250309999999}, "southwest": {"lat": -23.5078578, "lng": -46.39150009999999}}, "location": {"lat": -23.4849456, "lng": -46.3494828}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "09/09/2014 a 09/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "GUILHERMO RIVAS QUISPECNPJ: 13629285000176", "estabelecimento": "Guilhermo Rivas Quispe", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "Itaquaquecetuba"}, {"trabalhadores": 15, "CPF/CNPJ": "FELIPE JOEL VERAS PINHEIRO CPF: 86784552253", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -9.916615, "lng": -67.7636493}, "southwest": {"lat": -10.0560461, "lng": -67.898544}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -9.916615, "lng": -67.7636493}, "southwest": {"lat": -10.0560461, "lng": -67.898544}}, "location": {"lat": -9.975377, "lng": -67.8248977}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "18/11/2014 a 19/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "FELIPE JOEL VERAS PINHEIRO CPF: 86784552253", "estabelecimento": "Arrendamento Da Fazenda Estancia Guanabara", "UF": "AC", "CNAE": 151201, "municipio": "Rio Branco"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPAS SEIKI LTDACNPJ: 50707322000143", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "17/07/2014 a 15/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "CONFEC\u00c7\u00d5ES DE ROUPAS SEIKI LTDACNPJ: 50707322000143", "estabelecimento": "Confec\u00e7\u00f5es De Roupas Seiki Ltda", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "ZURC - SANEAMENTO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPPCNPJ: 07073558000146", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -5.465800499999999, "lng": -47.4302138}, "southwest": {"lat": -5.573108899999999, "lng": -47.5256367}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -5.465800499999999, "lng": -47.4302138}, "southwest": {"lat": -5.573108899999999, "lng": -47.5256367}}, "location": {"lat": -5.5205508, "lng": -47.4718408}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "11/11/2014 a 21/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ZURC - SANEAMENTO E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDA - EPPCNPJ: 07073558000146", "estabelecimento": "Zurc - Saneamento E Constru\u00e7\u00f5es Ltda - Epp", "UF": "MA", "CNAE": 4120400, "municipio": "Imperatriz"}, {"trabalhadores": 17, "CPF/CNPJ": "GENALDO ANTONIO RAIMUNDO DA SILVACNPJ: 17205230000190", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.37876, "lng": -45.65697309999999}, "southwest": {"lat": -23.4020617, "lng": -45.6686129}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.37876, "lng": -45.65697309999999}, "southwest": {"lat": -23.4020617, "lng": -45.6686129}}, "location": {"lat": -23.3901988, "lng": -45.66274500000001}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/06/2014 a 08/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "GENALDO ANTONIO RAIMUNDO DA SILVACNPJ: 17205230000190", "estabelecimento": "Fazenda Santo Antonio", "UF": "SP", "CNAE": 210101, "municipio": "Paraibuna"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "CONSTRUTORA MODELO LTDACNPJ: 41801440000125", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "location": {"lat": -19.0347794, "lng": -43.42299999999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 16/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "CONSTRUTORA MODELO LTDACNPJ: 41801440000125", "estabelecimento": "Construtora Modelo Ltda", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Mato Dentro"}, {"trabalhadores": 19, "CPF/CNPJ": "UNIQUE CHIC CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA - MECNPJ: 08622108000128", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.3566039, "lng": -46.3650844}, "southwest": {"lat": -24.0082209, "lng": -46.825514}}, "location": {"lat": -23.5505199, "lng": -46.63330939999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "07/03/2014 a 31/07/2014", "Ano": 2014, "empregador": "UNIQUE CHIC CONFEC\u00c7\u00d5ES LTDA - MECNPJ: 08622108000128", "estabelecimento": "Unique Chic Confec\u00e7\u00f5es Ltda - Me", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Paulo"}, {"trabalhadores": 20, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 WILSON SILV\u00c9RIO DA SILVA CPF: 33468133634", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7174206, "lng": -42.1204442}, "southwest": {"lat": -19.8252901, "lng": -42.1606126}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7174206, "lng": -42.1204442}, "southwest": {"lat": -19.8252901, "lng": -42.1606126}}, "location": {"lat": -19.7896207, "lng": -42.1415419}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/05/2014 a 30/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 WILSON SILV\u00c9RIO DA SILVA CPF: 33468133634", "estabelecimento": "Fazenda Boa Vista", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Caratinga"}, {"trabalhadores": 21, "CPF/CNPJ": "OSCAR DA COSTA GADELHA E GEAN CAMPOS DE BARROS CPF: 01986066215", "geometry": {"location": {"lat": -7.2645142, "lng": -64.795296}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.2534456, "lng": -64.7792886}, "southwest": {"lat": -7.2755825, "lng": -64.8113034}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "16/03/2014 a 28/03/2014", "Ano": 2014, "empregador": "OSCAR DA COSTA GADELHA E GEAN CAMPOS DE BARROS CPF: 01986066215", "estabelecimento": "Oscar Da Costa Gadelha E Gean Campos De Barros", "UF": "AM", "CNAE": 220903, "municipio": "L\u00e1brea"}, {"trabalhadores": 22, "CPF/CNPJ": "JOEL M\u00c1RCIO HAMES CPF: 02097860940", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -27.4828957, "lng": -49.41123229999999}, "southwest": {"lat": -27.5024353, "lng": -49.4336865}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -27.4828957, "lng": -49.41123229999999}, "southwest": {"lat": -27.5024353, "lng": -49.4336865}}, "location": {"lat": -27.4920242, "lng": -49.4224324}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "02/12/2014 a 09/12/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOEL M\u00c1RCIO HAMES CPF: 02097860940", "estabelecimento": "Joel M\u00e1rcio Hames", "UF": "SC", "CNAE": 119904, "municipio": "Imbuia"}, {"trabalhadores": 23, "CPF/CNPJ": "MORRO VERDE PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 03058308000348", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -7.078808599999999, "lng": -49.91778619999999}, "southwest": {"lat": -7.1252461, "lng": -49.96456629999999}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.078808599999999, "lng": -49.91778619999999}, "southwest": {"lat": -7.1252461, "lng": -49.96456629999999}}, "location": {"lat": -7.0999238, "lng": -49.9423425}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "28/01/2014 a 09/02/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MORRO VERDE PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 03058308000348", "estabelecimento": "Morro Verde Participa\u00e7\u00f5es", "UF": "PA", "CNAE": 151201, "municipio": "Xinguara"}, {"trabalhadores": 26, "CPF/CNPJ": "MATEC ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 64978646000120", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -20.2286146, "lng": -43.7679638}, "southwest": {"lat": -20.2821069, "lng": -43.8263189}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.2286146, "lng": -43.7679638}, "southwest": {"lat": -20.2821069, "lng": -43.8263189}}, "location": {"lat": -20.2530617, "lng": -43.8030567}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/10/2014 a 17/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MATEC ENGENHARIA E CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 64978646000120", "estabelecimento": "Matec Engenharia E Constru\u00e7\u00f5es Ltda", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Itabirito"}, {"trabalhadores": 27, "CPF/CNPJ": "JARBAS CAVALCANTE BARBOSA CPF: 46506560363", "geometry": {"location": {"lat": -4.7783093, "lng": -48.0673881}, "viewport": {"northeast": {"lat": -4.767189999999999, "lng": -48.0513807}, "southwest": {"lat": -4.789428399999999, "lng": -48.08339549999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "26/08/2014 a 05/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JARBAS CAVALCANTE BARBOSA CPF: 46506560363", "estabelecimento": "Fazenda Progresso Ou Fazenda Traco\u00e1", "UF": "PA", "CNAE": 220902, "municipio": "Rondon Do Par\u00e1"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "SANTA B\u00c1RBARA FUTEBOL CLUBECNPJ: 13184787000130", "geometry": {"location": {"lat": -17.3159692, "lng": -48.4813937}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.3053166, "lng": -48.4653863}, "southwest": {"lat": -17.3266212, "lng": -48.4974011}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "23/09/2014 a 29/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "SANTA B\u00c1RBARA FUTEBOL CLUBECNPJ: 13184787000130", "estabelecimento": "Santa B\u00e1rbara Futebol Clube", "UF": "GO", "CNAE": 9312300, "municipio": "Santa Cruz De Goi\u00e1s"}, {"trabalhadores": 29, "CPF/CNPJ": "CSC ENGENHARIA LTDACNPJ: 07017566000175", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -12.7872335, "lng": -38.3067572}, "southwest": {"lat": -13.0160147, "lng": -38.5328578}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -12.7872335, "lng": -38.3067572}, "southwest": {"lat": -13.0160147, "lng": -38.5328578}}, "location": {"lat": -12.9730401, "lng": -38.502304}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "20/02/2014 a 13/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "CSC ENGENHARIA LTDACNPJ: 07017566000175", "estabelecimento": "CSC Engenharia Ltda", "UF": "BA", "CNAE": 4120400, "municipio": "Salvador"}, {"trabalhadores": 32, "CPF/CNPJ": "CARLOS BRAND\u00c3O DA SILVA CPF: 12309311553", "geometry": {"location": {"lat": -15.5306298, "lng": -40.91280940000001}, "viewport": {"northeast": {"lat": -15.5198789, "lng": -40.896802}, "southwest": {"lat": -15.5413801, "lng": -40.9288168}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07/2014 a 14/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "CARLOS BRAND\u00c3O DA SILVA CPF: 12309311553", "estabelecimento": "Fazenda Serra Verde", "UF": "BA", "CNAE": 134200, "municipio": "Encruzilhada"}, {"trabalhadores": 33, "CPF/CNPJ": "KASSER WADIH DIB CPF: 04355180891", "geometry": {"location": {"lat": -20.4615342, "lng": -47.1225911}, "viewport": {"northeast": {"lat": -20.4510798, "lng": -47.10658369999999}, "southwest": {"lat": -20.4719878, "lng": -47.1385985}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/07/2014 a 01/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "KASSER WADIH DIB CPF: 04355180891", "estabelecimento": "Fazenda Bela Vista", "UF": "MG", "CNAE": 134200, "municipio": "Ibiraci"}, {"trabalhadores": 37, "CPF/CNPJ": "LOJAS RENNER S/ACNPJ: 92754738007094", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -23.6411071, "lng": -46.4119147}, "southwest": {"lat": -23.9683684, "lng": -46.6474951}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -23.6411071, "lng": -46.4119147}, "southwest": {"lat": -23.9683684, "lng": -46.6474951}}, "location": {"lat": -23.6898429, "lng": -46.5648481}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "21/10/2014 a 25/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "LOJAS RENNER S/ACNPJ: 92754738007094", "estabelecimento": "Lojas Renner S/A", "UF": "SP", "CNAE": 1412601, "municipio": "S\u00e3o Bernardo Do Campo"}, {"trabalhadores": 40, "CPF/CNPJ": "CCM-CONSTRUTORA CENTRO MINAS LTDACNPJ: 23998438000106", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.7763149, "lng": -43.8647871}, "southwest": {"lat": -20.0291177, "lng": -44.0633132}}, "location": {"lat": -19.9166813, "lng": -43.9344931}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/05/2014 a 30/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "CCM-CONSTRUTORA CENTRO MINAS LTDACNPJ: 23998438000106", "estabelecimento": "CCM-Construtora Centro Minas Ltda", "UF": "MG", "CNAE": 4120400, "municipio": "Belo Horizonte"}, {"trabalhadores": 46, "CPF/CNPJ": "MILPLAN - ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E MONTAGENS LTDACNPJ: 17521519000118", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "location": {"lat": -19.0347794, "lng": -43.42299999999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 16/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MILPLAN - ENGENHARIA CONSTRU\u00c7\u00d5ES E MONTAGENS LTDACNPJ: 17521519000118", "estabelecimento": "Milplan - Engenharia Constru\u00e7\u00f5es E Montagens Ltda", "UF": "MG", "CNAE": 4292802, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Mato Dentro"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "COOPERATIVA DOS BENEFICIADORES DE ALGOD\u00c3O DE MNEIROS LTDACNPJ: 09511278000106", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -17.5336108, "lng": -52.5268635}, "southwest": {"lat": -17.5932721, "lng": -52.5768709}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -17.5336108, "lng": -52.5268635}, "southwest": {"lat": -17.5932721, "lng": -52.5768709}}, "location": {"lat": -17.5624415, "lng": -52.5489206}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "14/10/2014 a 18/10/2014", "Ano": 2014, "empregador": "COOPERATIVA DOS BENEFICIADORES DE ALGOD\u00c3O DE MNEIROS LTDACNPJ: 09511278000106", "estabelecimento": "Comfibra Cotton", "UF": "GO", "CNAE": 1311100, "municipio": "Mineiros"}, {"trabalhadores": 52, "CPF/CNPJ": "PONTES IND\u00daSTRIA DE CERA DO PIAU\u00cd LTDACNPJ: 05411584000101", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -2.8865787, "lng": -41.6648673}, "southwest": {"lat": -2.974398, "lng": -41.7964589}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -2.8865787, "lng": -41.70271839999999}, "southwest": {"lat": -2.974398, "lng": -41.7964589}}, "location": {"lat": -2.9055447, "lng": -41.7733626}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "13/08/2014 a 05/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "PONTES IND\u00daSTRIA DE CERA DO PIAU\u00cd LTDACNPJ: 05411584000101", "estabelecimento": "Pontes Ind\u00fastria De Cera Do Piau\u00ed Ltda", "UF": "PI", "CNAE": 2099199, "municipio": "Parna\u00edba"}, {"trabalhadores": 53, "CPF/CNPJ": "ENESA ENGENHARIA  LTDACNPJ: 48785828000129", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "location": {"lat": -19.0347794, "lng": -43.42299999999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 16/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ENESA ENGENHARIA  LTDACNPJ: 48785828000129", "estabelecimento": "Enesa Engenharia Ltda", "UF": "MG", "CNAE": 4292802, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Mato Dentro"}, {"trabalhadores": 55, "CPF/CNPJ": "JOS\u00c9 TELES DE OLIVEIRA FILHO CPF: 62069268268", "geometry": {"location": {"lat": -8.160924399999999, "lng": -70.7651846}, "viewport": {"northeast": {"lat": -8.1498793, "lng": -70.74917719999999}, "southwest": {"lat": -8.1719692, "lng": -70.78119199999999}}, "location_type": "APPROXIMATE"}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "29/07/2014 a 08/08/2014", "Ano": 2014, "empregador": "JOS\u00c9 TELES DE OLIVEIRA FILHO CPF: 62069268268", "estabelecimento": "Fazenda Porto Alegre", "UF": "AC", "CNAE": 151201, "municipio": "Tarauac\u00e1"}, {"trabalhadores": 61, "CPF/CNPJ": "FABIANO NEIVA EUL\u00c1LIO CPF: 02244608387", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -7.0342325, "lng": -41.3689545}, "southwest": {"lat": -7.111008099999999, "lng": -41.50622080000001}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -7.0342325, "lng": -41.3689545}, "southwest": {"lat": -7.111008099999999, "lng": -41.50622080000001}}, "location": {"lat": -7.0776163, "lng": -41.4673741}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "27/08/2014 a 11/09/2014", "Ano": 2014, "empregador": "FABIANO NEIVA EUL\u00c1LIO CPF: 02244608387", "estabelecimento": "Fabiano Neiva Eul\u00e1lio", "UF": "PI", "CNAE": 220999, "municipio": "Picos"}, {"trabalhadores": 67, "CPF/CNPJ": "ANGLO AMERICANCNPJ: 02359572000359", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.0230583, "lng": -43.4155793}, "southwest": {"lat": -19.053459, "lng": -43.4376553}}, "location": {"lat": -19.0347794, "lng": -43.42299999999999}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "04/11/2013 a 16/05/2014", "Ano": 2014, "empregador": "ANGLO AMERICANCNPJ: 02359572000359", "estabelecimento": "Anglo American Min\u00e9rio De Ferro Brasil S.A.", "UF": "MG", "CNAE": 710301, "municipio": "Concei\u00e7\u00e3o Do Mato Dentro"}, {"trabalhadores": 86, "CPF/CNPJ": "WANDERLEY BOZI CPF: 26961024220", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -19.1812515, "lng": -40.0887744}, "southwest": {"lat": -19.2026108, "lng": -40.1161515}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -19.1812515, "lng": -40.0887744}, "southwest": {"lat": -19.2026108, "lng": -40.1161515}}, "location": {"lat": -19.1902477, "lng": -40.097699}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "03/06/2014 a 12/06/2014", "Ano": 2014, "empregador": "WANDERLEY BOZI CPF: 26961024220", "estabelecimento": "Fazenda Nova Parana", "UF": "ES", "CNAE": 134200, "municipio": "Sooretama"}, {"trabalhadores": 118, "CPF/CNPJ": "MRV CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 19992962000100", "geometry": {"location_type": "APPROXIMATE", "bounds": {"northeast": {"lat": -22.2674182, "lng": -41.6869671}, "southwest": {"lat": -22.4189844, "lng": -41.895338}}, "viewport": {"northeast": {"lat": -22.2674182, "lng": -41.6869671}, "southwest": {"lat": -22.4189844, "lng": -41.895338}}, "location": {"lat": -22.3836705, "lng": -41.7827461}}, "Data da fiscaliza\u00e7\u00e3o": "15/10/2014 a 04/11/2014", "Ano": 2014, "empregador": "MRV CONSTRU\u00c7\u00d5ES LTDACNPJ: 19992962000100", "estabelecimento": "MRV Constru\u00e7\u00f5es Ltda", "UF": "RJ", "CNAE": 2330399, "municipio": "Maca\u00e9"}]